<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="500101">



    <narration action="move">
      #0は"$0"の収容室に割り当てられます。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0だと部屋中が塩臭くなる…。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0は$0を一口食べました、ああ!とても塩辛い！},
      {#0は$0の塩分で病気が治ると聞きました},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0は膝の上に座って動かない},
      {#0はほぼ脱水症状みたいになりました},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-61</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/salt_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">塩の結晶の戦士</name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <openText>塩の結晶は弱いですが破壊することがなく、戦争の最中でも魂は瞬時に貴重な静けさを得ることができると信じられています。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {むかしむかし、「塩の結晶の戦士」という戦士がいました。物語は、勇敢な男たちが血と炎で鍛えられる戦場から始まります。何千年も受け継がれてきた「死に栄光あり、生に恥なし」の格言が空に響きわたる。すべての兵士は入隊前から彼らのことをよく知っており、戦場で血を流して栄光を勝ち取ることを誓っていました。
ただし、勝利には代償が伴います。勝利には多くの場合、無数の戦士の死体が必要ですが、生き残った者への報酬は新たな戦場への切符にすぎません。そこで人々は常に、勝利の鍵は何なのかを考えています。それは壊れない鎧ですか、それとも鋭い剣ですか？}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {しかし、本当の奇跡は武器の鋭さと強さからではなく、結晶質の細かい塩から起こります。広大な戦場で傷痍軍人たちは消毒され、塩で手当てされるが、この配慮と温かさは勝利と同じくらい貴重な報酬だった。
戦争中、兵士たちは血霧が立ち込める戦場で、考えたり適応したりすることなく勇敢に突撃した。この血なまぐさい戦場では、平凡な男の勇気がやがて破滅を招くことになる。これは運命のように見えますが、人類は勝利を追い求め続ける一方で、勝利によって破壊の種を蒔いています。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {このとき、塩の結晶の戦士が現れました。将軍や兵士は、敵の封鎖により打開策を考えることがよくあります。しかし、友人からの贈り物のおかげで、塩の結晶の戦士は問題に解決策をもたらしました。友情と思いやりの橋である塩が彼らに道を開いたので、彼らはもう敵の封鎖を突破するために頭を悩ませることはありません。
塩の結晶戦士の存在は奇跡となり、将軍や兵士たちは人間の美しさを感じた。彼らは、戦争には生と死の厳しさだけでなく、温かさや思いやりの存在も含まれていることを理解しています。共通の勇気だけが唯一の選択肢ではなく、寒い戦場では友情の温かさが唯一の希望となるかもしれない。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {塩の結晶の戦士の指導の下、将軍と兵士たちは戦場の意味を再発見した。彼らはもはや単一の栄光を追い求めるのではなく、友情に守られて人生の価値を感じています。この種の思いやりの伝達は、敵と私たちとの間の矛盾を友情の状態にさえ変えます。
しかし、歴史の歯車は常に前進するとは限りません。戦争では、勝利には常に多大な犠牲が伴い、その背後にある友情や温かさは非常にもろく見えます。普通の人間の勇気は滅びの運命から逃れることはできません。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {戦闘中、塩の結晶の戦士に所属する将軍と兵士たちは、敵の強力な封鎖の下に閉じ込められました。かつての友情と賜物が彼らに多くの助けをもたらしたが、その瞬間、敵の包囲によって彼らは抜け出すことができない窮地に陥った。
この瞬間、塩の結晶戦士はとても小さく見えた。彼らの友情、温かさ、思いやりは、戦争の激流の中では取るに足らないものに見えました。一般人の勇気は戦争の前では大海の一滴のようなもので、どれだけ気を配っても戦争の残酷な現実を変えることはできません。}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {将軍と兵士たちは敵の封鎖を突破しようと最善を尽くした。しかし、突破することはできず、最終的には敵に圧倒されました。普通の人間の勇気は、最終的にはその背後にある破滅から逃れることはできません。
この戦いで、塩の結晶戦士に代表される友情の灯は最後の瞬間に消えた。彼らの努力は将軍や兵士たちにいくらかの温かさをもたらしたが、その温かさは戦争という巨大な機械の前ではとても脆く見えた。
「死に名誉はあるが、人生に恥はない。」 この古代の格言は、ついに戦場で実証されました。勝利の栄光には常に多大な犠牲が伴い、友情や愛の火花も戦争の激流の中で消え去ってしまう。}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="nope">$0で作業を完了した職員は祝福を受け取り、この時点ではその職員は$0-1と呼ばれます。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="nope">管理人が職員より2ランク以上低いアブノーマリティーを鎮圧するために $0-1を派遣するたびに、塩の結晶の戦士は$0-1に影響を与えます。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="nope">管理人が職員より2ランク以上上のアブノーマリティーを鎮圧するために$0-1の職員を派遣するたびに、塩の結晶の戦士は$0-1の職員にも影響を与えます。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="nope">$0-1は自分より危険度が二ランク以上低いアブノーマリティのいじめを嫌うため、戦闘では攻撃するたびに精神的ダメージを少し受ける。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="nope">$0-1は自分より危険度が2ランク高いアブノーマリティーを攻撃すると、戦闘の興奮に浸り、攻撃するたびに精神力が少量回復します。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="nope">*研究記録*, $0-1は自分より2ランク上のアブノーマリティーを攻撃する場合、塩の結晶の戦士によって強化されているため、攻撃するたびに少量の追加ダメージが発生し、一定量の体力が回復します。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>