<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
<info id ="178804">
<narration action="move">
#0は作業プロセスを開始するために$0の収容室に向かっています。
</narration>
<narration action="start">
[
{私たちは$0の領域に入って初めて宇宙の秘密を理解できるのかもしれません。},
{狂った職員たちが$0を歌いながら歌う姿は、まるで何かを生み出すための儀式を行っているかのように見えます。}
]
</narration>
<narration action="mid1">
[
{$0が私たちに言ったことの1つは、「宇宙に偶然などというものはない」というものでした。},
{$0が笑いの真似をしようとすると、多くの職員が恐怖を感じるのは当然です。}
]
</narration>
<narration action="mid2">
[
{$0の触手の目的は不明ですが、人間の脳に永久的な損傷を与える可能性があることは確かです。},
{$0の触手は、現実と未知の境界を曖昧にします。}
]
</narration>
</info>

<observe level ="4">
<collection>
<codeNo openLevel ="0">O-03-60</codeNo>
<portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/GalaxyPiece</portrait>

<name openLevel="1">宇宙の欠片</name>
<name openLevel="2">屈折した宇宙の欠片</name>
<name openLevel="4">過去の宇宙の欠片</name>
<riskLevel openLevel ="1">
TETH
</riskLevel>

<openText>目の前に歌が見えます。それは近づいており、秒ごとに色が増していきます。</openText>
</collection>
<desc id="1" openLevel="0">
[
{子供の無邪気な落書きに似たアブノーマリティ。
もともと安定した形を持たず、その形は変化し続けます。今日に至るまで、その様相は、はるかに遅いペースではあるものの、依然として変化しています。成分分析の結果、アブノーマリティは地球上に存在しない物質で構成されていることが判明しました。言葉では説明できない形而上学的な外観が特徴です。}
]
</desc>
<desc id="2" openLevel="1">
[
{理解できない言語活動を示すことがよくあります。職員の1人がその音声を解読しようとしました (文書#1を参照) &lt;職員デイビッドの歌&gt;, しかし、彼らの精神的汚染レベルは数日以内に限界を超えました。彼らは重度の精神病を患い、隔離されなければならなかった。}
]
</desc>
<desc id="3" openLevel="1">
[
{アブノーマリティの触手（私たちが考える平均的な触手とはまったく異なります。わかりやすくするために「触手」と呼んでいます）は、人類の壁を突き破ることができます。触手に串刺しにされた職員は半永久的な脳損傷を受けることになります。}
]
</desc>
<desc id="4" openLevel="2">
[
{アブノーマリティが収容室から脱走すると、廊下で騒音を発します。その発する音にはメロディーや音節と言えるものがあるので、私たちはそれを「歌っている」と考えます。しかし、脳に重度の損傷があるため、ほとんどの場合、それを説明することができないため、私たちの職員は誰もそれを正確に思い出すことができません。その「歌声」の100メートル以内にいた人々は、それをこの世界では聞いたことのない音だと呼びました。これらの説明から、私たちはこの作品に「彼方からのエコー」というタイトルを付けました。 (資料#2を参照) &lt;歌唱&gt;}
]
</desc>
<desc id="5" openLevel="3">
[
{実験_1 ＜コミュニケーションの可能性＞>
私たちはアブノーマリティが人間と同等（あるいはそれ以上）の知能を持っていると判断し、簡単な言語学習コースを与えました。その結果、言葉を組み合わせた大雑把なコミュニケーションが可能になった。以下はアブノーマリティとの通信記録の一部です。
Q: あなたの種族はみな見た目が似ていますか?
A: 否定的です。外。子供。見る。写真。顔。ハッピー。変化。形状。
Q：なぜここに来たのですか？
A: 知識です。共有。人間。
Q: あなたの知識を私たちと共有したいのはなぜですか?
A: わかりました。知識。一瞬。知る。宇宙。偶然。ネガティブ;なし。

このセクションは、アブノーマリティとの会話を解読する試みです。
1. 子どもが描いた絵をもとに形を作りました。描いている時の子どもの表情が嬉しかったので、形が変わりました。
2. その種の知識を私たちに共有するためにここに来ました。その知識を完全に理解した瞬間に、彼らの最終的な目標がわかります。
3. 宇宙に偶然などというものはありません。}
]
</desc>
<desc id="6" openLevel="3">
[
{実験_2 &lt;笑いの実験&gt;
30分間笑いに関するビデオを見た後、アブノーマリティは「笑い」の概念を理解しました。その後、職員が作業のために収容室に入ると、顔に笑みを浮かべたような奇妙な音を発することがありました。笑いの真似をしているように見えました。}
]
</desc>
<desc id="7" openLevel="4">
[
{実験_3 &lt;記号の理解&gt;
言語とともにさまざまな記号の意味も教えました。その中にはハートの形もありました。このシンボルは、アブノーマリティからの明らかな変化を引き起こしました。
Q(アブノーマリティにハートの絵を見せる): これは「ハート」のシンボルです。多くの人は感情は心から生まれると信じており、このシンボルはポジティブな感情や誰かに対する好意を表現するために使用されます。
（省略）
その後、アブノーマリティの体にハートに似たいくつかのシンボルが見られました。このシンボルは人間に対する親しみやすさを表現するために使用できることを理解しているようです。
前の2つの実験の結果を組み合わせると、このアブノーマリティは人間に対して敵対的ではなく、友達になることを望んでいることが確認できます。}
]
</desc>
<desc id="8" openLevel="4">
[
{文書#1 &lt;職員デイビッドの歌&gt;
デイビッドは、「宇宙の欠片」と交信しようとする試みで彼の部門では有名でした。彼は哲学書を読んだり、星空を眺めたりするのが趣味の知識人でした。彼はアブノーマリティに興味を持っていたため、その仕事に就きました。彼は純粋に個人的な興味からその言語と行動を研究しました。
それでデイビッドはどうなったのでしょうか？やがて彼は宇宙の欠片の領域に侵入することに成功した。しかし、彼の小さな頭脳がそれに耐えられないことは明らかだった。彼は精神科病棟に移送され、認識できない歌を歌いながら餓死した。これが、アブノーマリティの声が一般に公開されない理由です。

音声記録 : 宇宙のエコー (現在は削除されています)}
]
</desc>
<desc id="9" openLevel="4">
[
{文書#2 &lt;歌唱&gt;
...アブノーマリティが彼らの状態の原因であることをなぜもっと早く教えてくれなかったのですか?パターンがあるかどうかはわかりませんが、すべてがまったく同じ日に同じ奇妙な動作を示します。皆が眠っている夜の廊下で、患者のグループが呆然とした顔で空を見つめ、奇声を上げている様子を想像できますか?他の患者たちに、会社の次のハロウィーンイベントに向けて練習してきたに違いない、と説得するのにとても苦労しました。精神科の治療も薬も役に立ちません。 「来ます、来ます、まだ来ます」と彼らはこれらの言葉を繰り返し続けます、そして彼らが発する他の言葉は私たちが知っているどの言語からのものでもありません。彼らを総合病院に送るのは賢明な決断ではなかったと思います。
- (記録削除された) 病棟の医師}
]
</desc>
<specialTipSize size="2">
<specialTip openLevel="1" key="escape">作業結果が普通か悪い場合、確率でクリフォトカウンターが減少。</specialTip>
<specialTip openLevel="2" key="escape3">職員#0が作業中にパニックになったとき、クリフォトカウンターが減少。</specialTip>
</specialTipSize>
</observe>
</creature>