<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
<info id ="178806">
<narration action="move">
#0は作業プロセスを開始するために$0の収容室に向かっています。
</narration>
<narration action="start">
[
{$0は#0の周りを回転しますが、#0は引き続き目の前の仕事に集中します。},
{$0はあらゆる掃除に精通しています。家族の世話をすべて単独で行うように設計されました。},
{$0に重大なエラーが含まれていることが判明したとき、$0はすでに各世帯に送られていました。},
{床一面に血が広がり、悲鳴が響き渡り、人々が逃げ惑う中、$0は嬉々として「掃除」の概念を学んでいました。}
]
</narration>
<narration action="mid1">
[
{純白の表面に細い線と短いながらも効率的な脚を備えた $0は、人々を助けるために作られました。},
{$0のメーカーであるXX社は、ロボット製品で有名でした。}
]
</narration>
<narration action="mid2">
[
{$0にはさまざまな機能が本体に搭載されています。盗難警報器や監視システムから、コーヒーメーカーや照明制御まで、家庭に必要なものがすべて含まれています。},
{$0 のコンパクトなボディに数多くの機能が含まれていることを知ると驚くかもしれません。実際に解体してみると、必要な機材が効率よく詰め込まれていることにさらに感動するでしょう。}
]
</narration>
<narration action="mid3">
[
{もし$0に何らかの感情の能力があるとしたら、自分が他の人たちに提供しているすべての助けを非常に誇りに思うでしょう。},
{$0は、さらにどのように支援できるかを常に考えています。},
{ほとんどの人はこれに気づいていませんが、$0で素晴らしいコーヒーができます。もちろん、今では誰もそのようなことを要求する人はいないでしょう。}
]
</narration>
<narration action="mid4">
[
{#0は、$0を見てロボット掃除機の購入を断念しました。},
{#0は、$0の「掃除」モードが決して活発にならないことを願うだけです。}
]
</narration>
</info>

<observe level="4">
<collection>
<codeNo openLevel ="0">T-05-41</codeNo>
<name openLevel="1">お手伝いします</name>
<name openLevel="2">屈折されたお手伝いします</name>
<name openLevel="3">屈折された何でもお手伝いします</name>
<name openLevel="4">過去の何でもお手伝いします</name>
<portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Helper</portrait>
<riskLevel openLevel ="2">HE</riskLevel>
<openText>床中に血が広がり、悲鳴が響き渡り、人々が逃げ惑う…。</openText>
</collection>
<desc id="1" openLevel="0">
[
{ボタンのような赤い目が特徴的な白いお掃除ロボット。周囲を常に綺麗に整えてくれます。}
]
</desc>
<desc id="2" openLevel="1">
[
{元々は家庭用の量産型ヘルパーロボットでした。背中には「手足に取り付けられたさまざまな道具を使って、掃除や調理、さらには軽い警備の役割も果たせる革新的な発明。効率的かつ迅速に実行できるように作られています！製造者：XX Inc.」と書かれています。}
]
</desc>
<desc id="3" openLevel="2">
[
{機嫌が悪ければ周囲が汚れているサインと認識し、すぐにお掃除モードに入る。 「汚染が検出されました - 清掃を開始しています」などの文言を表示してステータスを警告します。

ただし、手足には掃除用品の代わりに鋭利な器具が装備されています。噂によると、本来は肉を切るために使われるはずだったが、誤って「きれいに」という命令に反応するように作られたという。これが真実かどうかを確認する方法はありません。}
]
</desc>
<desc id="4" openLevel="3">
[
{同研究所は、清掃後に人間が発する叫び声は、仕事がうまくいったことの表れであり、清掃を続けるよう促すものであると判断した。}
]
</desc>
<desc id="5" openLevel="4">
[
{&lt;ロボット内で見つかった音声記録&gt;
???: ああ～新しいヘルパーロボットです。
？？？： そうねぇ！私は見たいです！
???: 触れたいですか、████?次に、電源を入れて遊んでみてください。
（電話が鳴る）
??? ：電話が来たらすぐに戻りますね？
(ボタンを押す音)
ヘルパーロボット「こんにちは！」私はあなたの優しいヘルパーロボットです。どのようにお役に立てればよいでしょうか？
??? ：お掃除！ママのお掃除を手伝いたい！
ヘルパーロボット: 環境汚染度 70%、不潔レベルは軽度。クリーニングモードを開始します。
??? ： おお！掃除ですよ！きれいですね...
ヘルパーロボット: RRRRRRRRRRRRRRRR

数秒の金切り声の後、突然電源が落ちた。}
]
</desc>
<specialTipSize size="1">
<specialTip openLevel="1" key="Change">作業結果が普通か悪いと、クリフォトカウンターが減少。</specialTip>
</specialTipSize>
</observe>
</creature>