<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<creature>
<info id="178805">
<narration action="move">
#0は作業プロセスを開始するために$0の収容室に向かっています。
</narration>
<narration action="start">
[
{$0については、彼女が壁に直面していること以外はあまり知られていません。},
{誰も$0の顔を見たことがありません。とはいえ、誰も彼女の顔を見たいと思っているわけではありません。},
{$0のつぶやきを聞いていると、彼女が誰かに憧れているのだと推測できます。},
{単純に壁にくっつけたままにしておくのが最善です。},
{#0が耳栓を忘れずに持ってきてくれることを祈るばかりです。}
]
</narration>
<narration action="mid1">
[
{$0はいつも同じポーズをとります。彼女のせせらぎがなければ、彼女が彫像であると信じてしまう人もいるかもしれません。},
{#0は$0についてあまり心配していないようです。おそらく、誰が収容室に入っても彼女は壁のそばにいるだけだからでしょう。},
{#0は$0付近で問題ないようです。おそらく、誰かが収容室に入ると彼女は壁に張り付いたかのようにじっとしているからでしょう。},
{$0の近くの壁はカビで覆われていますが、誰もそれについて何もしようとはしません。}
]
</narration>
<narration action="mid2">
[
{#0が動作すると、$0が意味不明のつぶやきを発します。},
{#0が動作している間、収容室は完全に沈黙しています。 $0は必死にささやくことで沈黙を破ります。},
{$0は微動だにしないが、収容室に#0の存在を感じているようだ。},
{$0は一歩も動いていませんが、#0はまだ不安を感じています。}
]
</narration>
<narration action="mid3">
[
{彼女の言葉はかすかで、くぐもっています。},
{彼女のささやき声が大きくなっているようだ。},
{もう少し集中してさえいれば、誰かが彼女の言っていることが理解できそうな気がしますが、もちろん、誰もそうしようとはしません。},
{いつものように、彼女のくぐもったささやきは理解できず、全員に無視されます。}
]
</narration>
<narration action="mid4">
[
{#0は目の前の仕事に集中しようとします。},
{#0は、$0を無視することが最良の選択であることを知っています。},
{#0は $0の言うことには何も反応しません。彼らは耳が聞こえないふりさえします。},
{#0は、できるだけ早く部屋を出るために仕事を終えて急いでいます。}
]
</narration>
</info>

<observe level ="4">
<collection>
<codeNo openLevel ="0">F-01-18</codeNo>
<portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/LadyLookingAtWall</portrait>
<name openLevel="1">壁への凝視</name>
<name openLevel="2">屈折された壁への凝視</name>
<name openLevel="3">屈折された壁に向かう女</name>
<name openLevel="4">過去の壁に向かう女</name>
<riskLevel openLevel ="2">TETH</riskLevel>
<openText>時間が経つにつれて、彼女の耐え難い悲しみは、無数の長い毛に覆われた悲痛な執着へと成長しました。</openText>
</collection>
<desc id="1" openLevel="0">
[
{壁に面した女性の姿をしたアブノーマリティ。時間が経つにつれて、彼女の耐え難い悲しみは、無数の長い毛に覆われた悲痛な執着へと成長しました。}
]
</desc>
<desc id="2" openLevel="1">
[
{いつも壁に向かっている彼女の顔を見た人は一人もいない。彼女は時々独り言を言ったり、静かに泣いたりしますが、意味のある会話をすることは不可能です。人間的な容姿を持ちながらも、その真意や真意を見極めることは不可能。}
]
</desc>
<desc id="3" openLevel="2">
[
{彼女は、収容室から出ようとしている人々に話しかけたり、興味をそそったりしようとします。ただし、精神的なダメージを与える可能性があるため、決して振り返って反応してはいけません。

振り返ると石になるかもしれないという噂もありますが、これは明らかに真実ではありません。}
]
</desc>
<desc id="4" openLevel="3">
[
{&lt;観察記録1-304より抜粋>
従うべき重要なルールは 1 つだけです。それは、彼女を無視することです。彼女はいつも私たちの注意を引こうとします。彼女は、部屋にいる人たちに自分の言っていることにもっと注意を向けさせようとして、支離滅裂につぶやきます。誰かが立ち去ろうとしたとき、彼女は本能的に振り向いてくれるのを期待して、悪意を持って懇願したりささやいたりすることさえある。彼女の存在下では、潜在意識はあなた自身の健康を脅かします。彼女と一緒に部屋にいるときは、警戒を怠らず、何が起こっているかを認識することが重要です。警告を一瞬でも忘れて油断すると、あっというまにこちらを振り返ってしまうかもしれません。これを読んでいる皆さんにもう一つ警告があります。この陰湿なアブノーマリティにあなたの名前を知られないようにしてください。彼女があなたの名前を知ったら、それを使ってあなたをだまして振り向かせるかもしれません。あなたが彼女と一緒に部屋にいる間、あなたが何を聞いても、彼女があなたを誘惑するために何をしても、絶対にやめてください。繰り返しますが、どんな状況でも彼女を見ないでください。<b>好奇心は、彼女の収容室にいる間は決して味わってはいけない贅沢です。</b>}
]
</desc>
<desc id="5" openLevel="4">
[
{&lt;カウンセリング記録#9-39からの抜粋>
職員F5004: &lt;編集済み>私が深く気にかけていた同僚として。まあ、私は同僚全員のことを気にかけていましたが、 &lt;編集済み>違いました。彼らが自分たちの仕事に注いだ情熱の量は、私が人生でめったに目にしたことがないものでした。とにかく、あのアブノーマリティである彼女がどのようにして学習したのか分かりません。 &lt;編集済み>の名前。おそらく、彼らが収容室内にいるときに誰かが彼らに呼びかけ、彼女はそれを聞いたのでしょう。彼女と一緒に仕事をするために二人を派遣すべきだった。一般的な手順は、2人1組のチームを収容室に送り込むことでしたが、ご存知のとおり、私たちは常に人手不足です。しかも、そのアブノーマリティは脅威の規模が低かった。もし我々が手順に従って2人を内部に送り込んだとしても、権力者たちはそれを少しも喜ばなかっただろう。 （省略）
まあ、残りはご存知でしょう。事件が起きたその日、&lt;編集済み>いつものように収容室に送られましたが、長い間出てきませんでした。知っている&lt;編集済み>迅速かつ勤勉な作業員だったので、私は最悪の事態を恐れて収容室に直行しました。幸いにも傷ひとつなく見つかりましたが、子供はそこから目を離しました。みたいな、そこから抜け出す方法。 （省略）
翌日、その子は辞めた。彼らを亡命施設に送ったと聞いたが、誰も見たことがない&lt;編集済み>また。その子はただ壁を見つめてつぶやき続け、誰にも反応しませんでした。それが私が最後に見たときだった&lt;編集済み>。収容室内で何が起こったのかは誰も知りません。子供からもバレないでしょう。}
]
</desc>
<specialTipSize size="4">
<specialTip openLevel="1" key="CCC">自制ランク1の職員は、$0の声を聞くと背を向ける可能性がある。そうなると、パニック発作を起こしてしまう。</specialTip>
<specialTip openLevel="1" key="faceComing">$0への作業は、収容室が拡大されていない状態で続行する必要がある。</specialTip>
<specialTip openLevel="2" key="active">作業結果が普通か悪いと、確率でクリフォトカウンターが減少。
$0のクリフォトカウンターが0になると、部門内のすべての職員がホワイトダメージを受けた。</specialTip>
<specialTip openLevel="3" key="possible">愛着作業をすると、クリフォトカウンターが減少。</specialTip>
</specialTipSize>
</observe>
</creature>