<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
<info id ="178802">
<narration action="move">
#0は作業プロセスを開始するために$0の収容室に向かっています。
</narration>
<narration action="start">
[
{$0の百科事典は不完全であるため、文書化されていないことが発生する可能性があることに注意してください。},
{$0への作業はほぼ完了しているため、慎重に行動し続ける限り、彼女との作業は正常に終了します。}
]
</narration>
<narration action="mid1">
[
{$0は、#0が部屋に入るとすぐに隅に隠れます。},
{$0は#0がどのように反応するかを観察しますが、壁に向かって後退します。},
{$0は隅に立ったまま#0の作業を見守ります。},
{$0は怯えているようで、部屋の隅の1つに移動します。}
]
</narration>
<narration action="mid2">
[
{#0はまるで燃え上がる炎が彼女を少しも傷つけていないかのように、完全に静止しています。},
{$0を突き刺したマッチだけが激しく燃えます。},
{激しく燃えているマッチ棒とは異なり、$0は収容室内で動かずに立っています。},
{マッチは明るく燃えますが、$0は一歩も動きません。}
]
</narration>
<narration action="mid3">
[
{#0は、マッチの残りの長さを詳しく調べます。},
{マッチが燃え尽きそうになると非常に危険です。 #0は$0を緊張しながら見守ります。},
{幸いなことに、まだ燃えるのに十分なマッチが残っています。しかし、ついに炎の燃料が尽きたとき…},
{灰が収容室の周囲に散乱する。マッチの半分はまだ燃えていないようだ。}
]
</narration>
<narration action="mid4">
[
{火が優しく揺らめく中、#0は作業を終える。},
{火の中には誰もいないのに、$0の目が誰かを見たように輝いています。},
{その炎の中には何もなく、誰もいません。},
{$0の上には燃えたマッチの灰だけが飛び散ります。}
]
</narration>
<narration action="special_ability_1">
[
{現在、マッチのほんの一部だけが燃えずに残っています。}
]
</narration>
<narration action="special_ability_2">
[
{#0はマッチの時間が迫っていることに気づき、何かをしようとしましたが、手遅れでした。}
]
</narration>
<narration action="special_ability_3">
[
{マッチが完全に燃え尽きたので、$0 は笑いました。}
]
</narration>
<narration action="special_ability_4">
[
{爆発後、収容室では#0の小さな破片のみが見つかりました。}
]
</narration>
<narration action="dead">
[
{彼女の炎は明滅し、床と彼女の周囲のすべてを黒くします。},
{少なくとも、#0の最後の息は幸せなものだった。}
]
</narration>
<narration action="panic">
[
{#0の目の焦点が合っていません。マッチの火はとっくに消えているが、彼らはどんな命令にも反応しないままだ。},
{#0が部屋を出て、顔をぎゅっと縮めて支離滅裂につぶやく。部屋にいる誰も彼らと話をしようとはしません。}
]
</narration>
</info>

<observe level ="4">
<collection>
<codeNo openLevel ="0">F-01-02</codeNo>
<portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/matchgirl</portrait>

<name openLevel ="1">燃え尽きた少女</name>
<name openLevel ="2">屈折した燃え尽きた少女</name>
<name openLevel ="4">過去の燃え尽きた少女</name>

<riskLevel openLevel ="1">
TETH
</riskLevel>

<openText>私はあなたのところに来ています。私と同じように灰になるあなたのもとへ。</openText>
</collection>
<desc id="1" openLevel="0">
[
{それは焼かれて灰になった少女の姿をしている。燃えるものがなくなっても火は消えない。}
]
</desc>
<desc id="2" openLevel="1">
[
{マッチ棒が杭のように少女の体を突き刺す。通常、マッチは常に点火されていますが、アブノーマリティは活動の兆候を示しません。このため、職員はマッチ棒がアブノーマリティの本体ではないかと推測することがよくあります。しかし、目撃者によると、最近、その青白い姿が泣いているのが目撃されたという。}
]
</desc>
<desc id="3" openLevel="2">
[
{&lt;アブノーマリティー専門医より抜粋&lt;編集済み>の研究日誌>
「黒焦げの遺体は崩れ去った子の希望を表し、燃え盛る炎は愛情への執着を表している。それは常にこの二つの矛盾と衝突しているのです。」
「私たちは船積み分のお金を払ったのに、彼らが言うべきことはそれだけですか？」}
]
</desc>
<desc id="4" openLevel="3">
[
{&lt;録音された職員の会話からの抜粋>
「そうですね、彼女は時限爆弾のようなものです。彼女の機嫌が良いかどうかは誰にもわかりません。私たちは、収容室に入る前に爆破されないことを祈るばかりです。彼女はこれ以上良くなることはなく、私たちにできるのは彼女の悪化を防ぐことだけです。」}
]
</desc>
<desc id="5" openLevel="4">
[
{&lt;カウンセリング記録より抜粋>
「まさかアブノーマリティーが脱走するとは思いませんでした。私たちが油断していたのかもしれないが、体に刺さったマッチを燃やすのが精一杯だったようだ。はい、返答が少し遅れました。 (略) 逃げようとするアブノーマリティの多くは目の前の職員を攻撃しますが、このアブノーマリティは近くの職員に対して攻撃性を示しませんでした。代わりに、社内で最も混雑している別の部門へ向かいました。もし私たちが入り口でそれを鎮圧しなかったら、ここにいる人々の半分は元気になれなかったでしょう。」}
]
</desc>
<specialTipSize size="3">
<specialTip openLevel="1" key="escape">作業結果が普通か悪いと、確率でクリフォトカウンターが減少。</specialTip>
<specialTip openLevel="2" key="explosionMain">脱走した$0はメインルームに到着後爆発した。この事故で近くにいた職員の多くが火傷を負った。</specialTip>
<specialTip openLevel="3" key="explosionHallway">脱走した$0はしばらく廊下を徘徊した後に爆発した。</specialTip>
</specialTipSize>
</observe>
</creature>