<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
<info id="178808">
<narration action="move">
#0は作業プロセスを開始するために$0の収容室に向かっています。
</narration>
<narration action="start">
[
{$0は未熟すぎて、器官が適切に形成されていません。},
{$0は親指をしゃぶって時々鳴きます。},
{$0の腹部に長い傷跡のような線があります。},
{子供の泣き声が聞こえたら、それは近いうちに私たちのどちらかが永久に失踪しなければならないことを意味します。}
]
</narration>
<narration action="mid1">
[
{他の赤ちゃんとは異なり、$0は泣き叫んだり、母親を探したりしません。},
{正体不明のスライムに覆われた$0は、暖かい毛布に包まれて幸せそうにすすり泣き、夢を見ている他の赤ちゃんとはまったく異なります。},
{$0の周囲には、へその緒のような認識できない物体が乱雑に散乱している。 「赤ん坊」がいる部屋であるにもかかわらず、不気味なほど静かで、泣き声も聞こえない。},
{#0は収容室に入ったばかりですが、$0は他の赤ちゃんのように入室に反応しません。}
]
</narration>
<narration action="mid2">
[
{何も見つめない、真っ黒な大きな瞳。彼らは瞬きすらしません。},
{$0 が普通の赤ちゃんに似ている唯一の点は、まるでお腹が空いたかのように身体の一部 (親指だと思われます) をしゃぶり、陰惨な欲望を示していることです。},
{時々、$0 が他の赤ちゃんと同じように「おしゃべり」をします。しかし、これが単なる「おしゃべり」ではないことを社員全員が認識しています。},
{$0 は、通常の赤ちゃんのせせらぎと同じような音を出すことがよくあります。その欲求はまだ圧倒的ではないため、これについて心配する必要はありません。}
]
</narration>
<narration action="mid3">
[
{仕事中、#0はまるで自分の子供を世話しているかのように、$0に対して何らかのリズミカルな音を立てます。},
{#0は、「胎児」に気づかれないようにかろうじて笑顔を保ちながら、仕事から少し離れて$0に近づきます。},
{#0が $0を確認するために振り返ります。幸運なことに、$0は泣くことなく#0の仕事をやり遂げました。},
{$0のことが気になった #0は、作業工程を通じて何度も確認します。しかし、私たちは皆、彼らが実際に何を心配しているのかを知る必要があります。}
]
</narration>
<narration action="mid4">
[
{$0が口を開けて唇をなめます。漆黒の瞳は本能的な欲望を密かに現す。},
{$0は目を閉じます。これは決して疲れからの行動ではなく、$0 が望むことはただ 1 つだけです。},
{突然、$0が振り向いて、ほぼ仕事を終えた#0を見つめます。その視線には何の悪意もありませんが、決してその目を「人間」と思う生き物の視線ではないはずです。},
{$0は空腹を感じ、突然#0を見つめます。$0の純粋な邪悪な視線が社員を貫く。}
]
</narration>
<narration action="special_ability1">
[
{終わりのない$0の叫び声が施設全体を満たします。収容室の近くにいる#0は、自分自身が狂気に陥っていると感じ始めます。}
]
</narration>
</info>
<observe level ="5">
<collection>
<codeNo openLevel ="0">O-01-15</codeNo>
<portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/NamelessFetus</portrait>
<name openLevel ="1">無名の胎児</name>
<name openLevel ="2">屈折された無名の胎児</name>
<name openLevel ="4">ミラーリングされた無名の胎児</name>
<riskLevel openLevel ="1">HE</riskLevel>
<openText>「いつかあなたも理解できるでしょう。ルーレットが回ったときの彼らの絶望の表情の意味を。」</openText>
</collection>
<desc id="1" openLevel="0">
[
{それは胎児の形をとります。その皮膚は粘液で粘着性のある液体で覆われています。所々に細い血管が見られます。アブノーマリティの異常に突き出た目は通常閉じています。いつも満たされていないように見えますが、具体的に何が必要なのかはわかりません。 「餌を与えられる」ことに強いこだわりを持っており、定期的に「餌を与えられない」とストレスレベルが急激に上昇します。一定レベルのストレスに達すると、周囲にいるすべての人に精神的ダメージを与えるような大声で泣きます。}
]
</desc>
<desc id="2" openLevel="1">
[
{&lt;インタビュー記録 #2-49 からの抜粋>
職員F2706: 「笑顔を見たのは初めてです。それは常に何かを望んでいるように見えますが、私たちはその欲望を決して満たすことはできません。その鳴き声が破壊的である理由は、満たされない欲求が非常に強いからだと思います。私がここで新人だったとき、同僚の誰も、正確に何を与えたのか教えてくれませんでした。それはただの奇妙なミルクか、他の普通の赤ちゃんが食べてしまうようなものだと思っていました。あの醜悪な雰囲気の下では結局のところ、それは赤ん坊なのです。しかし、そうではありませんでした。人肉しか食べない。信じられますか？泣き止ませるためには、時々お絵かきをしなければなりません。その意味合いの何を知っている？"}
]
</desc>
<desc id="3" openLevel="2">
[
{&lt;終了した観測記録からの抜粋>
「無名の胎児」に餌を与えなければならないと最初に聞いたとき、スプーンか何かで餌を与えなければならないだろうと思いました。あまりにも弱すぎて何もできないようで、口もまだ十分に発達していません。後で肉を食べると知ったときは、誰かに噛み砕いて食べられるくらい柔らかくしないといけないだろうと思いました。このことについて仕事仲間に尋ねると、彼は笑ってこう言いました。食料を部屋に置いて出るだけです。」私は今でも、一体どうやって胎児が物を食べることができるのかについて考えていました。カフェテリアでも食べられないような、ジューシーなステーキを提供したのかなと思いました。好奇心から、私は「無名の胎児」の授乳工程をこっそり覗いてみることにしました。この工程にはランク3以上の職員しか割り当てられていないのですが、私は誰かの代理だという言い訳をして参加することができました。私の嘘が当たるだろうかと緊張しながら見ていると、大きなビニール袋を持った人たちがやって来ました。そんなに食べるんですか？そして彼らが袋を開けたとき、私は恐怖のあまり目を見開くことしかできませんでした。それは人間の死体だった。そして赤ちゃんがそれを食べました。どうやって？想像したくもありません。お腹には大きな傷跡がありました。本当に何かの傷かと思った。大きな花のようにお腹が開き、ぬるぬるした液体が滴り落ちます。それは世界で最も貪欲な生き物でした。その日以来、私はベジタリアンになりました。}
]
</desc>
<desc id="4" openLevel="4">
[
{&lt;職員の日記からの抜粋>
私はパウリーです。私はロボトミー社で約一ヶ月働いています。両親は私がこのように翼に入学したことを本当に誇りに思っていますし、友達は皆私を羨んでいます。私はまだ多くの間違いを犯しますが、いつか同僚と同じくらいできるようになります。}
]
</desc>
<desc id="5" openLevel="4">
[
{当社が職員限定で開催する特別イベントがあります。このイベントがいつ、なぜ開催されるのかは誰にも分かりません。ここに5年いる私の同僚ですら知らないようです。イベントが始まると巨大ルーレットが回り始める。誰もが手を止めてルーレットを見つめ、誰が幸運な勝者になるかを絶望的な表情で見ています。そのルーレットには職員全員の名前が書かれています。最終的に誰が選ばれたとしても、彼らは非常に幸運です。彼らは昇進し、会社の別の支部である「本社」に異動することになります。さらに、彼らの家族には想像を絶する財産が与えられるでしょう。本部では、アブノーマリティによる攻撃を心配したり、亡くなった同僚に別れを告げる必要はありません。私の先輩（編集済み）は、最終的には選ばれることを心から望んでいます。ある日、彼らの父親が事故に遭い、彼を生かして健康に保つには多額のお金が必要でした。いつかルーレットで（編集済み）が当たることを心から願っています。}
]
</desc>
<desc id="6" openLevel="4">
[
{ルーレットに先輩の名前が出たとき、心から祝福しました。しかし、彼らはなぜかあまり幸せそうには見えなかった。他の人たちは一人ずつ彼らを抱きしめました。なぜかみんな泣いていました。彼らは無理に笑顔を作ろうとしながら涙を流しながら私に別れを告げました。それ以来、彼らに会っていません。きっと彼らはもっと良い条件で、とても良い給料で働いていると思います！しかし、私がそのことを会話に持ち出そうとすると、まるで私が何かタブーなことを話したかのように、人々は話をやめてしまいます。彼らが去る前に私に言った最後の言葉を今でも覚えています。

「いつかあなたも理解できるでしょう。ルーレットが回ったときの彼らの絶望の表情の意味を。」}
]
</desc>
<desc id="7" openLevel="4">
[
{管理人は、理由を問わず、施設内の全職員を対象に特別なイベントを開催する特別な権利を有します。イベントが始まると、巨大なルーレットが回転し、幸運な職員の名前が1名選ばれます。その職員は昇進し、別の支部に異動し、その家族は毎年年金を受け取ります。いかなる職員も、このイベントを開催する管理者の権利を侵害することはできません。以下の情報は一般公開を禁止します:

&lt;イベント開催に必要な条件>
- データアクセス制限あり
- データアクセス制限あり
- 「無名の胎児」の叫び声は最高潮に達しました。

&lt;ルーレットにより、以下のいずれかの条件を満たす職員が選出されます。>
1. 会社の真の目的を問う。
2. アブノーマリティを使った無許可の実験を実施または計画する。
3. アブノーマリティに対する過剰な好奇心を維持し、アブノーマリティに対する無許可の観察を実施または計画する。
4. 身体的または精神的な外傷により働くことができない。

^ 「無許可」とは「会社またはアンジェラの許可を受けていない」ことを意味する。

&lt;ルーレットで選ばれた職員に対して以下の行動が実行されます。>
1. 会社が職員に関して保有しているすべての記録の消去。
2. 職員をアブノーマリティのために犠牲にする。
3. 職員の家族に別の支部への異動を知らせる。}
]
</desc>
<specialTipSize size="5">
<specialTip openLevel="1" key="teeth">作業結果が普通の場合、低確率でクリフォトカウンターが減少。</specialTip>
<specialTip openLevel="2" key="cry">作業結果が悪い場合、高確率でクリフォトカウンターが減少。</specialTip>
<specialTip openLevel="2" key="cryEffect">クリフォトカウンターが0になると、$0が泣き始めた。その泣き声を聞いた職員は頭痛を訴えた。さらに、近くにあるすべてのアブノーマリティのPEボックスは時間の経過とともに徐々に減少した。アブノーマリティにPEボックスがない場合、代わりにクリフォトカウンターが減少。</specialTip>
<specialTip openLevel="3" key="sacrifice">$0が泣き叫ぶ中、&lt;編集済み>作業はできるかもしれない。</specialTip>
<specialTip openLevel="3" key="sacrifice">&lt;編集済み>作業のルーレットで#0が選ばれた。$0が大声の中、収容室に忍び込んだ。一瞬の異音の後、泣き止んだ。</specialTip>
</specialTipSize>
</observe>
</creature>