<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
<info id ="178810">
<narration action="move">
#0は作業プロセスを開始するために$0の収容室に向かっています。
</narration>
<narration action="start">
[
{$0の夢は、施設の外を自由に走ること。}
]
</narration>
<narration action="mid1">
[
{誰もが望んだ通り、$0はここに永遠に住むことができます。}
]
</narration>
</info>

<observe level ="4">
<collection>
<codeNo openLevel ="0">T-02-71</codeNo>
<portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/Shark</portrait>
<name openLevel ="1">夢見る流れ</name>
<name openLevel ="2">屈折した夢見る流れ</name>
<name openLevel ="4">過去の夢見る流れ</name>
<riskLevel openLevel ="2">HE</riskLevel>
<openText>今日のおやつはぶどう味のキャンディーになると子供に伝えてください。それは彼のお気に入りです。</openText>
</collection>
<desc id="1" openLevel="0">
[
{「ただ…彼に本を見せ続けてください。ああ、彼はおそらく文字が読めないので、それは写真のあるページでなければなりません。
実験が長引きそうなときは、音を真似するなどして、彼の注意を引きつけてみましょう。
細かいことまで説明する必要はないですよね？}
]
</desc>
<desc id="2" openLevel="1">
[
{はい、知っています。残念ですね。哀れで悲しい。人間の感情を感じます、ありがとうございます。
しかし、彼はこの場所のおかげで最終的に生き残ることができました。どんな形であれ、彼が生き続けてくれることを願っています。もしあなたが同じことを考えているなら、今すぐその罪悪感を捨てたほうが良いでしょう。
....
今日のおやつはぶどう味のキャンディーになると子供に伝えてください。それは彼のお気に入りです。」}
]
</desc>
<desc id="3" openLevel="2">
[
{&lt;百科事典からの抜粋>
一般に信じられていることに反して、ほとんどのサメはサイズが小さいです。人間に害を及ぼす種はほんの一握りです...結局のところ、サメの最大の魅力はその強い顎と歯です。サメの顎は成人の約20倍もの強い力を加えることができます。さらに、彼らの視覚と嗅覚は非常によく発達しており、ターゲットを簡単に見つけることができます。これが、サメが今日まで海の最大の捕食者として君臨し得る理由です。}
]
</desc>
<desc id="4" openLevel="3">
[
{両親は長い間子供を見捨てていました。
彼らは、古い感染症では2年が経過する前に子供が死亡するだろうと言いました。研究者たちは子供の新しい両親でした。彼はクークーと歩くことを学びました。うまく話すことはできませんでしたが、その子は海が好きでした。子供には海に行く代わりに、海を見られるキャンディーが与えられました。
たくさんのカラフルな夜と昼が過ぎました。}
]
</desc>
<desc id="5" openLevel="4">
[
{2年以内に死ぬと思われていたその子は、なんとか長生きした。彼は相変わらず甘いお菓子が好きで、それを追って、その場所を故郷として愛していました。太陽の下、芝生ではなく狭い研究室の中を走り回るのが精一杯の子どもだったが、その足取りはふらつきながらも元気いっぱいだった。明日はどんなお菓子を食べようか楽しみです。}
]
</desc>
<specialTipSize size="3">
<specialTip openLevel="1" key="1">職員#0が作業中にパニックになったとき、クリフォトカウンターが減少。</specialTip>
<specialTip openLevel="1" key="2">自制ランク1の職員が作業を終えると、クリフォトカウンターが減少。</specialTip>
<specialTip openLevel="2" key="3">$0が脱走いる間は施設の特定の廊下に溢れた液体のプールは職員の動きを大幅に妨げ、時間の経過とともにレッドダメージを与えた。ただし、職員の精神力は時間の経過とともに回復する。</specialTip>
</specialTipSize>
</observe>
</creature>