<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
<info id="178803">
<narration action="move">
#0は作業プロセスを開始するために$0の収容室に向かっています。
</narration>
<narration action="start">
[
{$0は収容室の隅に彫像のように立っています。},
{時々$0が震えながらつぶやきます。},
{$0は時々悲鳴を上げるかもしれませんが、縛られているので心配する必要はありません。}
]
</narration>
<narration action="mid1">
[
{#0は絶望を感じます。},
{#0は耐え難い絶望の匂いを嗅ぐ。}
]
</narration>
<narration action="mid2">
[
{なぜこの場所はいつもこんなに暗くて寒いのですか？},
{暗闇の中で$0の脳はゆっくりと腐っていく。}
]
</narration>
<narration action="mid3">
[
{死んでも見捨てられた$0は、世の終わりまでここに閉じ込められ続けるだろう。},
{彼を襲ったのは、もはや怒りではなく、より深く、より歪んだ、狂気の嫌悪感だった。}
]
</narration>
</info>

<observe level="4">
<collection>
<codeNo openLevel ="0">T-01-54</codeNo>
<name openLevel="1">捨てられた殺人者</name>
<name openLevel="2">屈折した捨てられた殺人者</name>
<name openLevel="4">過去の捨てられた殺人者</name>
<portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/StraitJacket</portrait>
<riskLevel openLevel ="2">TETH</riskLevel>
<openText>「それでも1番可哀想なのは俺みたいなので死んでいくお前たちだ。」</openText>
</collection>
<desc id="1" openLevel="0">
[
{脳に怒り、叫び声、悪意のある叫び声が染み込んだアブノーマリティ。

彼の額には一生治りそうにない傷がある。彼はあらゆる人、あらゆるものを憎んでいます。彼は拘束衣を着ていますが、他の男性と同じように自由です。どんなに鎖や拘束具を使っても、暴力行為を防ぐには十分ではありません。}
]
</desc>
<desc id="2" openLevel="1">
[
{彼は常に拘束衣を着なければならなかった。彼は連邦刑務所の死刑囚だったと言う人もいる。研究者たちは彼の周りに常に注意を払っていました。彼らは、その拘束衣では彼を封じ込めることができないと感じた。

研究者たちは、先天的な悪が存在することを証明するために、殺人者の脳を研究したいと考えていました。罪のない人々を何の反省もなく殺害した男と、好奇心を満たすために彼の脳を開かせようとした研究者と、どちらが悪いのかを判断するのは困難でした。}
]
</desc>
<desc id="3" openLevel="2">
[
{広範囲にわたる薬品や化学物質が彼の体内に注入された。あるものは人類の未来のために、またあるものは新たな医療技術のために使われた。それらはすべて世界を変える可能性を秘めていました。

研究者たちはますます興奮していました。彼らは公然とそのことを表明しませんでしたが、それはほとんど明白でした。彼らは治療法を見つけたと言いましたが、何が治ったかについては決して言及しませんでした。

囚人はますます口をきかなくなりました。彼の攻撃性は抑えられていたが、同時に自分を見失っていた。広範な検討の後、彼は拘束衣を取り除くことが許可された。}
]
</desc>
<desc id="4" openLevel="3">
[
{「頭が金属に変わっていくような気がします。時々頭の中で金属音が聞こえるんですが…」

日が経つにつれて、彼は自傷行為をするようになりました。彼は絶えず頭を壁や硬い表面に打ちつけていました。彼は自分の頭が本当に金属化しつつあるのかどうかを確認するよう主張した。

ある日、彼らは最終的に、彼が怪我をしたらやめてくれるという希望を残して彼を離れることに決めました。しかし、顔に血が流れ落ちても、頭蓋骨の白さが覗くほどの深い傷になるまで、彼は止まらなかった。彼は再び拘束衣を着なければならなかったが、以前のように恐れられたり監視されたりすることはなくなった。}
]
</desc>
<desc id="5" openLevel="4">
[
{研究者が亡くなった。頭部は激しく砕かれており、身分証明書がなければ身元確認は困難だった。セキュリティが緩いため、ドアは施錠されなかったり、無人のまま放置されたりすることがよくありました。誰もが監禁されていると信じていた囚人が、膝をついて動き回っていた。
「私の頭は...金属になり...脳の中で折り畳まれ、平らになります...」

彼は奇妙な言葉を繰り返し、最終的な手順はすぐに実行されました。治療は中止され、脳を研究に使えるよう解剖された。どうすればわかりますか?私は彼を自分で鎮静させました。彼は最後まで意味のないことをつぶやき続けた。
「終わる、始まる、終わる、始まる、終わる」}
]
</desc>
<specialTipSize size="2">
<specialTip openLevel="1" key="escape">作業結果が普通の場合、確率でクリフォトカウンターが減少。</specialTip>
<specialTip openLevel="2" key="badEscape">作業結果が悪い場合、クリフォトカウンターが減少。</specialTip>
</specialTipSize>
</observe>
</creature>