<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <text id="RCorp4thPackA">전원 자리에서 대기.</text>
  <text id="RCorp4thPackB">4무리에서 L사 내부를 지원하는 건 토끼뿐이라고 하지 않았어? 왜 순록이랑 코뿔소까지 온 거야?</text>
  <text id="RCorp4thPackC">토끼는 충분히 잘 해내고 있었을 텐데.</text>
  <text id="RCorp4thPackD">그만 툴툴거려라 묘. L사 측에서 다양한 전력이 필요하다는 요청에 병력 충원을 했을 뿐이다.</text>
  <text id="RCorp4thPackE2">다양한 환상체들이 추가됨에 따라서 토끼 외에도 환상체를 제압할만한 수단이 필요하다는 결정이 내려졌을 뿐이야.</text>
  <text id="RCorp4thPackF2">아무거나 때려 부수는 코뿔소나 미쳐서 아군까지 공격하는 순록까지 필요하다고? 토끼만으로 역부족일리가 없어.</text>
  <text id="RCorp4thPackG2">약해빠진 토끼들이 버림받을까 봐 신경 곤두섰나 보군. 그동안 L사에 투입되는 건 토끼뿐이라며 자랑하고 다녔으니 그럴만 하지.</text>
  <text id="RCorp4thPackH2">사실을 말하는 거뿐인데? 다른 팀이 사고 쳐서 L사와의 계약에 문제가 생기는 건 피하고 싶거든.</text>
  <text id="RCorp4thPackI2">쓸모없는 토끼들이 제구실하나 싶었는데, 우리까지 L사 업무에 개입하게 되니 견제하는 건가?</text>
  <text id="RCorp4thPackJ2">아직까지는 함께 계약을 진행하는 거니 걱정하지 마라.</text>
  <text id="RCorp4thPackK2">뭐라고 했냐 뿔 하나 달린 순록 새끼야.</text>
  <text id="RCorp4thPackL2">쓸모없고 약해빠진 토끼라고 했다.</text>
  <text id="RCorp4thPackM2">둘 다 닥쳐. 공적인 자리에서까지 쓸데없는 소리를 하면 얼굴을 짓뭉개주지.</text>
  <text id="RCorp4thPackN2">죄송합니다.</text>
  <text id="RCorp4thPackE">넴~</text>
  <text id="RCorp4thPackF">그나저나 여기가 L사 본부인가? 상상했던 것보다 더 험악한 곳이군.</text>
  <text id="RCorp4thPackG">역시 날개의 관리자니 뭐니 하는 양반들은 전부 호리호리하구먼! 코뿔소들이 관리실이라도 박살 냈다가는 바로 죽겠는걸?</text>
  <text id="RCorp4thPackH">닥치라고 했을 텐데 막심.</text>
  <text id="RCorp4thPackI">죄송합니다!</text>
  <text id="RCorp4thPackJ">대장. 코뿔소의 언행은 문제가 있지만, 틀린 말을 한 것은 아니라고 생각합니다.</text>
  <text id="RCorp4thPackK">로보토미 본사와 지부를 포함하여 순록과 코뿔소의 특성 때문에 토끼팀만을 파견하기로 결정 났었습니다.</text>
  <text id="RCorp4thPackL">계약이 갱신된 이상, 저희의 특성 때문에 문제가 생기면 L사측에서 저희에게 책임을 질 수도 있습니다.</text>
  <text id="RCorp4thPackM">그런 부분에 대해서는 확실히 짚고 넘어가야 할 거 같습니다. </text>
  <text id="RCorp4thPackN">맞아.코뿔소들이 날뛰는 건 참는다고 해결될 수 있는 문제는 아니니까. </text>
  <text id="RCorp4thPackO">그 환상체인지 뭔지 하는 놈들의 관리실이 박살 났다고 우리 탓하면 곤란하지.</text>
  <text id="RCorp4thPackP">힘껏 날뛰었더니 피해 청구 당하는 건 피하고 싶거든!</text>
  <text id="RCorp4thPackQ">토끼만 있었을 때는 문제없었는데 코뿔소와 순록까지 추가되니 생길 문제들이 많겠네. 괜히 토끼한테 피해 끼치지 말라고?</text>
  <text id="RCorp4thPackR">우리는 앞에 누가 있던 신나게 쏴 갈겨도 문제없었으니까.</text>
  <text id="RCorp4thPackS">갱신된 계약서상으로 발생한 문제에 관련해서 R사는 책임지지 않는다는 조항이 추가되었다.</text>
  <text id="RCorp4thPackT">그래도 중요한 문제니 확인차 묻겠다. 코뿔소와 순록의 특성과 관련해서 L사 보강을 해두었다고 하는데 확실하게 된 건가?</text>
  <text id="RCorp4thPackU">우리에게 문제가 될 수도 있으니 제대로 짚고 넘어가야겠군.</text>
  <text id="RCorp4thPackV">순록과 코뿔소의 특성에 관련된 건 R사에서 전달받은 자료로 상세히 확인했어.</text>
  <text id="RCorp4thPackW">코뿔소들은 시설을 훼손하고, 순록은 관리자의 정신에 영향을 줄 수 있을 거라 토끼만 파견받는 조건으로 계약했었지.</text>
  <text id="RCorp4thPackX">하지만 지부에 있는 환상체들과 새로 발생한 환상체들을 수용함에 따라, L사의 직원들과 토끼팀만으로 대처하지 못하는 상황이 올 거라고 판단했어.</text>
  <text id="RCorp4thPackY">그래서 시설 일부를 개조하고 R사의 나머지 팀도 추가로 계약하기로 한 거야.</text>
  <text id="RCorp4thPackZ">R사에서 제공한 정보를 토대로 순록팀의 정신 공격에 관리자님에게 영향이 가지 않는 선까지 강화해두었어</text>
  <text id="RCorp4thPacka">코뿔소팀이 환상체들의 관리실을 부수지 못하도록 보강을 따로 해뒀지만, 환상체들에겐 영향은 가겠지만.</text>
  <text id="RCorp4thPackb">순록과 코뿔소를 호출 시 발생하는 문제와 관련해서 R사에게 따로 피해 청구는 없을 거야. 토끼와 마찬가지로.</text>
  <text id="RCorp4thPackc">좋다. 문제가 없다고 판단했으니 순록과 코뿔소가 추가지원을 하며 변경된 계약사항을 읊겠다.</text>
  <text id="RCorp4thPackd">우리 R사는, L사에게 군사 지원을 일부 제공하며 외부의 모든 위협으로부터 보호해준다.</text>
  <text id="RCorp4thPacke">여기서 L사는 로보토미 전 지부를 포함하며 다만, 상황에 따라서는 예외가 생길 수도 있다.</text>
  <text id="RCorp4thPackf">예외에 관해서는 머리와 눈에 관계된 일이며, 관련 문제가 생길시 R사는 책임을 지지 않는다.</text>
  <text id="RCorp4thPackg">L사는 R사에게 활동 유지를 위한 에너지를 제공한다.</text>
  <text id="RCorp4thPackh">전투 과정에서 소비되는 탄환과 활동에 필요한 에너지는 L사 쪽에서 제공한다.</text>
  <text id="RCorp4thPacki">전투 시 발생하는 시설의 파괴 및 직원 살상, 정신 피해에 관해서 R사는 책임지지 않는다.</text>
  <text id="RCorp4thPackj">더불어 모든 대원은 임무 종료 후 모두 기억 말소를 진행해야 한다.</text>
  <text id="RCorp4thPackk">마지막으로 R사 4무리의 대장들은 지침에 따라 팀을 파견하며 이곳을 담당한다.</text>
  <text id="RCorp4thPackl">그리고 갱신 기간은 이전과 마찬가지로 1년이 될 거야.</text>
  <text id="RCorp4thPackm">이쪽 입장에서야 1년이겠지만!</text>
  <text id="RCorp4thPackn">이건 토끼가 매번 귀찮다고 할만하긴 하네.</text>
  <text id="RCorp4thPacko">그렇지? 매번 귀찮다니까.</text>
  <text id="RCorp4thPackp">R사 제 4무리의 전력을 L사 내부에 투입하는 만큼, 우리도 전력을 다하겠다.</text>
  <text id="RCorp4thPackq">L사에서 지원해준 만큼 제대로 된 성과를 내도록 하지.</text>
  <text id="RCorp4thPackr">정신력과 관련된 제압 부분은 순록이 전문입니다. 그 부분에 관련해서는 다른 팀보다 월등한 효과를 볼 수 있겠죠.</text>
  <text id="RCorp4thPacks">하지만 장기적인 임무에 순록을 투입할 경우, 순록들이 미쳐버리기 때문에 주의 바랍니다.</text>
  <text id="RCorp4thPackt">힘쓰는 일은 코뿔소에게 맡겨줘! 튼튼하고 강력해서 비실비실한 순록이나 토끼들보다 잘 버티고 강력하지!</text>
  <text id="RCorp4thPacku">싸우다가 흥분하면 날뛰어버리니 주의하라고.</text>
  <text id="RCorp4thPackv">특수한 상황을 제외한다면 토끼들이 가장 효율적이지.</text>
  <text id="RCorp4thPackw">다른 동물들을 부르지 않더라도 토끼만으로 충분할거야.</text>
  <text id="RCorp4thPackx">세 팀을 전부 호출할 시에는 내가 직접 지휘하게 될 거다. 다른 대장들이 지휘할 때보다 확실한 효과를 낼 수 있지.</text>
  <text id="RCorp4thPacky">하지만 그만큼 호출에 필요한 에너지 비용이 증가할 테니 주의 바란다.</text>
  <text id="RCorp4thPackz">앞으로 잘 부탁하지 관리자.</text>
</localize>