<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="165880">



    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {От $0 исходит зловоние.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Меня тошнит от #0},
      {Из $0 течет бесконечный поток грязи.}

      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 вызывает у меня желание блевать.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {То что вытекает из $0 не просто комок грязи.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-02-21-11</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/AmblingPearl</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Ступающая жемчужина
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>Это не просто оболочка...!
А то, что выходит оттуда....</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Запись 1: O-02-21-11
Записывающий: Staff of Color

~Начало записи~.

Colored Staff: Приказ на работу с O-02-21-11...Я уже в пути.

~Colored staff member enters the housing room and attempts to start work~.

COLOR official: Фу... Меня сейчас стошнит... Оно ужасно воняет.... Надо закончить работу как можно скорее...

～Colored worker proceeds with the work...

Color official: Почему оно так ужасно... воняет...? Является ли вещество льющееся из нее, вредным?

～Colored worker vomits...

COLOR STAFF OFFICER: Это не просто кучка грязи! Это... это больше похоже на ■■ в этой ■■■■■!}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Запись 2: O-02-21-11

Из записи 1 мы выяснили причину неприятного запаха из камеры содержания O-02-21-11.
Это вызвано веществом, поступающим из O-02-21-11.
Это было так....Я больше не хочу ничего из этого записывать.
Если вы собираетесь работать на O-02-21-11, пожалуйста, отправляейте чотрудников с высокими моральным духом.}
]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Примечание: Мы провели дополнительные исследования по веществам.
Количество веществ, по-видимому, увеличивается или уменьшается в зависимости от результатов работы.
Однако, пожалуйста, сохраняйте, насколько это возможно, одинаковое количество веществ, потому что, если количество веществ слишком сильно увеличится или уменьшится, может произойти все, что угодно.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Запись 3: O-02-21-11
Записывающий: Ten staff

Дальнейшая запись описывает побег O-02-21-11

Обьявление: Аномалия O-02-21-11 совешила побег. Направте квалифицированных сотрудников на подавление O-02-21-11!

Ten staff member: Черт! Почему здесь такая сильная вонь? Мы даже не близко к O-02-21-11!

～Ten staff member looks around~

Ten staff member: Что это? Эта зеленая слизь...Это она причина зловонья? Давайте уничтожим ее пока мы не дошли к O-02-21-11!

～Just as the ten staff member is about to destroy the substance, O-02-21-11 comes over to us.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {TEN staffer: Кусо! Он пытается сожрать эту штуку! Надо уничтожить её как можно быстрее!

～Ten staffers succeed in destroying the substance. ～Ten staff member succeeds in destroying the substance.

Ten staff member: Кусо, От его атак не уклониться...почему так? Что происходит?

～At the same time, the same substance was confirmed to have been destroyed at another location. ~At the same time, the same substance was confirmed to have been destroyed at another location.

Ten staff member: Эта штука открылась...Нам нужно бить по этой жемчужине, срочно!

~ Подавление O-02-21-11 прошло успешно ~.

Основываясь на записи выше, Если O-02-21-11 сбежит, уничтожте все кучки слизи, и если O-02-21-11 откроется, бейте по жемчужине.
Примечание: Не позвольте O-02-21-11 поглотить субстанцию.}
      ]
    </desc>



  <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="1" key="1">В начале дня, $0 напитывается 5 сгустками слизи.
$0 может написать до 20 таких зеленых сгустков слизи.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">После окончания работы, сотрудник проводивший работу получил БЕЛЫЙ урон.
Также, Если результат работы Хороший, счетчик Клипота $0 уменьшился и аномалия накапить 3 сгустка слизи.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Если результат работы Плохой, счетчик Клипота $0 уменьшился и из аномалии вытекло 3 сгустка слизи.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">Когда количество сгустков достигнет 0 или 10 и более, счетчик Клипота $0 опустится до 0.
Во время побега, $0 держит в себе 10 сгустков слизи, а также в комплексе появляется 3 кучи зеленой слизи.
Кучи зеленой слизи получает больше урона $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">Если куча зеленой слизи разрушена сотрудником, $0 теряет 3 сгустка слизи. Если $0 была подавлена сотрудником, $0 напитывается 3 сгстками слизи.
Также, когда куча зеленой слизи была разрушена, в комплексе появилась новая куча.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">Во время побега, Если из $0 вытекли все сгустки слизи (Сгустки слизи 0), $0 прекратила движение а также сопративления $0'значительно уменьшились.
Однако, после 30 секунд ослабления, $0 накопила 10 сгустков слизи и восстановила свои сопротивления.</specialTip>
   </specialTipSize>

  </observe>

  <child>
    <name>Куча зеленой слизи</name>
    <codeId>O-02-21-11</codeId>
  </child>

</creature>