<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="18007">



    <narration action="move">
      職員#0は作業を開始するために$0の収容室へ向かう
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は影も形もない。},
      {職員#0はその様子を見ている。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {職員#0は言い知れぬ恐慌感に襲われる。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0は実体を持たないように見える。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {職員#0はこのことに関して非常に奇妙に思っている。},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">Depression</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Depression</portrait>

      <name openLevel ="1">
                抑うつ
      </name>
      <riskLevel openLevel ="4">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="1">
      Depression
      </specialName>
      <openText>死は基色であり、鮮血はインクである。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {抑うつ}
      ]
    </desc>
	
	  <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {私は昔、太陽のような子供だった。少なくとも、人々はそう考えている。
私は陰気な人間で、物事が良い方向に向かうとは決して思わない、すべてが無意味だ。すべては無に帰する。私の家族は私に勉強するようプレッシャーをかけ、私が望むものを得られないときはいつも暴言を吐く。ただの暴言だと思いますか？いや、繊細な人間にとっては、軽はずみな発言はナイフのように心に突き刺さるんだ。そして、ゆっくりと回転しながら、痛みで息苦しくなりながらも意識を失わず、ただ痛みを受け止め、痛みと正面から向き合い、痛みに完全に打ち負かされるまで。
彼女に会って、彼女は完璧だ、少なくとも私はそう思う。一度も一緒にいなかったことと、一緒にいたことのどちらが悔しいか？この2つは同じだと私は思う。人生のどん底の時に、彼女が現れた。少しずつ、私は生き生きと明るくなった。そして、彼女は無責任に私を捨てた。奈落の底に突き落とされた。そう、彼女はどうでもいい人と別れているだけで、私は人生で一番大切な人を遠ざけている。私自身は学校を休んで、彼女の連絡先をすべて削除した。
長い長い夜、ベッドに一人で横になって、良いことばかりを想像する。そして、すべての屈辱と絶望にたった一人で立ち向かう。
重度のうつ病と診断された。驚くような結果ではない、すべてがあるべき姿だ。“ごまかしている”そう母に言われた。ああ、私はただ不平不満を言っているだけだ。私の人生をなかったことにはできないか？ああ······なんて美しい結果だろう。最悪な恋愛、絶望的な学業、息苦しい家庭環境······私はいったいどうやって生き延びたのだろう？毎晩、私は窓から、ナイフから、自分を強く抑えた。私は本当に死にたいとは思っていなかったが、人生の最後の一筋の光を待ち望んでいたのだと気づいた······
私の心の容量は無限であり、すべての不平と涙を受け入れることができると自分に言い聞かせながら、私はいつものように黙って何もかも苦しんだ。大人はアルコールで自分を麻痺させることができる、でも私は耐えられないことを無理に我慢しなければならなかった。カーテンがゆっくりと引かれ、月明かりがベッドに降り注いだ、それは素晴らしいものだった、濡れた枕は苦痛で満ちていた。
部屋はほのかな花の香りに満ちていた······果実の香りも広がっている······白い天井は低く見える······縞模様の服もよく似合う······手首の傷は衝撃的だ。
“なぜそんなことを？”
“それは単純なこと、私は生きたくないんだ。”
“生きているのはいいことじゃない？”
“その人の靴を履いて、その人が歩んできた道を歩いてみるまでは、その人のことを本当の意味で理解することはできない、そして、その人の立場に本当に立つことができたとき、息をすることさえ苦痛だと気がつくでしょう。”
······
私の精神は私を殺したがっている。
肉体的には今にも倒れそうだ。
生存本能を抑えることができるとしたら、その人はどんな経験をしてきたのだろう？
私は何も経験していない、私は普通の人間だ。
どうして死にたいんだろう？
私には分からない。}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="paranoia">$0の収容後、SPが最大値の10%を下回った職員は即座に自殺した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="paranoia2">$0のクリフォトカウンターが0になった場合、収容部門内のランダムな職員が自殺し、クリフォトカウンターが回復した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="paranoia3">作業結果が良い場合、$0のクリフォトカウンターが増加した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="paranoia4">作業結果が悪い場合、作業を行った職員は自殺した。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>