<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="720000">

    <narration action="move">
      #0 входит в камеру содержания $0 чтобы начать работу.
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-09-314</codeNo>

      <portrait openLevel ="1">Custom/th</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Суд Шамаша
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">WAW</riskLevel>

      <openText>Я пообещал ей, всем, что, чего бы это ни стоило, человечество победит Коллапс!</openText>

    </collection>

   <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия была обнаружена в метеорите после того, как компания расшифровала имя Аномалии и обнаружила, что она пришла из рухнувшего мира. Это Ключ Разрушения, созданный из ядра Седьмого Правителя древнего мира. Это спаренное оружие, обладающее огромной разрушительной силой, рожденной силой «тепла».}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {У неё черно-белый ствол, а сердцевина Правителя малиновая. В ядре имеется механизм безопасности. Чтобы ограничить свою власть, ядро ​​Правителя была разделена на две части и помещена в спаренные орудия. Она не очень мощная, так как из-за этого механизма сдвоенные стволы оружия растягивайтесь и трансформируйтесь, образуя рукоятки меча, и горячее пламя, подобное расплавленному золоту, поднимается к небу и сливается с телом меча.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Способ использования называется «Ножны Небесного Огня», и, как следует из названия, оно приносит абсолютное разрушение всему сущему. Буря пламени, созданная Великим Мечом, способна уничтожить даже самых могущественных существ. Но эта сила достается дорогой ценой, поскольку те, кто осмелится использовать её, сгорают дотла, высвобождая Ножны Небесного Огня.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Когда оружие достигнет своей полной мощности, она снимет предохранитель и превратится в невероятно мощное оружие. Его можно было бы считать воплощением самой смерти, и соперничать с ним мог только свет, вырывающийся из сверхновой. Отсюда и произошло название «Кабуто». Только тот, кто может превзойти пределы смертности, сможет противостоять этому.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {К тому времени, когда компания расшифровала всю информацию об этом, они обнаружили единственное послание, видимое на выжженной земле, куда упал метеор: "Я пообещал ей, всем, что, чего бы это ни стоило, человечество восторжествует над Коллапсом!"}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Эта Аномалия содержит в себе великую силу. $0 могут пользоваться все сотрудники.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Однако это приводит к тому, что те, кто используют $0, теряют HP, чтобы нанести экспоненциально увеличенный урон.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Если один и тот же сотрудник использует $0 дважды в течение одного дня, он умрет странной и беспрецедентной смертью.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>