<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="156511">



    <narration action="move">
      #0 está a caminho para a Unidade de Contenção de "$0" para começar o processo de trabalho.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 está chorando.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {O estômago do $0 começou a crescer ,  #0 se assustou um pouco.},
      {Mas nada aconteceu.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 foi atingido por tristeza após ouvir $0 chorar.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-23-04</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Amiroji_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Sapo Choroso
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <openText>"Como posso fazer pra que pare de chorar?"</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Existe um conto sobre a "lendária" criatura conhecida como o sapo choroso, é dito que estourar seus olhos fará alguma coisa bizarra acontecer.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Um dia, um guerreiro ouviu do conto e foi para a caverna do Sapo Choroso para desafiar essa criatura misteriosa. Depois de uma luta feroz, o guerreiro finalmente conseguiu estourar os olhos do sapo choroso.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {De repente, o estômago do sapo começou a pulsar como se sugasse o ar. Seus grandes olhos encharcados com lágrimas azuis. Então o sapo abriu sua boca, envolvendo toda a caverna com uma aura obscura.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {O guerreiro percebeu que acabou iniciando o "evento bizarro" o conto mencionou. Ele é atingindo por um sentimento de pânico repentinamente, e rezou em silêncio para que qualquer coisa que fosse acontecer pra terminar em segurança.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {O Sapo Choroso começou a chorar, suas lágrimas caíram como chuva, e toda a caverna era preenchida com tristeza e mágoa. O guerreiro que presenciou esta cena sentiu imensa tristeza em seu coração.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {“Como posso fazer pra que pare de chorar?”}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="0">Contador Qliphoth de "$0" reduz quando o trabalho era ruim, o contador de "$0" também tinha uma pequena chance de reduzir após um resultado normal.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">"$0" Odeia trabalhos de instinto e repressão. Depois de terminar um trabalho com "$0", o funcionário recebe seu presente. Quando o resultado de trabalho era "excelente", "$0" restaurava PS de todo mundo na instalação.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">"$0" irá "escapar" se seu contador chegar a zero. No entanto, o sapo só permanecerá em sua unidade de contenção chorando.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">"$0" é extremamente resistente a todos os danos, exceto pálido.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>