<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="178801">
    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0는 탈출의 귀재입니다. 문 앞에 엎드려 누군가 문을 열기만을 기다립니다.},
      {격리실 제일 안쪽에 $0가 있습니다. 가속도를 쌓아서 직원을 받아넘기기 위함입니다.},
      {이 격리실의 한가운데에, 끔찍한 기계장치가 사람들의 손길을 기다리며 우뚝 서 있습니다. 하지만 많은 사람들이 이 격리실 안에 생명체가 하나 더 있다는 걸 모릅니다.},
      {텅 빈 격리실에 입장한 #0 직원은 곧 사각지대에서 문을 향해 다가가던 $0를 발견합니다.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {오늘은 $0의 다리가 보이지 않습니다. 하지만 이런 날에 더 조심해야 합니다. 이 또한 기만일지도 모릅니다.},
      {$0의 다리는 자세히 봐야 보입니다. 가끔 숨겨놓은 다리를 쭉 뻗어 겁이 많은 직원들을 놀래키고 격리실을 나가기도 합니다.},
      {$0의 다리가 격리실 바닥에 힘없이 늘어져 있습니다. 필시 힘을 모으는 중인 겁니다.},
      {$0의 다리가 초조한 듯 부르르 떱니다. 그 다리가, 복도의 상쾌한 바람과 경쾌한 발소리를 기억합니다.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid2">
      [
      {사실 O-05-47이 $0를 유인한 게 아닐지도 모릅니다. 한 발짝도 안 움직이고 이길 수 있다면 그 어떤 군인이 참호 밖을 나설까요?},
      {O-05-47이 $0를 유인한 건 불타는 시설을 제대로 볼 기회가 없어서였겠죠.},
      {신비한 기계장치를 누르려던 순간을 기억하는 직원은 많지 않습니다. 분명 다른 행동을 하고 있었다는 증언이 많습니다.},
      {두 환상체를 분리하려는 시도는 중단되었습니다. 하지만 어떤 직원들은 자신도 모르게 그 과정을 재현하곤 합니다.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid3">
      [
      {자신조차 죽여버릴 수 있는 강력한 기계를 무기로, $0는 한적한 산책을 얻으려 합니다.},
      {자신에게 잠깐의 자유를 선물하는 기계가, 사실 족쇄이기도 하다는 걸 $0는 모릅니다.},
      {$0는 까다로운 환상체입니다. 기계장치에 현혹돼서도 안 되고, 금방이라도 탈출하려는 탈옥수에 압도돼서도 안 됩니다.},
      {O-05-47은 사실 자유를 그다지 갈망하지 않습니다. $0의 종착지가 늘 똑같은 이유입니다.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid4">
      [
      {격리실 너머에 새 모험이 기다립니다. 오늘 $0는 더 멀리 가기를 바랍니다.},
      {장검 같은 3쌍의 노가 강철 타일의 바다를 후려칩니다. 거인 같은 파도 너머에 진짜 자유가 기다립니다.},
      {작업을 마치고 등을 돌리는 #0 직원을 $0도 따라나섭니다. 같이 격리실 문을 나설 기세입니다.},
      {퇴장하려던 #0 직원은 자신에게 들러붙는 $0를 떼어내느라 안간힘을 씁니다.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-47-1</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/DontTouchMe</portrait>

      <name openLevel ="1">
        만지지마
      </name>
      
      <name openLevel="3">
        버튼벌레
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>그렇게 눌러봤으면서 아직도 궁금한 게 남아있는 거야?</openText>
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [{정말 누르고 싶게 생긴 빨간 색 버튼 이외에는 아무것도 없는 상자 모양의 기계다. 주위에는 오래되어 보이는 낙서들이 있다. ‘부탁인데, 버튼은 누르지 마’ 등의 내용이다. }]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [{그리고 기계 밑을 자세히 보면 이따금 진동하는 3쌍의 검고 얇은 다리를 볼 수 있다.

"맨홀벌레 환상체를 기억하시나요? 둥그렇고 납작한데 딴딴하고 반질반질한 놈이었죠. 딱 그놈 별명처럼요.
원래 그 환상체는 위협적인 존재는 아니었어요. 탈출을 자주 하는 데다 힘이 세서 귀찮기는 했지만,
움직임도 둔하고, 날아다니지도 않아서 조심만 하면 쉽게 제압할 수 있었죠.}]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [{그날은 쪽빛 정오의 시련을 제압 중이었어요. 당신도 아시죠? 워낙 위협적인 놈들이라 맨홀벌레에는 신경을
못 쓰고 있었는데, 글쎄 그 녀석이 지금껏 본 적 없는 속도로 마침 열려있던 O-05-47 환상체 격리실에
들어가는 겁니다! 맨홀벌레가 별 볼일 없는 환상체긴 해도 돌발상황이기도 하고, O-05-47도 아직 관찰 기록이 없어서
고등급 직원들이 그 격리실에 투입됐어요. 그 직원들 말로는 글쎄, 놈이 O-05-47 밑에 꼭 붙어있더랍니다."}]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [{O-05-47과 그 밑에 달라붙은 환상체(이하 O-05-47-1)의 분리작업이 여러 등급의 직원들을 투입하여 몇 회 진행됐으나,
모두 버튼을 누르려는 시도 때문에 무산되었다.}]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [{이젠 누구도 O-05-47-1을 제압하지 않는다. O-05-47은 시설을 돌아다닌다.
보잘것없던 두 환상체의 시너지는 재앙이었다.}]
    </desc>

    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0에게 작업을 보낸 직원이 용기 1등급인 경우 $0가 직원에게 겁을 주고 탈출을 시도했다. 절제 1등급인 경우 직원이 O-05-47에 눈이 팔린 틈을 타 탈출을 시도했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">$0에게 작업을 진행하려 하자 낮은 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">작업 결과가 나쁨일 때 낮은 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">작업을 진행하던 #0 직원이 패닉에 빠지자 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="5">$0는 탈출 후 일정 시간이 경과하자 스스로 격리실로 돌아왔다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="6">#0 직원에게 $0의 제압을 명령함. 해당 직원이 $0에게 공격을 시도하자 $0는 불길한 기계음을 냈다. 이후 시설에 이상 현상 관측됨.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="7">해당 환상체는 클리포트 폭주에 영향을 받지 않는다.</specialTip>
     </specialTipSize>
  </observe>
</creature>