<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id ="100719">



  <narration action="move">
      #0は作業を開始するために$0の収容室へと向かう
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0が収容室に足を踏み入れると、すぐに$0から漂う食べ物の香りを嗅ぎ取った。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0の温かくふわふわした毛皮が、収容室全体の雰囲気を和らげる。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0は#0に手を振り、その美しく温かな至福の世界へと#0を誘う。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0が口を開いて話すとき、その口の中で数本のもがき苦しむ手が一瞬だけ見える。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {美しさの裏に隠された異様な雰囲気を感じ取った#0は、何事もなくその場を立ち去るために作業の完了を急ぐ。},
      {哀れな#0は、$0の食べ物が一体何から取られたかを理解した時、膝をついて嘔吐する事しかできなかった。},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-07-19</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Hamster</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Mr.ハムスター
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>くれぐれも、一人でいてはいけません。&#13;&#10;どうしても、一人になってはいけません。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {この幻想体は、黒い蝶ネクタイをした巨大なハムスターのぬいぐるみのような姿をしています。いつも笑顔で、目の前にいる職員を見つめ、穏やかで友好的な雰囲気を作り出そうとしている。その毛は淡い黄色で、乾燥していて、ふわふわと柔らかく、まるで温かい布団のように心を癒してくれます。よく嗅いでみると、ベーコンと胡椒の香りが漂っている。&#13;&#10;裏路地から来た職員は、これを見た瞬間に子供時代の素晴らしい思い出が蘇ることでしょう！なぜなら、その外見は十数年前に裏路地に現れた慈善団体のマスコットとそっくりだから。&#13;&#10;観察によると、この幻想体は職員の心理的ストレスレベルを顕著に低下させ、職員に対してポジティブな効果をもたらすことが分かりました。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;音声記録&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FCD499&gt;職員P5105：へへ、へへ、へへへ……&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;職員S1226：やぁ、何がそんなに嬉しいんだい？&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FCD499&gt;職員P5105：ああ！今日はMr.ハムスターが僕に会いに来てくれたんだ！こんなに長い間合っていなかったのに、ここで僕を見つけられるなんて！全然変わってない、僕たちは相変わらず一番の友達さ！お菓子を交換したんだけど、君も食べる？&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;職員S1226：幻想体と……一番の友達？そんなことには限度があるだろう？職員マニュアルになんて書いてあったか忘れたのか？もし幻想体と職員の境界を正しく区別できないなら……まあ、お菓子は遠慮しておくよ。君の気持はありがたいけどね。&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FCD499&gt;職員P5105：残念だな、これは定番のスモークベーコン味だよ。ところで、君はさっき何て言ったんだ？&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;職員S1226：君は僕の話を全然聞いていないな……まあ、いいさ、注意はしたんだ。もしこれを食べて何か問題が起こったら、それは君の責任だからな。&lt;/color&gt;&#13;&#10;職員P5105は職員S1226の言葉を気にせず、自分でお菓子を食べながら遠くへ行ってしまった。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;カウンセリング記録#10-719-01からの抜粋&gt;&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;職員コードV5625&#13;&#10;記録者：██████&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#A45864&gt;職員コードA4374&#13;&#10;インタビュー対象者：█████&#13;&#10;……新しい幻想体のことを知ってるか？ああ、あのハムスターだ。収容室に入るたびに頭がゾクゾクするんだ。あれは絶対に良いものじゃない。&#13;&#10;……他に何か知ってるかって？……あの温かい外見に騙されるな、絶対に渡されたものを食べるな。あれは絶対にお菓子じゃない。あれが何なのか、知りたくないだろうけど。&lt;/color&gt;&#13;&#10;高ランク職員は険しい表情のまま、その場を立ち去った。（省略）&#13;&#10;&lt;カウンセリング記録#10-719-02からの抜粋&gt;&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;職員コードV5625&#13;&#10;記録者：██████&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#B48662&gt;職員コードB8613&#13;&#10;インタビュー対象者：█████&#13;&#10;うーん、考えてみて。目の良い人なら分かるはず、あの汚れた毛皮には血痕がはっきりとついてる。あれは絶対に良い幻想体じゃない。&#13;&#10;あ、知らなかったかもしれないけど、たまにあれの口の中で何かが蠢くんだ。あれは多分、指だと思う。あれを見た時、何故か抱きしめたい衝動を感じるんだ。あはは、もしあれの収容室に入るんなら、自分の能力をよく評価してから入った方が良いよ。じゃないと、その手が君を引きずっていくかもしれないからね~&#13;&#10;うーん……それと、職員規則をちゃんと守ってることを願うよ。正体不明の物を食べないようにね？&lt;/color&gt;&#13;&#10;この高ランク職員は、目をパチパチと瞬きして席を離れた。&#13;&#10;高ランク職員からのカウンセリング報告書によると、この幻想体は慎重な職員には全く違う印象を与えているようだ。彼らの説明によると、その毛皮は血痕で汚れて固まり、いわゆるお菓子は……明らかに我々が見たくないような食材で作られているようだ。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {最近、オフィサーの間でこんな怪談が流行っている：&#13;&#10;夜間巡回中、会社の特定の部屋に一人でいることは避けてください。&#13;&#10;もし一人になったら、できるだけ早く同僚を探してください。&#13;&#10;重く響く足音や布の擦れる音が聞こえたら、すぐにその場を離れ、できるだけ早く同僚を探してください。&#13;&#10;くれぐれも、一人でいてはいけません。&#13;&#10;どうしても、一人になってはいけません。&#13;&#10;&lt;color=#FF0000&gt;“もし背後に何かが近づいていると感じたなら、残念ながら、あなたは温かく幸せな新しい住処に行くことになるでしょう。”&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="none">$0は、収容室に入る全ての職員をお菓子で歓迎します！$0に作業を行う職員は、収容室に入るとHPとSPが10ポイント回復した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="none">しかし、慎重のランクがIV以上の職員は、食べ物の本質を感知する。彼らは収容室を離れるとSPを20ポイント失った。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="none">$0は悪い子が嫌い！作業結果が悪い場合、カウントダウン終了後に$0のクリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="none">愛着作業の結果が良い場合、$0は職員を心からの楽園に招待します！慎重または自制のランクII以下の職員は、喜んでその招待を受け入れた。その後、$0のクリフォトカウンターは最大値になった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="none">招待に応じた職員は、その後施設から姿を消した。後に、我々はこれらの職員の信号が消失した場所が複数のエリアに分散していることを発見しました。&#13;&#10;しかし、これらの場所はすべて例外なく外郭にある大小の実験室を指し示していました。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="none">$0のクリフォトカウンターが0になった後、単独でいた職員が背後に突如現れた巨大な影に麻袋に詰め込まれた。その後、その職員は行方不明になり、$0のクリフォトカウンターは最大値になった。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>