<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="819401">



    <narration action="move">
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {\}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {\},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {\},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {\},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {\},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-20-12</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/SFZW-KoisCode-819401-portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Связанный Король
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>Банкет завершился, но король еще не достаточно навеселился......</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Пустой банкетный зал, залитый багровым светом.

Одинокий король, прикованный к своему трону, неторопливо поднимает руку.

Ваши ноги окунаются в холодный туман неясной мелодии.

Одинокий король приглашающим жестом указывает на платформу рядом с вами.

На ней лежат маски, каждая из которых изображает свой спектр эмоций.

Здесь есть маска радости. Маска печали. Маска гнева.

Я не знаю, по какой причине эта маска воплощает в себе такое выражение эйфории; но разве не достаточно того, что она разделит эту радость с другими?

Два зайца одним выстрелом; утешение разделено, печаль скрыта, оба под одеялом восторга.

Я надеваю маску и чувствую, что мои мысли становятся ясными, как осеннее небо.

При моем приближении король напряг плечи на мгновение, столь краткое, что его почти не заметили.

Возможно, это был жест, порожденный не мыслью, а инстинктом, сформированный подавляемой тканью волей к самовыражению.

Мы успели рассмотреть его лишь на мгновение, прежде чем появились схожие с нами по облику люди.

Хотя их формы были непрозрачны, а очертания полузакрыты тенью, они имели определенное сходство с нашими собственными формами.

Монарх с некоторым оцепенением склонил голову набок в знак намерения наблюдать за нашей битвой.

Долгие годы, проведенные в узах, заполнили пустоту, оставленную вашими давно ушедшими интересами, не так ли?

Ужасно трагичная история. И все же мы сражаемся в надежде, что наши стычки принесут этому королю в бинтах хоть малейшее удовольствие.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Чего не хватает этим Пеккатулам, так это воли к принятию собственных решений.

Как карты, которыми играют и которые выбрасывают по прихоти короля.

Короли, как древние, так и новые, похоже, наслаждаются игрой марионеток, игрой манекенов.

Орудуя людьми, как холодными инструментами, размахивая ими, не стесняясь, ломая их. А когда они неизбежно рассыпаются, король заменяет их место другой марионеткой, и ее отсутствие остается незамеченным.

Однако этот король, возможно, очень любит своих собственных.

Он осыпает свою свиту бесконечными благословениями, не оставляя ничего для остальных.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Страсти накаляются все больше, а банкет постепенно достигает крещендо.

Король в Бинтах делает паузу в сражении.

Давая актерам достаточно времени, чтобы оставить свои разбитые маски и надеть новые.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Надев маску, вы вновь вызываете пылкие эмоции, которые медленно закипают в сердцах актеров.

Печаль поднимается сквозь туман жаркой битвы, ее плотный груз проникает глубоко, глубоко в их эмоции.

Однако банкет продолжается .......

Актеры подавляют свою печаль и выходят вперед.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {На этом банкет, казалось, был завершен.

Однако тоска короля еще не была утолена; связанный монарх поднялся с трона, освободив свое тело от Лент сковывающих словно цепи.

Долгое время, проведенное в заточении, разъело его суставы, но его внушительное телосложение и грация лишь усилились, чтобы прикоснуться к грозному величию его возвышенности.

Его твердая решимость вызывала благоговейный трепет в сердцах тех, кто наблюдал за его появлением.

Однако благоговение было не единственным чувством, которое он вызывал; возникал и вопрос.

Для чего король оставался привязанным к своему трону, когда у него была возможность подняться самому?

Я... не знаю, почему король оставался в сидячем безмолвии, связанный не путами, а собственной волей.

Я еще напишу здесь несколько слов, ибо не могу усыпить кипящие размышления...

Похоже, королю есть что передать.

Монарх прикован к этому месту до прихода тех, кто может различить его сажень. Правитель принял состояние, похожее на оцепенение.

Эта мрачная задумчивость с каждым столкновением клинков нагромождается, превращаясь в курган печали, в котором утопает сочувствие.

Зачем только он устраивает такие пиры, привязывая свое тело к трону, чтобы потом упиваться столь причудливыми празднествами?

Это лишь жалкая трагедия, ибо пропасть глубока и необъяснима.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="0">У $0 есть существенное отличие от других Аномалий - он содержится в главной комнате отдела, а не в камере содержания. В спокойном состоянии $0 дополнительно восстанавливает HP и amp;SP сотрудникам, находящимся в главной комнате, и атакует любого врага, находящегося в главной комнате.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">Когда сотрудники подавляют других противников в главной комнате, где находится $0, $0 будет давать щит участникам боя с обеих сторон, причем та сторона, которая наносит больше урона, будет получать больше щита.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Эмоции $0 можно измерить по шкале «удовлетворенности»: когда результат работы Хороший, «удовлетворенность» увеличивается; когда результат работы Плохой, «удовлетворенность» уменьшается; Когда $0 подвергся нападению, «удовлетворенность» значительно уменьшается. Если с аномалией будет выполнена работа на Подавление, то сотрудник, выполняющий эту работу, будет немедленно казнен.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Работа на Инстинкт заменяется Представлением. Когда начнется Представление, все сотрудники, находящиеся в главной комнате, где находится $0, станут "актерами", $0 вызовет для борьбы с ними Пиккатул Зависти, равных количеству сотрудников.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">Во время Представления «удовлетворенность» $0 будет постепенно возрастать. Если на выполнение работы ушло более 30 секунд, «удовлетворенность» $0 еще больше возрастет; если на выполнение работы ушло менее 20 секунд, «удовлетворенность» $0 снизится; если актеры ушли во время выступления, «удовлетворенность» $0 значительно снизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">Когда «удовлетворенность» $0 увеличивается, все сотрудники в главной комнате восстанавливают HP и amp;SP; Когда «удовлетворенность» $0 уменьшается, все сотрудники в главной комнате получают ЧЕРНЫЙ урон. Чем больше измененяется «удовлетворенность», тем сильнее восстановление или урон.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">Когда «удовлетворенность» $0 становится слишком низкой, $0 впадает в состояние ярости, телепортирует всех сотрудников этого отдела в главную комнату, затем запечатывает главную комнату и начинает представление. Гнев $0 может быть утолен только тогда, когда его «удовлетворенность» поднимется до определенного порога или его HP будет доведено до 0.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>Связанный Король</name>
    <codeId>O-01-20-12</codeId>
  </child>
</creature>