<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id="101168">

    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0는 공중에 떠 있는 시체같이 보입니다.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid1">
      [
      {#0 직원은 악취 때문에 오늘 먹은 아침 식사를 게워낼 뻔 했습니다.}
      {#0 직원은 눈 앞의 시체가 갑자기 터지는 게 아닌지 걱정합니다.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid2">
      [
      {잘 자요, 고래 씨.}
      {썩은 냄새는 점점 더 짙어져갔다...}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="dead">
      [
      {$0는 더 이상 견딜 수 없을 정도로 큰 압력에 눌렸고, 펑 하는 소리와 함께 격리실 곳곳이 썩은 살점으로 가득 찼다.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-01-168</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Custom/FloatingWhale</portrait>

      <name openLevel="1">하늘을 나는 고래</name>
      
      <riskLevel openLevel="1">TETH</riskLevel>

      <openText>아이들은 모두 해변에서 녹색 고래를 봤다고 하더군요...</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {고래폭발은 매우 희귀한 자연현상으로 일반적으로 고래의 좌초나 사망으로 시작되며 외부기압과 신체밀도, 그리고 체내의 부패로 인한 가스압력을 사체가 견디지 못해서 갑자기 폭발하는 현상이다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {......&#13;&#10;저는 다시는 그 해변에 가지 않을 겁니다. 이유는 아시겠지만, 그래도 제 얘기를 들어보세요.&#13;&#10;화창했던 오전, 저는 이웃집 아이들과 함께 해변으로 놀러갔었습니다. 같이 갔던 아이들을 당연히 기억하죠. 도대체 뭐가 문제였을까요?&#13;&#10;그래요. 저는 아이들과 함께 즐겁게 놀았었습니다.&#13;&#10;그러던 중 어떤 아이가 바닷가에서 고래를 봤다고 해서 가봤죠. 녹색의 작은 고래 떼였습니다. 당시 저 혼자 어른이었기에 아이들의 안전을 지켜줘야 한다고 생각해서, 아이들과 같이 일단은 그 고래들을 조용히 관찰했습니다... 물론 죽어있었죠.&#13;&#10;고래폭발 아시죠? 그 때문에 저는 빨리 아이들을 데리고 나왔었고, 갑자기 폭발한 사체와 그곳을 가득 채운 악취는 아직도 잊을 수 없습니다.&#13;&#10;저는 정말로... 최선을 다했습니다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;백과사전에서 발췌&gt;&#13;&#10;사람이 죽은 후 5~8일이 지나면 시체가 빠르게 부패해서 악취가 나는 가스가 다량으로 발생하고 몸속을 가득 채워 시체가 부풀어 올라서 얼굴도 붓고, 안구도 튀어나오면서 뒤집히고, 입술도 두꺼워지고, 혀끝이 튀어나오고, 배가 부풀어 오르고, 피부가 녹색을 띠며, 피하 조직과 근육도 종기처럼 변하고, 사지가 굵어지고 몸 전체가 부풀어 올라 거인처럼 변한다고 해서 거인관이라고 합니다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {몇몇 아이들이 낯선 남자를 따라서 집을 나갔다.&#13;&#10;아이들의 부모는 아이들을 찾아 달라고 우리에게 의뢰했고, 높은 보수를 받기위해 우리들은 마침내 산업 폐수 탱크에서 아이들을 발견했다. 그들 중 대부분은 다량의 방사선에 피폭된 상태였고 일부는 죽어있었다. 이 아이들은 멀지않은 곳에서 낯선 남자와 함께 거인관 현상을 겪고 있는 부패한 시체를 많이 발견했다고 한다.&#13;&#10;추가로 조사한 결과, 남성은 강한 망상증을 앓고 있는 것으로 밝혀졌으며, 바다에 대한 설명에 거짓말을 섞어서 바다에 가본 적 없는 아이들을 폐수조로 유인했었다.&#13;&#10;우리는 그 아이들의 부모들이 그에게 어떤 벌을 줬는진 모른다.&#13;&#10;하지만 우리가 그의 시신을 발견한 것은 일주일 뒤였다.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">작업 결과가 나쁨일 경우 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">억압 작업을 완료하자 더욱 많은 PE-Box가 생성되었다. 그러나 한 번 더 억압 작업을 하자 $0의 몸이 터지면서 격리실 내 직원에게 상당한 B 피해를 줬다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">터진 이후에는 $0의 상태가 안정되어 더 이상 탈출하지 않게 되지만, PE-Box 생산량이 크게 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">$0가 제압되거나 터졌다면, 일부 환상체가 이에 반응을 보였다.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>

</creature>