<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="819261">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {#0 직원은 이유 없이 강한 충격을 받았습니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {달콤한 피 냄새가 격리실 내부를 가득 채웁니다. 어째서 피 냄새가 달콤하게 느껴지는 걸까요?},
      {가시덤불과 가시 돋친 장미가 $0에 얽혀 있어 보기만 해도 아픕니다.},
      {$0는 #0 직원을 응시합니다.},
      {"……죽어버려, 죽어버려……!"}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 직원은 자신이 짊어진 무거운 죄를 깨달았고, 동시에 용서받았다는 것을 깨달았습니다.},
      {$0는 #0 직원을 증오할까요?}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {언젠가 $0는 벌을 받아 사라질 것입니다. 그러면, 누가 죄를 짊어져야 할까요?},
      {#0 직원은 어떻게 해야 $0의 축복을 받을 수 있을지 고민해봅니다.},
      {우리는 $0가 행복하다고 가정해야 합니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 직원은 자신의 죄를 결코 용서받을 수 없으며, $0의 고통이 영원히 끝나지 않을 거라는 어두운 전망에 절망합니다.},
      {$0는 이 세상에서 가장 행복한 존재임에 틀림없습니다.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-03-152</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/RoseStele_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        계시의 장미비
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>가시는 뿌리를 얽어 왕관을 이루고, 장미는 네 품에 기대어 있네.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;b&gt;죽여라! 죽여라! 저 자를 죽여라! 십자가에 거꾸로 매달린 저 죄인을 죽여라!&lt;/b&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {칼로 그의 가슴을 가르고,
총과 대포로 그의 머리를 부수며,
독으로 그의 내장을 파괴하고,
침으로 그의 존엄을 더럽히며,
말로 그의 영혼을 짓밟아라!
힘줄도 끊어라! 뼈를 발라내! 가죽을 벗겨! 육체가 인간의 형상을 잃고, 영혼이 인간의 존엄을 상실할 때까지 세상에서 가장 가혹하고 끔찍한 형벌을 그의 몸과 정신에 가해라!

그가 이 모든 것을 짊어진다면, 우리는 그러지 않아도 된다.
가장 순결한 영혼이 자신의 순결을 바친다면 우리의 죄는 씻겨나갈 것이고, 우리는 구원받을 수 있으리라.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {보아라! 보아라! 저 자를 보아라! 십자가에 거꾸로 매달린 저 죄인을 보아라!}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {그의 피는 십자가를 타고 위로 거슬러 올랐다. 대지는 그의 피에 물들어 붉게 젖어든다. 화려하게 피어난 장미는 그 붉은색을 머금고, 가시는 점점 무성하게 자라난다.
그의 피는 누구를 위해 흐르고, 누구의 입술을 적실 것인가? 그를 찌른 무기는 어디를 향하고 있으며, 누가 그것을 손에 쥐고 있는가? 누가 그를 십자가로 떠민 것이며, 누가 인류의 구원을 이루었는가?
그의 고난을 묵시록에 새기라. 그런 인물이 존재했음을 기억하라. 우리가 지었던 죄를, 지금도 짊어지고 있는 죄를 기억하라.
……}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {남자는 고난 속에서 사랑받는다. 가시는 십자가를 감싸 그의 왕관이 되었고, 장미는 그의 품에 기대어 안긴다. 사랑스러운 가시는 그의 살을 찌르지만, 동시에 그의 마음을 정화시킨다. 상처에서 흐르는 피는 감미로운 포도주가 되고, 살아있는 나무는 그의 발 아래 엎드려 그 달콤한 음료를 음미한다.
속죄를 선언하는 붉은 장미는 솟아오르고, 죄악을 퍼뜨리는 악마들은 내려간다.
장미가 되어 그를 사랑하라. 가시가 되어 그를 이해하라. 사도들은 그의 곁에 모여 칼로 그의 상처를 치유하고, 독으로 그의 병을 치료한다. 독에 젖은 입술로 그의 얼굴에 키스하고, 부스럼이 핀 손으로 그의 몸을 어루만진다…
그는 얼마나 행복하고, 얼마나 많은 사랑을 받는가.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {&lt;i&gt;…사도의 환영을 받아라.&lt;/i&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="1">
      [
      {"…당신이군요, 잘 오셨어요."}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="1">
      [
      {"…네, 제가 당신의 얼굴을 알게 된 것도 어렸을 때부터 천 번도 넘게 보았기 때문이겠죠. 당신의 얼굴을 보면, 가족이나 친한 친구를 만난 것 같은 기분이 듭니다. '아, 이 사람은 끊임없는 번뇌를 안고 있구나. 등이 부러질 정도로 무거운.' 당신을 만나고 든 생각이었죠."}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="1">
      [
      {"…아뇨, 말씀하지 마세요. 여기에 왜 오셨는지 당신은 이미 알고 있지 않습니까? 그러니 더욱 말할 필요가 없습니다. 말한다고 해서 당신이 원하는 것은 저절로 오지 않아요. 진정으로 원하신다면, 귀를 기울이세요."}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="1">
      [
      {"…어서 가세요. 그 고귀한 피가 튀는 십자가 가까이로, 피로 물든 대지를 딛고, 머리를 숙여, 귀를 기울여, 장미와 가시의 말을 들으세요. 다 듣고 나면, 당신이 찾던 것이 눈앞에 드러날 것입니다."}
      ]
    </desc>

    <desc id="11" openLevel="2">
      [
      {&lt;i&gt;…장미의 속삭임을 들어라.&lt;/i&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="12" openLevel="2">
      [
      {"…그대는 어두운 방의 촛불이다. 그대의 불빛은 너무나 눈부셔, 어둠을 구걸하는 자들이 그대 곁으로 모여든다. 그대의 불꽃은 너무나 뜨거워, 초는 고온 속에서 녹아내리고, 방울져 떨어진다. 그대의 모습은 점점 낮아지고 작아진다. 하지만 보아라, 만약 그대가 볼 수 있다면, 그대가 죽음의 그림자에 물들수록 그 불꽃이 더욱 따뜻하고, 더욱 밝게 빛난다는 것을 깨닫게 될 것이다."}
      ]
    </desc>

    <desc id="13" openLevel="2">
      [
      {"…그대는 불길에 휩싸인 자들의 부지깽이이다. 하나님은 세상의 불행한 자들을 그대에게 인도하셨고, 그대는 단단한 쇠막대처럼 그들의 곁으로 가 장작과 재를 헤치고 먼지투성이의 영혼들을 구해내었다. 보아라, 그들이 이제는 먼지를 씻고 햇살 아래 말린 천처럼 새하얗게 되어 그대의 곁에 모여들었다. 얼마나 신성한가."}
      ]
    </desc>

    <desc id="14" openLevel="2">
      [
      {"…그대는 그대가 얼마나 고귀한지 알고 있는가? 이 세상에 그대보다 더 순결한 자가 있을까? 얼마나 많은 이가 그대로 인해 살고, 얼마나 많은 이가 그대로 인해 죽는가? 허나 그대는 모르겠지. 하지만 기억하는가? 초원의 양을 치던 시절을… 그대는 양치기였고, 순결한 영혼들을 돌보았지."}
      ]
    </desc>

    <desc id="15" openLevel="2">
      [
      {"…기억하는가? 초원에서 더러워진 마음을 주워 보물처럼 품에 안고, 그 더러움이 그대의 몸을 상처 내고, 옷을 물들이도록 내버려 두었던 것을? 그대는 그렇게 타인의 죄를 대신 짊어졌다."}
      ]
    </desc>

    <desc id="16" openLevel="3">
      [
      {&lt;i&gt;…가시의 말에 귀를 기울여라.&lt;/i&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="17" openLevel="3">
      [
      {"…양이여, 나의 사랑스러운 어린 양이여. 그대는 새하얀 털과 어두운 가죽을 지니고, 아름다운 마음을 가졌구나."}
      ]
    </desc>

    <desc id="18" openLevel="3">
      [
      {"…형벌이 내려졌다. 그대가 먹은 풀, 그대가 마신 공기, 그대가 생각한 모든 것이 죄가 되어 그대를 찾아올 것이다. 그대는 태어날 때부터 원죄를 짊어졌고, 그 죄는 천사조차 두려워할 정도로 무거운 것이며, 그대의 삶과 죽음으로도 결코 씻을 수 없는 것이다."}
      ]
    </desc>

    <desc id="19" openLevel="3">
      [
      {"…하지만 형벌은 그대에게 향하지 않았다. 산양의 머리를 한 자들이 십자가 아래로 모여들었다. 길고 마른 손이 뻗어, 십자가를 감싼 가시를 헤치고, 그의 살을 핥았다. 그들의 혀에 난 돌기는 그의 살을 찢었고, 단단한 어금니는 그의 뼈를 부쉈다. 그들이 떠난 후, 십자가에는 아무것도 남지 않았다. 그는 그대의 죄를 대신 짊어졌다."}
      ]
    </desc>

    <desc id="20" openLevel="3">
      [
      {"…한때는 그런 고귀한 희생양이 있었다. 그는 어린 양의 선두가 되어 어리석고 착한 양들을 끌고 고원이든 지옥이든 어디든 갈 수 있었다. 이 양은 새하얀 털과 어두운 가죽을 지니고, 아름다운 마음을 가졌다."}
      ]
    </desc>

    <desc id="21" openLevel="4">
      [
      {&lt;i&gt;…기도가 끝나기를 기다려라.&lt;/i&gt;}
      ]
    </desc>


    <desc id="22" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#6B0000&gt;&lt;b&gt;그대는 얼마나 행복하고, 얼마나 많은 사랑을 받는가!&lt;/b&gt;&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="23" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#B23C12&gt;&lt;b&gt;그대는 얼마나 행복하고, 얼마나 많은 사랑을 받는가!&lt;/b&gt;&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="24" openLevel="4">
      [
      {&lt;b&gt;그대는 얼마나 행복하고, 얼마나 많은 사랑을 받는가!&lt;/b&gt;}
      ]
    </desc>


    <desc id="25" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#6B0000&gt;사도들은 하늘에 무릎 꿇고, 땅에 떨어진 그대를 향해 기도한다. 피는 그대의 몸에서 자유롭게 흘러나와, 십자가를 타고 하늘로 기어오른다. 눈물이 그대의 이마를 적신다. 행복한 천사들이 그대의 머릿속에서 춤춘다. 그것은 단순한 실혈로 인한 환각일까? 그대는 사도들에게 그대의 기쁨을 전하고 싶었다. 하지만 더는 입을 열 수 없었다. 허나 그것이 무슨 상관인가? 세상에서 가장 행복한 자에게 말이란 가장 쓸모없는 것이 아닌가?&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="26" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#B23C12&gt;사도들은 하늘에 무릎 꿇고, 땅에 떨어진 그대를 향해 기도한다. 피는 그대의 몸에서 자유롭게 흘러나와, 십자가를 타고 하늘로 기어오른다. 눈물이 그대의 이마를 적신다. 행복한 천사들이 그대의 머릿속에서 춤춘다. 그것은 단순한 실혈로 인한 환각일까? 그대는 사도들에게 그대의 기쁨을 전하고 싶었다. 하지만 더는 입을 열 수 없었다. 허나 그것이 무슨 상관인가? 세상에서 가장 행복한 자에게 말이란 가장 쓸모없는 것이 아닌가?&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="27" openLevel="4">
      [
      {사도들은 하늘에 무릎 꿇고, 땅에 떨어진 그대를 향해 기도한다. 피는 그대의 몸에서 자유롭게 흘러나와, 십자가를 타고 하늘로 기어오른다. 눈물이 그대의 이마를 적신다. 행복한 천사들이 그대의 머릿속에서 춤춘다. 그것은 단순한 실혈로 인한 환각일까? 그대는 사도들에게 그대의 기쁨을 전하고 싶었다. 하지만 더는 입을 열 수 없었다. 허나 그것이 무슨 상관인가? 세상에서 가장 행복한 자에게 말이란 가장 쓸모없는 것이 아닌가?}
      ]
    </desc>


    <desc id="28" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#6B0000&gt;그는 고난 속에서 사랑받는다. 가시는 십자가를 감싸 그의 왕관이 되었고, 장미는 그의 품에 기대어 안긴다. 하늘이 땅이 되고, 땅이 하늘이 되었다.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="29" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#B23C12&gt;그는 고난 속에서 사랑받는다. 가시는 십자가를 감싸 그의 왕관이 되었고, 장미는 그의 품에 기대어 안긴다. 하늘이 땅이 되고, 땅이 하늘이 되었다.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="30" openLevel="4">
      [
      {그는 고난 속에서 사랑받는다. 가시는 십자가를 감싸 그의 왕관이 되었고, 장미는 그의 품에 기대어 안긴다. 하늘이 땅이 되고, 땅이 하늘이 되었다.}
      ]
    </desc>


    <desc id="31" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#6B0000&gt;푸른 초원과 순한 양 떼를 보아라. 십자가 앞에 무릎 꿇은 순결한 영혼들을 보아라.
죄는 사라졌고, 모두가 구원 받았다. 이 세계는 그대로 인해 구원받았다. 하지만 어째서인지, 완전히 뒤집혀 버렸다.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="32" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#B23C12&gt;푸른 초원과 순한 양 떼를 보아라. 십자가 앞에 무릎 꿇은 순결한 영혼들을 보아라.
죄는 사라졌고, 모두가 구원 받았다. 이 세계는 그대로 인해 구원받았다. 하지만 어째서인지, 완전히 뒤집혀 버렸다.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="33" openLevel="4">
      [
      {푸른 초원과 순한 양 떼를 보아라. 십자가 앞에 무릎 꿇은 순결한 영혼들을 보아라.
죄는 사라졌고, 모두가 구원 받았다. 이 세계는 그대로 인해 구원받았다. 하지만 어째서인지, 완전히 뒤집혀 버렸다.}
      ]
    </desc>


    <desc id="34" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#6B0000&gt;눈을 뜨고, 세상을 보아라.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="35" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#B23C12&gt;눈을 뜨고, 세상을 보아라.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="36" openLevel="4">
      [
      {눈을 뜨고, 세상을 보아라.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="0">작업 결과가 좋음일 경우, 작업을 진행했던 직원은 '어린 양'이 되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">'어린 양'이 받는 피해량의 80%는 $0가 대신 입었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0가 일정량의 피해를 대신 입을 때마다 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">환상체가 탈출할 때마다 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">탈출한 $0는 시설 내 환상체들이 받을 피해를 대신 받게 되었다. 다른 환상체가 피해를 받을 때마다 $0는 공격을 멈췄다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">$0와 같은 방에 직원이 존재하지 않을 경우, 자신의 체력을 매초 2%씩 회복하였다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>