<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="819401">



    <narration action="move">
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {\}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {\},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {\},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {\},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {\},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-20-12</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/SFZW-KoisCode-819401-portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        受缚之王
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>宴会结束，而王仍未尽兴……</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {空荡的宴会厅，浸在血红色的灯光里。

大厅中央，有一个全身被红色织物所包裹的人坐在王座上。他勉力举起被捆绑住的手，向着一些为化妆舞会所准备的假面指了指。

假面拥有着多姿多彩的表情。

在那其中有着哀伤的假面，也有着愤怒的假面，但我最喜欢的是其中代表着喜悦的假面。

我不曾知晓为什么这块假面传达着如此欢欣的感情，但至少能凭此与他人分享同样的喜悦，不是吗？

即使沉浸于悲伤之中，也能通过它将悲伤隐藏起来，可谓一石二鸟。

戴上假面，令我觉得神清气爽。

当走近受缚于王座之上的王时，他微不可查地绷紧了肩膀。

也许那并非出自他的主观意愿，而是由受缚于织物之下的表达欲望所造成。

观察了一段时间，突然跳出了一些与我们相似的人。

虽然形体都半笼罩于黑影之中，但他们在某些形式上与我们有着相似之处。

似乎要观看我们之间的战斗，在中央的王向一旁悠闲地垂下了头。

在受缚于此的漫长岁月之中，似乎已经没有可供他好好欣赏的事物了。

在为他深感惋惜的同时，也希望受缚之王能于我们之间的激战中得到些许乐趣。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {那些受王驱使的嫉妒罪种似乎无法作出自己的判断。

简直像是王手中所随意把玩、丢弃的纸牌一般。

……被称为王之人，似乎从古至今就有着玩弄提线木偶的爱好。

随心所欲地挥舞着它们，将它们毁掉，又若无其事地将留下的空缺补满。

然而这位王似乎对他的仆属十分爱护。

给他们以无尽的祝福，而对我们却分毫不予。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {宴会渐入佳境、步入高潮。

缚王抬手示意，令战斗停歇。

由此一来，演员们就有时间用新的假面将破损的假面换下，带上新的面孔。
}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {再次戴上假面，一股炽热的情感慢慢渗入内心。 被战斗的热浪所遮盖的悲伤逐渐攀升，深压在演员们的心头。

面对汹涌而来的悲伤，演员们的心灵陷入了深深的泥沼。

尽管如此，宴会仍未结束……

他们压抑着悲伤，向那宽阔的舞台走去。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {幸运的是，演出圆满完成了。

然而，王似乎还未尽兴；受缚的君王从他的宝座上起身，剥下身上织物的束缚。

虽然经年累月的束缚使他的动作并不自然，但他威严的仪态和领袖的气度使他的气势变得愈加令人生畏。

然而被唤起的却不只是敬畏，也有疑问。

为什么有能力脱困却任由自己受缚于王座之上呢？

明明能够靠自己的力量站起来，却一直默默地困守于彼处的原因是什么呢……我不知道。

由于实在无法平息不断浮现的思绪，因此姑且在此写上几句话……

看来王似乎有话要说。

在能够了解这一点的人们到来之前，一位君王如同幽灵般被束缚于此。

这种想法随着不断接下王的斩击而层层加深，让我感觉到对其处境的悲伤涌上心头。

为何以如此受缚之身举行宴会，享受如此诡异的余兴。

那深渊深不可测，只会让人感到悲哀。}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="0">与常规异想体不同，$0被收容在本部门的休息室中，在平静状态下，$0会为休息室中的职员提供额外的恢复效果。此时，任何闯入休息室的敌对单位都将受到$0的攻击。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">当员工在休息室中进行针对$0以外单位的镇压行动时，$0会周期性为战斗双方提供护盾，对对方造成伤害越多的单位获得的护盾值也会越多。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0的情绪可以被量化为“满意度”。工作结果为优时，“满意度”会上升；工作结果为差时，“满意度”会下降。自身每次受到攻击时“满意度”会大幅降低。对其进行压迫工作的员工将直接被处决。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">对$0的本能工作被替换为表演工作，开始表演工作时，处于休息室中的所有员工都将被标记为演员，同时$0将召唤与演员数量相同的“嫉妒罪种”与工作的员工进行战斗。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">进行表演工作时，$0的“满意度”会逐渐升高。表演结束时，若本次表演的总时长大于30秒，$0的“满意度”会额外上升；若总时长不足20秒，$0的“满意度”会下降。如果演员在表演时半途而废，$0的“满意度”会大幅下降。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">$0的“满意度”上升时，他会为休息室内的全体员工恢复生命值与精神值；“满意度”下降时，他会对休息室内的全体员工造成侵蚀伤害。“满意度”增减的幅度越大，恢复或伤害效果越强。</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">当“满意度”过低时，$0会进入暴怒状态，强制将本部门部署的所有员工传送至自身所在的休息室，随后封锁休息室开始进行表演工作，“满意度”升高到一定程度或生命值归零时，$0将结束暴怒状态。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>受缚之王</name>
    <codeId>O-01-20-12</codeId>
  </child>
</creature>