<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
   <info id ="178804">
<narration action="move">
      #0被分配到“$0”的收容单元中，以对“$0”进行工作。
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {只有踏入“$0”领域的那一刻，我们才能一览宇宙的奥秘。},
      {“$0”和发疯的员工一同歌唱时的样子...看上去...似乎是在呼唤着什么...}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {在“$0”传达给我们的众多信息之中，有一句是：“宇宙中不可能有任何偶然存在”。},
      {“$0”经常会尝试微笑，但每每它这么做，都只会让职员们感到恐惧。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {虽然不知道“$0”的触须能起到什么样的作用，但对我们的大脑来说，它显然只能带来永久性的脑损伤。},
      {“$0”的触须模糊了人类与外星的界限。}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-60</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/GalaxyPiece</portrait>
      <name openLevel="1">宇宙碎片</name>
      <name openLevel="2">折射的宇宙碎片</name>
      <name openLevel="4">过去的宇宙碎片</name>
      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>
      <openText>歌声显现在了你的眼前。它&#13;&#10;愈加华丽，刹那间向你走来。</openText>
    </collection>
<desc id="1" openLevel="0">
      [
      {这个异想体的外表能让人联想到小孩子们纯真的涂鸦。&#13;&#10;最初，这个异想体没有固定的形态。此外，它一直以非常缓慢的速度改变着自身的形状。经过分析，我们证实了这个异想体是由地外物质所组成的。我们几乎无法用语言来形容它那形而上学的外观构成。}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {这个异想体有时会进行某些我们无法理解的语言活动，曾有员工试图破译它的语言。但在几天后，该员工的精神污染程度就突破了极限，不得不被隔离。（详情请参考文档-1&lt;员工戴维的歌&gt;）}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {这个异想体的触须（虽然和我们所知的，一般的触须形态完全不同，但方便起见暂以触须命名。）能够贯穿人类的境界。被触须贯穿的职员们将会遭受半永久性的脑损伤。 }
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="2">
      [
      {当这个异想体逃出收容单元时，公司走廊内就会传来它发出的一系列意义不明的声音。鉴于这些声音似乎有某种旋律及音节混在其中，我们推测这是它正在“唱歌”。但是，没有任何员工能够清晰地回忆起这首歌，而且大部分听到歌声的员工都遭到了严重的精神损伤。在声源100米处听到歌声的职员们声称这是“绝不会存在于这个世界的歌声”。因此，我们将这首歌命名为“异界彼岸的回响”。（详情请参考文档-2&lt;歌声&gt;）}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {实验_1 &lt;与之进行沟通的可能性&gt; &#13;&#10;我们认为，该异想体具有与人类相似（甚至更高）的智力。因此，我们对其进行了简单的语言教育。结果非常喜人——它可以以组合单词的形式与我们进行简单的沟通。以下内容为我们与该异想体的部分谈话记录：&#13;&#10;问 :你同类的外表都和你一样吗？&#13;&#10;答 :否定。外面。孩子。看到。图画。脸庞。幸福。改变。容貌。&#13;&#10; &#13;&#10;问 :你来这里的目的是？&#13;&#10;答 :我们。知识。传达。人类. &#13;&#10;&#13;&#10;问 :为什么要给我们传达你们的知识？&#13;&#10;答 :理解。知识。瞬间。知晓。宇宙。偶然。否定。没有。&#13;&#10;以下是我们尽力解读这段对话后得出的结论：&#13;&#10;1.这个异想体的外貌源自一个幼儿园孩子的画。因为那孩子画画的时候表情看起来很幸福，所以它改变了自己的形象。&#13;&#10;2.这个异想体来到这里是为了向我们传达它们种族的知识，当我们完全理解它们的知识时，就会知道它们传递知识的最终原因。&#13;&#10;3.宇宙中不可能有任何偶然存在。 &#13;&#10;}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {实验_2 &lt;有关微笑的实验&gt;&#13;&#10;在观看了长达30分钟的有关“微笑”的视频后，这个异想体似乎理解了“微笑”的含义。在这个实验之后，每当有员工进入它的收容单元时，它经常会把脸的下半部分撕长，并发出难以理解的声音。它似乎是在模仿人们的笑声。}
      ]
    </desc>
    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {实验_3 &lt;对符号的理解&gt;;&#13;&#10;我们在教导这个异想体语言的同时，还向其传达了各种符号的含义。其中，有关心形符号的实验为它带来了明显的外观变化：&#13;&#10;员工 : (展示出心形符号的图片) 这是代表“心脏”的符号。因为人们认为情感来源于内心，所以这个符号常常用来表达自己对他人的喜爱和其他积极的情感。&#13;&#10;(省略)&#13;&#10;之后，我们确认到，一些类似“爱心”的图案出现在这个异想体的身体上。它似乎认为，爱心符号可以用来表达它想以善意来接近人类的态度。&#13;&#10;综合实验_1和实验_2的结果，我们确认这个异想体对人类没有恶意。相反，它正努力试图和我们成为朋友。}
      ]
    </desc>
    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {文档 1 &lt;员工戴维的歌&gt;&#13;&#10;员工戴维因尝试与“宇宙中的碎片”进行交流而在部门内非常出名。他的兴趣爱好也非常独特，譬如喜欢阅读那些别人碰都不会碰一下的书籍，又或是用望远镜观测星星。据悉，自从他加入公司后便对“宇宙碎片”产生了浓厚的兴趣。后来出于个人的兴趣，他一直在研究这个异想体的语言和行为范围。&#13;&#10;那他之后如何了呢？简单来讲，就是他最终成功踏入了“宇宙中的碎片”的领域。然而，他那小小的大脑显然无法承受这样的负荷，不得不被转到精神病院。他在那里一直唱着莫名其妙的歌，什么东西都不肯吃，最终死于饥饿。这就为什么我们绝不能公开任何有关“宇宙中的碎片”的声音的音频文件。 &#13;&#10;音频记录：宇宙中的回响（现已删除）}
      ]
    </desc>
    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {文档 2 &lt;歌声&gt;&#13;&#10;...为什么不早点告诉我，他们是因为那个异想体而发疯的？一到某个特定的日子，他们都会表现出非常怪异的行为。你能想象，在夜深人静，每个人都睡着的时候，那些病人坐在走廊里，一直抬头向上看，并且持续不断地发出莫名其妙的叫声吗？对他们进行的药物治疗和心理治疗全都无效。“来了，来了，它来了。”这么一句话他们反反复复说个没完，虽然偶尔也会说些别的什么，但和我知道的任何语言都不一样。&#13;&#10;———这是病区的████医生发来的紧急传呼。}
      ]
    </desc>
    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="escape">当工作结果为良或差时，逆卡巴拉计数器有一定概率减少。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="escape3">当员工#0在工作中恐慌时, 逆卡巴拉计数器立即减少。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>