<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<creature>
  <info id="178805">
<narration action="move">
      #0被分配到“$0”的收容单元中，以对“$0”进行工作。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {除了“$0”一直盯着一堵墙壁以外，我们对她知之甚少。},
      {据说，迄今为止还没有任何一名职员看到过“$0”的脸，但这并不意味着有职员真的想看到她的脸。},
      {在聆听“$0”的喃喃自语之后，你能推测出她一直在思念着某个人。},
      {最好就让她一直这样靠在墙上吧。}
      {我只希望职员们都戴好了耳塞。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {“$0”总是以同一个姿势杵在那儿，要不是因为她的低语，人们甚至会把她当成一尊雕塑。},
      {#0似乎不怎么担心“$0”，因为每次进入她的收容单元时，她都像是被钉子钉住了一样，跪在那里一动不动。},
      {#0貌似并不怎么对“$0”感到忧心，每当有人进入她的收容单元时，她永远都像被钉在墙上一般纹丝不动。},
      {“$0”附近的墙面已经有霉菌生长，尽管如此，似乎没有人想过重新粉刷墙壁。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {在#0工作时，“$0”会发出晦涩难懂的声音。},
      {在#0工作时，收容单元内是如此的寂静，直到“$0”那低声的呢喃打破了这份寂静。},
      {“$0”的脑袋依旧一动不动，但“$0”似乎知道#0进入了收容单元。},
      {即便“$0”没有做出任何行动，#0依然能感到她那喘息中的阴凄森冷。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {那发音像是被一层面纱笼罩着，模糊不清。},
      {低语的声音似乎越来越大。},
      {只要再集中一点注意力，似乎就能明白她的意思了，然而并没有员工真的去尝试。},
      {她的发音一如既往地含糊不清，让人云里雾里。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {#0正努力地将注意力集中在工作上，似乎是为了刻意地忽视“$0”。},
      {无视她才是最好的选择，#0似乎也很清楚这一点。},
      {#0对“$0”置若罔闻，仿佛#0正戴着耳塞一般。},
      {#0快马加鞭地进行着手头的工作，大概是为了尽快离开收容单元。}
      ]
    </narration>
  </info>


  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-18</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/LadyLookingAtWall</portrait>
      <name openLevel="1">望墙女</name>
      <name openLevel="2">折射的望墙女</name>
      <name openLevel="3">折射的面壁女</name>
      <name openLevel="4">过去的面壁女</name>
      <riskLevel openLevel ="2">TETH</riskLevel>
      <openText>随着时间的流逝，无法忍受的哀伤&#13;&#10;逐渐变成了执妄，被茂密的长发所掩盖。</openText>
    </collection>
    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {这是个表现出类似人类女性的外貌，只会一直面朝墙壁的异想体。随着时间的流逝，无法忍受的哀伤逐渐变成了执妄，被茂密的长发所掩盖。}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {由于她总是保持着同样的姿势，所以没有人知道她的脸长什么样。她偶尔也会喃喃低语，或是发出呜咽声，但我们无法直接与她进行对话。尽管她有着人类的外貌，但我们并不知道她到底整天在想些什么，在看些什么。}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {该异想体一直试图与对其展开工作的员工进行对话。如果员工回头以尝试对其做出反应，或是回答她的对话，在回头的瞬间，该员工就会受到猛烈的精神伤害。虽然有“回头看的话就会变成石头”之类的荒唐传言存在，但事实显然与传言不符。&#13;&#10;在员工意图离开收容单元时，这个异想体会千方百计地试着与其对话或是煽起他们的好奇心。那一刻稍纵即逝，不要因尝试对其做出答复或反应而回头。}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;部分摘录自观察日志#1-304&gt;&#13;&#10;最重要的事情只有一件：&lt;b&gt;不管她在做些什么，统统无视掉！&lt;/b&gt;。&#13;&#10;事实上，她一直在试着引起我们的注意。她会故意地发出模糊不清的低语以让工作的员工倾听，也会在员工离开收容单元时望着员工的背影，啐吐出恳求，亦或是充满恶意的话语，这些行为都有可能让我们无意识地回头去看她。因此，你必须非常警惕自己可能做出的那些无意识行为。比如，很多人在听到自己名字时都会下意识地回头看；在听到背后传来意义不明的声音时，他们也经常会这么做。&#13;&#10;因此，我要给正在阅读这篇日志的后辈们一个警告：千万不要犯下让这个阴险的异想体知道你的名字的可怕错误。我敢向你保证，她存在的目的只有一个，就是让我们回头看。&lt;b&gt;因此，不管收容单元里发生了什么，不要产生好奇！&lt;/b&gt;}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&lt;咨询记录#9-39&gt;&#13;&#10;员工代号F5004：“████是我一直很关照的后辈之一。当然啦，哪有不关照后辈的前辈呢？但████却显得有些特别，这孩子对工作有着罕见的热情。不管怎么说...我不明白那个异想体是怎么知道████的名字的，也许是有同事哪天不小心在收容单元外喊了████的名字，那时候被她听见了吧？按照标准流程来讲，我们本应让两人一组进入收容单元。但你知道，人手总是不够。更何况那个异想体也不算是那种非常具有威胁性的级别，即便是按照流程真派进去两个人，高层估计也不会很情愿的...（省略）&#13;&#10;哦...接下来就像你们了解的那样。事发的X月X日当天，████一如既往地被指派进收容单元，但过了很长时间都没有回来。我们都知道，████不是那种会把工作当儿戏的人，所以我立刻就去找她了。谢天谢地，她还在房间里，身上也没有任何外伤，可是她的状态...看上去很不对劲，是的...完全...不对劲...（省略）&#13;&#10;第二天，那孩子就离开了公司。虽然我听说他们把她送进了一家精神病院，但在那之后再也没有人看到过████。在被护送去精神病院之前，她一直盯着墙壁，喃喃自语，对任何人的话都没有反应，直到最后。&#13;&#10;那一天，收容单元里究竟发生了什么？没有人知道。恐怕那孩子也没有办法亲口告诉你们了...”}
    ]
  </desc>
    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="CCC">若对“$0”进行工作的员工自律等级为1级，该员工将会在听完“$0”的话语后回头看，并立刻陷入恐慌。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="faceComing">必须在不放大$0的收容单元的情况下对其进行工作。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="active">当工作结果为良或差时，逆卡巴拉计数器有一定概率减少。 &#13;&#10;当$0的逆卡巴拉计数器归零时，部门内的所有职员受到了白色伤害。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="possible">当对$0进行沟通工作时, 逆卡巴拉计数器会立即减少。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>