<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="178808">
        <narration action="move">
      #0被分配到“$0”的收容单元中
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {“$0”甚至都没有完全成型的器官。},
      {“$0”时常吮吸着它的手指，并发出婴孩般的哭闹声。},
      {“$0”的腹部有一条长长的线条，看起来像是一道疤痕。},
      {如果你听见了婴儿的嚎哭声，那意味着我们中的某一位将永远消失。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {“$0”不会像普通的婴儿一样哭闹，或试图寻找母亲的怀抱。},
      {“$0”身上覆盖着不明的粘液类物质，它不会像其他婴儿那样被裹在温暖的毯子里，做着幸福的梦。},
      {“$0”的四周有些散乱的，类似脐带的物体。虽然这名义上是个“婴儿房”，但这里却没有婴儿的哭闹，只有无声的寂静。},
      {#0进入了收容单元，但跟其他婴儿不同，“$0”对此没有任何反应。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {“$0”一直用它那硕大而又漆黑的瞳孔盯着虚空中的某个位置，它甚至眼睛都不眨一下。},
      {如果说“$0”与其余的婴儿有什么相似的地方，那就是：它也会经常吮吸自己身上疑似拇指的部位，以此来表现它那阴暗的欲望。},
      {偶尔，“$0”也会像其他婴儿一样“牙牙学语”。但是所有的员工都知道，那不只是单纯的“牙牙学语”。}
      {“$0”经常会发出某种奇妙的声音，听上去就像是有婴儿在哭闹一样。但是不用担心，因为它的欲望还尚未满溢。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {在进行工作时，#0对“$0”发出有节奏的拟声词，就像是在照顾一个婴儿一样。},
      {在“$0”的滋扰下，#0暂停了工作，勉强地挤出了一个微笑，并接近了“$0”。}
      {#0经常性地回头检查“$0”的状态，幸运的是，“$0”并没有哭泣，乖乖地忍受了#0的工作。}
      {出于对“$0”的担心，#0在工作中反复检查着是否有出现差错。我们都知道这名员工在担心着什么。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {“$0”张开了它的小嘴，砸着嘴，舔着嘴唇，漆黑的瞳孔中隐隐地流露出本能的欲望。},
      {“$0”闭上了它的眼睛。当然，它的这种行为肯定不是为了睡觉，“$0”所期望的东西只有一个。}
      {突然，“$0”扭过头来，注视着几乎已经完成工作的#0。虽然它的眼神里没有什么恶意，但那显然不是盯着一个“人类”的眼神。}
      {“$0”感到了饥饿，然后在一瞬间，它转头凝视着#0。“$0”那原始而纯粹的邪念直接穿透了#0。}
      ]
    </narration>
    <narration action="special_ability1">
      [
      {整座设施都充满了“$0”那无尽的嚎哭。收容单元附近的#0觉得自己快要发疯了。}
      ]
    </narration>
  </info>
  <observe level ="5">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-15</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/NamelessFetus</portrait>
      <name openLevel ="1">无名婴胎</name>
      <name openLevel ="2">折射的无名婴胎</name>
      <name openLevel ="4">镜像的无名婴胎</name>
      <riskLevel openLevel ="1">HE</riskLevel>
      <openText>“总有一天，你也会明白，当轮盘转动时，&#13;&#10;人们脸上浮现的那恳切表情的意义。”</openText>
    </collection>
     <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {这个异想体呈现出一个未出生的胎儿的模样。它的皮肤被粘液质等粘稠液体所覆盖，四处可见大量细小而明显的毛细血管。虽然它的眼睛平时是闭上的，但眼球非正常地突了出来。尽管该异想体一直处于渴求着什么的欲求不满状态，但我们无法确切掌握它到底想要什么。它对“食物”的欲望非常强烈，如果不定期投放“食物”，它的压力水平就会急剧上升。在其超过一个特定值后，它会放声大哭，并对周围所有职员产生严重的精神伤害。}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {咨询记录#2-49 &#13;&#10;员工代号F2706：“我从没看它笑过，它似乎总是渴望着些什么，但我们永远无法满足它的欲望。也许它压抑着的欲望实在是太强烈了，所以它的哭喊才那么有破坏性。我还是个新人的时候，没有任何前辈愿意确切地告诉我喂给它的‘食物’是些什么。我本以为会是牛奶或是其他小宝宝可以吃的东西。虽然它的外表看起来有点丑陋，它也毕竟只是个会思念母亲怀抱的孩子嘛。但事实并非如此...它...只吃新鲜的人肉...人肉...你能相信吗？为了阻止那东西的哭声，我们必须周期性地抓阄。你知道那意味着什么吗...？”}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {摘自部分废弃的观察记录：&#13;&#10;出于好奇，我决定偷偷观察“无名婴胎”的喂食过程。怀着忐忑不安的心情，我紧张地注视着整个过程。一些人带着大号的袋子走了过来。那玩意儿体型那么小，居然要吃那么多食物吗？之后，当他们打开袋子时，我被吓得只能瞠目结舌地看着。袋子里全都是人的尸体！那孩子会吃这些东西？怎么吃？那画面我连想都不敢想。它的肚子上一道巨大的疤痕——我居然以为那真的是一道疤痕，像花苞开放似的绽开，还滴着黏糊糊的液体...这真是世界上最贪婪的生物！从那天起，我就成了素食主义者。}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {我叫波利，一个月前前刚进入脑叶公司任职。我的父母为我能进入这样的大公司工作而感到骄傲。我的周围的人们也都羡慕我。虽然我现在还经常会犯错，但我总有一天我会像前辈们一样，能熟练地完成我该做的任务的！}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {我听说，我们公司有时会举办一些仅面向职员的特殊活动。大家都不知道这些活动会在什么时候进行，以什么样的标准进行。就连我那有五年工作经验的前辈似乎也不知情。听说，当活动开始时，一个巨大的轮盘会转起来。然后，每个人都会停下手头的工作，以无比恳切的表情盯着轮盘，等待幸运儿的出现。轮盘上写着我们每一个职员的名字，没有人知道轮盘上的箭头会停在谁的名字上。不管是谁，那名职员显然一定是非常幸运的。据说，他的家庭将会得到难以想象的财富，他们会升职并转到公司的其他部门工作，那里叫做“中央本部”。听说在那里你再也不必担心会被怪物袭击，再也不必担心会和死去的同事们道别。我的上司████迫切地希望他能成为那个幸运儿。因为他的父亲最近出了车祸，治疗和护理的费用对他来说实在是难以承担。我真心希望████能成为被选中的幸运儿。}
      ]
    </desc>
    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {当轮盘停在████的名字上的那一刻,我真心地祝贺了他！但前辈看起来并没有我预想的那么高兴。大家一个接一个地上前拥抱他，不知为何，所有人都在哭。他强忍着眼眶中流出的泪水，用尽浑身解数向我挤出了一个微笑，告诉我说要和其余人好好相处。从那以后，我就再也没见过他。我相信，他正在一个工作环境与薪金报酬都更好的地方工作着。但是每当我提到他时，人们就会停止交流，对我不住地摇头。就好像我提了某个不该提的名字似的。可我怎么也忘不了他临走前对我说的话：&#13;&#10; “总有一天，你也会明白，当轮盘转动时，人们脸上浮现的那恳切表情的意义。”}
      ]
    </desc>
    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {主管有权在任何情况下举办面向所有职员的特殊活动。当活动开始时，一个巨大的轮盘会旋转并随机选择一名职员的名字。被选中的职员会升职，并转入其他部门（详细信息见下文）。同时，我司会以年为周期，向他们的家庭终生提供养老金。该权限为主管的明确权限之一，任何人在何时何地都不得干扰主管行使这一权限。&#13;&#10;以下信息严禁公开：&#13;&#10;举办活动所需的前提条件是：&#13;&#10; 1、██████████████████&#13;&#10; 2、██████████████████&#13;&#10; 3、当“无名婴胎”的哭声达到峰值时。&#13;&#10;轮盘将会选择满足以下条件的职员：&#13;&#10; 1、该职员曾怀疑过公司的存在目的。&#13;&#10; 2、该职员曾对异想体进行，或企图进行未经授权的实验。&#13;&#10; 3、该职员曾对某异想体的管理过程产生超出必要的疑问，并在未经授权的前提下进行，或企图进行深入调查。&#13;&#10; 4、该职员的身体或精神受创，无法再为我司效力。&#13;&#10;请注意，“未经授权”在此特指“未经我司或Angela授权”。&#13;&#10;被选中的职员将被我司执行以下操作：&#13;&#10; 1、该职员的名字从转盘上浮现的那一刻起，我司将清除该职员存在的所有记录。&#13;&#10; 2、该职员将作为异想体的食物而牺牲。&#13;&#10; 3、向其家属发送文件，内容为该职员晋升到了另一个部门。}
      ]
    </desc>
     <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="teeth">当工作结果为良时，“$0”的逆卡巴拉计数器有小概率在倒计时结束后减少。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="cry">当工作结果为差时，“$0”的逆卡巴拉计数器有极大概率在倒计时结束后减少。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="cryEffect">当“$0”的逆卡巴拉计数器归零时，“$0”会大声哭喊，职员们抱怨说他们感到了难以忍受的头痛。此外，听到哭声的异想体也会周期性地减少逆卡巴拉计数。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="sacrifice">“$0”哭泣时，我们只能命令职员前去执行牺牲工作。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="sacrifice">某名职员被选中执行对“$0”的牺牲工作。该职员轻声走进了“$0”的收容单元。在短暂的嘈杂后，“$0”的哭声停止了。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>