<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="178813">
        <narration action="move">
      #0前往$0的收容单元开始工作。
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {“$0”静静地跪在收容单元的一侧，占据了这片空间，如同一尊石塑。}
      {“$0”会时不时地浑身发颤，有时还会自言自语。}
      {虽然“$0”有时候会大声地喊叫，但他被绑得死死的，所以不必担心。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {#0能感受到绝望的氛围。}
      {#0闻到了绝望的气息，这令#0无法承受。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {“这里为什么总是这么阴冷？”}
      {如此的黑暗...“$0”的大脑正处于其中，渐渐腐烂。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {连死亡都抛弃了他，“$0”将被囚禁于此，直到生命的尽头。}
      {这并非愤怒，而是一种比之更为可怖、沉重、粘稠、令人厌恶的憎恶与积怨。}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level="4">
    <!--level은 관찰 최대 레벨-->
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-54</codeNo>
      <name openLevel="1">被遗弃的杀人魔</name>
      <name openLevel="2">折射的被遗弃的杀人魔</name>
      <name openLevel="4">强大的被遗弃的杀人魔</name>
      <portrait openLevel ="1">Sprites/Unit/creature/StraitJacket</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">HE</riskLevel>
      <openText>但最可怜的，是会死在我这种东西手上的你们。</openText>
    </collection>
<desc id="1" openLevel="0">
      [
      {愤怒已经融入了该异想体的大脑之中，这使得他只能发出带有恶意的喊叫声。&#13;&#10;该异想体的额上总是有一道创口，似乎没有任何东西能让它愈合。他憎恨着周遭的一切，尽管整个身体都被紧紧地束缚着，但实际上他比任何人都要自由，这些限制措施还不足以阻止他施暴。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {他总是被一件束身衣牢牢束缚着。有人说他曾是一名被关押在联邦监狱里的死囚。研究员们在他面前的时候总是特别小心，无论他身上穿的束身衣有多么结实，他们依旧害怕他。&#13;&#10;为了证明邪恶先天就存在，研究员们想要研究一个杀人魔的大脑。一个毫无良心滥杀无辜的恶魔与一群因好奇而窥伺他大脑的人相比，很难界定这两者究竟谁更可怕。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {各种各样的药物被注射进了他的体内。其中有“为了人类的未来”而进行的研究，也有“为了医学的飞跃性发展”而进行的研究。总而言之，把这些东西放一起看的话，这些都算是能拯救世界的玩意儿。&#13;&#10;研究员们越发兴奋。他们虽然没有直接表露出来，但他们身边萦绕着的那种奇妙的气氛却显而易见。有研究员说他们治好了某种疾病，但并未表明这究竟是什么疾病。&#13;&#10;随着时间的推移，死囚渐渐变得寡言少语。他的暴力倾向得到了治愈，可他也渐渐丧失了自我。在攻击性被判定为完全消失之后，他身上的束缚衣被解了开来，再次获得了自由。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {“我的头...好像快变成金属了？有时候...我听到...脑子里...有金属的回声...”&#13;&#10;日子一天天过去，渐渐地，他出现了自残的行为。他总会把头撞向墙壁或是其他硬物的表面，因为他不断地想确认自己的头是否真的变成了金属。&#13;&#10;某一天，研究员们决定不再管他。他们认为，等他哪天把自己撞伤了就会停下来的。然而，即使额头碎裂，甚至头盖骨都从伤口中露了出来，他也从未停止过撞击。他再次被套上了束身衣，可别人看他的目光却不再和从前一样带有恐惧，研究员们也不再严密地监视他了。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {有个研究员死了——他的整个头部都在猛压下被砸的到处都是。如果没有身份卡的话很难辨识出他的身份。研究员们对那死囚的监视，连带着关着他的收容单元大门的监视全都松懈了下来。他们以为束身衣足以让他动弹不得，可他却能跪在地上用膝盖来四处移动。 &#13;&#10; “头...成金属...头...脑里的褶皱...变光滑...”&#13;&#10;他反复咕哝着让人难以理解的话。在那之后，他们采取了紧急措施，有关他的治疗已被终止，他将被送去解剖，而他的大脑将被用于研究，一切就这么结束了。&#13;&#10;你问我怎么知道这些的？因为是我亲手给他做的麻醉。直到最后一刻，他还在不停低语着： &#13;&#10;“结束，开始，结束，开始，结束了...”}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="1">
      <specialTip openLevel="1" key="Change">当逆卡巴拉计数器降至1时，$0的状态改变了。在这种状态下，工作伤害类型变为黑色,本能工作成功率变为低, 压迫工作成功率变为高。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="badEscape">当工作结果为差时，逆卡巴拉计数器会立即减少。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="escape">当工作结果为良时，逆卡巴拉计数器有一定概率减少。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="Change2">当工作结果为优时，逆卡巴拉计数器有一定概率增加。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>