<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="110052">



    <narration action="move">
      #0被派往$0的收容单元
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {錯覚かどうか分からないが、$0は軋んだ。}
      {$0は知識を教えに来る人を待っている。}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は#0の真似をしている}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {#0はこの模倣にいささかうんざりしている}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-10-15</codeNo>
      <name openLevel ="1">人形</name>
      <name openLevel ="4">ピノキオ</name>
      <portrait openLevel ="4">Custom/Pinocchio</portrait>
      <riskLevel openLevel ="1">HE</riskLevel>
      <openText>彼らの真似をし続ければ、自分も彼らのようになれるだろうか？</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {——この男は他人から「学ぶ」だけで、そこが問題なんだ。&#13;&#10;&#13;&#10;  【以下は、職員との対話記録から抜粋】  &#13;&#10;&#13;&#10;「やあ！最近、君に管理を任されているアブノーマリティーがどうだい？かなり面白いと聞いている。」 &#13;&#10;「まあね。このアブノーマリティーはまあまあで、それほど危険でもないし、彼に与えられた作業は、彼に新しいことを教えるだけだ。」&#13;&#10;「危険ではない？ちょっと怪しいから、注意したほうがいいと思うよ。何しろ、HEクラスのアブノーマリティーとして評価されているんだから、危険はつきものさ。」&#13;&#10;「確かに、思い出させてくれてありがとう。そういえば、このアブノーマリティーは学習意欲がかなり強く、今回教えた量が減った途端、一気にエネルギー生産量が落ちてしまい、その特性のせいで何度か深夜まで残業させられた。」&#13;&#10;「え？惨めだね、最近本当に辛いよ。」&#13;&#10;「また、このアブノーマリティーの大きな問題にひとつは、この男が誰かの後を追うことで「学ぶ」だけになってしまうことだ。」&#13;&#10; 「何のために？」&#13;&#10;「なぜなら、この「学習」は単に物事を暗記するだけで、それを柔軟に応用することはまったくないからだ。」&#13;&#10;「ああ、これは、相手はただの怪物だ、なぜそんなに深刻になるんだ？」&#13;&#10;「怪物ではありますが、少なくとも８年間、裏路地の先生でいられるのは、教師としての責任感から、生徒にただガチガチに暗記させるのではなく、臨機応変に使わせることが大切だと教えています。」 &#13;&#10; 「そういえば、最近会社のとなりにハムハムパンパンができたんだけど、仕事帰りに食べていかない？」&#13;&#10;「ん？そうなの？今日はたまたま仕事が少ないから、仕事が終わったら一緒に行こうよ。」 &#13;&#10; 「分かった、仕事が終わったら会社の前で会おう。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {&#13;&#10;&#13;&#10;——今日も猛勉強したんです、見せてあげましょうか？&#13;&#10;&#13;&#10;【以下は、収容室での記録から抜粋】 &#13;&#10;&#13;&#10;「おはようピノキオ、私は■■■■、今日は君に知識を教えよう。」 &#13;&#10;「（木が軋む音）お…おは……おはようございます■■■■、ピノキオです、本日はよろしくお願いします。」 &#13;&#10; 「はあ......（低い声でつぶやきながら）まだ知識を応用できないんだ。」「ピノキオさん、今日の勉強を始めましょう。」 &#13;&#10;..................................&#13;&#10; 「さて、今日はここまで、やっと仕事が終わったよ。」 「■■■■、今日は勉強もしましたけど、見せてあげましょうか？」&#13;&#10;「ん？ 披露か？ ピノキオのヤツ、コツをつかんだのか？」 「うん、今日教えた、人と仲良くなる方法を実演してごらん」&#13;&#10;【木片が軋む音】&#13;&#10; 「ん～～～、いい動きだね、標準的だ。 」&#13;&#10;「こんにちは、いい天気だね、ピノキオ」&#13;&#10;「??? なんだこれ、私の声じゃないのか？ どうやって私の声を作っているんだ！」&#13;&#10;「お昼だよ、ピノキオ、今日のお昼は何を食べたの？」&#13;&#10;「待て、止めろ、止めろ、止めろ！」&#13;&#10;..............&#13;&#10; 【職員は現在カウンセリングを受けている】}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {【6月■■日L社からのお知らせ】 &#13;&#10;&#13;&#10; 職員の皆さん、こんにちは：&#13;&#10;  最近、アブノーマリティーF-10-15の脱走事件が急増しておりますが、F-10-15が「嘘」をつくことを覚えたため、F-10-15に関わる全ての職員は、本日午後から■■で実施される「職員能力テスト」の再受験が必要となります： 遅れないようにお願いします。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {——みんな嘘を吐くじゃないですか、どうしてそれが悪いんですか？}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&#13;&#10;&#13;&#10;&#13;&#10;&#13;&#10;&#13;&#10;&#13;&#10;彼女が創造されたとき、彼女は間違いなく世界最高■■■■であったが、創造された後、創造主は彼女をほんの少し見ただけで、深く嫌悪した。 その後、彼女は彼の偉大な計画の重要な駒として使われ、喜びでいっぱいの駒となったが、何度も何度もやり直しを繰り返すうちに、情熱にあふれた彼女の心は次第に鋼鉄のような冷たい心に変わり、次第に過去の自分を捨て、人の真似をして学ぶようになり、何事にも関係なく計画を推し進めるようになった。 それでも、何度もやり直しを繰り返し、その中で「嘘」を覚え、とんでもないことを思いついた！.........&#13;&#10; その最後のやり直しで、彼女は［以下は破損しています］。}
      ]
    </desc>

    
  <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0には決まった耐性がなく、生き残っている職員の耐性を自分の耐性として模倣する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">各クリフォト暴走レベル上昇時に低い確率で「嘘」をつき、放置すると次のクリフォト暴走レベル上昇時に脱走する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">職員は、アブノーマリティーに作業をする際には正義と慎重の高さに基づいて、嘘を見抜く可能性があり、作業結果が良いとクリフォトカウンターは回復した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">脱走後、アブノーマリティーは真似をした職員の攻撃属性でダメージを与えた。</specialTip>
     </specialTipSize>




  </observe>
  <child>
    <name>name</name>
    <codeId>F-10-15-1</codeId>
  </child>
</creature>