<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="200676">



    <narration action="move">
       #0 направляется в камеру содержания $0.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 родился из ночных кошмаров и живет поглощая мечты. Юаньчжун.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0 спокойно ждет, не проявляя желания атаковать.},
      {“Радость моя, пусть моя паутина подарит тебе прекрвсный сон.”},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 нежно смотрит на сотрудника #0 восмью глазами, излучая что-то вроде материнской любви.},
      {Если сон так прекрасен, зачем пробуждаться от него?},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 чувтвует сонливость от запаха паутины.},
      {Те, кто жаждет побывать в прекрасном сне, будут пойманы в ловушку этой мягкой паутины.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 испытывает большую сонливость и ложится на мягкую паутину.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-676</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/DreamSpider_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Паук ловца снов
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>Подойди, приляг на мою мягкую постель и хорошенько выспись.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {"Ты устал? Как прошел твой день? Все прошло хорошо?"

Эта аномалия похожа на гигантского паука. Он свисает с потолка, и его восемь глаз постоянно наблюдают за приходящими и уходящими сотрудниками. Все помещение камеры содержания затянуто розовой паутиной. Эта паутина источает легкий аромат и, похоже, обладает сильным гипнотическим эффектом. Стоит отметить, что, хоть эта паутина не очень липкая, сотрудники, которые соприкасались с ней, испытывали сильную зависимость, из-за чего не хотели покидать паутину.
Большинству сотрудников нравится эта аномалия. По их мнению,она может помочь им справиться с бессонницей, вызванной усталостью на работе и чрезмерным употреблением кофе. В то же время она не проявляет никакой агрессии. Хотя нет никаких записей, подтверждающих это. Сотрудники, которые завершили работу, утверждали, что слышали нежный и добрый женский голос.
“Перемены - это факт жизни, и это тоже пройдет”.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Следующие отчеты иллюстрируют скрытые опасности, связанные с аномалией. Судя по одному только заключению, нам следует отказаться от планирования мероприятий по облегчению психического сосотояния сотрудников, связаных с ней. Руководителей каждого отдела просят внимательно просмотреть аудиофайл и вложения к нему.:

&lt;Аудиозапись KM-2426&gt;
Психолог-консультант: Чувствуете ли вы сейчас какой-либо дискомфорт?
Кенни: Что случилось? Сейчас я чувствую себя очень хорошо. Это самая незначительная аномалия, с которой я когда-либо сталкивался. Хотя она выглядит немного пугающе, если вы действительно поговорите с ней, вы увидите разницу между ней и теми монстрами.
Психолог-консультант: Вы все еще помните, что делали в камере содержания?
Кенни: Конечно, я говорил с ней о многих вещах, в основном о том, что она меня слушает. Потом я почувствовал себя немного сонным, и она предложила мне прилечь на паутину и поспать. Знаете, в то время я тоже был в панике, но после того, как я проснулся, она по-прежнему смотрела на меня с нежностью, понимаете? Это был самый спокойный сон, который я видел за последние недели.
Психолог: Вы все еще помните, какие сны вам снились?
Кенни: Я... припомянаю...это было что-то вроде...Извините, я не могу вспомнить.
Психолог-консультант: Это не имеет значения. Если позже ты почувствуешь, что что-то не так, не забудь сообщить об этом для обследования как можно скорее.
Кенни: Хорошо, я надеюсь, что мы больше не встретимся. Каждый раз, когда я вижу, что ты такой серьезный, мне становится страшно...

"Дайте себе больше солнечного света. Вам не обязательно все время угождать другим". }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;Аудиозапись KM-2435&gt;
Психолог-консультант: Похоже, в последнее время у вас не очень хорошо с работой.
Кенни: Да? Извините, в последнее время я был немного рассеян, возможно, из-за некоторого психического расстройства.
Психолог-консультант: Судя по порядку смены, на этой неделе вы, кажется, слишком часто работали с "Т-02-676"?
Кенни: Извините, но вы должны понимать, что по сравнению с теми аномалиями, которые могут убить вас в любой момент, это просто смешно. Я помню, что, кроме меня, есть много сотрудников, которые спешат поработать с ней. .
Психолог-консультант: Я заметил, что вы зеваете с тех пор, как вошли в дверь. У вас проблемы со сном?
Кенни: Немного. В последнее время я выпил много кофе и плохо спал в эти дни. Вот почему я много раз обращался за помощью к "Т-02-676". Я хочу вылечить свою бессонницу.
Психолог-консультант: Если у вас просто бессонница, я могу предложить вам более эффективные решения.
Кенни: Если ты просишь меня поработать с этой овцой...
Психолог-консультант: Сотрудники - это ценное достояние компании. Как я могу позволять вам совершать такие рискованные поступки? У меня здесь есть несколько баночек с лекарствами. Вам следует пить меньше кофе и больше не прикасаться к алкоголю...

"Не волнуйся, я всегда буду с тобой, так что больше не разочаровывайся в себе, хорошо?"}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;Аудиозапись KM-2443&gt;
Кенни: Я всегда чувствую... что что-то не так...
Психолог: С тобой все в порядке?
Кенни: Я... в порядке... конечно, я в порядке...Я просто... немного сонный...
Психолог-консультант: Вы хорошо отдохнули? Вы выглядите намного худее, чем раньше. Данные показывают, что вы работаете с этим пауком гораздо дольше, чем с другими аномалиями...
Кенни: Такой сонный... Я хочу спать... Я хочу видеть сны...
Консультант: Вы слушаете?
Кенни: Дайте мне поспать...дайте мне поспать! Дайте мне поспать!!

Внезапно сотрудник пришел в ярость, напал на психолога и разбил монитор. Было установлено, что его психическое состояние было очень неустойчивым, а уровень здоровья снижался в геометрической прогрессии.

"Иди сюда, ляг на мою паутину и хорошенько выспись".}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {К файлу была приложена фотография... На ней был изображен похожий на труп сотрудник, лежащий в камере содержания с улыбкой, розовой паутиной, огромным пауком, висящим в воздухе, и восемью глазами, устремленными в направлении наблюдения.

"Спи, радость моя, пусть тебе приснятся сладкие сны."}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="0" key="0">$0 поглотит небольшое колличество Sp сотрудника когда он выйдет из камеры содержания.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">Если поглащенное аномалией $0 Sp достигнет порогового значения, счетчик Клипота увеличится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Сотрудники с уровнем Выдержки 4-го уровня начинают бесконтрольно мыслить после того, как попадают в камеру содержания аномалии $0, после чего $0 падает и атакует сотрудника.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Когда счетчик Клипота аномалии $0, достигнет своего предела, он немедленно опустится к 0, после чего некоторые сотрудники начнут идти в камеру содержания аномалии дабы насытить её.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">Если счетчик Клипота аномалии $0 достигнет 0, каждый сотрудник вошедший в камеру содержания будет очарован нитями паутины. Очарованый сотрудник станет лакомством аномалии $0.</specialTip>

    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>