<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="316011">



    <narration action="move">
      #0 входит в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Начав с сомнений, родившихся в один прекрасный день, я в конце концов попал в это место.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Чтобы понять происхождение и значение $0, необходимо пройти множество процессов разгадывания их истории.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Даже если $0 видел далеко впереди то место, куда он должен был добраться, он предпочел ползти по земле.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Найдется ли в конце спирали ответ?},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-05-98</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/AnswerOfMachines</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Ответ
      </name>
      <name openLevel ="3">
        Мертвый ответ
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>Чтобы защитить полученный «ответ», они облачились в тяжелые доспехи.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Мы блуждали в поисках ответа.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {В какой-то момент некоторые из нас обнаружили подозрительное уравнение. 
      Это была подсказка, которая могла привести нас к ответу.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Мы долго решали это уравнение.
      И, наконец, мы нашли его... ответ.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Через некоторое время мы поняли, что «ответ», который мы искали, был не тем, что нам следовало искать на самом деле. Мы были глубоко разочарованы.
       Оставив позади тех, кто цеплялся за «ответ», мы решили отказаться от него.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {=================}
      ]
    </desc>  

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {Чтобы защитить «ответ», человек облачался в тяжелые доспехи.  Чем больше они укрепляли свою защиту, тем меньше могли двигаться.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="1">
      <specialTip openLevel="0" key="0">Если результат работы Плохой, счетчик КЛипота уменьшится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">Если результат работы Хороший, счетчик Клипота увеличится с низким шансем.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Счечик Клипота уменьшался каждый раз при пришествии особого испытания.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Во время побега $0, $0 иногда использует пушку соединенную с &lt;Отредактировано&gt;. Пушка вызывает летальный исход, сотрудники на которых была нацелена атака умирали в большинстве случаев. Однако, сотрудники с высоким физическим показателем или же сотрудники сделавшие особые дейсвия имеют больший шанс на выживание.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>