<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="500101">



    <narration action="move">
      #0Входит вкамеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 источает запах соли заполонивший всю камеру...},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 кусает $0，Фу! Такой соленый!},
      {Ходит слух что эта соль может вылечить болезни},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 неподвижно стоит на коленях},
      {Сотрудник #0 вот вот будет иссушен},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-61</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/salt_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">Самурай из Соли</name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <openText>Кристал соли, полностью ослабший, можно уничтожить, ожидая что на войне, душа обретет мнгновенный и драгоценный покой.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Давным-давно жил-был воин по имени “Воин из Соляного Кристалла”. История начинается на поле боя, где кровь и огонь храбрецов оттачиваются. Древний девиз, который передавался из поколения в поколение на протяжении тысячелетий: “В смерти есть слава, но в жизни нет позора”, разнесся по облакам и небу. Каждый солдат, который был знаком с ним до вступления в армию, поклялся пробудить в нем кровь и завоевать славу на поле боя.
Однако победа обходится дорого. Для победы часто требуются жертвы бесчисленных воинов, а награды для тех, кто выживает, - это не более чем билет на новое поле боя. Таким образом, люди всегда думают, в чем ключ к победе? Что это - несокрушимая броня или острый меч?}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Однако настоящее чудо происходит не от остроты и прочности оружия, а от кристально чистой мелкой соли. На бескрайних просторах поля боя солдат-инвалидов дезинфицируют и обрабатывают солью. Эта любовь и тепло - такая же драгоценная награда, как и победа.
Во время войны солдаты храбро атаковали на залитом кровью поле боя, не думая об адаптации. Храбрость в конечном итоге приведет к смерти на этом кровавом поле боя. Похоже, это стало обреченной судьбой. В то время как человечество продолжает стремиться к победе, оно сеет семена разрушения в победе.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {В это время появился Воин из Соляного Кристалла. Генералы и солдаты часто думают о стратегиях прорыва из-за вражеской блокады. Однако, благодаря подаркам друзей, Воин из Соляного кристалла помог понять трудности. Они больше не ломали себе голову, чтобы прорвать вражескую блокаду, потому что мост дружбы и любви, соль, открыли им путь.
Появление Воина из Соляного Кристалла стало чудом, и в результате генералы и солдаты почувствовали красу человеческой натуры. Они поняли, что на войне существует не только серьезность жизни и смерти, но и теплота и забота. Мужество мужчины - не единственный выбор. Тепло дружбы может быть единственной надеждой на холодном поле боя.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Под предводительством Воина из Соляного Кристалла генералы и солдаты вновь обрели свое значение на поле боя. Они больше не гонятся за единственной славой, под защитой дружбы они чувствуют ценность жизни. Передача такого рода любви даже превращает конфликт между врагом и самим собой в состояние дружбы.
Однако колесо истории не всегда катится вперед. На войне победа всегда сопровождается огромными жертвами, а дружба и теплота трескается за этим. В конце концов, трудно избежать смерти с мужеством мужчины.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {В битве генералы и солдаты Самурая из Соли попали в плотную вражескую блокаду. Хотя дружба и дары оказали им большую помощь, в тот момент вражеская осада поставила их в затруднительное положение, из которого они не смогли прорваться.
В этот момент Воин из Соляного Кристалла казался таким маленьким. Их дружба, тепло и забота незначительны в потоке войны. Храбрость мужчины подобна капле в океане перед лицом войны. Никакое количество любви не может изменить жестокую реальность войны.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {Генерал и солдаты делали все возможное, чтобы прорвать вражескую блокаду. Однако им так и не удалось прорваться, и в конце концов они оказались под контролем врага. Храбрость человека, в конце концов, не может избежать разрушения позади него.
В этой битве свет дружбы, олицетворяемый Воином из Соляного Кристалла, также погас в последний момент. Хотя его усилия принесли некоторое тепло генералам и солдатам, это тепло кажется таким хрупким перед лицом огромной машины войны.
“В смерти есть слава, но в жизни нет позора”, - эта древняя заповедь была окончательно подтверждена на поле боя. Слава победы всегда сопровождается великими жертвами, и искры дружбы и любви также уносятся потоком войны.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="nope">Сотрудник закончивший работу с аномалией $0 будет багословлен T-05-61-1。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="nope">Когда управляющий направил T-05-61-1 на подавление аномалии чей ранг ниже класса T-05-61-1 на 2, $0 оказал влияние на T-05-61-1.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="nope">Также, когда управляющий направил T-05-61-1 на подавление аномалии чей ранг выше класса T-05-61-1 на 2, $0 тоже оказал влияние на T-05-61-1.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="nope">В бою T-05-61-1 будет считать издевательством подвление аномалии с рангом ниже его класса. При каждой атаке T-05-61-1 будет получать немного БЕЛОГО урона.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="nope">Атакуя аномалию с рангом выше его класса, T-05-61-1, испытывает наслаждение. Каждая атака T-05-61-1 будет восстанавливать немного Sp.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="nope">*Запись Исследования* Если T-05-61-1 атакует аномалию с рангом выше класса T-05-61-1 на 2, оружие T-05-61-1 будет наносить дополнительный урон и востанавливать немного Hp.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>