<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id="29003">

    <narration action="move">
      #0 входит в камеру содержания “$0”.
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-09-326</codeNo>

      <portrait openLevel ="1">Custom/CallFromThePostDeathWorld</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Звонок из Ада
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">TETH</riskLevel>

      <openText>Поднимите трубку, и вы услышите голоса иного мира.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Старый устаревший стационарный телефон с пожелетевшим белым корпусом, не известно, сколько лет прошло, с тех пор как им пользовались.
Было установлено, что его внутренняя проводка полностью повреждена, а большое количество деталей отсутствует.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Каждый раз, когда кто-то проходит мимо, изнутри этого телефона раздается сухой звонок.
Никто не знает, откуда он взялся и почему до сих пор работает, словно по волшебству.
Поднимите трубку, и вы услышите голоса иного мира.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Как будет выглядеть мир после смерти? Я часто размышлял над этим вопросом, пока мой коллега не совершил самоубийство.
Когда люди нашли его тело, прошло уже несколько дней, я до сих пор помню его улыбающееся выражение лица....... в его лице я видел, каким будет этот мир, верно?
Это действительно вызывает зависть.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Подняв трубку, смогу ли я услышать голос из другого мира?
Дрожа, я поднял трубку и словно призрак набрал номер коллеги.
« Однозначно! Никогда не приходите в этот мир!»
Среди заунывных криков я услышал душераздирающий голос того коллеги.
Через несколько секунд на другом конце телефона вновь воцарилась тишина.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">У сотрудников использующих $0 будет постепенно снижаться Sp.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Пока сотрудник использовал $0, Шанс успеха и Скорость работы всех сотрудников отдела постепенно повышались, а HP немного восстанавливалась через регулярные промежутки времени.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">После длительного использования $0， сотрудника утащат в загробный мир.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>