<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <text id="RCorp4thPackA">Отряды, на свои места и ждать указаний.</text>
  <text id="RCorp4thPackB">Погодите, разве нам не говорили, что из всей четвёртой стаи только Кролики могут участвовать в запросах корпорации L? Что тут забыли Олени и Носороги?</text>
  <text id="RCorp4thPackC">Кролики же прекрасно с этим справлялись.</text>
  <text id="RCorp4thPackD">Отставить жалобы, Мьо. Мы увеличили число групп, участвующих в заданиях корпорации L, после запроса о дополнительной силе, поступившего от этого Крыла.</text>
  <text id="RCorp4thPackE2">С получением новых разнообразных аномалий было решено, что для их усмирения помимо Кроликов нам понадобится дополнительная сила.</text>
  <text id="RCorp4thPackF2">Неужели вам нужна помощь от рушащих всё на своём пути Носорогов, или больных на голову Оленей, что чуть что бьют по своим? Не может быть такого, что Кролики недостаточно хороши для вас.</text>
  <text id="RCorp4thPackG2">Смотрите-ка, боится, что слабых Крольчат бросят, как надоевшую игрушку. Конечно же, ведь они так часто хвастались, что только Кроликов используют на запросах корпорации L.</text>
  <text id="RCorp4thPackH2">Да что ты говоришь? Я о том, что другие команды могут нарушить условия контракта с корпорацией L.</text>
  <text id="RCorp4thPackI2">Сначала я думал, что бесполезные Кролики будут исполнять свой долг, но нет, неужели в корпорации L они будут только и делать, что мешать нам исполнять наш?</text>
  <text id="RCorp4thPackJ2">Не трясись так; мы всё ещё вместе работаем над этим контрактом.</text>
  <text id="RCorp4thPackK2">Ты что там вякнул, Олень однорогий?!</text>
  <text id="RCorp4thPackL2">Пискнула слабая, никудышная Крольчиха.</text>
  <text id="RCorp4thPackM2">Оба, молчать. Если вы продолжите на публике позорить нашу компанию, будете отвечать лицом.</text>
  <text id="RCorp4thPackN2">Прошу прощения.</text>
  <text id="RCorp4thPackE">Дамь~</text>
  <text id="RCorp4thPackF">Неужели это штаб-квартира корпорации L? Скудновато, в голове она выглядела лучше.</text>
  <text id="RCorp4thPackG">Как и думал, все управляющие Крыльев тощие как тростинки! Если Носороги случайно растопчут офис управляющего, он сразу откинется?</text>
  <text id="RCorp4thPackH">Прозвучал приказ молчать, Максим.</text>
  <text id="RCorp4thPackI">Прошу прощения!</text>
  <text id="RCorp4thPackJ">Капитан. Носорог частенько не следит за своими словами, но не думаю, что в этой ситуации он не прав.</text>
  <text id="RCorp4thPackK">Ведь именно из-за природы Оленей и Носорогов, а также особенностей штаб-квартиры и филиалов корпорации «Лоботомия», было решено отправлять только команду Кроликов.</text>
  <text id="RCorp4thPackL">Но пока действуют новый контракт, все проблемы, вызванные нами, будут полностью на совести корпорации L.</text>
  <text id="RCorp4thPackM">Думаю, нам стоит убедиться в этом.</text>
  <text id="RCorp4thPackN">Так точно.Здесь одним усмирением пыла Носорогов не отделаешься.</text>
  <text id="RCorp4thPackO">Да и как обвинять нас в том, что мы случайно растопчем офис управляющего, пока будем усмирять аномалий?</text>
  <text id="RCorp4thPackP">Мне бы не хотелось получить по рогу за то, что я слишком сильно разбежался!</text>
  <text id="RCorp4thPackQ">Всё было хорошо, пока работали только Кролики, а потом пришли вы, Олени и Носороги; немудрено, что вы можете всё испортить. И при этом вся вина свалилась на нас?</text>
  <text id="RCorp4thPackR">А как же хорошо мы расстреливали каждого, кто окажется на нашем пути...</text>
  <text id="RCorp4thPackS">Во время обновления контракта между Крыльями был добавлен пункт о том, что корпорация L не имеет претензий по отношению к корпорации R в случае повреждений, вызванных четвёртой стаей.</text>
  <text id="RCorp4thPackT">Это важный вопрос, поэтому я запрошу подтверждение. В контракте утверждено, что корпорация L подготовила свою штаб-квартиру для работы Носорогов и Оленей, так ли это?</text>
  <text id="RCorp4thPackU">Если же нет, то выполнение заданий ими может принести немало проблем для нашей компании. Нам необходимо удостовериться.</text>
  <text id="RCorp4thPackV">Мы детально изучили особенности Оленей и Носорогов из данных, полученных от корпорации R.</text>
  <text id="RCorp4thPackW">Носороги повреждают сооружения, а Олени могут нанести вред психике управляющего, поэтому мы подписали контракт под условием, что корпорация R будет отправлять лишь Кроликов.</text>
  <text id="RCorp4thPackX">Однако с появлением новых аномалий и принятием таковых из филиалов мы решили, что не справимся одной лишь силой сотрудников копрпорации L и Кроликов.</text>
  <text id="RCorp4thPackY">Таким образом мы решили произвести модернизацию некоторых комплексов и назначить дополнительные команды из корпорации R.</text>
  <text id="RCorp4thPackZ">Основываясь на информации, предоставленной корпорацией R, мы усилили защиту от психических атак команды Оленей, тем самым они не смогут подвергнуть управляющего опасности.</text>
  <text id="RCorp4thPacka">Также Носороги не смогут разрушить камеры содержания аномалий, но всё ещё могут нанести вред их обитателям.</text>
  <text id="RCorp4thPackb">Таким образом, вопросов о вреде Оленей и Носорогов быть просто не может. Словно мы говорим о Кроликах.</text>
  <text id="RCorp4thPackc">Прекрасно. Если вы утверждаете, что участие Оленей и Носорогов не вызовет никаких проблем, я перескажу изменённый контракт.</text>
  <text id="RCorp4thPackd">Мы, корпорация R, предоставляем военную поддержку корпорации L и защищаем её от всех внешних угроз.</text>
  <text id="RCorp4thPacke">Корпорация L распространяет этот пункт на все филиалы «Лоботомии», однако возможны ситуативные исключения.</text>
  <text id="RCorp4thPackf">Помощь корпорации R исключается в ситуациях, связанных с Главой и Глазами, и в подобном случае мы не несём ответственности за произошедшее.</text>
  <text id="RCorp4thPackg">Взамен на поддержку и защиту корпорация L обязана снабжать корпорацию R энергией для её нужд.</text>
  <text id="RCorp4thPackh">Энергия и патроны, используемые для боевых действий на территории штаб-квартиры и филиалов «Лоботомии» поставляются корпорацией L.</text>
  <text id="RCorp4thPacki">Также корпорация R не несёт ответственности за разрушение филиалов, смерть сотрудников и психический урон, произошедшие вследствие боевых действий.</text>
  <text id="RCorp4thPackj">После окончания миссии все её участники проходят процедуру стирания памяти.</text>
  <text id="RCorp4thPackk">И последний пункт — при активации протокола вызванные капитаны четвёртой стаи корпорации R обязаны выслать свои команды в соответствии с инструкциями, и управление местом проведения операции на ограниченное время передаётся членам четвёртой стаи.</text>
  <text id="RCorp4thPackl">И, как ранее, обновлённый контракт вступает в силу на один год от этого дня.</text>
  <text id="RCorp4thPackm">И они повторяют это каждый год!</text>
  <text id="RCorp4thPackn">Должно быть, это раздражает Крольчиху каждый раз.</text>
  <text id="RCorp4thPacko">Ага? Каждый раз, это просто бесит.</text>
  <text id="RCorp4thPackp">Так как корпорация R оставляет контракт с корпорацией L на четвёртую стаю, мы должны постараться на славу.</text>
  <text id="RCorp4thPackq">Так как это запросы от корпорации L, я удостоверюсь лично, что мы выполним каждую миссию на высшем уровне.</text>
  <text id="RCorp4thPackr">Оленям нет равных, когда речь идёт о психике противников. Среди команд нет никого лучше нас в её ослаблении и повреждении.</text>
  <text id="RCorp4thPacks">Но Олени не могут работать в затяжных миссиях, потому что сами могут сойти с ума.</text>
  <text id="RCorp4thPackt">Отдайте тяжёлую работу Носорогам! Мы сильные и мощные, выдержим больше хиленьких Оленей и Кроликов!</text>
  <text id="RCorp4thPacku">Только вот, в битве можем разыграться и потерять контроль.</text>
  <text id="RCorp4thPackv">Кролики — самые эффективные в стае, и могут оказаться менее подходящими только в самые редкие моменты.</text>
  <text id="RCorp4thPackw">Порой можно не звать других зверей, ведь Кроликов может оказаться достаточно.</text>
  <text id="RCorp4thPackx">При вызове всех трёх команд я лично поведу их. Они лучше работают под моим началом, нежели под крылом собственных капитанов.</text>
  <text id="RCorp4thPacky">Но в этом случае затраты энергии на оплату будут выше.</text>
  <text id="RCorp4thPackz">С нетерпением ожидаю нашего сотрудничества, управляющий.</text>
</localize>