<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<localize>
  <text id="RCorp4thPackA">全員、席で待機しています。</text>
  <text id="RCorp4thPackB">4群でL社内部をサポートするのはウサギだけって言ってなかったっけ？ なんでトナカイとサイまで来たの？</text>
  <text id="RCorp4thPackC">ウサギは十分うまくやっていたはずなのに。</text>
  <text id="RCorp4thPackD">もううるさいことをやめろ、ミョ。L社側から様々な戦力が必要との要請で兵力増強をしただけだ。</text>
  <text id="RCorp4thPackE2">様々なアブノーマリティが追加されるにつれて、ウサギ以外にもアブノーマリティを制圧できる手段が必要だとの決定が下されただけです。</text>
  <text id="RCorp4thPackF2">何でもぶっ壊すサイや、狂ったように味方まで攻撃するトナカイまで必要なの？ ウサギだけで力不足なはずがないわ。</text>
  <text id="RCorp4thPackG2">弱ったウサギたちが捨てられるのを気にしているようだな。 今までL社に投入されるのはウサギだけだと自慢していたのだから、当然だろう。</text>
  <text id="RCorp4thPackH2">事実を話しているだけだ。他のチームが問題を引き起こしてL社との契約に支障が出るのは避けたいんだ。</text>
  <text id="RCorp4thPackI2">役立たずのウサギたちが活躍するのかと思いきや、私たちまでL社の業務に介入することになり、牽制するのか？</text>
  <text id="RCorp4thPackJ2">まだ一緒に契約を進めている段階だから心配するな。</text>
  <text id="RCorp4thPackK2">もう1度言ってみろ。この片角のトナカイが。</text>
  <text id="RCorp4thPackL2">役立たずで弱ったウサギと言った。</text>
  <text id="RCorp4thPackM2">全員黙ってろ。公の場で無駄なことを言うなら、顔を潰すぞ。</text>
  <text id="RCorp4thPackN2">申し訳ございません。</text>
  <text id="RCorp4thPackE">は～い</text>
  <text id="RCorp4thPackF">ところで、ここがL社の本部なのか？想像していたよりもっと陰湿な場所だな。</text>
  <text id="RCorp4thPackG">やっぱり翼の管理人とかいう奴らはみんな細いな～！サイたちが収容室でもぶっ壊したら、すぐに死んじゃうぞ？</text>
  <text id="RCorp4thPackH">黙れと言ったはずだぞ、マキシム。</text>
  <text id="RCorp4thPackI">申し訳ございません！</text>
  <text id="RCorp4thPackJ">隊長、サイの言動には問題がありますが、嘘をついたわけではないと思います。</text>
  <text id="RCorp4thPackK">ロボトミ本社および支社を含めて、トナカイとサイの特性のために、ウサギチームだけを派遣することに決定されていました。</text>
  <text id="RCorp4thPackL">契約が更新された以上、私たちの特性によって問題が発生すれば、L社側は私たちに責任を問うこともあります。</text>
  <text id="RCorp4thPackM">その点については確かに注意深く取り扱う必要がありそうです。 </text>
  <text id="RCorp4thPackN">そうだな、サイの暴れっぷりは我慢すれば解決する問題じゃないからな。</text>
  <text id="RCorp4thPackO">あのアブノーマリティとかいう奴らの収容室がぶっ壊れたのを俺たちのせいにしては困る。</text>
  <text id="RCorp4thPackP">思いっきり暴れて損害賠償請求をされるのは勘弁してほしいからな!</text>
  <text id="RCorp4thPackQ">ウサギだけの時は問題なかったけど、サイとトナカイが加わるとたくさんの問題が生じそうだね。無駄にウサギに害を及ぼさないようにしないとね？</text>
  <text id="RCorp4thPackR">私たちは、前に誰がいても楽しく撃ちまくって問題がなかったからね。</text>
  <text id="RCorp4thPackS">更新された契約書によれば、発生した問題に関してはR社は責任を負わないという条項が追加された。</text>
  <text id="RCorp4thPackT">それでも重要な問題だから確認のために尋ねよう。サイとトナカイの特性に関してL社が対策を行ったと言っているが、確かな情報はあるか？</text>
  <text id="RCorp4thPackU">私たちにとって問題になる可能性もあるから、しっかりと確認して進んでいくべきだろう。</text>
  <text id="RCorp4thPackV">トナカイとサイの特性に関することは、R社から渡された資料で詳しく確認しました。</text>
  <text id="RCorp4thPackW">サイたちは施設を損壊し、トナカイは管理人の精神に影響を与える可能性があるため、ウサギだけを派遣する条件で契約を結んでいました。</text>
  <text id="RCorp4thPackX">しかし、支部にいるアブノーマリティや新たに発生したアブノーマリティを収容することで、L社の職員とウサギチームだけでは対応できない状況が来るだろうと判断しました。</text>
  <text id="RCorp4thPackY">そこで施設の一部を改修し、R社の残りのチームも追加で契約することにしました。</text>
  <text id="RCorp4thPackZ">R社から提供された情報を元に、トナカイチームの精神攻撃は管理人に影響が出ない程度に強化しています。</text>
  <text id="RCorp4thPacka">サイチームがアブノーマリティの収容室を壊せないようには別途補強しておきましたが、アブノーマリティたちには何らかの影響があるかもしれません。</text>
  <text id="RCorp4thPackb">トナカイやサイを呼び出す際に発生する問題に関して、R社への損害賠償請求はないでしょう。 ウサギと同じように。</text>
  <text id="RCorp4thPackc">わかりました。問題がないと判断したので、トナカイとサイが追加サポートをするために変更された契約事項を確認します。</text>
  <text id="RCorp4thPackd">R社は、 L社に対し 武力サポートを提供し、 外部からのあらゆる脅威から L社を保護する。</text>
  <text id="RCorp4thPacke">保護対象のL社は、 Lobotomyの全支部を含める。 また、保護は状況によって 例外が発生する。</text>
  <text id="RCorp4thPackf">例外については、「頭」と「目」に関わることであり、関連問題が発生した場合、R社は責任を負わない。</text>
  <text id="RCorp4thPackg">L社は、R社に活動維持に必要なエネルギーを供給する。</text>
  <text id="RCorp4thPackh">戦闘時に使用及び消費される エネルギーは、 L社が提供すること。</text>
  <text id="RCorp4thPacki">戦闘時に発生する施設の破壊及び従業員の殺害、精神的被害に関しては、R社は責任を負わない。</text>
  <text id="RCorp4thPackj">すべての隊員は 任務終了後、 必ず全員記憶抹消処置を行うこと。</text>
  <text id="RCorp4thPackk">最後に、R社第4群の隊長は指示に従ってチームを派遣し、指揮を執る。</text>
  <text id="RCorp4thPackl">そして更新期間は以前と同じように1年になります。</text>
  <text id="RCorp4thPackm">そっちの立場から1年だろうな!</text>
  <text id="RCorp4thPackn">これはウサギが毎回面倒くさいと言うのも納得だ。</text>
  <text id="RCorp4thPacko">そうだよね？毎回面倒くさいでしょ？</text>
  <text id="RCorp4thPackp">R社第4群の戦力をL社内部に投入する以上、我々も全力を尽くす。</text>
  <text id="RCorp4thPackq">L社が支援してくれた分、しっかり成果を出そう。</text>
  <text id="RCorp4thPackr">精神力に関わる制圧の部分はトナカイが得意です。 その部分に関しては他のチームよりも優れた効果を発揮できるでしょう。</text>
  <text id="RCorp4thPacks">しかし、長期間の任務にトナカイを投入すると、トナカイが狂ってしまうので注意してください。</text>
  <text id="RCorp4thPackt">力仕事はサイに任せろ！丈夫でパワフルだから、非力なトナカイやウサギたちよりよく持ちこたえてパワフルだ。</text>
  <text id="RCorp4thPacku">戦闘中に興奮すると暴れてしまうので注意してくれ。</text>
  <text id="RCorp4thPackv">特殊な状況を除けば、ウサギが一番効率的だよ～</text>
  <text id="RCorp4thPackw">他のやつらを呼ばなくても、ウサギだけで十分でしょ。</text>
  <text id="RCorp4thPackx">3チーム全員を招集する場合は、私が直接指揮することになる。他の隊長が指揮する時よりも確実に効果を発揮できる。</text>
  <text id="RCorp4thPacky">しかし、呼び出しに必要なエネルギーが増えるので注意してください。</text>
  <text id="RCorp4thPackz">これからよろしくお願いします。管理人。</text>
</localize>