<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="10654330">



    <narration action="move">
      #0は$0の収容室に割り当てられる。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0は巨大な釘と金槌を振り回している。その様子は悲鳴を上げるほど恐ろしい。},
      {できれば、#0は$0とあまり会いたくはない。},
      {$0が罪を裁くという噂は、L社に昔から定着している。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0の背筋に罪悪感が忍び寄る。},
      {誰が$0に罪を裁く力を与えたのか？},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0を前にして、#0は死にたいと思った。},
      {$0は全ての人間を罪人だと判別している。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {罪は蓄積される。#0が罪悪感に打ちひしがれていた時には、もう手遅れだった。},
      ]
    </narration>
	
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-199</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/NailAndHammer</portrait>

      <name openLevel ="1">
        釘と金槌
      </name>


      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>手にある釘と金槌によって、人間の犯した罪を裁くといわれている。</openText>

    </collection>


    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {最近、金属を叩く音が時折夢に出てくる。
カーン！
カーン！
カーン！
何もない空間から、金属を叩く音と火花が散る様を感じとった。しかし、音と光は一瞬で消えた。しかし、金属を叩く音が終わったと思われた矢先に、また始まった。次から次へと、毎週毎週、一瞬一瞬、決して彼女を安らかにさせることを拒んだ。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {彼女は、あの夢を見る原因が釘と金槌だと推測していた。
きっかけは彼女が入社した時からだ。彼女が、初めて釘と金槌に作業をしたのは2週間前だ。はっきり言って、彼女はもともとあのクソみたいなヤツが嫌いだ！見ただけで背筋がゾクゾクした。釘に関しては言うまでもない。——ああ、釘ね！内臓が出ようが、血が出ようが、幽霊が出ようが、彼女は恐れなかった！しかし、釘は、あの大きな釘は、彼女には耐えられなかった。
彼女は最初から理解していた。釘は彼女の目に刺さり、脳を貫通しようとしていた！彼女は、釘と金槌によって呪われているような感覚を消すための手段を、できる範囲で実行した。
神よ、誠実な私を見捨てないでください！}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {彼女は、釘と金槌の作業をやりたくないため様々な手段を実行した。しかし、彼女は釘と金槌へ作業を行うように命令されてしまった。
彼女は、この命令が単なる偶然ではないことを理解していた。ユジンだ！チーフに何か言って、私に釘と金槌の作業を実行するように強要したのはユジンだ！
1ヵ月前の脱走による事故以来、ユジンは彼女を見る目が変わっていた。面と向かって言われたことはなかったが、彼女は何が原因なのか知っていた。
ソフィアはユジンの妹であるトニアを殺した。
そんな個人的な恨みから、ユジンはソフィアが釘と金槌を嫌っていることを知った上で、釘と金槌へ作業を行うように仕組んだ。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {——でも、私のせいじゃない！他に何ができたっていうの？怪物は近くにいた。もし私が扉を閉めなければ、部門は壊滅していたわ！正しい判断だったし、後悔はしてない。窓に押しつけられたトニアの顔はぞっとするほど美しかったが、忘れたくても忘れられない。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {そう考えて、ソフィアは落ち着いた。そう、私の判断は正しかった。私に告白するような罪はない。}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {釘と金槌は、人間の犯した罪を裁くといわれている。
もしそうなら、恐れることはない。
…}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="2">
      [
      {——ソフィアを裁くことができない俺に代わって、ソフィアを裁いてくれ。

ユジンは、ソフィアが幻想体の収容室に向かっていくのを見た時、最初に履歴書を提出したときよりも鼓動が速くなった。
ソフィアの視線から、ソフィアがトニアをどう思っているかをユジンは理解した。そしてユジンは、自分の立場を利用してソフィアに自分の仕事を押し付けたのだとソフィアに推測された。勘違いしないでほしい！ユジンは自分を冷遇した隣人に対して、心の中で弁明した。そう、彼はソフィアを憎んでいるが、原因はトニアの死亡だけではない。自分の行いは常に正しくて当然だと言うような、高慢で見下した態度が嫌だったからだ。
そして、ユジンはソフィアに釘と金槌への作業を何度も行うように、命令を偽装した。
しかし、ユジンがただ臆病なだけの男だと思わないほうが良い。ユジンはソフィアを殺すつもりで、策を実行したのだ！
これは職権による嫌がらせではなく、計画的な殺人だ！}
    
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="2">
      [
      {策は順調だ。
これからの流れを、不思議に思う人はいないだろう。職場での死傷者はすべて職員個人の失敗が原因だったと処理されるため、上層部はユジンの策を疑うことは無い。職員手帳にちゃんと書いてある。
ソフィアはあの収容室の中で死ぬ。釘はソフィアの目を貫き、頭蓋骨を貫く。ユジンはそんな景色を想像していたが、すぐに現実へと意識を戻した。
意を決して休憩室から出た後、目的地付近の廊下へ向かう。
…}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="3">
      [
      {開かない。収容室の扉が閉まっている。
ソフィアは狂ったように扉を開けようとして、隙間に爪を立てて強く引っ張った。爪がどんどん指から離れていき、爪の下にあるピンク色の肉が見えるまでに、そう時間はかからなかった。彼女の手から血が流れていたが、痛みについては考える余裕さえなかった。ソフィアは骨にひびが入り、関節が緩むまで扉を力いっぱい叩いた。

——ここから出して！

ソフィアは叫んだが、ソフィアの言葉に応じる人間はいなかった。
ソフィアが最後に見たものは、窓に映るユジンの姿だった。口角は、まるで彼女の死をあざ笑うかのように、わずかに上がっていた。
ソフィアは大声でユジンの名前を叫び、窓に血まみれの手形を残した。

——私が欲しいものは……}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="3">
      [
      {カーン！}
      ]
    </desc>

    <desc id="11" openLevel="4">
      [
      {まだソフィアの口から品の無い声が発生している時、収容室から金属を叩く音が聞こえてきた。
血が窓を覆い、ソフィアの声は消えた。}
      ]
    </desc>

    <desc id="12" openLevel="4">
      [
      {ユジンの耳には、金属を叩く音だけがまだ残っていた。
カーン！
カーン！
カーン！
火花が現れ、血が飛び散った。}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="0" key="0">$0へ作業をする場合、NE-Boxが1個生成されるたびに、職員へ罪悪感を1付与する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">作業結果が悪い場合、職員は$0から攻撃を受ける。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">$0の攻撃方法は、2種類存在する。基本は、釘を使った攻撃を行う。職員が保有している罪悪感の数値が高いほど、金槌を使った攻撃を行う確率が高くなる。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">金槌を使った攻撃を受けた場合、職員は中量のRedダメージを受け、罪悪感が5付与される。通常時よりも巨大な金槌を使った攻撃を受けた場合、職員は多量のRedダメージと、罪悪感の数値に応じたWhiteダメージを受ける。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">保有している罪悪感の数値が10以上になった場合、職員はパニックになる。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">特殊な状況以外では、職員の精神力を回復することで罪悪感の数値は徐々に減少する。職員の正義ランクが高いほど、罪悪感の減少速度が早くなる。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">罪悪感を保有した職員がパニックになった場合、該当職員の保有する罪悪感を元にした敵対個体を、施設内のどこかに発生させた。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>罪悪感</name>
    <codeId>T-05-199-1</codeId>
  </child>
</creature>