<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="110014">



    <narration action="move">
      #0 заходит в камеру содержания Аномалии $0.
    </narration>
   <narration action="mid1">
      [
      {Особенность Пастуха в синем плаще состоит в том, что он искусно смешивает ложь с правдой.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 говорит, что скоро начнётся путь к недосягаемому дому.},
      {$0 утверждает, что он единственный, кто может остановить Волка.},
{$0 говорит, что F-01-57 - тупица, которой снятся кошмары.},
{$0 говорит, что Волк скоро появится.},
{$0 говорит, что O-01-28 тупой ребёнок.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Раздражённо, Сотрудник #0 оскорбляет Аномалию $0.}
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-04-35</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/BlueSmockedShepherd</portrait>

      <name openLevel ="1">
       Пастух в синем плаще
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="1">
       А вот и волк появился!
      </specialName>
      <openText>“Волк здесь, здесь волк!"</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Люди странные.}
      ]
    </desc>
    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Они хотят того, чего не существует: идеальных отношений или абсолютной привязанности.}
      ]
    </desc>
    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Смотри. Всё, что существует, имеет свою долговечность. Ты не сможешь восстановить свой ржавый клинок, чтобы он прослужил вечно.}
      ]
    </desc>
    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Ведь клинок рано или поздно сломается. С нашими отношениями также. В конце концов они ржавеют и разваливаются на куски или же оборачиваются трагедиями, что постигли нас.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Раз так, то почему вы пытаетесь? Вся эта благосклонность, нежность, любовь, сочувствие — всё это бессмысленная лесть. Забавно видеть, как ты трудишься у моих ног. Я аплодирую твоему таланту!}
      ]
    </desc>





      <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="nope">В результате Хорошей работы, уровень счётчика Клипота понизится со средней вероятностью. Исключением является выполненная работа на Подавление.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="nope">Уровень счётчика Клипот понизится, если с $0 не работали больше минуты.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="nope">В результате Нормальной работы, уровень счётчика Клипота понизится с малой вероятностью. Исключением является выполненная работа на Подавление.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="nope">Уровень счётчика Клипота Аномалии $0 повысится, если была проведена работа на Подавление.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="nope">Было замечено, что во время работы с Аномалией, она может 'упомянуть' некоторых Аномалий в Комплексе. Каждый раз, когда $0 'упомянул' о F-04-36, то счётчик Клипота Аномалии F-04-36 уменьшался.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="nope">Когда счётчик Клипота опустится до 0, то каждые 20 секунд счётчик Клипота Аномалии F-04-36 будет понижаться на 1. Во время этого можно выполнить работу на Подавления, чтобы начать дуэль с $0. Если дуэль выиграна, то Аномалия F-04-36 будет подавлена. Но если дуэль проиграна, то $0 сбежит с камеры содержания.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="nope">Когда $0 сбегает, то счётчик Клипота Аномалии F-04-36 понижается до 0. Аномалия F-01-57 будет агрессивна к $0 и F-04-36.</specialTip>
     </specialTipSize>

    
    <max>
      <!--기본 선택지-->
      <desc id="0" select="1">
        [
        {Сцена была установлена давным-давно, и вот появится человек, убивший много людей.}
        {По случайному сопадению у вас под рукой пистолет.}
        <!--계속-->
        ]
      </desc>

      <!--선택지-->
      <select id="1">
        <node desc="Застрелить его." target="1" isAnswer="true"  message="Занавес открывается." />
        <node desc="Наблюдать." target="2" isAnswer="true" message="Занавес открывается." />
        <node desc="Выстрелить в кого-нибудь." target="3" isAnswer="true" message="Занавес открывается." />
      </select>

      <desc id="1" select="0">
        [
        {Вы решаетесь застрелить человека.}
        {Наконец, занавес опускается.}
        ]
      </desc>

      <desc id="2" select="0">
        [
        {Ствол пистолета потерял свою цель.}
        {Сцена закончилась трагедией.}
        ]
      </desc>

      <desc id="3" select="0">
        [
        {Сцена заканчивается комедией.}
        ]
      </desc>

      <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
      <angela>
        [
        {"Грешник, наблюдающий за пьесой, движимый своими эксцентричными способами выражения вещей, сразу же исповедует свои грехи. Пьеса обязательно раскроет свой истинный посыл."}
        ]
      </angela>
    </max>
    
  </observe>
  

</creature>