<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="100134">



    <narration action="move">
      #0 заходит в камеру содержания Аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Говорят, глаза вампира могут загипнотизировать людей.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Встретившись с красными глазами Аномалии $0, Сотрудник #0 инстинктивно начинает протирать свою шею.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Внутри зрачков Аномалии плещется кровь.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid3">
      [
      {Жажда $0 никогда не будет полностью утолена.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid4">
      [
      {В ночь, когда всё будет окрашено кровью, Аномалия $0 придёт с целой ордой монстров.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-34</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Nosferatu</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Носферату
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>...И жажда никогда не будет полностью утолена.</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Кровывые Дьяволы сосуществовали с людьми на протяжении столетий, возможно, и тысячелетий.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Они сохраняют человеческую форму, но одной капли крови достаточно, чтобы превратиться в свирепого монстра и провести ночь в неистовстве. Они кажутся потерянными. Словно что-то искали, но не знали, что именно хотят найти.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Вечная жажда и страсть к крови превратили их в монстров.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Не важно, сколько бы свежей крови они не проливали и выпивали, их жажда никогда не будет полностью утолена. Пусть они и презирающе улыбаются, словно наелись вкусной пищей, но они не знали, что их жажда крови — ненасытна.}
      ]
    </desc>
    
  <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Если 6 или более сотрудников находящихся в комплексе умрут, то уровень счётчика Клипот уменьшится. Однако это условие не распространяется на сотрудников, ликвидированных смертельной пулей.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">В результате Плохой работы на Инстинкт или Привязанность, уровень счётчика Клипот понизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">В результате Хорошей работы на Привязанность, уровень счётчика Клипот повысится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">Выполнение работы с сотрудником, чьё Мужество 3 и меньше увеличивает количество производимых PE-ячеек. По завершению работы, Аномалия $0 будет 'питаться' сотрудником (Сотрудник будет обозначен как O-01-34-1). Сотрудник до конца дня получит увеличение в Скорости перемещения и атаки.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">Выполнение работы с сотрудником, чьё Мужество 4 и выше на Привязанность увеличивает количество производимых PE-ячеек. Аномалия $0 также будет 'питаться' этим сотрудником.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">У Аномалии $0 имеется 'счётчик Крови': в начале дня Аномалия начинает с тремя единицами 'Крови'. Одна 'Кровь' начисляется, когда Аномалия $0 'питается' сотрудником. Каждую минуту счётчик Крови будет терять по одной единице Крови. Если счётчик Крови достигнет 0 или 5, то счётчик Клипота Аномалии $0 опуститься до 0. Бокал, которую держит Аномалия является показателем количества 'Крови'.</specialTip>
      <specialTip openLevel="7" key="7">Когда счётчик Клипота достигнет 0, то O-01-34-1 превратятся в ████████. Сотрудники, что были убиты Аномалией $0 или ████████ будут превращены в ████.</specialTip>
     </specialTipSize>
  </observe>
</creature>