<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="110002">



    <narration action="move">
      #0 заходит в камеру содержания Аномалии $0.
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-02-29</codeNo>
      <name openLevel ="1">Напуганный кот</name>
      <portrait openLevel ="1">Custom/ScareyCat</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">HE</riskLevel>
      <openText>Могу ли я всегда следовать за тобой? Так я смогу разорвать их на части...</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Кошачья Аномалия, которая имеет необычайно большие глаза. У Аномалии почти отсутствует шерстяной покров и только кончик хвостика имеет красную шерсть.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Необычайно маленький лев остался один-одинёшенек в лесу, ведь все сторонились льва за его трусость. И однажды, к нему подошла девочка в серебряных туфельках, со ржавым Железным Дровосеком и Пугалом с пустой головой. Лев, желая храбрости, присоединился к смелой маленькой девочке и её друзьям в надежде исполнить своё желание.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {И тогда лев и его друзья нашли дорогу к Великой Волшебнице, где каждый сказал ей своё желание. Волшебница сказала, что выпив прозрачную жидкость, он обретёт храбрость и протянула ему флакон. Лев, полностью доверившись словам Волшебницы, выпил жидкость. Трусливый лев больше не был трусом и оставив своих друзей, он вернулся обратно в лес. Он верил, что больше ничего бояться не будет.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Но оставшись в одиночестве, ко льву подкрался иной страх. Есть ли хоть какой-то смысл ему существовать без своих друзей? Кому он вообще нужен, оставшись снова совсем один? Кто он без своих друзей?&#13;&#10;&#13;&#10;И вновь маленький лев прячется в лесу, окружённый страхом одиночества, проведя, словно целую вечность, лев съёжился от страха. Перед ним снова появились трое друзей, с которыми он когда-то путешествовал вместе. Не задумываясь, лев поклялся, что будет следовать за своими друзьями по нескончаемой дороге, и тогда храбрость, как по волшебству начала расти в нём. Ведь нечего боятся, когда все вместе. Единственный страх — это остаться в одиночестве.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Таким образом, шерсть льва, с приобретённым мужеством, окрасился в красный цвет, кровью тех, кто пытался их разлучить. Лев существовал, чтобы быть вместе со своими друзьями, чтобы исполнить их желания. Чем больше людей умирало от его рук, тем больше храбрости он набирался, а его лохматый мех с каждым днём становился всё краснее и краснее.}
      ]
    </desc>
    
  <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Количество произведённых PE-ячеек будет отличатся, если на объекте имеются F-01-25, F-05-32, F-01-87. Все эти трое Аномалий были названы 'Друзьями'.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Количество 'Друзей' также влияет на Шанс успеха работы. Если в объекте не было 'Друзей', то Аномалия $0 нервничала, а результат работы всегда был Плохой.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Когда один из 'Друзей' сбегал с камеры содержания, то вместе с ним сбегала Аномалия $0. Аномалия $0 будет очень быстро восстанавливать своё HP, если кто-то из 'Друзей' будет 'бродить' по объекту.</specialTip>
  </specialTipSize>
  </observe>

  <etc>
    <!-- 오즈 -->
    <param key="emeraldcastle" index="0">Изумрудный дворец</param>
    <param key="lumberjack" index="1">Свинцовое Сердце</param>
    <param key="scarecrow" index="2">Шёлковый Мешок Опилок</param>
    <param key="waygohome" index="3">Дом, который Невозможно Достигнуть</param>
    <param key="scareycat" index="4">Жидкое Мужество</param>
    <param key="oz" index="5">Взрослый, который Лжёт</param>
  </etc>
</creature>