<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id ="100719">



  <narration action="move">
      Сотрудник #0 направляется в камеру содержания аномалии $0, чтобы начать работу с аномалией.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Сотрудник #0 почувствовал аромат еды, исходящий от аномалии $0, как только зашёл в камеру содержания.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {Теплый и мягкий мех аномалии $0 создает расслабляющую атмосферу во всей камере содержания.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Аномалия $0 машет рукой сотруднику #0, приглашая его в свой прекрасный и теплый "рай".},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Аномалия $0 открыла рот, чтобы что-то сказать, но вдруг несколько дергающихся рук попытались вырваться из его пасти.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Почувствовав скрытый умысел, стоящий за добротой аномалии $0, сотрудник #0 начал дрожащими руками стараться выполнить свою работу как можно быстрее.},
      {Бедный сотрудник #0, единственное, что он мог сделать, это упасть на колени, когда его начало тошнить от осознания того, что он только что съел.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-07-19</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Hamster</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Мистер Хомяк
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>Помни, не оставайся один.&#13;&#10;Что бы ты ни делал, не оставайся один.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Аномалия выглядит как гигантская кукла-хомячок в черном галстуке-бабочке. Кажется, что она всегда улыбается сотрудникам, находящимся перед ней, пытаясь создать нежную и дружелюбную атмосферу. Её мех бледно-желтый, сухой, пушистый и мягкий, как теплая подстилка. При ближайшем рассмотрении вы также можете уловить аромат бекона и соли. &#13;&#10;У сотрудников, живущих в закоулках, наверняка возникнут приятные воспоминания о детстве, когда они увидят её! ...Это потому, что она похожа на талисман благотворительной организации, которая появилась в закоулках более десяти лет назад. &#13;&#10;Было замечено, что аномалия смогла значительно снизить уровень психического загрязнения и оказала положительное влияние на сотрудников.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;Транскрипция аудиозаписи:&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FCD499&gt;Сотрудник P5105: *напевает что-то себе под нос*&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;Сотрудник S1226: Эй, чему ты так радуешься? &lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FCD499&gt;Сотрудник P5105: Сегодня я снова увидела мистера Хомяка. Я не думала, что он сможет узнать меня после такой долгой разлуки! Он совсем не изменился, мы по-прежнему лучшие друзья! Он угостил меня снеками, хочешь попробовать?&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;Сотрудник S1226: Быть лучшими друзьями с аномалией... Наверняка есть какое-то правило, запрещающее это, верно? Кроме того, тебе действительно не следует есть эту... гадость... Ты забыла, что написано в руководстве для сотрудников? Если вы не можете должным образом отличить аномалию от человека... *вздох* и-и-и ты уже начала есть это...&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FCD499&gt;Сотрудник P5105: Это классический вкус копчёного бекона! ВКУСНЯТИНА!!! ...Ты что-то сказал?&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;Сотрудник S1226: Ты не должна... Знаешь что? Пофигу. Я уже сделал свою работу, предупредив тебя, и если из-за этого ты сдохнешь или что-то в этом роде, то это всё твоя вина, я умываю руки.&lt;/color&gt;&#13;&#10;Но кажется сотрудника P5105 не волновало, что сказал сотрудник S1226. Она прожевала свою закуску и ушла.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;Выдержка из протокола консультации #10-719-01&gt;&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;Обследователь: Сотрудник V5625&#13;&#10;Имя: ██████&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#A45864&gt;Обследуемый: Сотрудник A4374&#13;&#10;Имя: █████&#13;&#10;...Да, вы знаете эту новую аномалию? Да, хомяка. Он меня пугает. (опущено) У меня мурашки по коже, когда я вхожу в его камеру содержания.&#13;&#10;...Вы серьезно? Вам лучше не поддаваться соблазнительному внешнему виду. Я вам скажу так, здесь это один из лучших способов умереть. Раз уж мы об этом заговорили, не ешьте ничего из того, что он вам предлагает. Это определенно не просто снеки... Вы спрашиваете, тогда что это такое? Вы не захотите этого знать.&lt;/color&gt;&#13;&#10;Когда старший сотрудник уходил из кабинета, на его лице была страннная гримаса, а также он бормотал что-то неразборчивое себе под нос.&#13;&#10;&lt;Выдержка из протокола консультации #10-719-02&gt;&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;Обследователь: Сотрудник V5625&#13;&#10;Имя: ██████&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#B48662&gt;Обследуемый: Сотрудник B8613&#13;&#10;Имя: █████&#13;&#10;Этот? Думаю, любой, у кого есть глазки, может понять, что с ним что-то не так. Во-первых, он весь в крови. Да, это точно не выглядит недружелюбно!&#13;&#10;О, а вы тоже заметили? Кажется, у этой тварюги что-то шевелится во рту, кажется, я видел какие-то пальчики. Странненько, но мне всегда хочется подойти поближе, когда я их замечаю. Если вам когда-нибудь придётся провести работёнку с ним, я думаю, перед этим вам нужно будет пройти процедурку оценочки уровеня своих способностей, иначе эти рукчки загребучки могут утащить вас про-о-очь~&#13;&#10;Хм... Кстати, я очень надеюсь, что вы должным образом донесли до остальных сотрудничков, что необходимо следовать инструкциям. Не ешьте ничего из того, что предлагает аномалия, если только это не указано в соответствующей документаци-и-и~&lt;/color&gt;&#13;&#10;Старший сотрудник подмигнул и поднялся со своего места.&#13;&#10;Заключение: Отчеты, полученные в результате бесед со старшими сотрудниками, указывают на то, что для сотрудников с более высоким уровнем Мудрости аномалия выглядит по-другому. Согласно их описаниям, мех животного на самом деле был грязным и покрытым запекшейся кровью, а так называемые закуски... по-видимому, были приготовлены из гораздо менее аппетитных ингредиентов.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {Недавно среди клерков распространилась история о привидениях:&#13;&#10;При проведении ночных патрулей лучше избегать пребывания в одиночестве.&#13;&#10;Если ты остался один, срочно найди коллегу!&#13;&#10;Если ты услышишь отчетливые звуки приглушенных шагов и шуршание ткани, срочно сваливай из хаты, и сделай всё возможное, чтобы найти кого-нибудь.&#13;&#10;Помни, не оставайся один.&#13;&#10;Что бы ты ни делал, не оставайся один.&#13;&#10;&lt;color=#FF0000&gt;"Если вы чувствуете, что кто-то подкрадывается к вам сзади, то поздравляем, вы на пути в новое теплое и счастливое место для лучшей жизни".&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="none">Аномалия $0 приветствует каждого сотрудника, который входит в камеру содержания, угощая вкусными снеками! Это востановит сотруднику 10 HP и SP.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="none">Однако сотрудники с уровнем Мудрости 4 и выше не оценили этот вкус. Они потеряли 20 SP, когда покинули камеру содержания.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="none">Аномалия $0 ненавидит плохих детей! Когда результат работы был плохим, счётчик Клипот понизился.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="none">Когда работа на Привязаность была завершена с хорошим результатом, аномалия $0 дружилюбно пригласит сотрудника в райский уголок, созданный специально для него! Сотрудники с уровнем Мудрости или Выдержки 2 или ниже с радостью приняли приглашение. После чего счётчик Клипот поднялся до максимального значения.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="none">Сотрудники, принявшие приглашение, исчезли с объекта. Позже мы обнаружили сигналы с маячков этих сотрудников, они были разбросаны по нескольким местам, и все они указывали на местоположение лабораторий разного размера, расположенных на окраинах.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="none">Когда счётчик Клипот опустился до нуля, случайный сотрудник, пребывающий в одиночестве, был ошеломлён огромной тенью, внезапно появившейся у него за спиной. После этого сотрудник бесследно исчез, а счётчик Клипот аномалии $0 поднялся до максимального значения.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>