<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
  <text id="WayGoHome_weapon_name">Инстинкт возвращения Домой</text>
  <text id="WayGoHome_weapon_desc">Нескончаемая дорога приключений.&#13;&#10;&#13;&#10;Ослепительный блеск остаётся мерцающим независимо от того, сколько времени прошло.&#13;&#10;Это оружие может быть извлечено навсегда, ведь дорога нашего путешествия бесконечна.</text>
  <text id="WayGoHome_armor_desc">Наряд для нескончаемого путешествия.&#13;&#10;&#13;&#10;Простое сочетание чёрного и белого цвета придаёт опрятную атмосферу.&#13;&#10;Ношение этого костюма заставляет вас чувствовать, что сможете путешествовать вечно.</text>
  <text id="ScareyCat_weapon_name">Зависимость</text>
  <text id="ScareyCat_weapon_desc">На первый взгляд выглядит как игрушечный нож, но он обладает смертоносным потенциалом.&#13;&#10;Глаза, выгравированные на рукоятке, дрожат, словно боятся чего-то.</text>
  <text id="ScareyCat_armor_desc">Злые трусы, полагающиеся на других, чтобы совершать различные злодеяния, но отступают, становясь беззащитными, как котята, если им не на кого положиться.&#13;&#10;Это про нас.</text>
  <text id="Oz_weapon_name">Ложный трон</text>
  <text id="Oz_weapon_desc">Ты, бедная куча соломы. Я дам тебе мудрость, позволяющую спокойно размышлять обо всём.&#13;&#10;А ты, холодный и бесчувственный железный Дровосек. Я дам тебе сердце, чтобы всех прощать и любить.&#13;&#10;Выпей эту жидкость и ты никогда не будешь бояться.&#13;&#10;И, наконец, ты, вечно блуждающая, я отправлю тебя домой.&#13;&#10;&#13;&#10;Вскоре люди начали называть Оз — волшебницей.</text>
  <text id="Oz_weapon_specialDesc">Только Агенты с показателями Мужества, Выдержки и Мудрости выше 110 могут экипировать данное снаряжение.</text>
  <text id="Oz_armor_desc">Идите сюда. Я помогу тебе забыть все свои проблемы и заботы.&#13;&#10;Ты же машина, да? Машине не нужно сердце.&#13;&#10;Трусливый лев, я даю тебе мужество встать и бороться с чем угодно.&#13;&#10;Надень эти туфли и шагай домой, куда ты так отчаянно хочешь попасть.&#13;&#10;&#13;&#10;Бедные дети. Они не знали, что лживые взрослые не подходят к другим без причины.</text>
  <text id="Oz_Special_gift_name">Неправильный Подарок</text>
  <text id="Oz_Special_gift_Desc">HP +5, SP +5, Шанс работы +10, Скорость работы +10.&#13;&#10;Изумрудная дорога сияет всё так же ярко, как и раньше.</text>
</localize>



