<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="121045">



    <narration action="move">
      #0 входит в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {В камере содержания влажно, пахнет рыбой и дождем}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0, одетая в черное, спокойно сидит перед мольбертом.}

      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 прислушивается к звукам капающего дождя.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 видит что-то в глазах $0, однако не может сказать что именно.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid5">
      [
      {"Не желаешь ли ты стать моей музой? Хахахаха..."}
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-665</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/ladyinrain</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Дева под дождем
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>&lt;color=#9cba5a&gt;"Сияющая луна украшает ваше окно, в то время как вы украшаете мечты других людей..."&lt;/color&gt;</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Эта аномалия до жути похожа на человека: бледная кожа и длинное черное платье, создающее ауру древней аристократки.
Обычно она сидит в стойкой позе в камере содержания, изредка двигаясь так, что кажется, будто она «молится».
Ее окружает ряд предметов, которые напоминают обычные принадлежности для рисования, но в корне отличаются от них; нам еще предстоит понять их устройство.
Она предлагает свою раму для картин - особый инструмент с мощными эффектами - сотрудникам, которые выполняют работу с ней и соблюдают определенные условия.
Если с помощью рамы атаковать аномалию класса He или ниже, она втянет их в раму, превратив в «произведение искусства», которое будет висеть на стенах камеры содержания.
Рамки девушки кажутся бесконечными, и даже если их постоянно забирают и уничтожают, она все равно может предоставить новые, если сотрудники выполнят условия.
Если мы будем правильно использовать рамки, то сможем значительно повысить эффективность нашей работы.
}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Последующие исследовательские эксперименты показали, что сотрудникам с фоторамками не вредят некоторые особые способности Леди под дождем.
Леди обеспечивает определенный уровень преимущества и защиты для сотрудника, который держит фоторамку.
После нескольких экспериментов можно доказать, что она действительно проявляет благосклонность и помогает сотрудникам со своими рамами.
Предположительно, это происходит потому, что она предполагает, что сотрудник, несущий раму, имеет ценность и может получить для нее больше «произведений искусства».
Хотя Аномалия обычно спокойна и мила, это всего лишь ее маскировка.
Если ей регулярно не поставляют определенное количество «произведений искусства» или если кто-то попытается уничтожить ее «произведения», развешанные по стенам камеры содержания, Аномалия немедленно покажет себя во всей красе.
&lt;color=#9cbc59&gt;Жадный, извращенный, ненормальный и злобный монстр.&lt;/color&gt;
}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Время от времени она устанавливает на территории объекта несколько незаконченных «произведений искусства», которые постоянно пытаются затащить в картины находящихся поблизости людей.
В том случае, если сотрудника затягивает в картину, необходимо немедленно организовать команду для уничтожения незаконченного «произведения искусства», чтобы освободить захваченного сотрудника.
При условии принятия быстрых мер сотрудники могут быть спасены без каких-либо проблем.
Сотрудники, которые не будут спасены вовремя, полностью сольются с незаконченным произведением искусства и станут рабами по желанию Аномалии.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#FF0000&gt;ВНИМАНИЕ! Если Аномалия не будет регулярно получать новые произведения искусства, она войдет в состояние безумия, в котором отбросит всякое притворство и будет стремиться получить произведения искусства в более активной и агрессивной манере.&lt;/color&gt;


Когда Аномалия перестанет скрывать свою истинную личность, а в помещении, которое она создала, останутся рамы или незаконченные произведения искусства, она начнет рисовать в своей комнате, смеясь, высвобождая свою силу через эти объекты и блокируя пространство в попытке превратить все живое, запертое в них, в свое собственное «произведение искусства».
Если вовремя не стабилизировать ее состояние, предоставив ей предметы искусства и убедив ее прекратить рисовать, последствия будут катастрофическими.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {[Дополнение]
Время от времени Леди под дождем будет появляться, меняя свой облик и заставляя камеру, наблюдающую за ее комнатой, покрываться водой.
Такие превращения не приводят к существенным изменениям в ее поведении и являются лишь внешними изменениями, вызванными нарушением работы Клипота.
Не стоит беспокоиться.

---

«...Я понимаю, но, мисс Художник, я действительно больше не могу этого выносить. Эта женщина на картине каким-то образом следит за мной! Заберите эту сломанную вещь! Она сводит меня с ума!» прорычал мужчина в трубку мобильного телефона.
«Но...», - голос замешкался, когда мужчина грубо прервал объяснения человека, известного как мисс Художник:
«Никаких «но», этой картине просто не повезло, что она висит в вашем доме! Если вы не придете и не заберете ее, я попрошу Ассоциацию Öфи подать на вас в суд за обман покупателей!»
«Хорошо... Я скоро приду и заберу ее». беспомощно сказал голос на другом конце телефона.
(5 дней спустя)
«Мисс, вы должны прийти за ней прямо сейчас! Немедленно! Уберите эту чертову штуку из моего дома! Она все ближе и ближе ко мне, даже если я засуну это дерьмо в шкаф, упакую и выброшу в окно, или даже если разобью ее... она всегда возвращается обратно к той стене, а эта женщина никогда не исчезает... Только вчера я видел, как она стояла перед моим домом и смотрела на меня, Боже, она была даже выше дверной рамы моего дома, а ее лицо было белым, как лист бумаги». Мужчина был в ужасе, его руки дрожали. Но что бы он ни говорил, в трубке стояла лишь жуткая тишина.
«......», - прорычал мужчина, истерично размахивая трубкой, - »Алло! Вы меня слушаете! Я говорю вам, чтобы вы поторопились! Или я заставлювас  черт его побери платить, вы меня слышите!» Вместо мисс Художницы ему ответил спокойный, жутковатый голос:
«...Хорошо... Хорошо... Хехехех.... »
Что...
Телефон повесили.
Мужчина был в полной ярости, телефон швырнул на залитую дождем землю, экран несколько раз мигнул, а затем полностью сломался...... Дождь становился все сильнее и сильнее, и шум дождя перекрывал проклятия мужчины.
«Черт! Сукин сын! Не приду за ним... Я сам тебя туда приведу... Посмотрим, как ты справишься с этой штукой!»
Мужчина взял в руки картину, которая не давала ему покоя уже неделю, и пошел под дождь. По мере того как лил дождь, пейзаж постепенно размывался и превращался в гниющую тошнотворную зелень. Черные высокие фигуры плыли в туманной пелене дождя. Шаги мужчины становились все быстрее и быстрее, он бормотал себе под нос. «Она идет... Она идет...» 
Он огрызался.
«АРРРРХХХХХ!»
Лихой мужчина опрометью бросился к двери художницы, наконец-то добравшись до нее. «Ты тупая сука... забирай свое дерьмо и проваливай!» Руки с размаху хлопнули по двери, заставив старую деревянную дверь распахнуться. Она медленно заскрипела, распахиваясь внутрь... Взору предстала высокая женщина, которая сидела посреди дома и держала в руках кисть. Она медленно подняла голову, на ее жалком белом лице появилась странная улыбка... «О, хорошо... моя новая работа наконец-то прибыла».
«А-а-а-а-а!!!» Мужчина опустился на колени, его ноги дрожали. В какой-то момент картина в его руках, плотно завернутая в одеяло, начала сочиться холодной, липкой дождевой водой. Женщина в черном встала, схватила раму и вырвала ее из его дрожащих рук. Она подняла незаконченную картину - это была картина маслом, изображающая ту самую сцену перед домом художника... Причина, по которой картина была незаконченной, заключалась в том, что в центре холста оставалось пустое пространство, достаточное для того, чтобы поместить человеческую фигуру. Женщина медленно подняла раму, и крики мужчины резко оборвались. Работа была наконец завершена. Когда капли дождя стихли, она повесила свой новый портрет на стену в окружении бесчисленных других, и все снова погрузилось в дымку.

[Две статьи, найденные в газете, полностью промокшей от дождя]
«...1 апреля госпожа Светлана, малоизвестная художница из 5-го района, была найдена мертвой в своем доме, лежащей в луже свернувшейся крови, масла и дождевой воды. Судя по обстановке, покойная пыталась что-то разрушить с помощью короткого меча. Однако в итоге лезвие прорезало шею самой художницы. На месте преступления была замечена женская фигура ростом более двух метров, обстоятельства происшествия выясняются...»

«...4 мая господин Терес, ювелир, исчез более чем на пять дней, словно растворился в мире. В его доме была найдена очень странная картина, на которой господин Терез сидит перед дверью дома госпожи Светланы с лицом, полным страха. Картина была покрыта липкой дождевой водой, и сколько бы аналитики ни пытались ее высушить, она всегда оставалась мокрой. Ассоциация «Севен» выпустила официальное сообщение по этому поводу, заявив, что...»

[Промокший отчет о расследовании, составленный корректировщиком Ассоциации Севен Гарольдом Фендаллом (покойным)]
...Большая часть содержания дневника, найденного в доме мисс Светланы, промокла от дождя и была неразборчива. Ниже приведено то, что еще можно разобрать.

......

18 марта - Небольшой дождь.   
В последнее время я никак не могу найти вдохновение для рисования. Меня одолевает нерешительность, ведь я должна написать самую совершенную работу, но как должна выглядеть эта самая совершенная работа? Что я должна сделать, чтобы мои картины действительно ожили? Как бы я ни думала об этом, я не могу ничего придумать. Голова болит от всего этого.


19 марта - Проливной дождь
Как давно идет дождь? Влажность такая сильная, что кажется, будто сам воздух прилипает к моим легким. Через окно я увидела женщину, стоящую на скрипучем деревянном мостике внизу. Несмотря на ужасную погоду, она... казалось, была в хорошем настроении. 

...Я нашла вдохновение.


20 марта - Гроза
Гром очень громкий, но меня это не сильно беспокоит... Не знаю почему, но я просто не могу выбросить эту женщину из головы. Я не видела ее с передней стороны, так как она стояла лицом в сторону, но ее лицо постоянно всплывает в моем сознании. Некоторое время назад я взяла в руки кисть, не подумав, и не успела среагировать, как уже закончила картину. Это моя самая совершенная работа! Как будто сцена ожила сама собой. Потрясающе... Уверена, с ней я смогу сделать себе имя.

.....

24 марта - Проливной дождь
Я увидела ту самую женщину. Она, похоже, следила за мной... Когда я шла по своим делам, я чувствовала ее взгляд на каждом шагу. Куда бы я ни смотрела, мне казалось, что она всегда где-то рядом и смотрит на меня, и это было ужасное чувство. Кто она? Почему я испытываю такую необъяснимую панику, когда смотрю на нее? Мне кажется, она приближается, но трудно сказать. Чтобы быть в безопасности, я забаррикадирую свою дверь сегодня вечером.

25 марта - мелкий дождь
Я была права, она приближается. Сначала она просто смотрела на меня издалека, но теперь стала появляться рядом со мной, иногда не менее чем в нескольких шагах позади. Хуже того, она последовала за мной домой и стала дежурить возле моего дома. Однажды я увидел ее за окном, ее бледное лицо просто смотрело на меня, а на лице была эта ужасная улыбка...

.....

28 марта - Умеренный дождь
Я догадалась! Это картина! Она каким-то образом ожила! Она живая...!


29 марта - Сильный дождь
Она бьет в дверь с нечетными интервалами. Она собирается прорваться. Она все еще рядом... Я должна что-то сделать. ...Эта картина... Может быть, я могла бы... Отдать ее...


30 марта - Проливной дождь
&lt;color=#FF0000&gt;一&lt;/color&gt; &lt;color=#FF0000&gt;Эта&lt;/color&gt; &lt;color=#FF0000&gt;картина&lt;/color&gt; &lt;color=#FF0000&gt;наконец&lt;/color&gt; &lt;color=#FF0000&gt;завершена.&lt;/color&gt;


На этом дневник заканчивается, и появляется первоначальное подозрение, что Светлана может испытывать некоторую степень психической травмы. Дополнительная информация ожидает дальнейшего расследования.


В дневник был вложен листок бумаги. Это было единственное, что не промокло под дождем. На бумаге было написано небольшое стихотворение:
&lt;color=#9cba5a&gt;Ты стоишь на мосту, любуясь пейзажем,&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;Люди, смотрящие на пейзаж сверху, любуются тобой.&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;Сияющая луна украшает ваше окно,&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;Пока ты украшаешь мечты других людей.&lt;/color&gt;«...4 мая господин Терес, ювелир, исчез более чем на пять дней, словно растворился в мире. В его доме была найдена очень странная картина, на которой господин Терез сидит перед дверью дома госпожи Светланы с лицом, полным страха. Картина была покрыта липкой дождевой водой, и сколько бы аналитики ни пытались ее высушить, она всегда оставалась мокрой. Ассоциация «Севен» выпустила официальное сообщение по этому поводу, заявив, что...»

[Промокший отчет о расследовании, составленный корректировщиком Ассоциации Севен Гарольдом Фендаллом (покойным)]
...Большая часть содержания дневника, найденного в доме мисс Светланы, промокла от дождя и была неразборчива. Ниже приведено то, что еще можно разобрать.

......

18 марта - Небольшой дождь.   
В последнее время я никак не могу найти вдохновение для рисования. Меня одолевает нерешительность, ведь я должна написать самую совершенную работу, но как должна выглядеть эта самая совершенная работа? Что я должна сделать, чтобы мои картины действительно ожили? Как бы я ни думала об этом, я не могу ничего придумать. Голова болит от всего этого.


19 марта - Проливной дождь
Как давно идет дождь? Влажность такая сильная, что кажется, будто сам воздух прилипает к моим легким. Через окно я увидела женщину, стоящую на скрипучем деревянном мостике внизу. Несмотря на ужасную погоду, она... казалось, была в хорошем настроении. 

...Я нашла вдохновение.


20 марта - Гроза
Гром очень громкий, но меня это не сильно беспокоит... Не знаю почему, но я просто не могу выбросить эту женщину из головы. Я не видела ее с передней стороны, так как она стояла лицом в сторону, но ее лицо постоянно всплывает в моем сознании. Некоторое время назад я взяла в руки кисть, не подумав, и не успела среагировать, как уже закончила картину. Это моя самая совершенная работа! Как будто сцена ожила сама собой. Потрясающе... Уверена, с ней я смогу сделать себе имя.

.....

24 марта - Проливной дождь
Я увидела ту самую женщину. Она, похоже, следила за мной... Когда я шла по своим делам, я чувствовала ее взгляд на каждом шагу. Куда бы я ни смотрела, мне казалось, что она всегда где-то рядом и смотрит на меня, и это было ужасное чувство. Кто она? Почему я испытываю такую необъяснимую панику, когда смотрю на нее? Мне кажется, она приближается, но трудно сказать. Чтобы быть в безопасности, я забаррикадирую свою дверь сегодня вечером.

25 марта - мелкий дождь
Я была права, она приближается. Сначала она просто смотрела на меня издалека, но теперь стала появляться рядом со мной, иногда не менее чем в нескольких шагах позади. Хуже того, она последовала за мной домой и стала дежурить возле моего дома. Однажды я увидел ее за окном, ее бледное лицо просто смотрело на меня, а на лице была эта ужасная улыбка...

.....

28 марта - Умеренный дождь
Я догадалась! Это картина! Она каким-то образом ожила! Она живая...!


29 марта - Сильный дождь
Она бьет в дверь с нечетными интервалами. Она собирается прорваться. Она все еще рядом... Я должна что-то сделать. ...Эта картина... Может быть, я могла бы... Отдать ее...


30 марта - Проливной дождь
&lt;color=#FF0000&gt;一&lt;/color&gt; &lt;color=#FF0000&gt;Эта&lt;/color&gt; &lt;color=#FF0000&gt;картина&lt;/color&gt; &lt;color=#FF0000&gt;наконец&lt;/color&gt; &lt;color=#FF0000&gt;завершена.&lt;/color&gt;


На этом дневник заканчивается, и появляется первоначальное подозрение, что Светлана может испытывать некоторую степень психической травмы. Дополнительная информация ожидает дальнейшего расследования.


В дневник был вложен листок бумаги. Это было единственное, что не промокло под дождем. На бумаге было написано небольшое стихотворение:
&lt;color=#9cba5a&gt;Ты стоишь на мосту, любуясь пейзажем,&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;Люди, смотрящие на пейзаж сверху, любуются тобой.&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;Сияющая луна украшает ваше окно,&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;Пока ты украшаешь мечты других людей.&lt;/color&gt;
}
      ]
    </desc>



  <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0 будет периодически создавать несколько рамок в помещении. В целях безопасности мы рекомендуем уничтожать рамки сразу же после их обнаружения.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Сотрудники с уровнем Мудрости ниже 3 или аномалия класса &lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt; или ниже, войдя в комнату, где находилась картинная рама, были втянуты в нее. После этого рама начинает сочиться дождевой водой, нанося ЧЕРНЫЙ урон всем существам в комнате. Если в течение определенного времени рама не будет уничтожена, то затянутое в нее существо превращается в предмет искусства.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Когда сотрудник завершает работу на Привязанность с $0 и результат не является Плохим, ему выдается картинная рамка.
Сотрудники носящие каринную рамку не смогут быть втянуты в рамки аномалии. Если сотрудник подавляет цель, чей класс не выше класса сотрудника, то она втягивается в рамку и становится «Произведением искусства». Если цель класса &lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt; или ниже, цель будет втянута в рамку при достижении ее.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">$0 повесит «Произведения искусства» на стены своей камеры содержания. Максимальное значение счетчика Клипота будет увеличиваться каждый раз, когда она приобретает «Произведение искусства». Счетчик Клипота будет увеличиваться на 1 каждый раз, когда она приобретает «Произведение искусства», и будет уменьшаться на 1, если в течение некоторого времени $0 не приобретет ни одного «Произведения искусства».</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">При Плохом результате работы сотрудник уничтожает «Произведение искусства» аномалии, и счетчик Клипота немедленно уменьшается. Сотрудник получает небольшое количество ЧЕРНОГО урона, увеличенное, если он несет рамку для картины. Аналогично, если сотрудник несет рамку для картины, она уничтожается, и он не может получить новую до конца дня.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">Когда счетчик опустится до 0, $0 начнет рисовать, заблокировав несколько комнат и коридоров на объекте и превратив их в полотна. Сотрудники, пытающиеся покинуть эти комнаты, получат ЧЕРНЫЙ урон. Если этот урон убьет их, они станут произведением искусства. Аномалии класса &lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt; или ниже просто станут «произведением искусства» при попытке покинуть эти комнаты.</specialTip>
      <specialTip openLevel="7" key="7">Когда $0 закончит рисовать, все сотрудники на полотне, а также Аномалии ниже &lt;color=#773cdd&gt;WAW&lt;/color&gt;, станут произведениями искусства, а существа класса &lt;color=#773cdd&gt;WAW&lt;/color&gt; и выше получат определенное количество урона. Когда счетчик Клипота вернется к максимуму, рисование прекратится.</specialTip>
   </specialTipSize>

  </observe>
  <child>
    <name>Незаконченное «произведение искусства»</name>
    <codeId>???</codeId>
  </child>
</creature>