<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="121045">



    <narration action="move">
      職員#0が$0の収容室に入り、作業を開始する。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {雨水の生臭い臭いがする、とても湿った部屋だった。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {イーゼルの前に、黒衣の$0が静かに座っている。}

      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0は雨の滴る音が聞こえてくるようだった。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0は$0の目には何か別の意図があるような気がしていた。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid5">
      [
      {「私の作品になりたい？ハハハハハ……」}
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-665</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/GirlInRain</portrait>

      <name openLevel ="1">
        雨の貴婦人
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>&lt;color=#9cba5a&gt;「明るい月があなたの窓を飾る。あなたは誰の夢を飾るのか……」&lt;/color&gt;</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {このアブノーマリティーは人間に近い外見をしており、青白い肌に黒いロングドレスを着て、古代の貴族のようなオーラを放っている。
普段は部屋内でじっと座っているが、時折祈りのような動きを見せる。
彼女の周りには、通常の絵画用具に似ているが、根本的に異なる道具がたくさんある。
彼女は、ある条件を満たした職員に、強力な効果を持つ特殊な道具である額縁を提供する。
その額縁を使ってHEランク以下のアブノーマリティーを攻撃すると、女性からの力が彼らを直接額縁の中に引きずり込み、彼女の「作品」にして収容室の壁に飾るのだ。
女の額縁は無限にあるようで、常に奪われ破壊され続けても、職員が条件を満たせば新しい額縁を提供してくれる。
額縁をうまく活用すれば、作業の効率は格段に上がる。
}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {その後の研究実験により、額縁を持つ職員は雨の貴婦人のいくつかの特殊能力によって害を受けないことが判明した。
貴婦人は額縁を持つ職員にある程度の便宜と保護を与える。
何度も実験を重ねた結果、彼女の能力の贔屓目は主導権を持っていることがわかる。
これはおそらく、額縁に入れられた職員に価値があり、彼女のためにより多くの「作品」を得ることができるからである。
先見の明のある者は、普段は穏やかで温厚だが、これは彼女の変装にすぎない。
もし彼女が「作品」を定期的に提供されなかったり、部屋の壁に掛かっている「作品」を壊そうとしたりすれば、アブノーマリティーはすぐに本性を現すだろう。
&lt;color=#9cbc59&gt;貪欲で、ひねくれた、狂人じみた、悪性の怪物だ。&lt;/color&gt;
}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {時折、彼女は施設内に未完成の「作品」をいくつか設置し、接触した個人を絶えず絵画の中に引きずり込もうとする。
不運にも職員が絵の中に入ってしまった場合、管理されている職員を解放するために、未完成の「作品」を破壊するチームが直ちに組織される。
時間内に救出されなかった職員は、未完成の「作品」と完全に融合し、女性の欲望の生け贄となる。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#FF0000&gt;警告！！！どのような手段を使っても新しい「作品」を手に入れることができない場合、女性は狂気の状態に陥り、一切の虚飾を取り払い、より攻撃的な方法で「作品」を手に入れようとし始める。&lt;/color&gt;


女が狂気を隠しきれなくなり、設置した施設に額縁や未完成の作品があると、彼女は笑いながら作品に絵を描き始め、これらの物を通して力を解き放ち、空間を封鎖し、そこに閉じ込められたすべての存在を自分の「作品」に変えようとする。
もし彼女が絵を描くのを止めるのに十分な「作品」で安定させられなければ、結果は悲惨なものとなるだろう。}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {【付録】
時折、画面内の雨の中の女性は、飛び散った後、この大ざっぱな外観に変わるだろう。
このような変化は実質的な変化をもたらすものではなく、クリフォト抑止力の乱れによってもたらされる外的な変化でしかないはずだ。
警戒する必要はない。


「......それはわかりますが、画家さん、もう我慢できません。 あの絵の女は、私があの絵を手に入れてからずっと、私の後を追ってきたんです！ 壊れてるのを返して！ 気が狂いそうだ！」男は携帯電話の向こう側に向かって唸った。
「でも......」その声は、画家さんと呼ばれる人物の説明を男が無礼にも遮ったため、ためらいがちになった
「でも......」その声は逡巡していた！「この絵は、あなたの家に飾られているのは単に縁起が悪いだけなんです！もしあなたがこの絵を引き取りに来ないのなら、お客を騙したとしてウーフィ協会に訴えてもらいますよ！」
「わかりました。......すぐにお返しします。」電話の向こうの声は力なく言った。
   ( 5日後 )
「お嬢さん、今すぐです！ すぐに すぐに！ こいつを取り戻せ！ 彼女はどんどん私に近づいてくる。たとえ私がそのクソを戸棚に押し込めたとしても、梱包して窓から投げ捨てたとしても、叩き壊したとしても......それはいつもあの壁に戻る。 その女は私の家のドア枠よりも背が高く、顔は紙のように白かった。」男は恐怖におののき、手を震わせた。 しかし、彼が何を言っても、電話の向こうには不気味な沈黙があるだけだった。
「......」男は不機嫌そうにうなりながら、携帯電話を振り回した。「聞いてるのか！ 急げと言っているんだ！ 急げと言っているんだ！」彼に返ってきたのは、奇妙で不気味な声だった。
「......よし......よし......ハハハ......。」
どーん。
電話は切れた。雨はますます激しくなり、騒々しい雨音が男の罵声を覆い隠した。
「畜生！ この野郎、来るなよ......送り返してやる......どんな目に遭わせるか見せてやる！」
男は1週間悩まされた絵を抱え、雨の中を歩いていく。 雨が降りしきる中、風景は次第にぼやけ、腐りかけた緑色に変化していく。 黒く背の高い人影が霞んだ雨の中に浮かび上がる。 男の足取りはより速く、より乱雑になっていく。「彼女が来る......彼女が来る......ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ！！！」歩く……走る……男は、反抗的な態度で画家のドアへと駆け寄った。「クソ野郎......ここから出て行け!!!」背の高い女性が家の真ん中に座り、絵筆を持ち、ゆっくりと頭を持ち上げて、青白い紙のような顔に奇妙な笑みを浮かべていた......。「作品は......ここにある......ハハハ......。」
「ああああああああああああ！！！」男は足を震わせながら座り込んだ。 何重にも包まれた彼の手の中の絵は、いつしかべったりと雨をにじませ始めた。 黒衣の女は立ち上がり、額縁をつかみ、手に持っていた未完成の作品を掲げた。それは画家の家の前の光景を描いた油絵だった。 --人影だ。 女がゆっくりと額を上げると、男の悲鳴は突然終わった。 雨粒が落ち、すべてが靄に戻る。


【雨水ですっかり濡れた新聞から見つけた2つのニュース記事】
「4月1日、5区であまり知られていない画家のスヴェトラーナさんが自宅で死んでいるのが発見された。凝固した血と粘着性のある泥水の混じった雨水で、現場から判断すると、生前、何かを破壊するために銃剣を使おうとしていたようだ。 しかし、最終的に刃が切り裂いたのは画家自身の首だった。 現場では身長2メートルを超える女性の姿が目撃されているといい、その状況が調査されている。...」

「宝石商のテレーズ氏が失踪して5日以上経った5月4日、この世から消えたかのように見えた彼の家から、テレーズ氏が恐怖に満ちた表情でドアの前に座り、スヴェトラーナさんの家の前の光景を描いた非常に奇妙な絵が発見された。 その絵はベタベタした雨水で覆われており、いくら拭いても濡れていた。…」


【シャーロック・フェンドール氏（故人）が完成させた調査報告書】
スヴェトラーナさんの家で見つかった日記の多くは雨に濡れて判読不能だった。 以下はまだ読めるものである。
……
3月18日   小雨   
最近、ひらめきが枯渇しているように思える。 最も完璧な作品を描かなければならないが、最も完璧な作品とはどのようなものだろう......自分の絵に命を吹き込むにはどうしたらいいのだろう......本当に頭が痛い。


3月19日   大雨
いつから雨が降っているのだろう？ 湿度が高くて、空気がベタベタする感じだ。 窓越しに、階下の木の橋の上に女性が立っているのが見えた。


3月20日    雷雨
なぜだかわからないが、あの女がいつも私の脳裏に浮かんでいる......明らかに、私は正面を見なかったが、彼女の顔はいつも脳裏に浮かんでいる。 私は無我夢中で筆を取り、反応したときにはすでに完成していた。 これは私の最も完璧な作品だ！ まるで命を吹き込まれたかのような完璧さだった！ これで、私は自分の名前を売ることができるだろう。


……


3月24日   大雨
先日の女性、どこに行っても私の後をついてくるようで、私が顔を上げると、彼女はいつもどこかで私を見つめている。 いったい彼女は何なんだ？ 彼女を見ると、どうしようもなく不安になるのはなぜだろう？


3月25日   小雨
彼女はどんどん近づいてきて、最初は遠くから私を見ていたのに、今では私の目の前、10メートルも離れていないところに現れて、私の家の玄関まで来た。あるとき窓の外で彼女が青ざめた顔でこちらを向いて不気味な笑みを浮かべているのを見たことがある...


……


3月28日    中雨
私はそれを得た！見つけた！絵だ！絵だ！生きてる！生きてる！……


3月29日    大雨
彼女が来る！彼女が来る！何とかしないと......あの絵のこと......すぐに......あの絵を......


3月30日   暴雨
&lt;color=#FF0000&gt;一&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;切&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;都&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;完&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;了。&lt;/color&gt;


スヴェトラーナは精神的な問題を抱えているのではないかという最初の疑惑を残して、この日記は終わる。 追加情報は今後の調査待ちである。


日記にはメモが貼ってあり、なぜそれが雨に濡れていないのか理解しがたい。 小さな詩が書かれていた。
&lt;color=#9cba5a&gt;橋の上から景色を見ているんだね。&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;見晴らしのいい男は、2階からあなたを見ている。&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;明るい月が窓を飾る。&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;他人の夢を飾る。&lt;/color&gt;
}
      ]
    </desc>



  <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0は、施設内に複数の額縁を一定間隔で生成する。念のため、額縁を見つけたらすぐに破壊することをお勧めする。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">慎重ランクが３未満の職員または&lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt;ランク以下のアブノーマリティーは、額縁が存在する部屋に入ると額縁に引き込まれる。すると額縁から雨水が滲み出し、室内のすべての対象にBLACKダメージを与え始める。一定時間内に額縁を破壊されなければ、額縁に引き込まれた対象は$0の「作品」になる。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">$0へ愛着作業を完了し、作業結果が悪くない場合は$0は職員に額縁を渡し、その額縁を持っている職員は雨の貴婦人の影響を受けない。鎮圧された対象は額縁に引き込まれ、「作品」となる。職員の鎮圧した対象が&lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt;ランク以下であれば、職員は対象に接触した後、直接額縁に引き込む。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">$0の「作品」は収容室の壁に飾られる。「作品」１つにつき、クリフォトカウンターが１増加する。「作品」を得ると、クリフォトカウンターが１増加する。長期間「作品」がないと、クリフォトカウンターが減り続ける。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">作業結果が悪いと、職員は$0の「作品」を壊してしまい、クリフォトカウンターが即座に減少し、職員は少量のBLACKダメージを受ける。職員が額縁を所有している場合、BLACKダメージが大幅に増加し、額縁は破壊され、その日の間は再取得ができない。</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">クリフォトカウンターが０になると、$0は作画をし始め、額縁のあるいくつかの部屋に固定し、額縁の中にはめ込む。部屋に入った対象は、その部屋から出ようとするとBLACKダメージを受け、その結果死亡すると、$0の作品となる。&lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt;ランク以下のアブノーマリティーは「作品」になって鎮圧される。</specialTip>
      <specialTip openLevel="7" key="7">$0の作画が完成すると、部門内の職員だけでなく&lt;color=#773cdd&gt;WAW&lt;/color&gt;ランク以下のアブノーマリティーは彼女の作品となる。同時に&lt;color=#773cdd&gt;WAW&lt;/color&gt;以上のアブノーマリティーにはダメージを与える。クリフォトカウンターが最大に戻ると、$0は作画を止める。</specialTip>
   </specialTipSize>

  </observe>
  <child>
    <name>未完成の「作品」</name>
    <codeId>???</codeId>
  </child>
</creature>