<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id="101168">

    <narration action="move">
      #0 heads to “$0's" containment unit to begin work.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0は、宙に浮いていることを除けば、基本的には普通の死体である。}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid1">
      [
      {#0は悪臭のために朝食を吐きそうになっている。}
      {目の前の体が何の前触れもなく爆発する中、#0の調子は悪い。}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid2">
      [
      {おやすみ、クジラさん。}
      {時間が経てば経つほど、腐敗臭は強くなるだろう……。}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="dead">
      [
      {圧力に$0は耐えきれず、バーンという音とともに部屋に腐った肉が散乱した。}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-01-168</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Custom/FloatingWhale</portrait>

      <name openLevel="1">浮くクジラ</name>
      
      <riskLevel openLevel="1">TETH</riskLevel>

      <openText>子供たちは浜辺でミドリクジラを見たと言うのだが...。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {「クジラの爆発」とは、クジラが座礁したり死んだりしたときに起こる珍しい自然現象である。外気圧と腐敗によって発生した体内ガスが重なり、体内が破裂し、肉、血液、臓器が突然爆発する。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {...&#13;&#10;もうあのビーチに行くことはないだろう。&#13;&#10;その理由はお分かりだろう。しかし、説明させてほしい。&#13;&#10;晴れた朝、私は近所の子供たちとビーチに行った。「何が悪いんだ？」&#13;&#10;本当に楽しかった。&#13;&#10;そこにいた唯一の大人として、私は子供たちの面倒を見なければならなかったので、子供たちの後を追うことにした。&#13;&#10;このような場合、クジラが破裂するのが普通であることはご存知ですよね？クジラの死体が突然爆発したときの悪臭は、今でも忘れられない。&#13;&#10;私はベストを尽くした...。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;百科事典より抜粋&gt;&#13;&#10;人が死亡し、5〜8日以内に防腐処理が施されないと、遺体は高度に腐敗する。この過程で大量の腐敗ガスが発生し、体中の軟部組織に充満する。その結果、顔が極端に腫れ上がり、眼球が突出し、唇が厚くなり、舌が伸び、腹部が膨張し、皮膚が緑色になり、皮下組織や筋肉が気腫を起こし、手足が太くなり、体全体が巨大化し、生前の姿を想像するのが難しくなる。この現象は腐敗の液化段階として知られている。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {数人の子供たちが見知らぬ男に家から連れ去られた。&#13;&#10;彼らの両親は、多額の報奨金を出すから彼らを見つけてほしいと懇願し、私たちの職員は最終的に工業用地の汚染されたプールで彼らを発見した。子どもたちのほとんどは放射能にひどく冒されており、数人は死亡が確認された。子どもたちがいた場所からそう遠くない場所で、私たちは液状化した多くの腐乱死体を発見した。&#13;&#10;その後の調査で、この男は強烈な被害妄想に苦しんでいたことが判明した。彼は海の描写を使って、海に触れたことのない子供たちを廃プールに誘い込んだ。&#13;&#10;その子供たちの親が彼に何をしたのかはわからない。しかし、私たちは1週間後に彼の遺体を発見した。}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">作業結果が悪いと、クリフォトカウンターが減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0は抑圧作業をすると大量のエネルギーを生成する。しかし、同じ日に再び抑圧作業をすると、その体は爆発し、作業をした職員に深刻なBLACKダメージを与える。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">破裂後、$0は安定し、その日は破裂しなくなるが、エネルギーの生成量は劇的に低下する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">$0の破裂や鎮圧の後に、他のアブノーマリティーを脱走させる恐れがある。</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>

</creature>