<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="123444">


	  <narration action="move">
		  #0 направляется в камеру содержания аномалии $0 для выполнения задачи.
	  </narration>
	  <narration action="start">
		  [
		  {Как только #0 заходит в камеру содержания, эмоции сотрудника начинают накаляться.},
		  {#0 с нежностью смотрит на дитя подле аномалии $0.},
		  {#0 с трудом сдерживает себя, чтобы не подойти к дитя.},
		  ]
	  </narration>

	  <narration action="mid1">
		  [
		  {#0 чувствует, что радость и боль дитя — спасение и сожаление для сотрудника.},
		  {Однако сотруднику по имени #0 остаётся только наблюдать за ребёнком.},
		  {Дитя — не более чем приманка для жертв аномалии $0.},
		  ]
	  </narration>
	  <narration action="mid2">
		  [
		  {#0 изо всех сил пытается скрыть тоску по этому дитя.},
		  {Чем сильнее боль дитя, тем сильнее ломается #0, теряя силу воли.},
		  {После окончания работы #0 будет лишь сильнее желать воссоединения с этим дитя.},
		  ]
	  </narration>
	  <narration action="mid3">
		  [
		  {Только сильный духом сотрудник сможет вырваться из хватки охотящейся аномалии $0.},
		  {Даже если сотрудник стал целью охоты аномалии, сильный душой, #0 сможет быть с дитя навеки.},
		  ]
	  </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-13</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/MissedReaper</portrait>
	  <portrait openLevel ="4">Custom/MissedReaper2</portrait>

      <name openLevel ="1">
      Потерянное дитя
      </name>

	  <name openLevel ="4">
	  Желанная Смерть
	  </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>Простите, но не могли бы вы отправить меня в ту камеру ещё раз?</openText>
    
    </collection>

<desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Колоссальная аномалия в форме фонарного столба, излучающего рассеянный свет. Под фонарём стоит нечто, напоминающее дитя.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Описание дитя разнится с каждым сотрудником, посещавшим эту камеру содержания. Ребёнок имел золотые локоны, был черноволосым как смоль, это была девочка, как и был мальчик; у дитя был разный возраст и отличающиеся черты лица. Ни одно из описаний не походило на другое. Но среди всех описаний была общая черта. Во время рассказа об этом дитя, в тоне голоса и чертах лиц сотрудников чувствовалась тоска и желание встретить его вновь.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
		[
		{
		&lt;Отрывок из консультационного лога после работы с 01-13-7&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;"Скучали ли вы по кому-то, управляющий? Я скучала. &#13;&#10;&#13;&#10;У меня был ребёнок. Задолго до моего прихода в корпорацию. &#13;&#10;&#13;&#10;(Опущено)&#13;&#10;&#13;&#10;Я схватила его маленькую ручку и побежала, что есть сил. Но стоило мне прийти в себя, как я осознала, что потеряла его. Это частая история. Ведь в Городе так много историй о том, как родители теряли своих детей раз и навсегда."}
        ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {"Там был мой малыш. Конечно, я понимаю. Он умер ещё тогда, в тот самый день.&#13;&#10;&#13;&#10;Но управляющий, сэр, одно дело понять, другое — принять. Это совершенно разные чувства. &#13;&#10;&#13;&#10;Конечно, Юмека успела сказать мне, что уровень моего ментального загрязнения уже на грани. Так что я понимаю ваше решение.&#13;&#10;&#13;&#10;Знаю. Войди я в эту камеру снова, я сойду с ума и стану его жертвой, как множество сотрудников до меня.&#13;&#10;&#13;&#10;Но, как я уже сказала вам, понимание не то же, что и принятие.&#13;&#10;&#13;&#10;Я постоянно думаю об этом с того дня. Мне стоило сказать ему что-то. Может что-то наподобие „Я сожалею, что отпустила твою руку“, хоть что-нибудь. Мне просто стоило попросить у него прощения, как бы бессмысленно это ни было.&#13;&#10;&#13;&#10;Так что, простите,&#13;&#10;&#13;&#10;но не могли бы вы отправить меня в ту камеру ещё раз?"}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Она всё же отправилась в камеру содержания. И больше не вышла из неё.&#13;&#10;&#13;&#10;Пока рука Смерти не схватила её, она просто смотрела на дитя.&#13;&#10;&#13;&#10;И в последние мгновения её жизни, всего одна фраза вырвалась из уст:&#13;&#10;&#13;&#10;„Я скучаю по тебе.“}
      ]
    </desc>
    
  <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Сотрудники с уровнем Выдержки 3 и ниже устремляются к аномалии $0. После этого, $0 убивает их.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Если SP сотрудника опускается до 0 во время работы, он устремляется к аномалии $0. После этого, $0 убивает его.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">$0 предпочитает только работу на Подавление. (Не обращайте внимание на "дитя" возле аномалии $0(далее $0-1), оно не влияет на производство PE-ячеек.)</specialTip>
	  <specialTip openLevel="4" key="4">Во время выполнения работы на Подавление $0-1 плакало об невыносимой боли. Густав, работавший с аномалией, получал сильный ментальный урон при выработке каждой PE-ячейки.</specialTip>
	  <specialTip openLevel="5" key="5">Каждый раз, как $0 вырабатывает NE-ячейки при работах, отличных от Подавления, $0-1 было счастливо и Густав, работавший с аномалией, восстанавливал SP. (Напоминаем, $0-1 не относится к выработке PE-ячеек.)</specialTip>
  </specialTipSize>
	  <max>
		  <!--최종관찰-->
			<desc id ="0" select="1">
				{Под фонарным столбом, освещаемое рассеянным светом, стояло незнакомое мне дитя.}
				{И хотя я не знал его, только завидев его, я затаил дыхание.}
				{Тоска... Я так скучаю по этому дитя, и именно поэтому я не могу сделать и вдоха...}
				{Значит, я просто не помню, но я так жаждал вновь увидеть этого ребёнка.}
				{В голосе этого дитя звучат нотки мудрейшего человека этого мира, а личико озаряла самая прекрасная улыбка из всех, что знало человечество. Именно это говорило мне подсознание.}
				{Я...}
				<!--계속-->
			</desc>
		  <!--선택지-->
			<select id ="1">
				<node desc ="Подойду к этому дитя" target="1" isAnswer="true"/>
				<node desc ="Не стану подходить к этому дитя" target="2" isAnswer="false"/>
			</select>
			<desc id="1" select="0">
				{Стоило мне войти в эту камеру, как я сразу позабыл все предостережения.}
				{Динамик в камере содержания громко шумел, но крики не доходили до моих ушей.}
				{Я протянул руку к этому дитя.}
				{Но оно отвернулось от меня.}
				{Даже Смерть не обращает на меня внимание, словно я не достоин стать её жертвой.}
				{Повезло ли мне остаться в живых? Но воспоминания того, как малышка отвела свои глаза, принесёт больше боли, чем смерть.}
			</desc>
			<desc id ="2" select="0">
				[
				{Достоин ли я тянуться к этому дитя?}
				{Похоже, ещё не время.}
				{Неужели ей тоже так кажется?}
				{Скорее, я боялся, что она начнёт кричать, как ненавидит меня.}
				{Мне всё ещё надо очиститься от собственных грехов.}
				{Чтобы в далёком будущем, я мог без зазрения совести улыбнуться и протянуть этому дитя свою руку.}
				]
			</desc>
			<!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
			<angela>
				[
				{Как же это дитя выглядело для вас?}
				{И почему же оно отвернулось?}
				{Возможно, я знаю ответ. Быть может, у нас те же причины.}
				{Последнее исследование Желанной Смерти успешно завершено.}
				]
			</angela>
		</max>
  </observe>
</creature>