<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="819231">



    <narration action="move">
      職員#0は作業を開始するために$0の収容室へと向かう
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0の周りには、豊かな花の香りが漂っている。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {四季が巡り、$0は静かに、贖罪の道が終わるのを待っている。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {これらの花は自由に咲き誇り、秋が去り冬が来ても、決して枯れることはない。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {“心配しないで、#0。消えない香りを嗅ぐことができれば、君と私は同じ森の中に立っているでしょう。”},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {“そして今、私と、全ての息あるものと共に、土へ還ろう。”},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-144</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Persephone_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        ペルセポネ
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>土から生まれたものは、やがて土へと還るんだよ。&#13;&#10;私の贖罪は、冷たさと共に息を切らして済ませましたことを。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {                        どうしてあなたは雪が降り、舞い散る季節に生れたの?
                        カッコウ鳴くのを待つべきだった
                        あるいは輝く翡翠のように、緑に葡萄が実るまで
                        せめて夏が過ぎてゆき、秋が来るのを待つべきだった——
                        可愛い燕が集まって、遠くへ飛び立つ準備する
                        それから生まれるべきだった。

                        どうしてあなたは子羊が、草食む季節に死んでいったの?
                        リンゴが落ちるの待つべきだった
                        あるいは蝗の群れが荒れ、麦の切り株並ぶまで
                        ずっと秋が過ぎてゆき、冬が来るのを待つべきだった——
                        全てのものが枯れてゆき、風が悲しみ運ぶだろう
                        それから死にゆくべきだった。

                                                                                          ——クリスティーナ・ロセッティ，《挽歌》(A Dirge)}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {彼女の記憶は、凛冽たる寒風から始まる。 
雪が舞い、全てが枯れゆく中、彼女は大地の闇の中に生まれた。
“……暗黒の大地の子……冥界より来たる妖星……彼女は永遠の冬をもたらすだろう……”

彼女は耳を澄ませ、声が枯れた老人がそう呟くのを聞いた。
“追放せよ！追放せよ！”    “この子はその罪を贖わねばならない！”    “彼女は土へと還るべきだ。”

こうしてペルセポネは、冷たい大地から生まれた子として贖罪の道を歩み始めた。
彼女の足元では四季が巡り、一歩踏み出すごとに、激しい移り変わりが起こった。
彼女は数多の花を咲かせ、万物を蘇らせ、木々を青々と茂らせ、虫や鳥の声を響かせた。
彼女は豊穣の地に果実を実らせ、罪深き淵を永遠に凍りつかせた。

彼女は春の日の花の香りを味わい、夏の日の蛍の囁きを聞き、
秋の日の一面の黄金色と倉庫に満ちた稲穂を愛し、
冬の日の銀装と梨の花が咲く千の木々を愛した。
彼女が深い眠りにつけば、寒風が吹き荒れ、万物は静まり返り、
彼女が目覚めれば、花は芳香を放ち、若芽が顔を覗かせる。
    
人々は彼女を崇敬し、大地の偉大な力に畏敬の念を抱いた。
人々は祈りを捧げ、遠くから来た神を賛美した。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {ペルセポネ、四季の恩恵を受けた女神は、広大な大地を歩む。
彼女は新生をもたらす生命の女神であり、凛冬の静寂を降らせる死の女神でもある。
彼女は厳しい寒さをもたらし、緑の葉を枯らす、或いは酷暑をもたらして病を広げる。

彼女は土へと還ることを渇望し、その足跡を辿る土地はすべて土と化す。
人々は戦慄し、神の怒りを恐れ、彼女の好悪を憶測して、不器用な儀式で敬意を示し、災厄の去ることを祈る。
ペルセポネは人々の称賛や恐怖を聞きながら、贖罪の道を歩き続ける。

やがて彼女は、寒冷な土地にたどり着く。そこでは雪が舞い、季節は永遠に変わることなく、彼女が生まれた暗黒の大地のようであった。
彼女は土に覆われた森を目にする。そこには無数の体が佇み、その肉体は土と化し、魂は死の静寂の歳月に封じられ、残されたのは陶器のような骨格だけだった。
ペルセポネ、土へと還ることを渇望する神は、自らの贖罪の地を見つけたのだった。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {彼女は二人の陶人を見た。それらは花冠を手に持ち、唯一の彩りとなっていた。
咲き誇る花々は、まるで彼女の容姿のように、決して枯れることがない。
彼女は花冠を手に取り、それを頭に載せた瞬間、四季がまるで彼女の手の中で律動しているかのように感じられた。
彼女は土の上に立ち、その身体は陶片と化した。その刹那、彼女の体から花が生まれ、森全体にも花が咲き誇った。
寒さが消え去り、土が舞い上がる。    種が芽吹き、新芽が顔を出す。    花が咲き誇り、香りが広がった。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {春はすでに訪れた。
彼女はカッコウの鳴き声を聞いた。

ペルセポネ、土へと還ることを渇望する神は、子羊が草を食む季節に死んだ。
ペルセポネ、土から生まれることを祈った陶人は、花が咲き誇る季節に生まれた。}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="0">この幻想体の収容室は一定時間ごとに“季節”状態が切り替わった。&#13;&#10;また異なる季節の状態では、好む作業の種類も変化していた。&#13;&#10;好みは、春から冬にかけて次の作業に対応していた。&#13;&#10;愛着作業、本能作業、洞察作業、抑圧作業。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">現在の“季節”状態に対応する好みの作業を行わなかった場合、この幻想体のカウンターは1減少した。&#13;&#10;その際、施設内にT-04-53が収容されている場合、そのカウンターも同時に減少した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">クリフォト暴走メーターが8ポイント増加する毎に、この幻想体の収容室に特殊な暴走が発生した。&#13;&#10;暴走対処時に、現在の季節に対応する好みの作業を行わなかった場合、この幻想体のカウンターは0になった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">幻想体の好みの作業を行った職員は、作業終了時に“贖罪の冠”を受け取った。&#13;&#10;ただし、同時に“贖罪の冠”を受け取れるのは一名だけであり、T-04-144-1と記される。&#13;&#10;T-04-144-1はこの幻想体に対する作業成功率が大幅に上昇したが、クリフォト暴走レベルが上昇する度に“贖罪の冠”は消滅した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">T-04-144-1が他の幻想体に作業を行った場合、$0のクリフォトカウンターは即座に0になった。&#13;&#10;脱走後、$0にダメージを与えられるのはT-04-144-1だけだった。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">脱走した$0は、同じ部屋にいる全ての対象に継続的なWHITEダメージを与えた。&#13;&#10;彼女によってパニックに陥った職員は、即座に死亡し“土から生まれた者”へと変化した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">$0は移動せず、一定時間ごとにランダムな施設内の他の部屋にテレポートし、&#13;&#10;テレポートの開始時と終了時に、現在いる部屋内の全ての対象にWHITEダメージを与えた。&#13;&#10;5回のテレポートが完了すると、現在いる部門内の全ての対象に高いWHITEダメージを与えるとともに、&#13;&#10;全ての“土から生まれた者”を破壊し、その後に収容室へと戻った。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>土から生まれた者</name>
    <codeId>T-04-144-1</codeId>
  </child>
</creature>