<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="156511">



    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания "$0", чтобы начать работу с аномалией.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 плачет.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {У аномалии $0 начал расти живот, #0 немного испугался.},
      {Но ничего не произошло.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 почувствовал печаль, услышав плач аномалии $0.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-23-04</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Amiroji_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Плачущая жаба
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <openText>"Как я могу заставить её перестать плакать?"</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Есть история о "легендарном" существе, известном как Плачущая жаба, говорят, что если у него выколоть глаза, произойдет нечто странное.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Однажды воин услышал эту историю и отправился в пещеру Плачущей жабы, чтобы бросить вызов этому таинственному существу. После ожесточенной битвы воину, наконец, удалось выколоть глаза Плачущей жабе.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Внезапно желудок жабы начал раздуваться, как будто она делала вдох. Её большие глаза наполнились голубыми слезами. Затем жаба открыла пасть, окутав всю пещеру мрачными эмоциями.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Воин понял, что он спровоцировал "странное событие", упомянутое в рассказе. Он почувствовал панику, не зная, что будет дальше. Он молча молился, надеясь, что всё закончится благополучно.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {Но Плачущая Жаба уже начала плакать. Её слезы полились дождем, и вся пещера наполнилась горем и печалью. Воин, ставший свидетелем этой сцены, почувствовал огромную печаль в своем сердце.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {"Как я могу заставить её перестать плакать?"}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="0">Счетчик Клипота аномалии $0 уменьшился, когда результат работы был плохим, счетчик также с небольшим шансом уменьшится при нормальном результате работы.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0 не любит работу на Инстинкт или Подавление. После работы с аномалией $0, сотрудник получит свой дар. Когда результат работы был оценён как хороший, $0 востанавливает SP всего персонала на объекте.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0 "пробьет брешь", если её счетчик достигнет нуля. Однако Жаба останется в своей камере содержания, только заплачет.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">$0 чрезвычайно устойчива ко всем типам повреждений, кроме бледного.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>