<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="200676">



    <narration action="move">
      #0被分配到“$0”的收容单元中.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {「$0」は悪夢から生まれ、生き残るために夢を食べる必要があります。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {「$0」は攻撃するつもりはなく、静かに待っていました。},
      {「親愛なる君、私の網で良い夢を見られますように。」},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {「$0」の8つの目は#0を優しく見つめ、ある種の母性の愛を表しています。},
      {夢がとても美しいなら、目覚める必要はあるのですか？},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0は蜘蛛の巣から発せられる異臭を嗅ぎ、眠くなってきました。},
      {瞬間の美しさを切望する人は、永遠にその優しいクモの巣に閉じ込められるでしょう。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0は眠気を抑えることができず、柔らかい蜘蛛の巣の上に横たわって深い眠りに落ちてしまいました。},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-676</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/DreamSpider_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        ドリームキャッチャー
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>ここに来て、網に横になって、よく眠ってください</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {「疲れていますか？今日はどうでしたか？うまくいきましたか？」

この幻想体は巨大な蜘蛛のようなもので、天井からぶら下がっており、その8つの目は常に職員の出入りを監視しています。収容ユニットの周りにはピンク色のクモの巣があり、甘い香りが漂い、強い催眠効果があるようです。注目に値するのは、これらのクモの巣はそれほど粘着性ではありませんが、クモの巣に触れた職員は強い依存性を示し、再び触れた場合、クモの巣から離れることを望まないということです。
ほとんどの職員にとって、この幻想体は仕事の疲労やカフェインの過剰摂取による不眠症の改善に役立つと考えられています。この幻想体を示す音声は記録されていないが、作業を終えた職員らは穏やかで優しい女性の声を聞いたと主張している。

「人生には変化がつきものであり、都市はすべて過ぎ去ります。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {以下の報告書は、この幻想体の隠れた危険性を示しています。結論だけから判断すると、職員の精神状態を緩和するためにこの幻想体に依存した活動を計画することはやめるべきです。各部門のチーフは、音声ファイルとその添付ファイルを注意深く確認することが求められます。 :

&lt;音声記録 KM-2426&gt;
カウンセラー：今、何か違和感を感じていますか？
ケニー：なぜですか？ ケニー：今、とても気分がいいんだ。今まで出会った幻視者の中で一番優しくて、見た目はちょっと怖いけど、本当に話してみれば、あの怪物たちとの違いがわかるよ。
カウンセラー：収容ユニットで何をしたか覚えていますか？
ケニー：もちろん、いろいろなことを話したよ。ほとんどは僕が話して、怪物が聞いてくれたんだけど、そのうちに少し眠くなったみたいで、ネットの上に横になって寝るように誘われたんだ。 文字通り、ここ数週間で一番穏やかな夢だった。
カウンセラー：見た夢の中で覚えているものはありますか？
ケニー：覚えています...それは...すみません、ちょっと思い出せません。
カウンセラー：大丈夫です、もしその後、何か違和感を感じたら、最初の機会に検査のために報告することを忘れないでください。
ケニー：わかったよ、もう会わないでほしいな、深刻な雰囲気の君を見るたびにゾッとするんだ...。

「自分のためにもっと太陽の光を浴びていれば、いつも他人のために尽くさなくてもよかったんだ」 }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;音声記録 KM-2435&gt;
カウンセラー：最近、仕事の調子があまりよくないようですね。
ケニー：そうですか？ すいません、最近少し混乱しているんです。 精神汚染の影響を受けているのかもしれません。
カウンセラー：スケジュールによると、今週は「T-02-676」の仕事が少し多いようですね？
ケニー：申し訳ありませんが、あなたもお分かりのように、いつ命を落とすかわからない幻想体に比べれば、ずっと優しいものですし、私以外にも多くの職員が駆けつけてくれたのを覚えています。
カウンセラー：ドアに入ってからあくびをしているようですが、ちゃんと睡眠をとれていますか？
ケニー：多少はね、最近ちょっとコーヒーを飲みすぎて、ここ数日睡眠があまりしっかりとれないんだ。だから「T-02-676」の仕事に何度も応募しているんだけど、そうじゃなくて、最近の不眠症を治したいんだ。
カウンセラー：ただの不眠症なら、もっと効果的なプログラムを提供できますよ。
ケニー：情報部のあの羊の仕事をしろというのなら......。
カウンセラー：社員は会社の貴重な財産です、そんな危険なことをさせていいわけがありません、ここに薬が何本かあります、最近はコーヒーも控えめにしてください、アルコールなどにも手を出してはいけません...。

"心配しないで、私はいつでもあなたのそばにいるから、自分を見捨てないで、いい？" }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;音声記録 KM-2443&gt;
ケニー：いつも...何か変な感じがする...。
カウンセラー：大丈夫ですか？
ケニー：...大丈夫...もちろん大丈夫です...ただ...ちょっと眠くて...。
カウンセラー：よく休まれましたか？あなたは以前よりずっと痩せて見えますし、データを見る限り、あなたは他のどの幻想体よりもずっと長い間、あのクモの作業に取り組んできたようですが...。
ケニー：眠い...眠りたい...夢を見たい...。
カウンセラー：聞いてますか？
ケニー：眠らせてくれ...眠らせてくれ！ 眠らせてくれ！
......
この従業員は突然暴れ出し、カウンセラーに襲いかかり、監視カメラを壊した。

「さあ、私の網の上に横になって、優しい眠りにつきなさい。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {その文書の最後には、死体の形をした職員が微笑みながら収容室に横たわり、ピンク色の蜘蛛の巣、空中にぶら下がっている巨大な蜘蛛、そして8つの目がモニターの方向を死角なく見つめている......という写真が掲載されていた。

「おやすみ、愛する人、良い夢を見られますように。」}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="0" key="0">「$0」は、職員が収容室を離れるときに、作業結果に基づき対応する量の精神力を消化します。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">「$0」の消費精神力が閾値に達すると、クリフォトカウンターが増加します。 </specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">自制ランクがレベル4未満の職員は、「$0」の収容室に入ると制御不能になり、網の上に横たわり、その後「$0」が落下して職員を食べ始めます。 </specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">「$0」のクリフォトカウンターが極値に達すると、そのクリフォトカウンターは即座に0にリセットされ、その後、おいしい食事を求めて特定の職員を収容室に引きよせます。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">「$0」のクリフォトカウンターが0になると、その収容室に足を踏み入れたすべての職員は、巣に横たわる柔らかいクモの糸に魅了され、「$0」に食べられることになります。</specialTip>

    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>