<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
 
  <info id ="126775">



    <narration action="move">
      #0 entra na unidade de contenção de $0 para começar o trabalho.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {#0 está tendo dificuldade para enxergar, sentindo dor nos olhos.},
      {"Whoa!"}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Só de olhar para aquela forma dói...},
      {É natural que objetos pontiagudos doam quando são esfaqueados dentro do corpo.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {De onde diabos continuamos tirando essas coisas?},
      {É bem possível que #0 tenha gota só de olhar para $0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 provavelmente deveria ir ao médico mais tarde. Provavelmente.},
      {Tenha cuidado com sua dieta.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-267</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/GoutPain</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Forma da Dor
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
       HE 
      </riskLevel>

      <openText>Eu nunca imaginei que meu corpo pudesse produzir algo assim...!</openText>

    </collection>


    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {"Que deformação dolorosa! Eu nunca soube que meu corpo poderia produzir algo assim...!"}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Com os avanços atuais na medicina e na tecnologia, doenças como gota são facilmente curadas. Mas, se você não tem dinheiro suficiente para ser tratado... Você terá que continuar sofrendo...}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Mesmo que possa ser curado, ainda vai doer quando você contrair inicialmente. Ninguém quer passar por esse tipo de experiência, mas pode acontecer com qualquer um.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {A gota gerada por $0 é mais forte do que a doença normal, e parece se manifestar em todo o corpo. Foi o que disse um funcionário que teve a infelicidade de contraí-la. Em uma nota não relacionada, nós aqui na Lobotomy Corporation não oferecemos seguro saúde.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="0" key="0">Quando os resultados do trabalho eram ruins, o funcionário que trabalhava contraía gota. Quando os resultados do trabalho eram normais, o funcionário contraía gota com probabilidade normal.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">Se os resultados do trabalho de repressão fossem bons, o funcionário era curado.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>