<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="819261">



    <narration action="move">
      Сотрудник #0 направляется в камеру содержания аномалии $0, чтобы начать работу.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {Сотрудник #0 был сильно шокирован, когда вошёл в камеру содержания.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {Сладкий запах крови наполняет камеру содержания. Но почему кровь такая сладкая?},
      {Колючие розы вьются вокруг аномалии $0, глубоко впиваясь своими шипами. Больно даже смотреть на это.},
      {Аномалия $0 смотрит на сотрудника #0.},
      {"... Убейте Его, убейте Его уже! ..."},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Сотрудник #0 осознает тяжесть своего греха, который тяготит его, но в то же время чувствует, как освободился от этого греха.},
      {Ненавидит ли аномалия $0 сотрудника #0?},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Однажды кара поглотит аномалию $0. Тогда кто возьмёт чужие грехи на себя?},
      {Сотрудник #0 ломал голову над тем, как получить благословение аномалии $0.},
      {Мы должны считать, что аномалия $0 счастлива.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Сотрудник #0 в отчаянии от мрачной перспективы: их грехи никогда не будут искуплены, а страдания аномалии $0 никогда не кончатся.},
      {Должно быть, аномалия $0 - самый счастливый человек на свете.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-03-152</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/RoseStele_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Стела Роз Откровения
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>Терновые лозы вьют венец Твой, 
а розы сжимают в объятиях Тебя.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {&lt;b&gt;Убей Его, убей Его уже! Убей человека, грешника, что висит на кресте вниз головой!&lt;/b&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Пусть нож вспорет грудь Его; 
Пусть пушки раздробят череп Его; 
Пусть яд пронзит внутренности Его; 
Пусть плевок осквернит достоинство Его; 
Пусть слова растопчут душу Его!
Перережь сухожилия Его! Сломай кости Его! Сдери кожу Его! Пусть плоть Его и дух Его будут подвергнуты самым тяжким и ужасным мучениям, пока тело Его не потеряет человеческий облик, а душа Его не лишится своей чести!

Пусть претерпит Он всё это, чтобы мы могли не страдать. 
Пусть чистейшая душа пожертвует своей непорочностью, ибо без этого грех не может быть искуплен, и нам нет спасения.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {Узрите Его, узрите Его! Узрите человека, грешника, который висит на кресте вверх ногами.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {Кровь Его ползет вверх по лучам креста. Земля пропитана кровью Его, розы, выросшие из земли, окрасились в багряный цвет, а тернии разрастаются все больше и больше. 
За чьи заслуги течёт кровь Его и чьи уста питаются ею? Против кого направлены орудия мучений Его и кто держит их в своей руке? Кто привёл Его на крест сей и кто через мучения Его обрёл своё спасение?
Пусть страдания Его будут запечатлены в Откровении. Будем помнить, что был такой человек, будем помнить, что и мы когда-то несли на себе такой грех и будем нести его в грядущие дни.
...}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {Человек сей возлюблен страданиями. Тернии цепляются за крест и венчают Его как своего царя. Розы нежат в объятиях Его, и их прекрасные иглы, хотя и пронзают плоть Его, очищают сердце Его. Кровь, текущая из ран Его, подобна сладкому алому вину, и живое древо склоняется к ногами Его, жадно впитывая эту восхитительную росу.

Красная роза, возвещающая об искуплении, восходит, в то время как Дьявол, сеющий болезни и грех, низвергнут.

Розы любят Его; тернии понимают Его. Апостолы собираются вокруг человека сего, исцеляют раны Его своими ножами и лечат болезни Его своим ядом. Губы, пропитанные ядом, целуют лицо Его, а руки, покрытые язвами, ласкают тело Его.
Как блажен, как любим Он!}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {&lt;i&gt;Вот, Апостол предстаёт пред вами.&lt;/i&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="1">
      [
      {— Да, это Ты, пришел к нам Ты!}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="1">
      [
      {— Воистину, знаю я лик Твой. Со дней юности моей видел я Его много раз, больше, чем могу сосчитать. И когда вижу я лик Твой, кажется мне, что вижу я лик моего самого дорогого родственника и друга. Ибо воспринимаю я так его: "Вот тот, чьё сердце обременено нескончаемыми заботами, кто раздавлен слишком тяжелым грузом, чтобы его нести, чьи сухожилия готовы разорваться". Да, пред ликом Твоим мне всё это ясно.}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="1">
      [
      {— Нет, молчи, ибо нет нужды в словах Твоих. Разве Ты уже не знаешь, зачем пришёл? Да, это известно Тебе, и потому слова не нужны. Ибо даже если молвишь Ты слово, то искомое не приблизится к Тебе одними лишь словами. Чтобы получить его, должен Ты склонить ухо Своё и внимать.}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="1">
      [
      {— Подойди же ближе к кресту, на котором была пролита кровь праведников. Встань на землю, пропитанную этой священной кровью. Склони голову, приклони ухо и внемли словам роз и терна. И когда услышишь Ты их, вот, то искомое будет явлено перед Тобой.}
      ]
    </desc>

    <desc id="11" openLevel="2">
      [
      {&lt;i&gt;Внемли теперь к шепоту роз.&lt;/i&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="12" openLevel="2">
      [
      {— Подобен Ты свече в темной комнате. Пламя Твоё ярко, настолько ярко, что те, кто боится тени, приходят в поисках света к Тебе. Но пламя Твое также неистово, настолько неистово, что воск Твоего существа тает и стекает вниз, а рост Твой с каждым мгновением становится всё меньше. Но узри (если ещё можешь видеть Ты): маленькое пламя Твое, хотя и сжигает жизнь Твою, сияет всё теплее и ярче в тени угасания Твоего.}
      ]
    </desc>

    <desc id="13" openLevel="2">
      [
      {— Подобен Ты кочерге в руке охваченной пламенем. Отец направляет к Тебе тех, кто, израненный и избитый, барахтается в грязи этого мира. А Ты, с руками, крепкими как железо, тянешься в огонь, разбрасывая пепел и дрова, извлекая оттуда почерневшие и изможденные души. Взгляни на них сейчас (если ещё есть ока у Тебя, чтобы зреть): они очищены, белы, как лён, высушенный полуденным солнцем, собраны вокруг Тебя, и, о, какими святыми они кажутся.}
      ]
    </desc>

    <desc id="14" openLevel="2">
      [
      {— Знаешь ли себя Ты? Кто Ты, как не несравненное благородство? Несомненно, на земле сей нет никого чище Тебя. Сколько людей испустили дух благодаря Тебе? Сколько погибло вместо Тебя? Да, не знаешь этого Ты, и всё же не все равно Тебе? Вспомни дни Твои на пастбище. Ты был пастухом, пасшим стадо не овец, а незапятнанных душ.}
      ]
    </desc>

    <desc id="15" openLevel="2">
      [
      {— Помнишь ли это до сих пор Ты? Как опустился Ты, чтобы поднять с земли испачканное сердце, бережно держа его, словно сокровище? Как пятна греха очернили одежды Твои и ранили плоть Твою, и всё же не отступил его Ты? Ибо подобным деянием взял Ты на себя вину их и заплатил цену их.}
      ]
    </desc>

    <desc id="16" openLevel="3">
      [
      {&lt;i&gt;Прислушайся теперь к голосу терна.&lt;/i&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="17" openLevel="3">
      [
      {— Агнец, мой любимый агнец. Шерсть Твоя бела, как снег, кожа Твоя темна, как земля, а сердце Твоё невыразимо прекрасно.}
      ]
    </desc>

    <desc id="18" openLevel="3">
      [
      {— Настал суд, чтобы покарать за грех Твой. Трава, на которой пас Ты, воздух, которым дышал Ты, мысли, которые обдумывал Ты, - все это превратилось в грех и пришло, чтобы забрать Тебя. Это первородный грех, с которым родился Ты, грех настолько тяжкий, что он стал бы худшим кошмаром для ангелов, которые никогда не сбивались с пути. Этот грех не сможешь искупить Ты ни жизнью своей, ни смертью своей. Такова тяжесть этого греха.}
      ]
    </desc>

    <desc id="19" openLevel="3">
      [
      {— И всё же наказание не постигнет Тебя. По равнинам проходят высокие, изможденные фигуры с козлиными головами, собираясь под крестом...
Длинные руки их простираются вперед и раздвигают тернии, словно занавес, опутывающий Его. Языки их, колючи и жестоки, лижут тело Его, сдирая плоть Его. Острые зубы их перемалывают кости Его в пыль. И когда уходят они, крест остаётся обнажённым. Взял на себя грех твой Он и понёс тяжесть его вместо тебя.}
      ]
    </desc>

    <desc id="20" openLevel="3">
      [
      {— Когда-то был такой благородный козёл отпущения. Был он вожаком стада. Глупые и кроткие овцы следовали за ним - если он шел в горы, они шли в горы; если он спускался в ад, они шли за ним в ад. У этого козла была белая, как снег, шерсть, тёмная, как земля, кожа и невыразимо прекрасное сердце.}
      ]
    </desc>

    <desc id="21" openLevel="4">
      [
      {&lt;i&gt;Дождитесь молитвы конца.&lt;/i&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="22" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#6B0000&gt;&lt;b&gt;О, как благословен, как любим Ты!&lt;/b&gt;&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="23" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#B23C12&gt;&lt;b&gt;О, как благословен, как любим Ты!&lt;/b&gt;&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="24" openLevel="4">
      [
      {&lt;b&gt;О, как благословен, как любим Ты!&lt;/b&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="25" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#6B0000&gt;Апостолы Твои преклоняют колени пред небом и возносят молитвы свои к Тебе, лежащему ныне на земле. Кровь Твоя свободно изливается из ран Твоих, поднимаясь по лучам креста к небесам. Слезы текут по челу Твоему. Радостные ангелы танцуют на краю сознания Твоего - или это лишь видения, вызванное потерей крови Твоей? Ты хотел бы рассказать ученикам своим о радости, которая живёт в Тебе, но губы Твои больше никогда не разомкнутся. Но какое это имеет значение? Для самой радостной души на свете какая нужда в словах?&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="26" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#B23C12&gt;Апостолы Твои преклоняют колени пред небом и возносят молитвы свои к Тебе, лежащему ныне на земле. Кровь Твоя свободно изливается из ран Твоих, поднимаясь по лучам креста к небесам. Слезы текут по челу Твоему. Радостные ангелы танцуют на краю сознания Твоего - или это лишь видения, вызванное потерей крови Твоей? Ты хотел бы рассказать ученикам своим о радости, которая живёт в Тебе, но губы Твои больше никогда не разомкнутся. Но какое это имеет значение? Для самой радостной души на свете какая нужда в словах?&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="27" openLevel="4">
      [
      {Апостолы Твои преклоняют колени пред небом и возносят молитвы свои к Тебе, лежащему ныне на земле. Кровь Твоя свободно изливается из ран Твоих, поднимаясь по лучам креста к небесам. Слезы текут по челу Твоему. Радостные ангелы танцуют на краю сознания Твоего - или это лишь видения, вызванное потерей крови Твоей? Ты хотел бы рассказать ученикам своим о радости, которая живёт в Тебе, но губы Твои больше никогда не разомкнутся. Но какое это имеет значение? Для самой радостной души на свете какая нужда в словах?}
      ]
    </desc>

    <desc id="28" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#6B0000&gt;Ты возлюблен страданиями. Тернии пустили корни и свили венец, а розы сжимают в объятиях. Небеса стали землёй, и земля поднялась, чтобы занять место небес.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="29" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#B23C12&gt;Ты возлюблен страданиями. Тернии пустили корни и свили венец, а розы сжимают в объятиях. Небеса стали землёй, и земля поднялась, чтобы занять место небес.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="30" openLevel="4">
      [
      {Ты возлюблен страданиями. Тернии пустили корни и свили венец, а розы сжимают в объятиях. Небеса стали землёй, и земля поднялась, чтобы занять место небес.}
      ]
    </desc>

    <desc id="31" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#6B0000&gt;Узри прекрасные луга, нежные стада, чистые души, преклонившие колени пред крестом. Больше нет греха; все спасены. Мир был искуплен Тобой - хотя по какой причине перевернулся он, не может сказать никто.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="32" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#B23C12&gt;Узри прекрасные луга, нежные стада, чистые души, преклонившие колени пред крестом. Больше нет греха; все спасены. Мир был искуплен Тобой - хотя по какой причине перевернулся он, не может сказать никто.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="33" openLevel="4">
      [
      {Узри прекрасные луга, нежные стада, чистые души, преклонившие колени пред крестом. Больше нет греха; все спасены. Мир был искуплен Тобой - хотя по какой причине перевернулся он, не может сказать никто.}
      ]
    </desc>

    <desc id="34" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#6B0000&gt;Открой глаза свои и узри же мир.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="35" openLevel="4">
      [
      {&lt;color=#B23C12&gt;Открой глаза свои и узри же мир.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="36" openLevel="4">
      [
      {Открой глаза свои и узри же мир.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="0">Когда результат работы Хороший, сотрудник станет Агнцем.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">Когда Агнец получает урон, 80% урона передается аномалии $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Каждый раз, когда наносится определенное количество урона, счетчик Клипот уменьшается.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Счетчик Клипот уменьшается каждый раз, когда любая другая аномалия сбегает.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">При побеге, когда любая другая аномалия на объекте получает урон, урон получает и аномалия $0. Когда другие аномалии получают урон, атака аномалии $0 будет прервана.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">Когда в комнате нет сотрудников, аномалия $0 будет постоянно восстанавливать HP на 2% в секунду.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>