<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="819401">



    <narration action="move">
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {…}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {…},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {…},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {…},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {…},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-20-12</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/SFZW-KoisCode-819401-portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        縛られた王
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>宴会は終わったが、王はまだ楽しんでいない……。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {誰もいない宴会場は赤色に飾られていた。

大広間の中央では、深紅の生地に包まれた男が玉座に座っていた。縛られ上手く動かない手でかろうじて指さしたところを見ると、舞踏会に使われような仮面があった。

仮面は様々な表情を持っていた。

その中には哀しんでいる仮面と激怒している仮面があったが、私は歓喜している仮面を気に入っている。

どのような理由でこの仮面の表情を歓喜にしたのか分からないが、歓喜の仮面を使えば少なくとも他人に喜びが伝わると考えたのだろうか？

たとえ哀しみに沈んでいても、仮面を使って哀しみを隠せば一石二鳥だ。

仮面を被ると心は清らかになる。

玉座に縛られた王に近づくと、王はわずかに肩をすくめた。

もしかして、赤い生地に押さえつけられた表現の欲求がもたらした無意識的な身振りからきているのではと思う。

しばらく観察していると、私たちと似たような者たちが突然飛び出してきた。

その姿はどれも暗く曇っているが、私たちに似ている。

王は私たちの戦闘を見物するかのごとく、中央にて気怠げに頭を下げている。

長く拘束された時間の中で、見物にするものは無くなってしまった。

私は口惜しさを感じつつ、どうせなら縛られた王がこの激戦を楽しみにしていることを願う。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {王によって動かされた嫉妬大罪は、自分で判断することができないようだ。

それはまるで、王が自由に振り回す捨て牌のようだ。

…王という者は、昔も今も操り人形で遊ぶことを楽しんでいる。

自由に人を振り回して、壊して、そうしてまた何事もなかったように補填をする。

しかし、縛られた王は自分の家臣を大切にする気持ちが強い。

家臣には絶えず強力な加護を与え、私たちには小さな加護一つすら与えない。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {宴会の雰囲気が最高潮に達しようとしていた。

縛られた王が手振りをすると、戦闘は中断された。

この程度の余裕があるなら、割れたり痛んだりした仮面を下ろして新しい仮面を被ってくることもできそうだ。
}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {再び仮面を付けると、熱くなった感情が胸の中へと入り込んでくる。激戦の熱気に隠されていた哀しみが再び顔を上げ、まるで押し潰すかのように心の中へと喰い入ってくる。

押し寄せてくる哀しみに、彼らの心は深い泥沼に嵌まり込んだ。

それでもまだ、宴会は終わっていないが故に…。

彼らは哀しみを押さえつけながら前へと出た。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {幸い、激戦の末に勝利を収めた。

宴会は終わりを告げたが、王は未だ余興を切望かのごとく、生地を剥がして立ち上がろうとする。

長年の束​縛によってその動きは不自然になっていたが、威圧感によるカリスマと気品はなお強くなっている。

しかし、呼び起こされるのは畏敬だけではなく、疑問もある。

王には玉座から立ち上がる力があるのに、なぜ玉座に縛られているのか？

明らかに王自身の力で立ち上がることができるのに立ち上がらず、黙って玉座を守っている理由は何なのか…私にはわからない。

しかし絶えず思い浮かぶ疑問を鎮めるために、一言書くとすれば…。

王は何か知ってほしいことがあるようだ。

知ってほしいことを理解する人々が来るまで離れられない姿は、亡霊のようだ。

その心が王から剣を受け取るかのように積み重なり、今は境遇が気の毒で哀しみまで押し寄せてくる。

なぜこんな束縛された身体で宴会を開き、こんな奇妙な余興を楽しむのか。

その深淵は計り知れず、ただ哀しませるだけだ。}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="0">通常の幻想体とは異なり、$0は収容されている部門の休憩室に存在する。通常の$0は、休憩室に存在する職員に追加で回復効果を与える。この時、休憩室に侵入した敵対対象は、$0に攻撃される。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">職員が休憩室に存在する$0以外の対象に対して鎮圧を行った場合、$0は定期的に両方の戦闘相手にシールドを展開する。相手により多くのダメージを与えた対象は、より数値が高いシールドを付与される。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0の機嫌は「歓待」として数値化されている。作業結果が良い場合は歓待の数値は増加し、作業結果が悪いと歓待の数値が減少する。$0が攻撃されるたびに、歓待の数値は激減する。$0に抑圧作業をした職員は、即死する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">$0への本能作業は演技作業に置き換えられ、演技作業が始まると、休憩室にいる職員全員が演者として標的にされ、$0は職員と戦わせるために同数の「嫉妬大罪」を召喚する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">$0の歓待の数値は、演技作業の進行によって、徐々に増加する。演技作業が完了した時点で、演技作業の合計時間が30秒以上であれば、$0の歓待の数値はさらに増加し、合計時間が20秒未満であれば、$0の歓待の数値は減少する。演者が演技を中断すると、$0の歓待の数値は激減する。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">$0の歓待の数値が増加すると、休憩室に存在する全職員の体力と精神力を回復させる。歓待の数値が減少すると、休憩室に存在する全職員にBlackダメージを与える。歓待の数値の差が大きいほど、回復効果または与えるBlackダメージの数値が大きくなる。</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">歓待の数値が少ない場合、$0は激怒状態になる。$0が収容されている部門の全職員を$0が存在する休憩室にテレポートさせ、休憩室を封鎖した状態で演技作業を開始する。歓待の数値が一定数値まで増加するか、$0の体力が0になると、$0の激怒状態は終了する。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>縛られた王</name>
    <codeId>O-01-20-12</codeId>
  </child>
</creature>