<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
<text id="RoseStele_Name">Жертва</text>

<text id="RoseStele_Weapon_Desc">— Все люди в мире согрешили и наказаны на пути, засеянном терниями.&#13;&#10;— Есть один человек, которого все прокляли, но он поверил в крестный путь и просветился в истине.&#13;&#10;— Этот Человек взял на Себя наказание мира, чтобы мы больше не были рабами греха.&#13;&#10;Так гласит стела.</text>
<text id="RoseStele_Weapon_Special_Desc">При атаке нанесит урон всем вражеским юнитам в комнате.&#13;&#10;После завершения атаки восстанавливает 5 SP.&#13;&#10;Когда HP дружественного юнита падает ниже 20%, прекращает атаки и движение, быстро теряет HP, &#13;&#10;и передает потерянные HP в качестве исцеления. Останавливается, если HP падает ниже 5% или HP цели превышает 60%.</text>

<text id="RoseStele_Armor_Desc">— В то время, когда мы еще были грешниками, Он умер за нас; &#13;&#10;Он отдал Себя за нас, чтобы искупить нас от всякого беззакония.&#13;&#10;&#13;&#10;— Мы пройдем этот путь вместе с Ним, поверим в истину, в которую верил Он, и понесем вместе с Ним проклятие глупцов. &#13;&#10;— Давайте принесем наш дух и плоть в благоуханную жертву Богу.&#13;&#10;Так гласит стела.</text>
<text id="RoseStele_Armor_Special_Desc">Если в состоянии подавления HP выше 40%, каждые 2 секунды теряет 10 HP и сохраняет их. Если HP падает ниже 25%, быстро преобразует накопленные HP в реальные HP. Остановится, когда HP превысит 80% от максимального значения или накопленные HP будут исчерпаны.&#13;&#10;Если экипирован весь сет Э.П.О.С. и запас HP превышает 100, каждая атака увеличивает урон получаемый всеми юнитами в комнате на 3 секунды. Чем больше накопленных HP, тем сильнее эффект.</text>

<text id="RoseStele_Gift_Desc1">HP +15; SP -6</text>

<text id="RoseStele_SecGiftName">Ревизор</text>
<text id="RoseStele_Gift_Desc2">HP +40; SP -20&#13;&#10;При наличии брони снижает урон, получаемый дружественными юнитами в комнате на 50% и получает вместо них перенесенный урон.</text>
</localize>