<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="18007">



    <narration action="move">
      #0 входит в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 всегда находится где то на задворках разума.},
      {#0 смотрит на существо с осторожностью.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Сотрудник #0 почувствовал, как у него перехватило дыхание.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Сложно сказать, является ли $0 аномалией взаправду.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Сотрудник #0 удивлен этой вещью.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">Депрессия</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Depression</portrait>

      <name openLevel ="1">
                Депрессия
      </name>
      <riskLevel openLevel ="4">WAW</riskLevel>

      <specialName openLevel ="1">Депрессия</specialName>
      <openText>Смерть - это мольберт, а кровь - чернила.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {DДепрессия}
      ]
    </desc>
	
	  <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Когда-то я был светлым ребенком. По крайней мере, так думали люди.
Я мрачный человек, я никогда не думаю, что все изменится к лучшему, все давно потеряло свой смысл. Все приходит к пустоте. Моя семья заставляет меня учиться и всегда возмущается, когда у меня что-то не получается. Вы думаете я просто разглагольствую? Нет, для такого чувствительного человека, как я, легкомысленное замечание вонзается в мозг, как нож. Затем, медленно поворачиваясь, задыхаясь от боли, но не теряя сознания, я просто принимаю боль и встречаю ее лицом к лицу, пока она полностью не одолеет меня.
Глядя на нее, я понимаю, что она идеальна, по крайней мере, я так думаю. Что расстраивает больше - не быть с ней или быть с ней вместе? На мой взгляд, это одно и то же. Как раз когда я был на самом дне своей жизни, она появилась. Мало-помалу я становился более живым и жизнерадостным. Затем она безответственно бросила меня. Она столкнула меня в пропасть. Да, она просто бросает того, кто не имеет значения, но я отдаляю от нее самого важного человека в моей жизни. Я бросил школу и удалил все свои контакты.
Я лежу один в постели долгими ночами, представляя все хорошее. И я в одиночестве переживаю все унижения и отчаяние.
У нее диагностировали тяжелую депрессию. Ничего удивительного, все так, как и должно быть. "Я хандрю", - сказала мне мама. Ох, я просто жалуюсь. Разве я не могу просто притвориться, что моей жизни никогда не было? О... какой прекрасный результат. Как, черт возьми, я смогла пережить такую ужасную личную жизнь, безнадежную учебу, удушающую домашнюю обстановку? Каждую ночь я старалась держаться подальше от окна, от ножа. Я понял, что на самом деле не хочу умирать, но все еще страстно желал, чтобы погас последний огонек в моей жизни.
Я терпел все молча, как и всегда, говоря себе, что возможности моего сердца безграничны и что я могу принять все жалобы и слезы. Взрослые могут заглушить себя алкоголем, но мне приходилось заставлять себя терпеть невыносимое. Шторы медленно опустились, и лунный свет упал на кровать. Это было чудесно, влажные подушки впитали в себя мою боль.
Комната наполнилась слабым ароматом цветов… В воздухе витал аромат фруктов… белый потолок казался низким… в облегающем пиджаке было приятно… шрамы на моих запястьях тоже были шокирующими.
"Зачем ты это сделал?"
"Все просто, я не хочу жить".
"Разве не здорово быть живым?"
"Пока вы не поставите себя на место этого человека и не пройдете тем же путем, что и он, вы никогда по-настоящему не поймете его, а когда вы действительно сможете поставить себя на его место, вы обнаружите, что даже дышать становится больно".
------
Мой разум хочет убить меня.
Физически я чувствую, что вот-вот упаду в обморок.
Что должно произойти с человеком, чтобы он захотел умереть?
Я не испытал ничего травмирующего или пугающего, я обычный человек.
Почему я должен хотеть умереть?
Я не знаю.
}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="paranoia">После входа в камеру содержания, сотрудники чье SP было ниже 10% от максимального значения покончили с собой.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="paranoia2">Когда счетчик Клипота достиг 0, случайный сотрудник в департаменте покончил с собой. Все счетчики Клипота вернулись к максимуму после этого.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="paranoia3">Если результат работы Хороший, счетчик Клипота повысится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="paranoia4">Если результат работы Плохой, сотрудник работающий с аномалией покончит с собой.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>