<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="156523">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0는 숨을 헐떡입니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0은 열기에 고통스러운 듯, 계속해서 비명을 지르고 있습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 직원은 뜨거운 증기가 얼굴을 덮는 느낌을 받았습니다.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">M-01-11-07</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/BronzeBull_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        놋쇠 황소
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <openText>놋쇠 황소에 불이 붙어, 적이 작열통을 호소합니다.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {놋쇠 황소는 황소의 모습을 본딴  조각상이다. 푸르스름한 녹과 달궈진 듯한 가열 무늬를 확인할 수 있는 철판으로 구성되어 있으며, 금속은 관찰 기록에 따르면 구리와 아연의 혼합 물질로 이뤄져있다. 소의 콧구멍에서 증기가 뿜어져 나오는 것을 볼 수 있다. 소의 입은 크게 열려 있고 내부에는 인간으로 추정되는 모습을 한 무언가가 함께 있는 것으로 관측된다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {전투 중에 사람으로 추정되는 것이 머리 쪽에서 튀어나와 공격하는 경우를 확인했다. 피부는 붉은 상처투성이며, 일반적으로 고통을 느낄 때 취하는 표정을 지속적으로 짓고 있었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {황소의 입에 갇힌 그 사람은 비명과 절규로 세상에 도움을 청했다. 그의 얼굴에는 고통과 끝없는 괴로움이 언제나  드러나 있다. 연구원들은 그와 대화를 시도했지만 신비한 예언과 경고만을 반복했다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {젊은 연구원인 에밀리는 황소에 대한 호기심이 가득했다. 그녀는 그것을 깊이 연구하고 황소의 머리에 갇힌 것을 풀어주려 노력했다. 그러나 매번 접촉할 때마다 그녀는 형용할 수 없는 깊은 우울감을 시사했다.

시간이 지남에 따라 에밀리의 마음은 점차 황소에 의해 괴로워지기 시작했다. 그녀는 악몽을 꾸기 시작했고, 일상 생활에서도 환각에 시달렸다. 그녀는 황소에게 다가갈 때마다 사악한 힘이 스며드는 걸 느끼며 정신이 위태로워졌다.

다른 연구자들도 놋쇠 황소의 이러한 영향을 느끼기 시작했다. 악몽, 환각, 두려움이 연구소 곳곳을 뒤덮고 있었다. 에밀리는 떠나려고 하지만 놋쇠 황소에 갇혀 탈출할 수 없게 되었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {마지막 순간에 에밀리는 놋쇠 황소 앞에 서서 갇힌 사람들과 소통하려 했다. 그러나 그 사람에게서 나오는 목소리는 고통과 절망으로 가득 차 그녀의 마음을 흔들었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {이런 절망적인 상황에서 에밀리는 극단적인 선택을 하였다. 그녀는 놋쇠 황소에 입에 스스로 들어가 갇힌 사람들과 영원히 고통을 함께 하기로 하였다.

다른 연구원들이 마침내 에밀리를 찾았을 때, 그들은 놋쇠 황소가 소리 없이 서 있는 것만 보았고, 에밀리는 이미 그 갇힌 사람들과 함께한 뒤였다.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="1">
      <specialTip openLevel="0" key="0">직원의 외관에 붉은 색이 있으면, 작업 완료 시 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">유의사항 : $0는 E.G.O 무기를 볼 수 없으므로 빨간 E.G.O 무기를 격리실에 반입할 수 있으며, 비상 시에 대비할 수 있다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>