<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="110002">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-02-29</codeNo>
      <name openLevel ="1">겁쟁이 고양이</name>
      <portrait openLevel ="1">Custom/ScareyCat</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">HE</riskLevel>
      <openText>너를 영원히 따라도 될까? 내가 그들을 찢어발길 수 있게..</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {자그마한 몸집에 비해 버거워 보일 만큼 큰 눈을 가진 고양이 형태의 환상체. 털이 거의 없어 맨피부를 드러내고 있지만 꼬리 끝만큼은 붉은 털이 풍성하다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {유난히 몸집이 작았던 어느 사자는 겁쟁이였기에 모두에게 외면당한 채 홀로 숲속에 남겨졌다. 그렇게 매일매일 용기를 갈구하던 사자의 앞에 나타난 것은 녹슨 양철 나무꾼과 머리 빈 허수아비, 그리고 은빛 구두의 소녀였다. 용기를 얻고 싶었던 사자는, 소원을 이루고자 했던 당돌한 소녀와 그 친구들을 따라 자신만의 소원을 이루기 위한 여행을 시작했다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {그렇게 사자와 친구들은 마법사를 찾아가 각자만의 소원을 빌었다. 사자는 용기가 생길 것이라는 마법사의 말을 믿어 의심치 않았고, 그가 건네준 투명한 액체를 마셨다. 외로운 숲속의 겁쟁이였던 사자는 마침내 샘솟는 용기를 얻게 되었다. 그렇게 푸른 갈기의 용감한 사자는 남은 친구들을 뒤로하고 숲속으로 돌아갔다. 이젠 아무것도 두려울 것 같지 않았다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {하지만 다시금 홀로 남겨지게 된 사자에게 지금까진 느껴보지 못한 두려움이 엄습했다. 날 알아주던 친구들이 없다면 나는 존재가치가 있는 걸까? 혼자 남은 나는 무엇일까?&#13;&#10;&#13;&#10;그렇게 고독이라는 두려움에 휩싸인 사자는 작은 몸을 바짝 엎드린 채 매일매일을 보냈다. 그렇게 얼마의 시간이 지났을까. 겁쟁이 사자의 앞에 나타난 것은 놀랍게도 여행을 함께했던 세 명의 친구들이었다. 사자는 망설임 없이 소녀가 나아가야 할 끊임없는 길을 친구들과 함께 떠나기로 결심했다. 그러자 마법같이 용기가 샘솟아 오르기 시작했다. 모두와 함께라면 두려울 것이 없다. 유일하게 두려운 것은, 또다시 혼자가 되는 것뿐.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {그렇게 용기를 얻은 사자의 털은 친구들을 갈라놓으려는 이들의 피로 붉게 물들어 갔다. 친구들과 함께하기 위해, 친구들의 소원을 이뤄주기 위해, 사자는 존재했다. 친구들을 따르며 한명 한명을 쓰러트리면 쓰러트릴수록 사자의 용기는 끝없이 커져만 갔고, 풍성한 털은 날이 갈수록 붉은 빛으로 번지르르해졌다.}
      ]
    </desc>
    
  <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0는 F-01-25, F-05-32, F-01-87의 존재 여부에 따라 작업 성공률이 달라졌다. $0의 작업에 영향을 끼친 환상체들을 ‘친구’라 명명하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">친구들이 시설 내에 존재할수록 작업 성공률이 증가하였다. 친구들이 시설 내에 한마리도 없을 경우 $0는 극도의 불안감을 가졌고 작업의 성공률이 대폭 하락하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">친구가 탈출하자 $0는 격리실에서 함께 탈출하였다. 친구들이 모두 제압되기 전까지 엄청난 속도로 자신이 입은 피해를 복구했다.</specialTip>
  </specialTipSize>
  </observe>

  <etc>
    <!-- 오즈 -->
    <param key="emeraldcastle" index="0">에메랄드 성</param>
    <param key="lumberjack" index="1">'납으로 만든 심장</param>
    <param key="scarecrow" index="2">톱밥이 든 주머니</param>
    <param key="waygohome" index="3">돌아갈 수 없는 집</param>
    <param key="scareycat" index="4">'납으로 만든 심장</param>
    <param key="oz" index="5">거짓을 말하는 어른</param>
  </etc>
</creature>