<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="18007">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0은 보거나 만질 수 없습니다.},
      {#0 직원은 그것을 주시하고 있습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 직원은 괜스레 당황합니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0은 단일 개체가 아닌 듯합니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 직원은 이 환상체를 이상하게 여깁니다.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">Depression</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Depression</portrait>

      <name openLevel ="1">
                우울
      </name>
      <riskLevel openLevel ="4">
        WAW
      </riskLevel>

      <specialName openLevel ="1">
      Depression
      </specialName>
      <openText>'죽음'이라는 도화지에 '피'라는 물감으로 그림을 그려.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {우울.}
      ]
    </desc>
	
	  <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {나는 어렸을 때 햇살을 좋아하는 아이였다. 적어도 주변 사람들이 그렇게 생각했다.
다만 지금은 우울한 사람이고, 매사를 비관적으로 바라보며, 모든 것이 의미 없다고 생각한다. 모든 것이 의미 없고 허무할 뿐이다. 가족들은 내가 그들이 원하는 목표를 달성하지 못하면, 무심코 언어폭력을 행사했고 이는 학업 스트레스를 유발했다. 당신은 이것이 단순한 언어폭력이라 생각하는가? 아니, 예민한 사람에게 무심코 던진 말들은 하나하나 마음을 후벼파는 칼이 된다. 그렇게 천천히 휘젓고 돌리면, 당신은 아파할 것이고, 기절할 정도로 아프지만, 의식은 멀쩡하고, 그렇게 고통을 견디며, 고통을 마주하고, 고통에 완전히 잠식될 것이다.
나는 그녀를 만났다. 내 생각엔 그녀는 누가 봐도 완벽한 사람이었다. 그녀와 함께하지 않은 것이 아쉬운 걸까, 아니면 함께했던 것이 그녀에게 아쉬운걸까? 둘 다 같다고 생각한다. 내 삶의 가장 낮은 곳에서 그녀가 나타났다. 나는 천천히, 다시금 성격이 밝아졌고, 활발해졌다. 그리고 그녀는 무책임하게 나를 버렸다. 심연에 던져넣었다. 그래, 그녀는 자신에게 있어 중요하지 않은 사람을 떠났을 뿐이고, 나는 인생에서 가장 중요한 사람을 밀어냈다. 그렇게 그녀의 연락처를 모두 지운 다음, 휴학을 하였다.
기나긴 밤, 혼자 침대에 누워 모든 아름다운 일들을 머릿속으로 상상했다. 그리고 모든 비참함과 절망에 홀로 맞섰다.
진단서를 받았다. 예상한 대로 심각한 우울증이었다. "우울한 척 하지 마." 라고 어머니가 말했다. 맞다. 나는 병이 없어서 아픈 것이다. 아니면, 그냥 애초에 인생을 살아본 적이 없다고 생각하는 게 어떨까? 아… 정말 좋은 결론인 것 같다. 형편없는 사랑, 절망적인 학업, 숨막히는 집안 분위기… 나는 도대체 지금까지 어떻게 살아온 거지? 매일 밤, 나는 창문과 칼을 멀리하기 위해 열심히 노력했다. 나는 정말로 죽고 싶은 것이 아니라, 아직도 그 인생의 마지막 빛을 갈망하고 있다는 것을 알았다…
나는 늘 그렇듯 묵묵히 모든 것을 견뎌냈고, 내 자신에게 말했다. 내면의 공간은 무한하며, 나는 모든 억울함과 눈물을 참을 수 있다고. 성인은 술에 빠질 수 있고, 나는 내가 감당할 수 없는 모든 것을 억지로라도 견뎌야 한다고. 커튼이 천천히 열리고 달빛이 침대 머리맡에 쏟아지는 것은 정말 아름다웠고, 눈물로 젖은 베개에 고통을 쏟아 붓는다.
은은한 꽃향기와 과일향이 가득한 방 안… 하얀 천장이 작아 보이고… 줄무늬 잠옷도 잘 어울리고… 손목에는 지워지지 않을 깊은 흉터.
"왜 그러는 거야?"
"별 거 아니야."
"사는 게 좋은 거 아니야?"
"너는 절대로 타인을 진정으로 이해할 수 없어. 타인의 신발을 신고 그 사람이 걸어온 길을 같이 걷지 않는 한 말이야. 진정으로 타인의 입장에서 생각할 수 있을 때면, 너는 숨쉬는 것조차 고통스럽다는 걸 알게 될 거야."
……
정신적으로 나는 죽길 원한다.
육체적인 나는 곧 무너질 것이다.
만약 한 사람이 자신의 생존 본능을 억제할 수 있다면, 그 사람은 도대체 어떤 삶을 살아온 걸까?
나는 아무것도 경험하지 못했다. 나는 평범한 사람에 지나지 않는다.
나는 왜 죽고 싶은 걸까?
모르겠다.}
      ]
    </desc>


    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="paranoia">이 환상체가 시설에 있는 경우, 정신력이 10% 이하로 감소한 직원은 즉시 자살하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="paranoia2">클리포트 카운터가 0이 되자, 해당 부서 내의 무작위 직원이 스스로 목숨을 끊었다. 동시에 $0의 클리포트 카운터가 최대로 회복되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="paranoia3">작업 결과가 좋음일 경우, 클리포트 카운터가 증가하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="paranoia4">작업 결과가 나쁨일 경우, 작업을 진행했던 직원이 스스로 목숨을 끊었다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

</creature>