<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="500101">



    <narration action="move">
      #0被分配到“$0”的收容单元中.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0让整个房间都弥漫着盐味……},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0尝了一口$0，呸！好咸！},
      {#0听说$0的盐能治愈疾病},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0跪坐着，一动不动},
      {#0快要脱水了},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-61</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/salt_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1"> 盐晶武士</name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <openText>盐晶，虽微弱然弗可摧，以为战争之中，灵魂获得瞬息而宝贵之宁静。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {久远之时，有一勇士，其名为“盐晶武士”。故事始于战场之上，那里是勇者血与火的磨砺之地。传承千年的古训，“有死之荣，无生之辱”，响彻云天。每一位士卒，入伍前耳熟能详，誓言挥洒热血，赢得战场上的荣耀。
然而，胜利的代价昂贵。一场胜利常需要无数勇士的尸首，而那些侥幸存活者所得的奖赏，不过是通往新战场的门票。于是人们始终在思索，胜利之关键究竟在于什么？是坚不可摧的铠甲，还是锋芒毕露的刀剑？}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {然而，真正的奇迹并非来源于兵器的锋利与坚固，而是由晶莹的细盐构成的。在战场的广袤土地上，伤残的士兵们得盐的消毒与救治，这份关爱与温暖是与胜利同等珍贵的奖赏。
战争时，士兵们在血雾弥漫的战场上奋勇冲锋，无需思考变通。匹夫之勇，在这腥风血雨的战场上终究会引来毁灭。这似乎成了一场注定的宿命，人类不断追求胜利的同时，却在胜利中种下毁灭的种子。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {在这时，盐晶武士崭露头角。将军与士兵们时常因敌人的封锁而思索突围之策。然而，多亏了友人的馈赠，盐晶武士带来了解困之法。他们不再为突破敌人的封锁而绞尽脑汁，因为友情与关爱的桥梁，盐，已经为他们打通了道路。
盐晶武士的存在成为一场奇迹，将军与士卒因此感受到了人性之美。他们懂得了战争中不仅有生与死的严峻，还有温情与关怀的存在。匹夫之勇并非唯一的选择，友情的温暖也许能在冰冷的战场上，成为唯一的希望。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {在盐晶武士的带领下，将军与士卒重新找到了战场上的意义。他们不再追逐着单一的荣耀，而是在友情的护佑下，感受到了生命的价值。这种关爱的传递，甚至使敌我矛盾化为友谊之邦。
然而，历史的车轮并非总是向前滚动。战争中，胜利总是伴随着巨大的牺牲，而友情与温暖在这样的背后显得如此脆弱。匹夫之勇，终究难以逃脱毁灭的命运。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {在一次战役中，盐晶武士所属的将军与士卒陷入沉重的敌人封锁之下。尽管曾经的友情与馈赠为他们带来了很多的帮助，但在那一刻，敌人的围困使得他们陷入了无法突围的困境。
此刻，盐晶武士显得如此渺小。他们的友情、温暖与关怀在战争的洪流中显得微不足道。匹夫之勇在战争面前如同沧海一粟，即便有再多的关爱也无法改变战争的残酷现实。}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {将军与士卒拼尽全力，试图冲破敌人的封锁。然而，他们始终无法突围，最终，被敌人所制。匹夫之勇，最终还是难逃背后的毁灭。
在这场战斗中，盐晶武士所代表的友情之光，也在最后一刻熄灭。他们的努力，虽然为将军与士卒带来了一些温暖，但在战争的巨大机器面前，温暖显得如此脆弱。
“有死之荣，无生之辱”，这古老的训言，最终在战场上得到了验证。胜利的荣耀总是与巨大的牺牲相伴随，而友情、关爱的火花也在战争的洪流中渐行渐远。}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="nope">对$0完成工作的员工会获得祝福，此时该员工被称为$0-1。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="nope">每当主管派遣$0-1镇压比该员工低两级或以上的异想体时，盐晶武士对$0-1们产生了影响。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="nope">每当主管派遣$0-1员工镇压比该员工高两级或以上的异想体时，盐晶武士同样对$0-1们产生了影响。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="nope">$0-1在战斗中因为不齿于欺凌危险等级低于自己两级的异想体，而每攻击一次都会受到少量精神伤害。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="nope">$0-1在进攻危险等级高于自己两级的异想体时，沉醉于战斗的酣畅，每次攻击都会恢复少量精神值。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="nope">*研究记录*，$0-1在进攻高于自己两级的异想体时，因为被盐晶武士强化而每次攻击都会造成少量额外伤害，并会回复一定生命值。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>