<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="101103">



    <narration action="move">
      #0 направляется в камеру содержания $0, чтобы начать работу.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0 помнит добрые вещи, такие как искры любви, или радость выполнения доброго дела, но она слишком измучена, чтобы делать такие вещи.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {Цена влюблённости в дьявола слишком жестка.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Пуля может пронзить что угодно, кроме неё самой.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Крест на шее аномалии 0$, что сейчас перевёрнут, ранее был правильным крестом.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {$0 молвит: "#0, Вы верите в бога? Прошу, веруйте. Не становитесь такой, как я."}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-69-1</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Acacia</portrait>

      <name openLevel ="1">
       Невеста дьявола
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>
      <openText>Вы веруете в бога?</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Дьявол в конце концов желал отчаяния.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Те, кто достиг конца, ничего не встречают, кроме бездны, называемой Адом - как тот убийца.
}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Жила была девушка. Яркая улыбка не сходила с её лица. Дьявол заметил у неё отчаяние, находящееся глубоко внутри, и захотел он увидеть её в отчаянии, столкнувшуюся с трудностями. Поэтому он подделал свою любовь как человек, но влюбился искренне - хотя это тяжело назвать любовью. Белая, как снег, цветок Акации, полюбила дьявола, постепенно теряла свой рассудок и в итоге обратилась в чёрный, сломленная им.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Глядя на неё в своей руке, с улыбкой полной удовлетворения, дьявол прошептал почерневшему цветку: "Я дам тебе пулю, что пронзит всё что угодно". Она выстрелила себе в голову той пулей, что получила от контракта с дьяволом, но платой было падение в Ад, и сама она превратилась в дьявола. Невозможно умирать вечность, теперь она бродит по Аду и разносит свою веру в бога, чтобы предотвратить такую же судьбу. С дьяволом, кто заставил её провалиться в бездну. На вечность.}
      ]
    </desc>

    
    
  <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="1" key="1">С этой аномалией на объекте, цена, запрашиваемая аномалией F-01-69, снижена вдвое.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="2">Счётчик Клипота понизился, когда сотрудник #0, у которого уровень справедливости ниже чем 3, завершил работу с аномалией $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="3">В результате плохой работы счётчик Клипота аномалии $0 понизился с высокой вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="4">Когда аномалия F-01-69 находится в филиале, и счётчик Клипота аномалии $0 упадёт до 0, F-01-69 незамедлительно выстрелит в случайном месте в комплексе.</specialTip>
  </specialTipSize>

  </observe>
</creature>