<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="500101">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 때문에 온 방이 소금 냄새로 진동합니다……},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 직원이 $0를 한입 맛 봅니다. "퉤! 너무 짜!"},
      {#0 직원은 $0의 소금이 병을 낫게 해준다고 들었습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0는 무릎을 꿇고 앉아서 꼼짝도 하지 않습니다.},
      {#0 직원은 탈수 직전입니다.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-61</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/salt_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">소금 무사</name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAYIN
      </riskLevel>

      <openText>소금 결정은 비록 미약하지만, 전쟁 중에서 찰나의 평화를 가져다 준다고 해요.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {오래 전, 소금 무사가 있었다. 이 이야기는 용감한 병사들의 피와 불로 달궈진 전장에서 시작된다. '죽음에 영광이 있어야 삶에 부끄러움이 없다.'라는 수천년 동안 전해져 내려오는 옛 말이 하늘 높이 울려 퍼졌다. 모든 병사들이 입대하기 전부터 익히 들었던 말이라 전장에서 피를 흘리고 영광을 얻겠노라고 맹세했다.
그러나 승리를 위해선, 상당한 희생이 필요했다. 승리를 위해서 수많은 병사들의 시체가 필요한 경우가 많았으며, 살아남은 자에게 주어지는 보상은 새로운 전장으로 향하는 것뿐이었다. 그래서 병사들은 승리의 열쇠가 무엇인지 늘 고민했었다. 부서지지 않는 갑옷일까? 날카로운 검일까?}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {그러던 중, 무기의 날카로움도, 갑옷의 견고함도 아닌, 수정같이 맑고 고운 소금에서 진정한 기적이 일어났다. 전쟁터의 광활한 땅에서 부상을 입은 병사들은 소금으로 상처 부위를 소독받는 등 치료를 받아야 했으며, 이 따스함은 승리와 같은 값진 것이었다.
병사들은 피와 안개가 자욱한 전장 속에서 아무런 생각도, 환경에 적응할 시간도 없이 용맹하게 돌진했다. 평범한 사람의 용기는 결국 이 피비린내 나는 전장에서 파멸로 이어질 것이었다. 이런 불우한 운명 속에서, 병사들은 계속해서 승리를 추구했지만, 승리 속에서 파멸의 씨앗이 슬금슬금 싹을 틔우기 시작했다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {그 순간, 소금 무사가 등장했다. 장군과 병사들은 적의 봉쇄로 인해 돌파하는 전략을 두고 고심하게 되었으나, 소금 무사가 해결책을 내놓았다. 그들은 더 이상 적의 봉쇄를 뚫기 위해 무리하지 않고 버티기로 했다.
장군과 병사들은 생사관뿐만 아니라 서로 배려해주는 따뜻함도 전장에서 중요하다는 것을 알 수 있었다. 무모한 용기만이 유일한 선택지가 아니며, 이런 추운 전장에서는 따스함도 희망이 될 수 있었다. 그렇게 소금 무사의 존재는 기적이 되었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {소금 무사 전사들의 지휘 아래에 장군들과 병사들은 전장의 의미를 재발견했다. 그들은 더 이상 누군가의 영광이 아닌, 서로 지켜주는 데서 삶의 가치를 느꼈다. 이런 따스함은 아군들을 소속감으로 더욱 단단하게 묶기도 했다.
그러나, 역사의 수레바퀴가 항상 앞으로 굴러가는 것은 아니었다. 전쟁에서의 승리는 엄청난 희생이 뒤따르지만, 우정과 따스함은 그 이면에서 굉장히 가볍게 보이기 떄문이다. 평범한 사람의 용기는 결국 파멸의 운명을 피할 수 없었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {어느 전투에서, 소금 무사와 함께한 장군과 병사들은 적들의 강한 봉쇄에 갇혔다. 한 때의 따스함이 그들에게 많은 도움을 주었지만, 그 순간 적의 포위망으로 그들은 포위를 뚫을 수 없는 위기에 처해졌었다.
소금 무사의 힘이 당장은 보잘것없어 보였다. 그들의 우정과 따스함과 배려가, 전쟁의 소용돌이 속에선 보잘것없어 보였다. 평범한 사람의 용기도, 전쟁이라는 바다 앞에서는 물방울처럼 보잘것없어 보였다. 전쟁의 잔혹한 현실을 바꾸기란 쉽지 않았다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {장군과 병사들은 적의 봉쇄를 돌파하기 위해 최선을 다했다. 그러나 그들은 돌파하지 못했고, 결국 적에게 제압당하고 말았다. 평범한 사람의 용기는 결국 뒤따라오는 파멸을 피할 수 없었던 것이다.
이 전투에서 소금 무사가 알려준 따스한 빛은 마지막 순간에 꺼졌다. 그들의 노력이 장군과 병사들에게 어느 정도 따스함을 가져다 주긴 했지만, 거대한 전쟁의 기개 앞에서는 그 따스함이 너무나 약해 보였다.
'죽음에는 영광이 있어야 삶에 부끄러움이 없다.'라는 옛말이 마침내 입증된 것이다. 승리의 영광에는 언제나 엄청난 희생이 따르며, 우정 같은 따스한 불꽃도 전쟁의 격류 속에서는 하염없이 꺼져갔다.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="nope">작업을 완료한 직원에게는 축복이 내려지며, 해당 직원을 $0-1으로 명명함.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="nope">해당 직원보다 2등급 이상 낮은 환상체를 제압하려 하자, $0-1들은 $0에게 어떠한 영향을 받았다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="nope">해당 직원보다 2등급 이상 높은 환상체를 제압하려 하자, $0-1들은 $0에게 어떠한 영향을 받았다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="nope">$0-1는 자신보다 2등급 이상 낮은 환상체를 제압하는 것을 싫어하며, 공격할 때마다 약간의 W 피해를 입었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="nope">$0-1는 자신보다 2등급 이상 높은 환상체를 제압할 때 마음이 고양되어, 공격할 때마다 약간의 정신력이 회복되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="nope">*연구 기록* : $0-1이 자신보다 2등급 이상 높은 환상체를 공격할 시, 소금 무사에 의해 강화되어 소량의 추가 피해를 입히고 일정량의 체력을 회복하였다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>