<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="200676">



    <narration action="move">
      #0被分配到“$0”的收容单元中.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {“$0”诞生自梦魇，需要靠吞食梦境才能存活。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {“$0”安静的等待着，丝毫没有表现出进攻的意愿。},
      {“亲爱的，愿你在我的网上做个好梦。”},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {“$0”的八只眼睛温和的看着#0，透露出一种母亲般的慈爱。},
      {倘若梦境如此美好，又何必要醒来呢？},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0闻到了蛛网所散发的奇异香气，令人有些昏昏欲睡。},
      {贪图片刻美好之人将永远被困在那轻柔的蛛网里。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0控制不住自己的睡意，躺倒在柔软的蛛网上沉沉的睡去了。},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-02-676</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/DreamSpider_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        捕梦蜘蛛
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>过来，躺在我的网上，轻轻地睡个好觉吧</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {“累了吧，今天过得怎么样，还算顺利吗？”

这只异想体的外观形似一只巨大的蜘蛛，它悬挂在天花板上，八只眼睛时刻注视来往的员工。收容单元的四周遍布着粉色的蛛网，这些蛛网散发着一股淡淡的香味，似乎具有强烈的催眠效果。值得注意的是，尽管这些蛛网不具备很强的粘性，但接触过蛛网的员工都表示出了强烈的依赖性，这令他们不愿再离开所接触的蛛网。
大多数员工都很喜欢这个异想体，对他们来说，该异想体能帮助他们改善因工作疲劳与咖啡摄入过量导致的失眠，同时它也并未展现过攻击性。尽管此异想体并未有任何发声记录，但据完成工作的员工都声称他们听到了一个温柔和蔼的女声。

“变化是生活的常态，一切都会过去的。”}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {以下这几份报告说明了该异想体潜藏的危险性，单从结论上看，我们应放弃依靠它对员工精神状态进行缓解的活动企划，请各部门管理人员仔细查阅音频文档及其附件：

&lt;音频记录KM-2426&gt;
心理咨询师：你现在感觉到有任何不适吗？
肯尼：怎么了？我现在感觉非常好，它是我遇到过最温和的异想体了，尽管看上去有些吓人，但只要真正和它聊聊，你就会发现它和那些怪物的差异之处了。
心理咨询师：你还记着自己在收容单元内都做了什么吗？
肯尼：当然，我和它聊了很多事，大多都是我在说它在听，后来我似乎有些发困，它便邀请我躺倒网上睡觉，你知道的，当时我也很慌，可在我醒来后，它依旧温柔的看着我，你知道吗？那简直是我这几周来做过最安稳的一个梦了。
心理咨询师：那你还记着自己做过什么梦吗？
肯尼：我记着…那好像是…抱歉，我有点记不起来了。
心理咨询师：没关系，如果之后感觉有什么不对劲的地方，记着第一时间报备检查。
肯尼：好的，希望我们别再见面了，每次看到你一本正经我都瘆得慌…

“多给自己留些阳光吧，你本不必一直去迎合他人。” }
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;音频记录KM-2435&gt;
心理咨询师：你最近的工作状态貌似不是很好。
肯尼：有吗？抱歉我最近有点失神，可能是受到某些精神污染的影响。
心理咨询师：根据排班的次序显示，你这周对“T-02-676”的工作进行的貌似有些频繁？
肯尼：抱歉，但你应该能理解，比起那些可能随时杀了你的异想体来说，它简直温和的不像话，我记着除了我以外，还有很多员工抢着对它进行工作。
心理咨询师：我注意到你从进门开始就一直在打哈欠，睡眠出现问题了吗？
肯尼：多少是有一点，最近咖啡喝的有点多，这几天睡得不是很踏实，所以我才多次申请了对“T-02-676”的工作内容不是吗，我想治疗一下最近的失眠。
心理咨询师：如果只是单纯失眠的话，我可以给你提供更多有效的方案。
肯尼：如果你是让我去对情报部的那只绵羊进行工作的话…
心理咨询师：员工是公司内的珍贵财产，怎么可能让你做那种冒险的事，我这里有几瓶药，你最近少喝点咖啡，酒水什么的也不能再碰了…

“放心，我会一直陪着你的，所以不要再自暴自弃了，好吗？” }
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;音频记录KM-2443&gt;
肯尼：总觉得…有哪里不对劲…
心理咨询师：你还好吗？
肯尼：我…好…我当然很好…我只是…有点困…
心理咨询师：有好好休息吗，你看上去比之前消瘦了不少，资料显示你对那只蜘蛛的工作时长远超其他的异想体…
肯尼：好困…想睡觉…想做梦…
心理咨询师：你有在听吗？
肯尼：让我睡觉…让我睡觉！让我睡觉啊！！
……
该员工突然暴起袭击了心理咨询师并砸坏了监控，据检测其精神状态十分脆弱，健康水平呈指数级下降，以上。

“过来，躺在我的网上，轻轻地睡个好觉吧。 ”}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {文件最后附赠了一张照片……那是一名形若干尸的员工微笑着躺在收容单元内，一张粉色蛛网上，巨大的蜘蛛悬挂在半空，八只眼睛死死盯着监控方向。

“晚安，亲爱的，愿你做个好梦。”}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="0" key="0">“$0”将根据工作结果，在员工离开收容单元时吞吃对应程度的精神值。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">若“$0”所吞吃的精神值达到阈值，则其逆卡巴拉计数器将会增加。 </specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">自律等级低于4级的员工在踏入“$0”的收容单元后不受控制的躺在网上，随后“$0”将落下并对该名员工展开进食。 </specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">当“$0”的逆卡巴拉计数器到达极值时，它的逆卡巴拉计数器将立即归零，随后将某些员工吸引至它的收容单元享用美餐。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">当“$0”的逆卡巴拉计数器归零时，每一名踏入其收容单元的员工都会被柔软的蛛丝所魅惑，躺在网上任由“$0”进食。</specialTip>

    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>