<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="110052">



    <narration action="move">
      Агент #0 назначен в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Аномалия $0 издал скрипучий звук, агент #0 не уверен, была ли это иллюзия или нет.}
      {Аномалия $0 стремится учиться, как обычно.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Аномалия $0 имитирует агента #0.}
      ]
    </narration>

    <narration action="mid2">
      [
      {Агент #0 устал от имитации аномалии $0.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-10-15</codeNo>
      <name openLevel ="1">Марионетка</name>
      <name openLevel ="4">Пиноккио</name>
      <portrait openLevel ="4">Custom/Pinocchio</portrait>
      <riskLevel openLevel ="1">HE</riskLevel>
      <openText>Смогу ли я стать похожим на них, если продолжу подражать?</openText>
    
    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Этот парень просто продолжает "учиться", следуя за другими, и в этом проблема.&#13;&#10;&#13;&#10;  【Следующее содержимое взято из записей разговоров сотрудников】  &#13;&#10;&#13;&#10;"Привет! Я слышал, недавно тебе поручили разобраться с этой аномалией. Это звучит интересно." &#13;&#10;"Что ж... с этой аномалией все в порядке, она не очень опасна. Поставленная задача - просто научить её чему-то новому. Довольно забавно наблюдать, как неуклюже она учится."&#13;&#10;"Не опасна? Звучит подозрительно. Я думаю, тебе следует быть осторожнее. В конце концов, она оценивается как аномалия уровня HE. Здесь должны быть какие-то риски."&#13;&#10;"Действительно, спасибо за напоминание. Кстати, у этой аномалии есть сильное стремление к обучению. Всякий раз, когда я учу его меньше, его энергетическая отдача немедленно уменьшается. Из-за этого мне несколько раз приходилось работать сверхурочно до полуночи."&#13;&#10;"М? Звучит жёстко. В последнее время ты много работаешь. И кроме того, у этой аномалии есть большая проблема. Она учится, только повторяя за другими, в этом и заключается проблема."&#13;&#10; "Это почему?"&#13;&#10;"Поскольку его "обучение" - это просто запоминание, он не знает, как "гибко" применять знания."&#13;&#10;"Ох, да ладно тебе, это просто монстр. Почему ты относишься к этому так серьезно?"&#13;&#10;"Несмотря на то, что это монстр, я проработал учителем в глухих переулках 8 лет. Моё чувство ответственности как педагога говорит мне, что я не могу позволить своим ученикам просто запоминать знания, скорее, я должен научить их гибко применять их." &#13;&#10; "Что ж, это довольно странное чувство ответственности. Кстати, рядом открылось новое заведение "ХамХамПангПанг". Может, пойдем попробуем после работы?"&#13;&#10;"О? Действительно? Сегодняшняя нагрузка небольшая, поэтому давайте встретимся у входа после работы." &#13;&#10; "Отлично, увидимся там после работы!"}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {&#13;&#10;&#13;&#10;——Я тоже усердно учился сегодня, хочешь, я покажу тебе свои новые знания? &#13;&#10;&#13;&#10;【Следующее содержание взято из записанных разговоров внутри камеры содержания】 &#13;&#10;&#13;&#10;"Доброе утро, Пиноккио. Я ■■■■, и сегодня я буду учить тебя." &#13;&#10;" (Звуки скрипа дерева) Доброе ут-ут-ут-утро ■■■■, Я Пи-Пиноккио. С-сегодня доброе тоже..." &#13;&#10; "Вздох... (тихо бормочет) Он всё ещё не может применять знания на практике, только имитирует. "
"Ладно, давай начнем сегодняшнее обучение, Пиноккио." &#13;&#10;..................................&#13;&#10; "Ладно, на сегодня все. Наконец-то пришло время возвращаться домой.""■■■■, Я тоже усердно учился сегодня, хочешь, я покажу тебе, чему я научился?"&#13;&#10;"Хмм? Показать? Произошел ли прорыв у моего ученика-Пиноккио?""Ну, конечно, ты можешь продемонстрировать мне то, чему я научил тебя сегодня, о том, как ладить с другими."&#13;&#10;(Звуки скрипа дерева)&#13;&#10; "Хмм... Неплохие движения, вполне стандартные. Что дальше?"&#13;&#10;"Привет, сегодня прекрасный день, Пиноккио."&#13;&#10;“？？？"??? Какого черта? Разве это не мой голос? Как ты можешь воспроизводить мой голос?!"&#13;&#10;"Добрый день, Пиноккио. Что у тебя было сегодня на обед?"&#13;&#10;"Подожди, остановись, остановись, остановись!"&#13;&#10;..............&#13;&#10; 【Агент получил психологическую консультацию.】}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {【Объявление от Компании L от июня ■■】 &#13;&#10;&#13;&#10; Уважаемые агенты,&#13;&#10;  Учитывая недавнее увеличение числа инцидентов, связанных с побегом аномалии F-10-15, мы предупреждаем всех сотрудников, ответственных за F-10-15. Поскольку F-10-15 теперь начал "лгать", все сотрудники, ответственные за F-10-15, обязаны повторно пройти тест на компетентность сотрудников. Тест начнется сегодня в ■■:■■. Пожалуйста, не опаздывайте.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {-"Люди всё время лгут. Почему это плохо?"}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {&#13;&#10;&#13;&#10;&#13;&#10;&#13;&#10;&#13;&#10;&#13;&#10;Он был создан, чтобы стать величайшим ■■■■ в мире, но после того, как был создан, его создатель почувствовал к нему глубокое отвращение, едва взглянув на него. В то время он не понимал почему. Позже они стали важной пешкой в его грандиозном плане, и он с восторгом воспринял их роль пешки. Однако в бесконечно повторяющемся цикле его некогда страстное сердце постепенно превратилось в сердце из холодной стали. Он постепенно отказался от своего прежнего "я" и начал подражать другим и учиться у них, неустанно продвигая план вперед. Но, несмотря на это, он прошел через множество циклов. В этих циклах он научился "лгать", и в его голове зародилась ужасная идея...
  В этом последнем цикле они....【Следующее содержимое было повреждено】  }
      ]
    </desc>

    
  <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Аномалия $0 не имеет фиксированных сопротивлений и будет принимать сопротивления любого живого агента как свои собственные.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Существует небольшая вероятность того, что аномалия $0 будет врать каждый раз, как будет повышаться уровень перегрева, уменьшая свой счётчик Клипота, и при неправильном управлении это может привести к побегу на следующем повышении уровня перегрева.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">У сотрудников есть вероятность, исходя из их уровня справедливости и "осторожности", распознать ложь при работе с аномалией. Если результат работы Хороший, она вернет свой счетчик в нормальное состояние.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">После побега аномалия будет имитировать сотрудников и наносить урон в зависимости от их атрибутов атаки.</specialTip>
     </specialTipSize>




  </observe>
  <child>
    <name>имя</name>
    <codeId>F-10-15-1</codeId>
  </child>
</creature>