<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="10654330">



    <narration action="move">
      #0被分配到“$0”的收容单元中
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {“$0”挥舞着看着叫人心里害怕的巨大的钉子和锤子。},
      {如果可能，#0还真不想和“$0”见面。},
      {“$0”会裁决罪孽的传闻由来已久。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {罪恶爬上了#0的脊背。},
      {谁给了“$0”充当裁决者的权利呢？},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {在“$0”面前，#0真希望他已经死了。},
      {“$0”会对所有人平等地课以罪孽。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {罪恶将会不断积累。当#0被他身上沉重的罪压得喘不过气来时，一切就已经迟了。},
      ]
    </narration>
	
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-199</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/NailAndHammer</portrait>

      <name openLevel ="1">
        钉与锤
      </name>


      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>他们说，它的钉子和锤子会审判人犯下的罪。</openText>

    </collection>


    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {近来，金属锻打的声音时常在索尼娅的梦里回响。
叮——！
叮——！
叮——！
一下接着一下，金属在空旷的空间中敲出了清脆又刺耳的声响。霎那间光明乍现、火星四溅。但声音很快衰弱下去，亮光即刻遁入影子里。可就在她以为这一切将要结束时，它又来了。一下接着一下，周而复始，一刻不停，永远不肯放她平静。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {她明白这肯定和那个握着钉子和锤子的异想体脱不了干系。
从她刚进公司起，那玩意儿就一直在那里了。不过她第一次对它进行工作还是在两周前。但是，讲白了，她从一开始就不喜欢那鬼东西！看着它就足够叫她心里发毛了，更别提它手里的钉子——哦，钉子！让内脏来吧，让鲜血来吧，让鬼怪来吧，她不怕！可钉子，那骇人的钉子，她却受不了。
她从一开始就明白。那根钉子将要钉进她的眼睛里，穿透她的大脑，必然如此！她想尽了办法不要和那玩意儿打照面，就是为了避免那种让人心神不宁的感觉。
上帝呀，千万别叫这个无辜的女孩儿遭了毒手！}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {她想了诸多接口回避工作，却依然被派往了它的收容单元里。
但她明白这不可能只是出于巧合。肯定是卢仁！是他对部长说了点什么，强迫她去和那玩意儿工作的！
自一个月前的收容事故起，他就一直看她不顺眼了。虽然他从没有当面对她说过，但她知道是怎么一回事。
索尼娅把他的妹妹杜尼雅害死了。
正是因为这样的私怨，卢仁才把她调去那个他明知她讨厌的收容单元里。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {——可这不是我的错呀！我还能做什么呢？那怪物就近在眼前了，如果我那时不把门锁上，整个部门的人都得死！这是正确的判断，根本没什么好怕的。尽管她贴在窗户上的脸实在骇人，我想忘也忘不掉，那也只是我自己需要处理的问题。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {想到这里，索尼娅安下心来。没错，她的决定完美无缺。她没有什么要忏悔的罪孽。}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {他们说，它的钉子和锤子会审判人犯下的罪。
如果是这样，那便没什么好怕的。
...}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="2">
      [
      {——审判她吧，代表无法审判她的我。

当卢仁看到索尼娅朝那个异想体的收容单元走去时，他的心跳得比他当初递简历时还快。
从她看着他的眼神里，卢仁可以看出她对他怎么想。而她猜得不错，他的确利用职务之便把工作强加给她了。可别误会了！卢仁在心里对那个对他冷眼旁观的邻人辩解。是的，他的确恨索尼娅，但不只是因为杜尼雅。他恨的是索尼娅那仿佛自己是完美无缺的自负派头，正是那目中无人的态度叫他恨得牙痒痒。
这就是为什么他偷偷调换了指令，让她连续对那个异想体工作。
而且，也别以为他只是个小心眼的男人。他不是为了找她麻烦而做这样的安排的，他要杀了索尼娅！
这不是职权骚扰，而是蓄意谋杀！}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="2">
      [
      {计划进行得很顺利。
没有人会觉得这很奇怪。这只是正常安排，工作中出现的所有伤亡都源自员工个人的纰漏，上层的计划是毋容置疑的。员工手册里就写着呢。
她会死在那个收容单元里。钉子会刺进她的眼睛、穿透她的颅骨。卢仁好像已经看到了那样的未来，栩栩如生地出现在他眼前。
他装作在无意间离开了休息室，走进了那条走廊。
...}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="3">
      [
      {打不开。收容单元的门被锁上了。
索尼娅歇斯底里地想扒开门，把指甲插进门缝里用力拉。没用多久，指甲就纷纷离开了手指，露出下面粉嫩的肉。双手流满了血，可她连痛都无暇顾及了。她拼命锤着门，锤得骨头都要碎裂、关节都要松脱。

——放我出去！

她大喊，却不得回音。
她最后见到的是窗外的卢仁。他的嘴角微微弯曲，似是在笑，在讥讽她的死亡。
她尖声呼喊着他的名字，在窗户上留下骇人的血手印。

——我要……}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="3">
      [
      {叮——！}
      ]
    </desc>

    <desc id="11" openLevel="4">
      [
      {最恶毒的语言依然留在索尼娅嘴边，收容单元里就传来了金属锻打的声音。
猩红的血涂满了窗户，索尼娅的声音消失了。}
      ]
    </desc>

    <desc id="12" openLevel="4">
      [
      {只有金属锻打的声音依然萦绕在卢仁耳畔。
叮——！
叮——！
叮——！
光明乍现，鲜血四溅。}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="0" key="0">对“$0”进行工作时，每产出一个NE-Box，员工就会获得1层负罪感。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">当工作结果不为优时，员工会受到“$0”的攻击。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">“$0”会使用手中的长钉或巨锤进行攻击。“$0”一般使用长钉，但对于负罪感越高的员工，“$0”使用巨锤攻击的概率会越高。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">受到长钉攻击时，员工会受到中量物理伤害并获得5层负罪感；受到巨锤攻击时，员工会受到大量物理伤害并根据负罪感的层数受到精神伤害。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">当获得的负罪感超过10层时，员工将会陷入恐慌。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">在正常状态下，员工可以自行调整心理状态以缓慢消除负罪感。员工的正义等级越高，负罪感消除得越快。</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">但当陷入恐慌时，员工心中的负罪感将会失控并化为实质。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>罪恶感</name>
    <codeId>T-05-199-1</codeId>
  </child>
</creature>