<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="819231">



    <narration action="move">
      #0被分配到“$0”的收容单元中.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0的周围萦绕着浓郁的花香。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {四季流转，$0静静地等待着，等待赎罪之路的终结。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {这些花朵肆意绽放，秋去冬来，它们永不凋零。},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {“不必疑虑，#0，若你能嗅到这缕芬芳，你我便处于同一林中。”},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {“现在，与我，与所有渴望“生”的事物，一同归于尘土罢。”},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-144</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Persephone_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        珀耳塞福涅
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>生于尘土之人终会归于尘土。&#13;&#10;我的赎罪，于冰冷的窒息中，迎来尾声。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {                        你为何在大雪纷飞时节降生?
                        你应该等到布谷鸟呼唤;
                        或葡萄成串，绿如翡翠;
                        至少等到夏去秋来——
                        娇燕集聚，欲待远飞;
                        然后降生。

                        你为何在羊羔吃草时节死去?
                        你应该等到苹果落地;
                        且蝗虫成灾，麦茬遍立;
                        一直等到秋去冬来——
                        万物凋零，风尽带悲;
                        然后死去。

                                                                                          ——克里斯蒂娜. 罗塞蒂，《挽歌》}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {她的记忆，始于凛冽的寒风。 
大雪纷飞，万物凋零，她于大地的黑暗之中降生。
“……黑暗大地的孩子……来自冥界的灾星……她将带来永恒的寒冬……”

她听见了声音沙哑的老者如是说。
“放逐她！放逐她！”    “这个孩子必须为她的恶赎罪！”    “她应该归于尘土。”

于是，珀尔塞福涅，自寒冷大地降生的孩子，踏上了赎罪之路。
她的脚下，四季轮转，每走一步，便是沧海桑田。
她令百花盛开，万物复苏，令绿树成荫，虫鸣鸟叫，她令丰收之地硕果累累，令罪恶之渊永冻冰封。

她品味春日花朵的馨香，她倾听夏日荧虫的细语，她爱秋日的遍地金黄，稻米满仓，
她爱冬日的银装素裹，梨花千树。当她深眠，寒风凛冽，万物沉寂；当她回醒，花绽芬芳，新芽初露。
    
人们崇敬着，叹服于大地的伟力，人们祈祷着，歌颂远来的神明。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {珀尔塞福涅，受四季恩宠的女神，走过广袤的大地。
她是携来新生的生命之神，也是降下凛冬的死寂之神。
她带来苦寒，令绿叶枯黄；又或带来酷暑，让疾病蔓延。

她渴望归于尘土，于是她行过的土地皆化为尘土。
人们战栗着，恐惧着神明的怒火，他们臆测她的好恶，用蹩脚的仪式表现敬畏，祈求灾难的远去。
珀尔塞福涅，聆听着人们的赞美或恐惧，走在赎罪的路上。

最终，她行至一片寒冷的土地，大雪纷飞，此地的季节亘古不变，一如她降生的，黑暗的大地。
她看见被尘土覆盖的森林，无数躯壳伫立其中，他们的身躯化为尘土，灵魂在死寂的岁月中尘封，留下一个个瓷质骨架。
珀尔塞福涅，渴望归于尘土之神，找到了自己的赎罪之地。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {她看到两个瓷人 ，它们手捧花冠，成为唯一的色彩。
盛放的花朵就像她的容颜，永不凋零。
她捧起花冠，当戴上那片芬芳之时，四季仿佛在她手中律动。
她站在尘土之上，身躯化作瓷片。霎时间，她的身上生出花朵，整片森林也生出花朵。
寒冷散去，尘土飞扬。    种子萌发，生出新芽。    花朵绽放，散出芬芳。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {春日已然到来。
她听见了布谷鸟的鸣叫。

珀尔塞福涅，一个渴望归于尘土的神明，于羊羔吃草的时节，死去了。
珀尔塞福涅，一个祈祷生于尘土的瓷人，于鲜花绽放的春日，诞生了。}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="0">该异想体的收容单元每隔一段时间会切换“季节”状态，处于不同的季节时，其偏好的工作也会不同。&#13;&#10;由春到冬分别对应沟通，本能，洞察，压迫工作。</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">若未能按照其当前“季节”状态对应的偏好进行工作，该异想体的计数器将减一，此时，若设施内收容了T-04-53，则其计数器会同步减少。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">熔毁计量表每增加八点，该异想体的收容单元将发生特殊的熔毁。处理时，若未能按其当前状态对应偏好进行工作，该异想体的计数器将立刻归零。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">按照该异想体的偏好进行工作的员工将在工作结束时获得“赎罪之冠”，同一时间只能有一名员工获得“赎罪之冠”，记作T-04-144-1，T-04-144-1对该异想体的工作成功率将大幅提升，每次熔毁等级提升时，“赎罪之冠”将会消失。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">T-04-144-1若对其他异想体进行工作，$0的逆卡巴拉计数器将立刻归零。$0突破收容后，只有T-04-144-1可以对其造成伤害。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">突破收容的$0，会持续对与自身处于同一房间的单位造成精神伤害，所有因她陷入恐慌的职员将直接死亡并转化为 “生于尘土之人”。</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">$0不会移动，每隔一段时间随机传送到设施内其他房间。每次传送开始与结束都将对当前所在房间中的所有单位造成精神伤害，完成5次传送后，她将对自身所在部门中的所有单位造成一次较高的精神伤害，同时摧毁所有“生于尘土之人”，随后返回收容单元。</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>生于尘土之人</name>
    <codeId>T-04-144-1</codeId>
  </child>
</creature>