<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="161464">



    <narration action="move">
      #0 entra na unidade de contenção de $0 para começar a trabalhar.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {O que nos espera do outro lado do $0?},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Considere se #0 pode subir o $0.},
      {O que teria acontecido com o funcionário que atingiu o topo do $0?},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Existe um pico de $0 para começar?},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-03-16</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/JackLessTree</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Pé de Feijão sem o João
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ZAIYN
      </riskLevel>

      <openText>Pode parecer uma história maluca, mas ouvi dizer que havia um funcionário aqui que estava determinado a subir na árvore até o topo. &#13;&#10;e assim ele fez...</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Gravação.
F-03-16 é um grande pé de feijão.
Parece ter uma conexão com o conto de fadas 'João e o Pé de Feijão''.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Um dos funcionários, curioso sobre o F-03-16, decidiu escalá-lo.
E assim eles fizeram. Subindo e subindo e subindo e subindo...}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Esse funcionário não foi encontrado até hoje.
Outros membros da equipe tentaram subir no F-03-16, mas nunca desapareceram.
Suspeitamos que seja devido a uma diferença de habilidade e atributos dos funcionários.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Pode parecer uma história maluca, mas ouvi dizer que havia um funcionário aqui que estava determinado a subir na árvore até o topo. &#13;&#10;e assim ele fez...#13;&#10;Se existe mesmo um "topo" no pé de feijão, ele provavelmente está morando lá, eu acho.
}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Ao subir novamente, podemos receber um presente de 500 anos atrás. Pelo menos, é assim que os rumores vão. Na verdade, pode não haver nada. Então é assim.}
      ]
    </desc>




    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="0" key="0">No final do trabalho do Instinto, se os resultados do trabalho fossem bons, o funcionário que trabalhava nele recebia um presente.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">No final do trabalho Instinto, se os resultados do trabalho fossem ruins, o funcionário que estava trabalhando nele morria.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">No final do trabalho do Prudencia, a quantidade de PE-Boxes produzidas aumentou.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Ao final do trabalho de Repressão, o funcionário que trabalhava recebeu dano VERMELHO, independentemente dos resultados.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>