<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="110002">



    <narration action="move">
      #0 職員が作業を始めに $0の部屋へ入ります。
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-02-29</codeNo>
      <name openLevel ="1">臆病な猫</name>
      <portrait openLevel ="1">Custom/ScareyCat</portrait>
      <riskLevel openLevel ="2">HE</riskLevel>
      <openText>これからもずっと、君に付いてって良いかな？僕があいつらを引き裂けるように……。</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {小柄な体に比べて大変に見えるほど大きな目をした猫の形の幻想体。 毛がほとんどなく素肌を現しているが、尻尾の先だけは赤い毛が豊かだ。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {とりわけ小柄だったあるライオンは臆病者だったため、みんなからそっぽを向かれたまま、一人で森の中に残された。 そうして毎日勇気を求めていたライオンの前に現れたのは、さびたブリキの木こりと頭の空っぽのカカシ、そして銀色の靴の少女だった。 勇気をもらいたかったライオンは、願いを叶えようとした大胆な少女とその友達について行き、自分だけの願いを叶えるための旅を始めた。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {そのようにして、ライオンと友人たちは魔法使いに行き、各自の願いを祈った。 ライオンは勇気が出るという魔法使いの言葉を信じて疑わず、彼が渡した透明な液体を飲んだ。 寂しい森の中の臆病者だったライオンは、ついに湧き出る勇気を得ることになった。 こうして青いたてがみの勇敢なライオンは、残りの友達を後にして森の中に戻った。 もう何も怖くないようだった。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {しかし、再び一人残された死者に、これまで感じたことのない恐怖が襲ってきた。 私を認めてくれた友達がいなければ、私は存在価値があるのだろうか？ 一人残った私は何だろう？&#13;&#10;&#13;&#10;そうして孤独だという恐怖に包まれたライオンは、小さい体をうつぶせにしたまま、毎日を送った。 どれだけの時間が経ったのだろうか。 臆病者のライオンの前に現れたのは、驚くことに、旅を共にした3人の友人たちだった。 ライオンは迷わず少女が進むべき絶え間ない道を友達と一緒に旅立つことを決心した。 すると、魔法のように勇気が湧き出てきた。 みんなと一緒なら怖いものはない。 唯一怖いのは、また一人になることだけ。}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {勇気付けられた「獅子」は、友たちを引き離そうとする彼らの血に赤く染まった。 友達のために、友達の願いを叶えるために、ライオンは存在した。 友達に従いながら、一人一人を倒せば倒すほどライオンの勇気は果てしなく大きくなり、豊かな毛は日増しに赤く光っていった。
      ]
    </desc>

  <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0は、F-01-25、F-05-32、F-01-87の存在によって作業成功率が変わった。 $0の作業に影響を与えた幻想体を「友達」と命名した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">友人が施設内にいればいるほど、作業の成功率が上がった。 友人が施設内に1匹もいない場合、$0に不安を抱き、作業の成功率が大幅に下落した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">友人が脱出すると、$0は隔離室から一緒に脱出した。 友人たちがすべて制圧されるまでものすごい速度でダメージを回復した。</specialTip>
  </specialTipSize>
  </observe>

  <etc>
    <!-- 오즈 -->
    <param key="emeraldcastle" index="0">エメラルド城</param>
    <param key="lumberjack" index="1">鉛製の心臓</param>
    <param key="scarecrow" index="2">おがくずの入った袋</param>
    <param key="waygohome" index="3">帰れない家</param>
    <param key="scareycat" index="4">鉛製の心臓</param>
    <param key="oz" index="5">うそをつく大人</param>
  </etc>
</creature>