<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="10654330">



    <narration action="move">
      #0 направляется на работу с $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 держит огромный гвоздь и молот пугающие сотрудника.},
      {По возможности, сотруднику #0 лучше не встречаться с $0.},
      {Ходят слухи что $0 может судить людей за их грехи.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {На спину сотрудника #0 возложен грех.},
      {Кто же дал право $0 судить?},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Пред $0, #0 просит о кончине.},
      {$0 возложит грехи на всех в равной степени.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Грехи станут грузом возложеным на людей. Когда сотрудника #0 ошарашит тяжесть грехов, будет уже слишком поздно.},
      ]
    </narration>
	
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-199</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/NailAndHammer</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Гвоздь и Молот
      </name>


      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>Они твердили, что виновных в грехе могут осудить только гвоздем и молотом.</openText>

    </collection>


    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {В последнее время в снах Сони постоянно слышался звук ударов молота по металлу.
Дзынь!
Дзынь!
Дзынь!
Один удар за другим, хрусткий, но пронзительный звон металла разносился в пустоте. Через мгновение вспыхнул свет, во все стороны полетели искры. Но звук быстро затих, свет мгновенно скрылся в тени. И как только она подумала, что все закончилось, все повторилось. Один удар за другим, непрекращающийся и неумолимый, никогда не дающий ей покоя.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Она знала, что это должно быть как-то связано с той аномалией, которая держит в руках гвоздь и молот.
С того момента, как она только пришла в корпорацию, эта штука всегда была рядом. Однако впервые она столкнулась с ней всего две недели назад. Но, по правде говоря, она с самого начала презирала эту проклятую тварь! От одного взгляда на нее по позвоночнику пробегала дрожь, не говоря уже о гвозде в ее руке. О, гвоздь! Пусть появляются видения, пусть течет кровь, пусть приходят призраки и ужасы - она не боялась ничего из этого! Но гвозди, эти ужасающие гвозди, были ей невыносимы.
Она знала это с самого начала. Этот гвоздь должен был пронзить ее глаз, пройти сквозь мозг. Это было неизбежно! Она делала все возможное, чтобы избежать встречи с этим существом, лишь бы не испытывать грызущего чувства ужаса, которое оно в ней вызывало.
Боже, пусть эта невинная девушка не станет жертвой такой жестокости!}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {Она придумывала бесчисленные отговорки, чтобы уклониться от выполнения задачи, но ее все равно направили в камеру содержания.
Но она знала, что это не простое совпадение. Это должен был быть Лужин! Он должен был что-то сказать начальнику отдела, чтобы тот заставил ее выполнять эту ужасную работу!
С тех пор как месяц назад произошел сбой в системе сдерживания, он питал к ней только неприязнь. И хотя он никогда не высказывал ее открыто, она прекрасно знала, в чем причина.
Из-за Сони погибла его сестра Дуня.
Именно из-за этой личной неприязни Лужин направил её в камеру содержания, к аномалиии, которую, как он знал, она больше всего ненавидела.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {- Но я не виновата! Что еще я могла сделать? Это существо было прямо у меня на глазах - если бы я не заперла дверь в тот момент, весь отдел погиб бы! Это было правильное решение; бояться было нечего. Даже если ее лицо, прижатое к окну, было абсолютно отвратительным, с этим я должна была справиться сама.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {От этой мысли Соня почувствовала успокоение. Да, ее решение было безупречным. Ей не в чем было каяться.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {TОн сказал, что гвоздь и молот осуждают тех, кто виновен в грехе.
Если это правда, то ей нечего бояться.
...}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="2">
      [
      {- Покарайте её. Вместо меня, который не может.

Когда Лужин наблюдал за тем, как Соня идет к камере содержания, его сердце колотилось сильнее, чем в тот день, когда он впервые подал заявление о приеме на работу.
По тому, как она смотрела на него, он понял, что она о нем думает. И она правильно догадалась: он воспользовался своим положением, чтобы навязать ей это задание. Но не надо заблуждаться! мысленно спорил Лужин с соседями, которые смотрели на него холодными глазами. Да, он ненавидел Соню, но не только из-за Дуни. Больше всего он ненавидел ее высокомерие, эту невыносимую самоуверенность, как будто она была безупречна, неприкосновенна. Именно это презрительное пренебрежение к другим заставляло его скрежетать зубами от ярости.
Именно поэтому он тайно изменил приказы, чтобы ее снова и снова отправляли на работу с этой аномалией.
И не думайте, что это была простая мелкая обида. Он сделал это не просто для того, чтобы заставить ее страдать. Он намеревался убить Соню!
Это не было злоупотреблением властью. Это было преднамеренное убийство!}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="2">
      [
      {План осуществлялся гладко.
Никому не могло показаться это подозрительным. Это была стандартная процедура, любые жертвы на рабочем месте объяснялись исключительно халатностью сотрудников. Директивы высшего руководства не вызывали сомнений. Все было четко прописано в руководстве.

Она умрет в этой камере. Гвоздь проткнет ее глаз, пробьет череп. Лужин уже видел это будущее, разворачивающееся перед ним, настолько яркое, словно оно уже произошло.

Притворяясь невозмутимым, он вышел из комнаты отдыха и шагнул в проход.
...}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="3">
      [
      {Дверь не открывалась. Камера содержания была заперта.
Соня в ярости вцепилась ногтями в дверь, впиваясь в щели и дергая изо всех сил. Прошло совсем немного времени, и ногти отслоились от пальцев, обнажив нежную плоть под ними. Кровь струилась из ее рук, но ей было не до боли. Она колотила в дверь с такой силой, что ее кости грозили раздробиться, а суставы были на грани вывиха.

 - Выпустите меня!

крикнула она, но ответа не последовало.
Через окно она в последний раз взглянула на Лужина. Его губы слегка искривились, словно он улыбался, насмехаясь над ее приближающейся гибелью.
Она выкрикнула его имя, заляпав окно багровыми отпечатками рук.

 - Я...}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="3">
      [
      {Дзынь—!}
      ]
    </desc>

    <desc id="11" openLevel="4">
      [
      {Самое мерзкое проклятие еще не успело прозвучать из уст Сони, когда изнутри камеры содержания раздался звук металлического молота.
Алая кровь растеклась по стеклу. Голос Сони пропал.}
      ]
    </desc>

    <desc id="12" openLevel="4">
      [
      {Остался только стук молотка, бесконечным эхом отдававшийся в ушах Лужина.

Дзынь!
Дзынь!
Дзынь!

Свет вспыхнул, брызнула кровь.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="0" key="0">При работе с аномалией $0, сотрудник ощущал Вину зарабатывая каждую Ne-Ячейку.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">Если результат работы не будет Хорошим, сотрудника атакует $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">$0 будеи использовать гвоздь или молот для атаки. $0 обычно использует гвоздь, однако чем больше Вина сотрудника, тем выше шанс того что $0 использует молот для атаки.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">После получения удара от гвоздя, сотрудник получит среднее количество КРАСНОГО урона а также получит 5 Вины; После атаки молотом, сотрудник получит большое количество КРАСНОГО урона а так же получит БЕЛЫЙ урон величина которого зависит от количества Вины.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">Если количество Вины сотрудника привысит 10, он запаникует.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">Обычно, сотрудники могут корректировать свое психическое состояние постепенно избавляясь от Вины в процессе. Чем выше уровень Справедливости у сотрудника, тем быстрее будет пропадать Вина.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">Однако, при панике, Вина сотрудника потерявшего контроль станет реальностью.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>Вина</name>
    <codeId>T-05-199-1</codeId>
  </child>
</creature>