<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
 
  <info id ="126775">



    <narration action="move">
      #0 заходит в камеру содержания $0 чтобы начать работы.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {#0 плохо видит, чувствуя боль в глазах.},
      {"Вау!"}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Смотреть на этот образ просто невыносимо...},
      {Острые предметы естественным образом причиняют боль, когда их втыкают внутрь тела.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Где, чёрт возьми, мы продолжаем брать эти вещи?},
      {Вполне возможно, что #0 заболеет подагрой, просто взглянув на $0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {№0 следует позже пойти к врачу. Наверное.},
      {Будьте осторожны со своей диетой.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-267</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/GoutPain</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Форма Боли
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
       HE 
      </riskLevel>

      <openText>Я никогда не знал, что моё тело может производить что-то подобное...!</openText>

    </collection>


    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {«Какая болезненная деформация! Я никогда не думал, что моё тело может произвести что-то подобное…!»}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Благодаря сегодняшним достижениям в области медицины и технологий такие заболевания, как подагра, легко излечиваются. Но, если денег на лечение будет не хватать... Вам придется продолжать страдать...}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Несмотря на то, что подагру можно вылечить, вы всё равно будете им болеть, когда вы впервые им заразитесь. Никто не хочет пережить такой опыт, но это может случиться с каждым.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {Подагра, вызванная $0, сильнее обычной подагры и, кажется, проявляется по всему телу. Так сказал сотрудник, которому не повезло, что он заключил контракт. Кстати, мы в корпорации Лоботомия не предлагаем медицинскую страховку.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="2">
      <specialTip openLevel="0" key="0">Если результат работы будет плохим, работающий сотрудник заболеет подагрой. Если результат работы будет средним, сотрудник заболеет подагрой со средней вероятностью.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">Если результаты работы будет хорошим, работающий сотрудник будет вылечен.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>