<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="156514">
    <narration action="move">
      Агент #0 направлен в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 — массивная каменная плита с основанием из красных мышечных волокон},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Кирпичи аномалии $0 начинают скрипеть},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {На кирпичах аномалии $0 выгравированы буквы древних языков},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">M-04-04-05</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/DoomsdayCalendar_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Календарь Судного Дня
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>Вы тоже станете живым подношением.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {На деревянном пьедестале, который, казалось, был соткан из мышечных волокон, стояла большая каменная плита.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Когда агенты приблизились к ней, её отсеки из кирпичей начали дребезжать. Охваченные любопытством, агенты пытаются подобраться поближе, чтобы лучше рассмотреть происходящее.
}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Судя по многочисленным буквам, вырезанным на кирпичах, весьма вероятно, что это инструмент, используемый для предсказания определенной даты. Буквы происходят из древнего языка, и эта плита почти наверняка является календарем.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {"У меня была возможность приобщиться к этому. Я сделал решительные шаги вперед, поскольку выбор был разумным."

}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {"У меня не было причин бояться, потому что я был бы возвращен к жизни, даже если бы мне суждено было погибнуть.
Я, так сказать, не почувствовал смерти. Хотя я много раз сталкивался со смертью в бою, в тот раз я не испытал той боли или внезапного замешательства, которые обычно сопровождают кончину. Мне просто казалось, что я перенёсся в другое место.
Это может быть вселенная или какое-то другое измерение."}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {"Мои чувства не могли воспринимать мое собственное тело и голос. Возможно, мои глаза исчезли, и я стал частью этого места.
Там, возможно, я увидел конец. Можно сказать, что я был свидетелем конца света.
Нет, возможно, я мог быть концом и судным днем, я присутствовал при конце, но не существовал, и хотя может быть ошибочно говорить, что это было там, но даже сейчас я был свидетелем того, как человек, небо и земля разлетелись на тысячи кусочков"}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="0">Счётчик Клипота аномалии $0 будет уменьшаться на 1 каждый раз при увеличении уровня перегрева.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">После выполнения жертвоприношения аномалии $0, её счётчик Клипота сразу же увеличится, что нанесет определенный ущерб задействованному агенту или клерку.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Чем ниже счетчик Клипота, тем выше урон, наносимый жертвоприношением.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">После того, как счетчик Клипота аномалии $0 достигнет нуля, она перейдёт в состояние обратного отсчета на 120 секунд, и будет доступно только выполнение жертвоприношения. Если счетчик остается на нуле в течение целых 120 секунд, она нанесёт большой черный урон юнитам в определенном диапазоне.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Как только счетчик достигнет 0, аномалия начнёт создавать 3 "Глиняные куклы Судного Дня" каждые 60 секунд, а также ещё больше уменьшит свой собственный счетчик.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">Смерть "Глиняной куклы Судного Дня" сразу же увеличит счетчик Клипота аномалии $0, однако должно пройти 60 секунд, прежде чем вы сможете снова увеличить счетчик, убив глиняную куклу, это повышение счетчика временно задерживает массивную черную волну урона.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>

  <child>
    <name>Глиняная кукла Судного Дня</name>
    <codeId>M-04-04-05-A</codeId>
  </child>
</creature>