<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="156725">



    <narration action="move">
      Агент #0 находится на пути в камеру содержания аномалии $0, чтобы начать работу.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Из камеры содержания аномалии $0 постоянно пахнет очень странно.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {Агент #0 не думает, что $0 страшный.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0 икает.}
      {“Фу, такой вонючий, но, может быть, и ужасно сладкий.”}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-11-12</codeNo>
      <name openLevel ="1">Волшебный Джентльмен</name>
      <portrait openLevel ="1">Custom/FairyGentleman</portrait>
      <riskLevel openLevel ="1">TETH</riskLevel>
      <openText>Не хотите ли немного волшебного вина?</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Следующее взято из заметок сотрудника и голосовых записей
Хотя он дружелюбнее, чем большинство здешних обитателей, стоит там, здоровается с помощью вонючих пузырей и приглашает вас присесть. Когда он протянул мне чашку с... чем-то? что-то вроде протухшего желе из зеленого чая, на котором, может быть, плавало несколько глазных яблок... - к чёрту. (Почему я так подробно это описываю? потому что это ёб██ое дерьмо побывало в моём горле!)
Нет, это не шутка. Это моя работа. Что касается того, как я это выпил... Я подумала, что если я выпью этот заплесневелый зеленый торт матча, то я могу быть свободен и свалить отсюда, точно так же, как с фиолетовой газировкой в автомате с газировкой, и может быть эта штука сделает меня счастливым. Но, я хотел сказать, что на самом деле ничего не происходит... только мои раны были исцелены. И эта штука очень вкусная... черт возьми, я должен попридержать свой язык...}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {——Ещё бокальчик?
——от██бись...
Это отстой... действительно, джентльмен и все такое... Фу-у-у, черт возьми....
Ах, но, оглядываясь назад, можно сказать, что это не просто странный вкус.
Если быть точным, то это... самый сладкий вкус! Мой нос больше не может этого вынести!
Как странно, чёт меня сильно размарило.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Может быть, мне стоит поменять своё мнение, потому что после того, как я выпил его, я не почувствовал отвращения. Наоборот, я возбужден, будто бы выпил много энергетиков. Я видел, как другие ходили пошатываясь, но я чувствую себя полным энергии. *отрыжка* Ещё бокальчик!}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Я облж- *отрыжка* -жался, Я просто зашел в отделение выпить и опрокинул стакан, какая жалость... Фу-у-у... (Записки, покрытые рвотой)
Ещё одно примечание: Этот сотрудник был удален из списка "Лучший сотрудник месяца", надеемся, что все смогут понять предупреждение.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Чрезмерное употребление алкоголя вредно для здоровья. ——Анжела, И.И. компании Lobotomy Company}
      ]
    </desc>



  <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="0" key="0">Если результат работы был хорошим, первый сотрудник, закончивший работу с аномалией $0, получит статус Моральный подъём 5.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">Когда работа будет выполнена, HP сотрудника восстановится, и в зависимости от результата он получит Моральный подъём.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Когда результат работы был плохим или у сотрудника был уровень Выдержки 2 или ниже, сотрудник разбивал бокал с вином, и сразу после получения Морального подъёма он становился Подвыпившим.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Если у аномалии $0 готово волшебное вино, следующий сотрудник, вошедший в камеру содержания, выпьет его и получит статус Подвыпивший 5.</specialTip>
     </specialTipSize>
  </observe>
</creature>