<?xml version="1.0" encoding="ascii" ?>
<localize>
  <text id="wonderlab_3_dialog_1">Менеджер, вы знаете о Кровавых Дьяволах?</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_2">Я уверена, что вы это знаете, но помните ли вы, что вам пришлось "перезагрузиться" из-за них?</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_3">Я помню. Каждый сотрудник превратился в монстра, дрейфующего по коридорам. В отчаянии, вы...</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_4">Я шучу? Возможно. Я могла бы рассказать вам истории о том, как вы впадали в отчаяние, если бы вы так захотели.</text>

  <text id="wonderlab_3_selection_1">Согласиться.</text>
  <text id="wonderlab_3_selection_2">Отказаться.</text>

  <text id="wonderlab_3_dialog_5">У каждого есть секреты, которыми он не хочет делиться.</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_6">Хотя обсуждение хобби доставляет удовольствие, я не предпочитаю делиться этим.</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_7">Вместо этого позвольте мне рассказать вам другую историю.</text>

  <text id="wonderlab_3_dialog_8">Вы боитесь увидеть свою неудачу, или это говорит ваше эго?</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_9">Мне не совсем нравится ни то, ни другое. Я надеюсь, что эта новость, которую я принесу, ускорит ваше падение.</text>

  <text id="wonderlab_3_dialog_10">Команда Добычи снова извлекла 0-01-34. Предполагается, что эта аномалия является источником упомянутых Кровавых Дьяволов.</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_11">Даже бесконечные возможности внутри человека могут привести к совпадающим результатам, хотя и необычным.</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_12">И упомянутые перекрывающиеся результаты также могут быть нестабильными до такой степени, что от них просто избавляются.</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_13">0-01-34 - это выброс.</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_14">Хотя он достаточно нестабилен до такой степени, что его обычно утилизируют, количество энергии, которое он генерирует, позволяет провести повторную проверку.</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_15">Указанная повторная проверка будет проведена активным Менеджером. Ваш успех и, как следствие, ваша неудача решат, будет ли это принято как официальная аномалия.</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_16">Короче говоря, вы отвечаете за присмотром за нестабильной аномалией, которую уже однажды не удалось контролировать.</text>

  <text id="wonderlab_3_dialog_17">Разве это не прекрасно?</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_18">Видя, как вы продвинулись так далеко, я сомневаюсь, что вы слишком легко потерпите неудачу. Вы доказали, что отличаетесь от предыдущих Менеджеров.</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_19">Однако, если вы потерпите неудачу...</text>
  <text id="wonderlab_3_dialog_20">Я ожидаю, что на вашем лице будет другое выражение.</text>
</localize>