<?xml version="1.0" encoding="ascii" ?>
<localize>
  <text id="sha_name">Шаша</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_1">...Вы меня слышали.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_2">Приветствую. Я Шаша, Глава Дисциплинарной Команды филиала О-5681.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_3">Хотя вы уже испытали это на себе, процедуры управления отклонениями в чем-то похожи, но в то же время отличаются.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_4">Таким образом, рекомендуется, чтобы все сотрудники прошли тщательный процесс обучения на предмет аномалий отклонений. Также проверьте Э.П.О.С снаряжение, используемое сотрудниками.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_5">Шаша закончил.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_angelica">(Передача прекращена филиалом O-5681)</text>

  <text id="wonderlab_2_dialog_6">Филиал O-5681 не только имеет отклонения, но и содержит аналоги аномалий.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_7">Хотя смерть Управляющего в этом филиале, безусловно, была неожиданной, нет необходимости подвергать сомнению их способности.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_8">Таким образом, я предлагаю взять несколько сотрудников из филиала O-5681.</text>

  <text id="wonderlab_2_selection_1">Подвергнуть сомнению запрос.</text>
  <text id="wonderlab_2_selection_2">Разрешить.</text>

  <text id="wonderlab_2_dialog_9">Это для процветания компании.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_10">Помещать сотрудников в ситуации, для которых они больше всего подходят, что принесло мне звание самого продвинутого ИИ.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_11">Хотя забавно, что я предъявляю такие претензии в присутствии Менеджера.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_12">Если вы все еще сомневаетесь в моем решении, я позабочусь о том, чтобы создать систему связи для посетителей.</text>

  <text id="wonderlab_2_dialog_13">Их предыдущий Управляющий потерпел неудачу, но я не сомневаюсь, что вы сможете извлечь из них максимальную пользу.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_14">Помещать сотрудников в ситуации, для которых они больше всего подходят, что принесло мне звание самого продвинутого ИИ.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_15">Названная самым продвинутым ИИ, я здесь, чтобы помочь вам.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_16">Хотя вы можете отказаться, когда почувствуете себя некомфортно.</text>
  <text id="wonderlab_2_dialog_17">Как всегда, решение остается за вами.</text>
</localize>