<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id ="100719">



  <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {#0 직원이 격리실에 들어오자 $0는 음식 냄새를 풍깁니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {$0의 따뜻하고 부드러운 털이 분위기를 풀어줍니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {$0는 #0 직원에게 손을 흔들며 자신의 따뜻한 품으로 #0 직원을 초대합니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0가 입을 열자 몇 개의 손들이 그 안에서 몸부림치며 휙 지나갔습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {귀여움 속에 가려진 묘한 분위기를 느끼며 #0 직원은 하던 일을 더 빠르게 합니다.},
      {가엾게도 #0 직원은 $0의 몸에 붙은 음식의 정체를 깨닫자 무릎을 꿇고 헛구역질을 합니다.},
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-07-19</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Hamster</portrait>

      <name openLevel ="1">
        햄스터 씨
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>


      <openText>절대로 혼자 있지 말 것. 이를 기억할 것.&#13;&#10;반드시 혼자가 되는 것을 피할 것.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {이 환상체는 커다랗고 검은 나비넥타이를 맨 햄스터 인형처럼 보인다. 항상 웃는 표정으로 직원을 바라보며, 온화하고 친근한 분위기를 만들려는 것 같다. 털은 연한 노란색으로, 건조하고 푹신하고 부드러워 따뜻한 이불같은 촉감으로 직원들의 마음을 치유한다. 냄새를 맡으면 베이컨과 후추의 향이 난다.&#13;&#10;뒷골목에서 온 직원들이 이 환상체를 보게 된다면 어린 시절의 포근한 추억을 떠올릴 것이다! 십수 년 전 뒷골목에 나타난 자선단체의 마스코트와 꼭 닮았기 때문이다.&#13;&#10;관찰을 통해서, 이 환상체는 직원의 심리적 스트레스를 크게 완화해주는 등 여러 긍정적인 영향을 미친다는 것을 알아냈다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {&lt;음성 기록&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FCD499&gt;직원 P5105 : 헤헤, 헤헤, 헤헤헤……&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;직원 S1226 : 어머, 무슨 일로 그렇게 즐거워하니?&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FCD499&gt;직원 P5105 : 아! 오늘 오랜만에 햄스터 씨를 만났어. 오랫동안 만나지를 못했는데, 오늘 만날 줄 몰랐단 말이야! 그 녀석은 변함없이 우리들의 가장 좋은 친구지! 간식도 받았는데 너도 먹어볼래?&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;직원 S1226 : 환상체가… 친구라고? 그게 말이 된다고 생각해? 우리가 쓰는 수첩에 뭐라고 쓰여 있는지 다 잊었어? 네가 지금처럼 앞으로도 계속 환상체랑 직원을 구분없이 대한다면… 어후, 간식은 됐다. 말은 고맙네.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FCD499&gt;직원 P5105 : 아쉽네. 그냥 평범한 베이컨 맛인데. 그건 그렇고, 아까 뭐라고 했어?&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#FFB85C&gt;직원 S1226 : 내 말을 전혀 안 듣고 있었냐…… 됐네요, 이 사람아. 난 이미 충분히 경고했어. 그런 거 먹고 뭔 일 생겨도 네 책임이다.&lt;/color&gt;&#13;&#10;직원 P5105는 직원 S1226의 말을 크게 신경 쓰지 않은 듯, 혼자 간식을 먹으며 갈 길을 갔다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;상담 기록 #10-719-01&gt;&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;직원 번호 : V5625&#13;&#10;기록 담당 : ██████&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#A45864&gt;직원 번호 : A4374&#13;&#10;상담 대상 : █████&#13;&#10;…너, 최근에 들어온 그 환상체 알지? 그, 있잖아. 그래, 그 햄스터. 걔네 격리실에 들어가기만 해도 온몸에 소름이 돋거든? 그 햄스터는 절대로 착한 놈이 아니야.&#13;&#10;……또 뭐 아는 거? ……그 외관에 속지 마라. 걔가 주는 걸 먹지도 마. 그런 건 간식이라 부르면 안 돼. 그게 진짜로 간식이든 아니든 그 간식 같은 것의 정체를 알게 되면 알기 전으로 돌아가고 싶을 거다.&lt;/color&gt;&#13;&#10;고등급의 직원은 어두운 표정으로 이 말을 남기고 자리를 떠났다. (생략)&#13;&#10;&lt;상담 기록 #10-719-02&gt;&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;직원 번호 : V5625&#13;&#10;기록 담당 : ██████&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#B48662&gt;직원 번호 : B8613&#13;&#10;상담 대상 : █████&#13;&#10;흠~ 어디 보자~ 양쪽 눈이 멀쩡히 달린 사람이라면 자기가 햄스터라고 주장하는 그 놈이 상당히 이상하다는 걸 알 수 있겠지. 그 더러운 털에 핏자국이 잔뜩 있어. 그 놈은 절대로 좋은 놈이 아니야.&#13;&#10;아, 너도 봤는지 모르겠지만, 가끔 그 놈의 입 안에서 뭔가 꿈틀거리거든? 그거 손가락이다. 그걸 볼 때마다 왠지 모르게 그 놈을 안아버리고 싶다는 생각이 들게 되더라고. 하… 그러니 너도 그 격리실에 들어가기 전에 자신의 상태를 꼼꼼하게 체크해보는 게 좋을 거다. 함부로 거기에 갔다간 그 손들이 널 붙잡아 갈 수도 있으니까.&#13;&#10;음… 그리고 직원 수칙은 반드시 숙지해야 하고. 어디서 나왔는지 모를 간식은 먹지 말고.&lt;/color&gt;&#13;&#10;이 고등급의 직원은 눈을 깜빡이며 자리를 떠났다.&#13;&#10;고등급 직원들의 상담 기록에 따르면, 그 햄스터의 털은 핏자국으로 얼룩졌고, 그 햄스터가 주는 간식은…… 직원들이 원치 않는 재료로 만들어진 것이 분명하다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {요즘 사무직들 사이에서 아래와 같은 괴담이 유행하고 있다.&#13;&#10;야간 순찰 중에는 절대로 혼자 있지 말 것.&#13;&#10;만약 혼자 있게 된다면, 최대한 빨리 동료 직원들을 찾을 것.&#13;&#10;둔탁한 발소리와 천쪼가리 스치는 소리가 들리면 즉시 그 곳을 벗어나야 하고, 최대한 빨리 동료 직원을 찾을 것.&#13;&#10;절대로 혼자 있지 말 것. 이를 기억할 것.&#13;&#10;반드시 혼자가 되는 것을 피할 것.&#13;&#10;&lt;color=#FF0000&gt;"만약 당신 뒤에 무언가가 있다는 느낌이 든다면 축하한다. 당신는 이제 따뜻한 새 거처로 가게 될 것이다."&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="6">
      <specialTip openLevel="0" key="none">'햄스터 씨는 격리실에 들어간 직원들을 맛있는 음식으로 환영할 거예요!' 격리실에 입장한 직원은 체력과 정신력이 10씩 회복되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="none">지혜 4등급 이상의 직원이 격리실에 들어가자 음식의 정체를 알게 되어, 작업을 마치자 W 20의 피해를 입었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="none">'햄스터 씨는 나쁜 아이를 싫어합니다!' 작업 결과가 나쁨일 경우 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="none">'애착 작업의 결과가 좋음일 경우 햄스터 씨는 진심으로 직원들을 자신의 낙원으로 초대합니다!' 지혜 혹은 절제가 2등급 이하인 직원은 햄스터 씨의 초대에 응하였다. 그리고 클리포트 카운터가 최대로 회복되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="none">초대에 응한 직원은 사라졌다. 그리고 해당 직원들의 시신의 파편들이 시설 밖 다른 장소들에서 발견되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="none">클리포트 카운터가 0이 되자 햄스터 씨는 혼자 있는 직원의 뒤에 갑자기 나타나서 그 직원을 검은 자루에 담아갔다. 해당 직원은 사라졌고, 이후 햄스터 씨의 클리포트 카운터가 최대로 회복되었다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>