<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="121045">



    <narration action="move">
      员工#0进入$0收容单元开始工作。
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {收容单元内十分潮湿，带着一股雨水的腥味。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {一身黑衣的$0静静地坐在画架前。}

      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0似乎听到了雨水滴落的声音。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0总感觉$0的眼神有别的意味。}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid5">
      [
      {“想成为我的作品吗？哈哈哈哈哈……”}
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-665</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/GirlInRain</portrait>

      <name openLevel ="1">
        雨中女郎
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>&lt;color=#9cba5a&gt;“明月装饰了你的窗儿，你装饰了谁的梦......”&lt;/color&gt;</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {此异想体拥有近似人类的外观，皮肤苍白，身着黑色长裙，散发出古代贵族的气质。
她通常以沉静的姿态端坐于收容单元内，不时表现出类似祈祷的动作。
她的身边摆放着许多与常规绘画用具相似，但有本质区别的物品，不要去想象它们是如何制作的……
她会向进行工作且满足一定条件的员工提供她的画框，这是一种具有强大效果的特殊工具。
使用画框攻击HE或以下级别的异想体时，来自女郎的力量会直接将其拉入画框，化为她的“作品”，挂上收容单元的墙壁。
女郎的画框似乎是无穷无尽的，即使不断拿取并破坏，她也能在员工达到条件时提供新的画框。
若善于利用画框，可以大大提高我们的工作效率。
}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {后续的研究实验发现，拥有画框的员工不会受到雨中女郎部分特殊能力的伤害。
女郎会为持有画框的员工提供一定程度的便利与保障。
经过多次实验，可以证明其能力的偏袒拥有主动性。
这大概是因为，持有画框的员工还有其价值，可以为她找来更多的“作品”吧。
虽然该异想体通常表现得平静温和，但这不过是她的伪装。
如果不能定期向她提供一定数量的“作品”，或者试图破坏她挂在收容单元墙壁上的“作品”，这个异想体马上就会显露出她的真面目。
&lt;color=#9cbc59&gt;一个贪婪、扭曲、癫狂、充满恶意的怪物。&lt;/color&gt;
}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {她每隔一段时间就会在设施内布置数幅未完成的“作品”，它们会不断尝试将接触的个体拉入画作中。
若有员工不幸进入画中，应立刻组织队伍破坏未完成的“作品”，从而解救被控制的员工。
未能被及时救出的员工将彻底与未完成的“作品”融合，成为女郎欲望的祭品。}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#FF0000&gt;警告！！！ 如果通过种种手段都无法获得新的“作品”，女郎将进入一种十分疯狂的状态，她会卸下所有伪装，开始以更加激进的方式获取“作品”。&lt;/color&gt;


当女郎不再掩饰自己的疯狂，且设施内存在她布置的画框或未完成作品时，她会一边狞笑着，一边开始在画板上作画，通过这些物品释放自己的力量，封锁空间，试图将困在其中的一切生命化为自己的“作品”。
若不能及时提供足够的作品来稳定她的状态，以此停止作画，后果不堪设想。}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {【附录】
偶尔，监视器内的雨中女郎会在一阵花屏后转变为这种简笔画一般的样貌。
这种转变不会带来实质上的变化，应该只是逆卡巴拉能量紊乱带来的外在变化。
无需惊慌。



“……我明白，但是，画家小姐，我真的受不了了。自从我拿到这幅画，画里的那个女人就一直在跟着我！把破东西给我拿回去！我要疯了！”男人咆哮着，对着手机的另一头怒吼。
“但是……”那声音迟疑着，男人粗暴的打断了被称为画家小姐的人的解释：
“没什么好但是的，这幅画挂在家里简直就是晦气！如果你不来把它拿回去，我就找11协会告你欺骗顾客！”
“好吧……我会把它拿回来的，很快。”电话那头的声音无奈道。
   （ 5天后  ）
“小姐，你现在必须！立刻！马上！把这玩意弄回去！她离我越来越近了，哪怕我把那破玩意儿塞在柜子里、把他打包了丢出窗外、甚至我把它砸了……它总是会回到那堵墙上，那个女人也从来没有消失过……就在昨天，我就看见她站在我的家门口看着我，上帝呀，她甚至比我家的门框都高，脸白的跟张纸一样……天知道这东西会不会跑到我家里来。”男人惊恐着，双手颤抖。可无论他如何说，电话里都只有那诡异的沉默
“……”男人歇斯底里地挥动着手机咆哮：“喂！你在听我讲话吗！我叫你快！不然我让你吃不了兜着走！”回应他的，却是一个陌生的、诡异的声音：
“……好……好……哈哈哈……”
嘟——
电话被挂断了。
男人彻底愤怒了，手机甩在沾满雨水的地上，屏幕闪动了几下，随后彻底熄灭……雨越来越大，嘈杂的雨声盖过了男人的咒骂。
“操！王八蛋不来是吧……我给你送回去……看我怎么收拾你！”
男人提着困扰了他一个星期的画走入雨幕。大雨倾盆，景物逐渐模糊、重组成腐烂的绿色。黑色的、高大的身影浮现在朦胧的雨中。男人的脚步越来越快，越来越凌乱，“她来了……她来了……啊啊啊啊！！！ ”行走……奔跑……男人不顾一切地冲到了画家的门前，“操你妈 ……给老子滚出来 ！！！”双手砸在门上，水花四溅，破旧的木门缓缓打开……高大的女人坐在房屋中间，握着画笔，缓缓抬起头，惨白如纸的脸上露出了怪异的微笑……“作品 ……来了……哈哈哈……”
“啊啊啊啊啊啊！！！”男人坐倒在地，双腿颤抖。不知何时，他手中被层层包裹的画作开始渗出雨水，粘稠的雨水。黑衣女郎站起身，握住画框，举起手中未完成的画作——那是一幅油画，画中正是画家家门口的景象……之所以是未完成的作品，是因为画布中央仍有一片空白——一个人形。女郎缓缓举起画框，男人的惨叫戛然而止。雨滴落下，一切归于朦胧。


【两则新闻，发现于被雨水完全浸透的报纸上】
“……4月1日，5号社区小有名气的画家斯韦特兰娜小姐被发现死于家中，现场十分惨烈，凝固的血液混合着粘稠浑浊的雨水，根据现场情况判断，死者生前曾试图使用刺刀破坏什么东西。然而，刀刃最终划过的是画家本人的脖颈。据说有人在现场目击了一个身高超过两米的女人身影，相关情况正在调查……”

“……5月4日，珠宝商人捷列茨先生失踪已超过5天，就像人间蒸发一般，在他的家中，人们 找到一幅十分怪异的油画，画中的捷列茨先生跌坐在门前，脸上充满恐惧，画中的场景正是斯韦特兰娜小姐的家门口，画作被发现时沾满了粘稠的雨水，无论如何擦拭始终潮湿……”


【由夏洛克.芬德尔(已故）完成的调查报告】
斯韦特兰娜小姐家中找到的日记，大部分内容被雨水浸湿，无法辨认。以下是尚能看清的内容。
……
3月18日   小雨   
最近似乎有些灵感枯竭了，明明对着画布，却始终无从起笔。我一定要画出最完美的作品，可是最完美的作品应该是什么样的呢……要怎么做才能让我的画活过来呢……真是伤脑筋。


3月19日   大雨
这场雨下了多久了？湿气好重，感觉空气都是粘稠的。透过窗口，我看见楼下的木桥上站着一个女人，这个景致……似乎意境不错呢……我有了些灵感。


3月20日    雷雨
雷声真大……不知道为什么，那个女人总是在我的脑海中徘徊……明明没有看到正面，我的脑海中却总是浮现她的脸。我不受控制地拿起画笔，等我反应过来时，我已经把它完成了。这是我最完美的作品！就像被赋予了生命一般完美！有了它，我一定可以功成名就的。


……


3月24日   大雨
我看到了那天的那个女人，她似乎一直在跟着我……无论我走到哪里，只要一抬头，她永远在某个地方盯着我，这种感觉太可怕了。她到底是什么?看着她，为什么我会感到莫名的心慌？


3月25日   小雨
她越来越近了，最初是在很远的地方看着我，但现在，她已经出现在了我的面前、我身后不足10米的地方、她已经到了我的家门口……有一次，我就看到她在窗外，惨白的脸就那样对着我，露出了一个很诡异的笑……


……


3月28日    中雨
我知道了！我知道了！是画！是画！她是有生命的！她是有生命的！……


3月29日    大雨
她来了！她来了！我必须做点什么……对了……画……只要……只要我把那幅画给……


3月30日   暴雨
&lt;color=#FF0000&gt;一&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;切&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;都&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;完&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;了。&lt;/color&gt;


日记到此结束，初步怀疑斯韦特兰娜可能出现了某种程度的精神问题。其他信息有待进一步的调查。


日记本中夹着一张纸条，难以理解它为何没有被雨水浸透。纸上写着一首小诗：
&lt;color=#9cba5a&gt;你在桥上看风景，&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;看风景的人在楼上看你，&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;明月装饰了你的窗子，&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;你装饰了别人的梦。&lt;/color&gt;
}
      ]
    </desc>



  <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0每隔一段时间会在设施内生成数个画框，安全起见，我们建议在发现画框时立刻将其摧毁。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">谨慎等级低于3级的员工或等级&lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt;以下的异想体进入存在画框的房间时将被拉入画框之中，随后画框开始渗出雨水并对房间内所有单位造成侵蚀伤害。若该画框在一段时间内（未被摧毁，被拉入画框的单位将成为$0的“作品”。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">$0完成沟通工作且结果不为差时，$0会给予员工一个画框，持有画框的员工不会受女郎的影响，被其镇压的单位将被拉入画框成为“作品”，若员工镇压的单位等级不高于&lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt;级，员工会在接触目标后直接将其拉入画框。</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">$0的“作品”将被挂在收容单元的墙壁上，每有一幅“作品”，$0的逆卡巴拉计数器极值加一。获得“作品”时，$0的逆卡巴拉计数器加一，若长时间没有获得“作品”，$0的逆卡巴拉计数器将开始减少。</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">对$0的工作结果为差时，员工砸坏了$0的“作品”，$0的逆卡巴拉计数器立即减少，同时该员工受到了少量侵蚀伤害。若该员工拥有画框，受到的侵蚀伤害大幅提升，同时画框被摧毁且这一天内无法再次获得。</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">当计数器归零时，$0将开始作画，锁定数个存在画框的房间，将其框入画框之中，进入房间的单位试图离开房间时将受到一定侵蚀伤害，若因此死亡，将成为$0的作品，&lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt;及以下等级的异想体离开房间将直接成为“作品”。</specialTip>
      <specialTip openLevel="7" key="7">当$0完成作画时，画框中的所有员工以及&lt;color=#773cdd&gt;WAW&lt;/color&gt;级别以下的异想体都将成为她的作品，同时对画框中的&lt;color=#773cdd&gt;WAW&lt;/color&gt;及以上异想体造成一定伤害。当计数器恢复至最大时，$0的作画将被阻止。</specialTip>
   </specialTipSize>

  </observe>
  <child>
    <name>未完成的“作品”</name>
    <codeId>???</codeId>
  </child>
</creature>