<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="199957">



    <narration action="move">
      #0 входит в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 сидит тихо, с закрытыми глазами, не зная, о чем и думать.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 не может оторвать взгляд, смотря на длинные шелковистые волосы $0.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Грязь внутри раковины моллюска... она сделана из человеческих скелетов? #0 в шоке.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {Для кого предназначались жемчужины в раковинах? #0 без понятия.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-216</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/MusselGirl</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Дева-молюск
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>Знаете ли вы, как делаются "Ожерелья из жемчуга"?</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {“Знаете ли вы, что такое генотип и фенотипическое строение?  Даже если генотипы двух или более биологических особей абсолютно одинаковы, они могут иметь разные фенотипы. Верно и обратное: при определенных условиях различные комбинации генотипов могут иметь почти идентичные фенотипы. Что произойдет, если вы улучшите эти генотипы и фенотипы? Измените их? Теоретически вы могли бы создать "совершенное" существо. Это душа, которая была создана при помощи таких генетических модификаций, редкая особь из десяти тысяч. Красиво, не правда ли?}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Человека, стоящего перед вами, даже нельзя назвать "живым существом". Это чисто генетическая суперпозиция, форма жизни в форме человека, единственная подобная особь в мире. Существа, рожденные с ним, - не более чем набор выбывших гетерозигот и рецессивных особей, даже отдаленно не приблизившихся к этому совершенному творению. Несовершенства. Остатки. Насмешки и подделки по сравнению с его великолепием.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {"...Не имеет значения, какая комбинация генотипов у вас есть. Мы ищем только особей, которые могут демонстрировать наиболее совершенные характеристики." &#13;&#10;--"Худых". Отбрасываем. &#13;&#10;--" Глупых." Отбросьте. &#13;&#10;--"Безразличных." Убираем. &#13;&#10;--"Злых." Выкидываем. &#13;&#10; " Не нужно думать о уродливых людях, рожденных в уродливом окружении. Мы здесь работаем с красотой".}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Они выставляют на витрине идеальные продукты своего производства, украшенные шелками и Атласами, стоящие на ярком свету и выставляя свои отпалированные жемчужины своей коллекции. Они были окружены любовью до тех пор, пока не перестали дышать. При виде него у вас перехватит дыхание, подчеркните его редкость и ценность костями его уродливых собратьев, растоптайте его забытый фенотип, проклиная грязь, покрывающую его, и положите драгоценный камень на алтарь, чтобы насладиться всеми ожидающими похвалами и славой. Но довольно скоро приходит следующее поколение, а вместе с ним и искрометная красота, которая разбивается вдребезги, рождая новую главу в истории красоты--}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Итак, эта вещь умерла. Она сияет в наших сердцах, как искусственная жемчужина.}
      ]
    </desc>

  <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Каждый день, первый сотрудник получивший Хороший результат при работе, получит "Любовь Девы в раковине".</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Сотрудники с  "Любовью Девы в раковине" получат увеличенные характеристики.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">Существует небольшая вероятность того, что счетчик Клипота уменьшится если результат работы Нормальный или Плохой.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">После того как сотрудник с  "Любовью Девы в раковине" проработал с аномалией $0 несколько раз, $0 поглатила сотрудника и сбежала из камеры содержания. После поглащения сотрудника, $0 стала вести себя агресивнее чем обычно.</specialTip>
   </specialTipSize>
  </observe>
</creature>