<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="819231">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {$0의 주변에는 짙은 꽃향기가 감돌고 있습니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {사계절이 흐르고, $0는 조용히 기다리며 속죄의 길이 끝나기를 기다립니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {꽃들은 마구잡이로 피어나며, 시들지 않습니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {"가시지 않는 향기를 맡을 수 있다면, 너와 나는 같은 숲 속에 서 있는 것이겠지."}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {"살아 숨쉬는 모든 것들과 함께 흙으로 돌아가자."},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-04-144</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Persephone_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        페르세포네
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        ALEPH
      </riskLevel>

      <openText>흙에서 태어났으니, 다시 흙으로 돌아가고자 한단다.&#13;&#10;내 속죄는 싸늘함과 함께 숨가쁘게 마무리했음을.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {                        왜 너는 눈 내리는 계절에 태어났니?
                        뻐꾸기가 우는 때에 왔어야 했잖아.
                        혹은 포도송이가 초록빛으로 물들 때,
                        적어도 제비들이 모여들어
                        먼 비행을 준비하며
                        여름의 끝을 고할 때쯤이었어야 했어.

                        왜 너는 어린 양들이 풀을 뜯는 계절에 죽었니?
                        사과가 땅에 떨어질 때쯤에 갔어야 했잖아.
                        메뚜기가 들판을 어지럽히고,
                        밀밭이 젖어 쓸쓸한 그루터기만 남을 때,
                        모든 바람이 한숨 지으며 아름다웠던 것들의 소멸을 슬퍼하는
                        그때쯤이었어야 했어.

                                                                                          - 크리스티나 로제티 《만가》}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {그녀의 기억은, 차가운 바람으로부터 시작되었다.
눈이 펑펑 내리고, 만물이 시든 겨울, 그녀는 어두운 땅속에서 태어났다.
"어두운 땅 속의 아이… 저승에서 온 불가사의… 그녀는 영원한 겨울을 가져올 것이니…"

그녀는 목이 잠긴 노인의 말을 들었다.
"그녀를 놓아라! 놓으란 말이다!" "이 아이는 그녀의 악을 속죄해야 한다!" "흙먼지로 돌아가게 두어야 한다!"

그리하여 추운 땅에서 태어난 페르세포네는 속죄의 길에 올랐다.
그녀의 발밑에선 사계절이 순환했으며, 그녀가 한 걸음씩 걸을 때마다 큰 변화가 찾아왔다.
그녀는 온갖 꽃을 피우고 만물을 깨어나게 하며, 푸른 나무를 그늘지게 하고 벌레와 새를 뒤이어 깨어나게 하며, 풍성한 수확의 땅에서 열매를 맺게 하고, 죄악의 심연을 영원히 얼어붙게 하였다.

그녀는 봄꽃의 향기를 음미하고, 여름 벌레의 속삭임에 귀를 기울이며, 가을을 황금빛으로 물들이는 곡식이 가득 찬 창고를 사랑했고, 겨울의 은빛 옷과 나무에 핀 배꽃을 사랑했다.
그녀가 깊이 잠들자, 찬바람이 매섭게 불었고 만물이 고요해졌다. 그녀가 깨어나자, 꽃이 만발하고 새싹이 돋아났다.
    
사람들은 대지의 힘에 감탄하고, 기도하며, 신들을 찬양했다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {사계절의 은총을 받은 여신인 페르세포네는 광활한 대지를 지나갔다.
그녀는 따스한 봄을 닮은 생명의 신이며, 동시에 혹독한 겨울을 닮은 죽음의 신이기도 하다.
혹한을 가져와 푸른 잎을 시들게 만들고, 폭설을 내리게 하여 질병을 퍼뜨린다.

그녀가 먼지로 돌아가기를 갈망하면, 지나간 땅은 모두 먼지로 변한다. 그렇기에 사람들은 신의 분노를 두려워했다. 그녀의 기분을 유추하고, 어설픈 의식으로 경외심을 표현하며 재난이 발생하지 않도록 기도했다.
페르세포네는 사람들의 신앙심과 두려움을 받으며 속죄의 길을 걸었다.

이후, 그녀는 눈이 내리는 추운 땅에 도착했다. 이곳의 계절은 그녀가 태어난 곳처럼 변하지 않았다.
먼지로 덮인 숲을 살펴보자, 수많은 생물들이 그 안에 서 있었다. 그들은 이윽고 먼지로 변했고, 영혼들은 고요한 세월 속으로 사라져 뼈만 남기게 되었다.
페르세포네는 먼지의 신에게 돌아가기를 갈망하며 자신만의 속죄의 장소를 찾았다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {그녀는 도자기 인형 두 개를 발견했다. 화관을 들고 있는 이 인형은 유일하게 색채가 있었다.
활짝 핀 꽃은 그녀의 모습처럼 영원히 만개할 것만 같았다.
그녀가 그 인형처럼 화관을 들고 향기를 품을 때, 사계절이 마치 그녀의 손에서 율동하는 것처럼 일렁였다.
그녀가 흙먼지 위에 서자 온몸이 도자기 조각처럼 변했다. 또한 순식간에 그녀의 몸에서 꽃이 피었고, 숲 전체에서도 꽃이 피었다.
추위가 물러가고 먼지가 흩날렸다. 씨앗이 싹트고 새싹이 돋아났다. 꽃이 피고 향기가 났다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {봄이 벌써 왔다.
그녀는 뻐꾸기의 울음소리를 들었다.

페르세포네, 먼지로 돌아가기를 갈망하던 신은 어린 양들이 풀을 뜯는 사이에 죽었다.
페르세포네, 흙먼지에서 태어나기를 기도하는 도자기 인형이 꽃이 피는 봄날에 탄생했다.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="0">이 환상체의 격리실은 주기적으로 계절이 바뀌며, 계절마다 선호하는 작업이 달라진다. 봄부터 겨울까지 각각 애착, 본능, 통찰, 억압 작업이 선호되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">선호하는 작업이 아닌 다른 작업을 수행하자 클리포트 카운터가 감소하였다. 시설에 T-04-53이 있으면, 클리포트 카운터가 함께 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">클리포트 폭주 게이지가 8칸 채워질 때마다 이 환상체의 격리실에 클리포트 폭주가 발생하였다. 이 때 계절에 맞는 작업을 진행하지 않으면, 클리포트 카운터가 0이 되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">선호하는 작업을 진행한 직원은 '속죄의 월계관' 을 받았다. 시설 내에서 한 명만 받을 수 있게 되며, $0에 대한 작업 성공률이 크게 상승하였다. (해당 직원을 T-04-144-1로 명명) 클리포트 폭주 레벨이 상승하자 '속죄의 월계관' 이 사라졌다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">T-04-144-1이 다른 환상체를 작업하자 $0의 클리포트 카운터가 0이 되었다. $0가 탈출하자 T-04-144-1만이 $0를 제압할 수 있었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">$0가 탈출하면, 같은 방에 있는 모든 개체에게 지속적으로 W 피해를 입히고, 이로 인해 패닉에 빠진 직원은 사망하고 '흙에서 태어난 자' 로 변이했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">$0는 이동하지 않고 일정 주기로 시설 내 다른 방으로 무작위로 이동하였다. 이동 직전에 같은 방에 있는 모든 개체에게 W 피해를 줬다. 5번 이동하면, 같은 부서에 있는 모든 개체에게 높은 W 피해를 줬으며, 모든 '흙에서 태어난 자' 를 파괴하고 격리실로 돌아갔다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>흙에서 태어난 자</name>
    <codeId>T-04-144-1</codeId>
  </child>
</creature>