<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id="142017">

    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {$0는 #0 직원을 쳐다봅니다.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid1">
      [
      {$0의 외모는 누구도 예상하지 못했을 겁니다.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid2">
      [
      {$0는 #0 직원을 부르는 기발한 아이디어를 떠올렸습니다.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid3">
      [
      {$0는 #0 직원이 자신을 도와주길 바랍니다.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">F-01-127</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Custom/AgentP</portrait>

      <name openLevel="1">꼬마 P</name>
      
      <riskLevel openLevel="1">TETH</riskLevel>

      <openText>아이들이 자유롭게 탐험할 수 있는 시대로 우리를 데려가주세요.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {안녕하세요. :P (원래 삭제선이 있어야 하지만, 삭제선이 삭제되었네.)}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {이 환상체는, 아주…, 귀엽다.&#13;&#10;그 외관은 인간과 매우 흡사하며, 털과 귀는 동물의 것과 비슷하다.&#13;&#10;흥미롭게도, 이러한 외형으로 인해서 직원들이 패닉에 빠지는 것이 아니다. 반대로, 업무를 완수하는 직원들의 행동을 일부 잊는 한이 있더라도 더 침착한 모습으로 흉내낸다.&#13;&#10;또한, 직원의 헤어스타일을 복제하는 특징이 있으며, 복제 대상이 된 직원은 어떠한 영향을 받게 된다. 자세히는 모르겠지만, 아마 무언가의 계시인 게 아닐까?&#13;&#10;그 외의 특징으로 몇 가지가 더 존재하긴 하지만, 이를 설명하긴 어렵다.&#13;&#10;(관찰 기록에 나타난 반복되는 부분들을 생략했다.)}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {&lt;오디오 기록 - (-1)&gt;&#13;&#10;피터 : 안녕하세요.&#13;&#10;F-01-127 : 안녕하세요! 안녕히 주무세요! 뭐든 상관 없겠죠. 알잖아요--&#13;&#10;&#13;&#10;피터 : 네, 시간의 평탄화는 매우 흥미로운 이야기지만 이해하기 쉽지 않아요. 솔직히 당신의 입에서 나온 말이 아니었다면--&#13;&#10;&#13;&#10;F-01-127 : 얘야, 저를 권위자라든가 뭐 그런 것으로 여기지 않아도 돼요. 저는 그저 탐험을 좋아하는 한 사람일 뿐이라구요.&#13;&#10;&#13;&#10;피터 : 방금 "얘야" 는 뭔가 익숙한 말투네요. 지금 순간이 고정되어 계속 이어가길 원하시겠지만, 저희 면담은... 어찌 되었든 끝날 겁니다.&#13;&#10;&#13;&#10;F-01-127 : 그건 중요하지 않은걸요. "모든 어린이는 잠재적 노인이며, 죽어가는 모든 사람은 영원한 생명을 얻게 될 거거든요."…&#13;&#10;&#13;&#10;(이 녹음은 위조된 것으로 밝혀졌다. 그래도 우리는 이 자료가 여전히 가치가 있다고 생각한다.)}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {이와 같은 녹음을 조작하여 데이터베이스를 건드리는 것에 그치지 않고, 어떤 부서의 직원이 갑자기 'bijective proof problem'의 세 가지 이상의 문제를 검토하게 하는 등--&#13;&#10;&#13;&#10;&lt;오디오 기록 - 1&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;피터 : 안녕하세요.&#13;&#10;&#13;&#10;(약간의 대화를 생략)&#13;&#10;&#13;&#10;F-01-127 : 네, 아주 흥미롭네요. 점수 감사합니다... 엎드리세요!&#13;&#10;&#13;&#10;이 환상체가 스스로 이해할 수 없는 어떠한 특성으로 피터 직원에게 많은 침식 피해가 발생했다. 이런 피해가 O-01-04에서도 발생했다는 징후가 있지만, 발생 방식은 명확하지 않다. 또, CCTV 화면에는 어떠한 특이 사항도 없었지만, 피터 직원은 마법진과 빛줄기를 봤다고 말했었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {그리고 휴게소에서 푸아송 직원은 죽었다.&#13;&#10;아, 이름이 피터였군요. 괜찮습니다.&#13;&#10;아무튼 피터다. 아, 아니…, 그는 T-04-06의 따뜻한 품에서 죽었다. F-01-127은 피터가 익사했다고 말했다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="3">
      [
      {제가 깜빡했네요. 저는 F-01-127에 대한 인상이 전혀 없었다는 걸 알았습니다. 바로 이거예요, 마치 제가 피터에게 전화한 것 같잖아요.&#13;&#10;아니야, 이건 관찰 기록이다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="4">
      [
      {제가 깜빡했네요. 저는 F-01-127에 대한 인상이 전혀 없었다는 걸 알았습니다.&#13;&#10;바로 이거예요, 마치 제가 피터에게 전화한 것 같잖아요.}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="4">
      [
      {이 환상체는 특별한 능력을 가지고 있어, 그 특별한 능력에 대해 설명하는 것을 방해받는 것 같다. 결국 우리는 위의 설명이 불필요하다고 생각한다. '27년 4개월 18일'이 된 '아이'는 거의 모든 것을 거침없이 털어놨다. 저기에 있어.&#13;&#10;&#13;&#10;이 관찰 기록의 나머지 부분은 우리가 결코 일어나지 않을 것이라고 추측했던 일반적인 상황과 다른 모든 상황을 기록하도록 설계되었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="4">
      [
      {(조건 불충분)}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="4">
      [
      {(조건 불충분)}
      ]
    </desc>

    <desc id="11" openLevel="4">
      [
      {(조건 불충분)}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="3">
      <specialTip openLevel="1" key="1">특정 능력치가 3등급 이상인 직원은 작업 완료 후 알 수 없는 원인으로 인해 강한 B 피해를 입었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">작업 결과가 좋음일 경우, $0는 모종의 영향으로 자신을 작업했던 직원의 모습으로 변했다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">$0와 비슷한 외모를 가진 직원이 작업을 진행할 경우 해당 직원의 지혜가 일정 시간동안 소폭 증가하였다.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>

</creature>