<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="27003">



    <narration action="move">
      #0 входит в камеру содержания аномалии $0.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {Ааа... Наконец-то...! Наконец-то она зовет нас!},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-03-93-01</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/BlueStar_Altar</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Алтарь Голубой Звезды
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>Мы все когда-нибудь вернемся в это место. Это инстинкт.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {Аномалия имеет форму серой каменной статуи, внешний вид которой очень похож на задокументированную аномалию О-03-93.&#13;&#10; Она использовалась в ритуальных целях в глубине объекта до того, как была изъята и помещена в камеру содержания.}
      ]
    </desc>
   <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {Сотрудники, подвергшиеся воздействию этой аномалии, сообщали, что слышали странные отдаленные звуки, как будто что-то "звало" их.}
      ]
    </desc>
   <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {"В камере содержания было ужасно тихо. Алтарь продолжал мигать синим светом, и я услышал... &#13;&#10; Я услышал бесконечные... крики... они звали меня..."}
      ]
    </desc>
   <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {Сотрудники с менее оптимальным психическим состоянием могут начать подвергаться воздействию этого "голоса" и демонстрировать ненормальные модели поведения.&#13;&#10; Сотрудники, которые подверглись более значительному воздействию, могут даже начать демонстрировать физические изменения.}
      ]
    </desc>
  <desc id="5" openLevel="5">
      [
      {ВАЖНОЕ ЗАМЕЧАНИЕ: Сотрудники, чьи результаты психиатрического обследования составляют менее 60%, не должны подвергаться воздействию этой патологии!}
      ]
    </desc>







    <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="0" key="0">Аномалия будет поглащать SP работающего с ней сотрудника и принимать его в качестве подношения. Все сотрудники в комплексе чьё SP ниже 70% будут по немногу восстанавливать свое SP.
Если O-03-93 присутсвует в комплексе эффект восстановления удвоится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">Если время работы сотставляет 20 seconds или больше 40 секунд, Аномалия поглотит все Sp работающего сотрудника.
После этого, все сотрудники в департаменте восстановят 50 SP. Сотрудники чей уровень Выдержки и Мудрости 4 или ниже моментально запаникуют начав работу.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">За каждые 50 поглощенного SP, счетчик Клипота увеличивается на 1.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">Если сотрудник восстановит более 80 SP от эффекта Аномалии, он запаникует. Счетчик восстановления сбрасывается после перегрева Клипота.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">O-03-93-01 сбежит если с ней не работать в течении 130 секунд или когда количество запаниковавших от эффектов аномалии сотрудников привысит 5.
Когда это происходит, Управляющий может выбрать сотрудника для жервоприношения. После 5 удачных жертвоприношений, O-03-93-01 will вернется в камеру содержания.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
	
  <child>
    <name>Тень Звезды</name>
    <codeId>O-03-93-01-1</codeId>
  </child>

</creature>