<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="123444">


	  <narration action="move">
		  O funcionário #0 entra na unidade de contenção de $0 para começar a trabalhar.
	  </narration>
	  <narration action="start">
		  [
		  {As emoções aumentam quando #0 entra na cela de contenção.},
                  {#0 olha para a criança próxima a $0 com olhos afetuosos},
                  {#0 para de se mover em direção à criança.},
		  ]
	  </narration>

	  <narration action="mid1">
		  [
		  {A felicidade e a dor de uma criança são a salvação e o choro do funcionário #0.},
                  {No entanto, #0 não tem escolha a não ser cuidar da criança},
                  {Uma criança é apenas uma isca para uma caçada de $0.},
		  ]
	  </narration>
	  <narration action="mid2">
		  [
		  {O funcionário #0 luta para conter a saudade daquela criança.},
                  {Quanto mais a criança sofre, a vontade do funcionário #0 é quebrada.},
                  {O Funcionário #0 sentirá ainda mais falta dela quando terminar o trabalho.},
		  ]
	  </narration>
	  <narration action="mid3">
		  [
		  {Quando se é caçado por $0, apenas uma alma forte pode escapar de suas garras.},
                  {Mesmo que o Agente #0 seja caçado, se tiver uma alma forte, ficará com a criança para sempre.},
		  ]
	  </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-13</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/MissedReaper</portrait>
	  <portrait openLevel ="4">Custom/MissedReaper2</portrait>

      <name openLevel ="1">
      Criança Perdida
      </name>

	  <name openLevel ="4">
	  Ceifador Perdido
	  </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>Com licença, mas você pode me levar para a unidade de contenção mais uma vez?</openText>
    
    </collection>

<desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Uma Anormalidade na forma de uma lâmpada gigante que emite luz fraca.  Sob a lâmpada há algo misterioso na forma de uma criança.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Todos os funcionários que entraram na sala de contenção contaram histórias diferentes. O cabelo da criança é loiro ou preto, é menina ou menino, quantos anos tem, é assim ou aquilo. Nenhum deles combinou. Mas seus tons e emoções eram todos iguais. Anseio. Um desejo que não podia ser escondido estava profundamente enraizado em todas essas histórias.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
	[
	{&lt;Trecho do Registro de Aconselhamento sobre 01-13-7&gt;&#13;&#10;&#13;&#10;"Você já perdeu alguma coisa, gerente? Eu já perdi. &#13;&#10;&#13;&#10;Eu tive um filho. Demorou muito até eu aceitar.  &#13;&#10;&#13;&#10;(omitido)&#13;&#10;&#13;&#10; Eu estava fora de controle na época. É uma história comum. Há tantas histórias de pais que perderam seus filhos nesta cidade”.}
        ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {"Havia aquela criança perto de mim. Claro que sei. Meu filho morreu naquele dia.&#13;&#10;&#13;&#10;Mas gerente, compreender e aceitar são duas coisas diferentes. É tão diferente.  &#13;&#10;&#13;&#10;Um funcionário da equipe da Yumeka me disse que meu nível de contaminação mental estava próximo do limite. Portanto, entendo sua decisão.&#13;&#10;&#13;&#10;Eu sei. Se eu for lá novamente, ficarei louco e serei vítima disso, como tantos funcionários antes de mim.&#13;&#10;&#13;&#10;No entanto, eu disse isso antes. Há uma diferença entre compreender e aceitar.  &#13;&#10;&#13;&#10;Desde aquele dia, penso nisso a cada momento. O que dizer, tipo 'sinto muito por ter perdido minha mão'. Eu faria até um pedido de desculpas sem sentido como esse.  &#13;&#10;&#13;&#10;Então, &#13;&#10;&#13;&#10; você pode me levar para a unidade de contenção mais uma vez?"}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Ela entrou na sala de contenção. E nunca mais saiu. &#13;&#10;&#13;&#10;Até que a mão do deus da morte a agarrou, ela apenas olhou para a criança. &#13;&#10;&#13;&#10;no último momento ela abriu a boca e disse:&#13;&#10;&#13;&#10;"Estou sentindo sua falta." }
      ]
    </desc>
    
  <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Quando um funcionário com Nível de Temperança igual ou inferior a 3 entrava na unidade de contenção, ele era atacado por $0. O funcionário foi morto por $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Quando a sanidade do funcionário sob gestão atingiu 0, ele correu para $0. O funcionário foi morto por $0.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">$0 favoreceu apenas operações de supressão.  (Obs.: não se preocupe com o formato da criança próximo a $0 (Daqui em diante chamada de $0-1), pois isso não afeta a produção de  Caixas-PE)</specialTip>
	  <specialTip openLevel="4" key="4">Ao prosseguir com a operação de supressão, $0-1 reclamou de muita dor. Os funcionários da equipe de Gustav que viram isso, sofreram graves danos mentais toda vez que criaram uma Caixa-PE.</specialTip>
	  <specialTip openLevel="5" key="5">Sempre que $0 criava uma Caixa-NE executando uma tarefa diferente de supressão, $0-1 mostrava uma aparência feliz, e o funcionário da equipe de Gustav que o via mostrava uma recuperação da força mental. (Mais uma vez, $0-1 não tem nada a ver com a produção de Caixas-PE.)</specialTip>
  </specialTipSize>
	  <max>
		  <!--최종관찰-->
		  <desc id ="0" select="1">
			  {Uma criança que não conheço está ao lado do deus da morte.}
                          {Apesar de ser uma criança que nunca viu antes, sua respiração parou no momento em que o viu.}
                          {Porque estou com saudades de você... sinto tanto a sua falta que o motivo de minha garganta estar tão apertada é...}
                          {Só não me lembro, deve significar que senti falta daquele garoto.}
                          {A voz daquela criança deve ter sido cheia de sabedoria e seu sorriso deve ser o mais lindo do mundo. Acho que é inconscientemente.}
                          {Eu disse àquela criança...}
			  <!--계속-->
		  </desc>

		  <select id ="1">
			  <node desc ="Aproximando" target="1" isAnswer="true"/>
			  <node desc ="Não se Aproxime" target="2" isAnswer="fales"/>
		  </select>
		  <desc id="1" select="0">
			  {Já tinha esquecido os cuidados que vinha pedindo desde que entrei neste lugar.}
                          {Os alto-falantes dentro da sala de gerenciamento atrás de mim estavam altos, mas não consegui ouvi-los.}
                          {Estendi a mão para a criança.}
                          {A criança vira a cabeça para longe de mim e se afasta.}
                          {Até o deus da morte continua a me ignorar, como se não valesse a pena caçar.}
                          {Você está feliz por estar vivo? Porém, o desrespeito da criança perfurará seu coração com mais dor do que morte.}
		  </desc>

		  <desc id ="2" select="0">
			  [
			  {Tenho o direito de estender a mão para essa criança?}
                          {Parecia que agora não era a hora.}
                          {Essa criança está sentindo o mesmo que eu?}
                          {Eu estava com bastante medo de que ele cuspisse ódio e ressentimento contra mim.}
                          {Ainda é hora de lavar mais dos meus pecados.}
                          {O suficiente para poder sorrir e estender a mão na frente daquela criança em um futuro distante.}
			  ]
		  </desc>

		  <!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
		  <angela>
			  [
			  {Qual foi a criança que você sentiu falta?}
                          {Por que aquela criança se afastou de você?}
                          {Eu acho que sei. Provavelmente pelo mesmo motivo que eu.}
                          {Você conseguiu a observação final do deus da morte que deseja ver.}
			  ]
		  </angela>
	  </max>
  </observe>
</creature>