<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
<text id="sanchez_weapon_name">&lt;color=#A45864&gt;Olhe através do Lethe&lt;/color&gt;</text>
  <text id="sanchez_weapon_specialDesc">&lt;color=#5A9D8B&gt;Quando um ataque atinge um inimigo, ele concede um debuff de resistência VERMELHO. Ao atacar, há 20% de chance de usar um ataque especial.&#13;&#10;If 'Rio da Contrição' estiver equipado, cure PV em 30% do dano causado ao atacar.&lt;/color&gt;</text>
<text id="sanchez_weapon_desc">Uma arma extraída do rio Styx.&#13;&#10;Uma chama ciana eterna parece envolver toda a foice.&#13;&#10;Simplesmente cortando a própria carne, a alma pode ser facilmente tomada.&#13;&#10;Somente funcionários que não têm medo da morte podem utilizar esta arma.&#13;&#10;&lt;color=#A45864&gt;Eu olhei para as profundezas esquecidas, eu olhei para o lethe abissal. A pedra de Samsara se move, o lírio de Faramita floresce. Eu caí prisioneiro deste rio sem fim, eu dei à luz aqueles incontáveis ​​aborrecimentos...&lt;/color&gt;</text>
<text id="sanchez_armor_name">&lt;color=#A45864&gt;Rio Aprisionado&lt;/color&gt;</text>
  <text id="sanchez_armor_specialDesc">&lt;color=#5A9D8B&gt;Funcionários equipados com esta armadura recuperarão seu PV e PS uma vez por dia quando seu PS cair abaixo de 20%.&#13;&#10;Uma vez que o efeito é ativado, o funcionário causa dano aumentado pelo resto do dia.&lt;/color&gt;</text>
<text id="sanchez_armor_desc">Um traje extraído do rio Estige.&#13;&#10;Uma chama ciana eterna parece envolver toda a foice.&#13;&#10;Os funcionários que usarem este E.G.O serão mais sensíveis às vozes das almas.&#13;&#10;&lt;color=#A45864&gt;Por que você está preso no rio, o que você busca do rio? Acabar com o sonho da vida passada, cortar o carma do ciclo atual. O lethe fluiu por incontáveis ​​décadas, mas a mente e a alma nunca desaparecerão..&lt;/color&gt;</text>
<text id="sanchez_gift_name">&lt;color=#A45864&gt;Nunca Retornando&lt;/color&gt;</text>
<text id="sanchez_gift_Desc">&lt;color=#5A9D8B&gt;PV+7 PS+3 Velocidade de Movimento+5 Velocidade de Ataque+5&lt;/color&gt; &#13;&#10;&lt;color=#A45864&gt;É apenas um sonho. Agora, volte para casa.&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_weapon_name">&lt;color=#5682BB&gt;Broken Wings&lt;/color&gt;</text>
  <text id="villa_weapon_specialDesc">&lt;color=#FDD47E&gt;Quando um ataque atinge um inimigo, ele concede um debuff de resistência PÁLIDA. Ao atacar, há 20% de chance de usar um ataque especial.&#13;&#10;Funcionários equipados com esta arma terão seus danos variados de acordo com seu PS.&lt;/color&gt;</text>
  //&#13;&#10;Aumenta o dano em 5 quando PS estiver acima80%.&#13;&#10;Aumenta o dano em 3 quando PS estiver entre 50%～80%.&#13;&#10;Aumenta o dano em 1 quando PS estiver entre 20%～50%.&#13;&#10;Diminua o dano em 5 quando PS estiver abaixo de 20%. 
<text id="villa_weapon_desc">Esta arma foi dada a três pássaros bons parentes.&#13;&#10;A pena é tão brilhante e colorida que parece ter uma alma real.&#13;&#10;O possuidor desta pena dará mais atenção aos seus companheiros.&#13;&#10;E somente aqueles que são corajosos e responsáveis ​​podem exercê-lo livremente.&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;As cores do arco-íris eram refletidas por penas escarlates, o céu enevoado era carregado por asas azuis.&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_armor_name">&lt;color=#5682BB&gt;Cem Pássaros&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_armor_specialDesc">&lt;color=#FDD47E&gt;Funcionários equipados com esta armadura recuperarão 20 PS para cada funcionário na mesma sala que eles a cada 10 segundos.&#13;&#10;A recuperação de estouro é convertida em um escudo BRANCO.&#13;&#10;Funcionários que têm seu PS curado têm suas estatísticas de Fortitude e Justiça aumentadas em 3 por 50 segundos.&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_armor_desc">Este traje foi extraído de centenas de pássaros na floresta.&#13;&#10;Penas leves e macias foram costuradas por todo o traje, fazendo com que parecesse que ele não pertence ao mundo mortal.&#13;&#10;O portador deste E.G.O pode recuperar a coragem quando estiver preso em um dilema.&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;Nuvens de jade eram penetradas por penas ágeis, Vento forte era quebrado por asas elegantes.&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_gift_name">&lt;color=#5682BB&gt;Nunca tenha Medo&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_gift_Desc">&lt;color=#FDD47E&gt;PS+10 Taxa de Sucesso de Trabalho+5 Velocidade de Trabalho+5&lt;/color&gt; &#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;Através da chuva leve, andorinhas voam, Queimando a pena vermelha, fumaça carmesim emite.&lt;/color&gt;</text>
<text id="bella_weapon_name">&lt;color=#B48662&gt;Areia que Afunda&lt;/color&gt;</text>  
<text id="bella_weapon_specialDesc">&lt;color=#8F9F54&gt;Quando um ataque atinge um inimigo, ele concede um debuff de resistência BRANCO. Ao atacar, há 20% de chance de usar um ataque especial.&#13;&#10;Cada inimigo atingido por ataques ficará mais lento e, se sua resistência VERMELHA não for maior que 0, ele sofrerá dano PRETO.&lt;/color&gt;</text>
<text id="bella_weapon_desc">Uma arma que surgiu do deserto.&#13;&#10;As raízes que crescem nesta espada larga podem ser a única força que segura a areia devoradora.&#13;&#10;Aqueles que entrarem em contato com a ponta desta lâmina ficarão com a mente embotada e os movimentos reduzidos.&#13;&#10;Os funcionários devem ter uma distinção precisa entre amigo e inimigo antes de poderem empunhar esta arma.&#13;&#10;&lt;color=#B48662&gt;Pena rachada e afundada na areia, outrora vasto oceano agora reduzido a terra seca. Lamentei você que partiu, foi e nunca mais voltará.&lt;/color&gt;</text>
<text id="bella_armor_name">&lt;color=#B48662&gt;Pêra Sombreada&lt;/color&gt;</text>
<text id="bella_armor_specialDesc">&lt;color=#8F9F54&gt;Funcionários que usarem esta armadura receberão redução de dano proporcional à perda de PV.&#13;&#10;Enquanto equipado com 'Afundando', ataques especiais concedem um escudo PRETO aos funcionários na mesma área.&lt;/color&gt;</text>
//Redução de dano de 20% quando PV estiver acima de 50%, redução de dano de 50% quando PV estiver entre 20%～50%, redução de dano de 70% quando PV estiver abaixo de 20%. 
<text id="bella_armor_desc">Um terno que cresceu no deserto.&#13;&#10;Este traje é cheio de vida pulsante e pode oferecer proteção para aqueles que não estão acostumados a este ambiente desidratado.&#13;&#10;O portador deste E.G.O ganha uma "sombra de árvore" com capacidades de proteção.&#13;&#10;&lt;color=#B48662&gt;Pequenas folhas verdes formavam um escudo para a vida, Galhos vivos e viçosos criavam um jardim do passado.&lt;/color&gt;</text>
 <text id="bella_gift_name">&lt;color=#B48662&gt;Nunca Saindo&lt;/color&gt;</text>
<text id="bella_gift_Desc">&lt;color=#8F9F54&gt;PV+10 Taxa de Sucesso do Trabalho-2 Velocidade de Trabalho+7 Velocidade de Movimento+5 &lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#B48662&gt;Apoiados na árvore, nós rimos e cantamos na chuva esparsa, deitados bêbados na areia, nós observamos as estrelas se espalhando por todo o céu.&lt;/color&gt;</text>
<text id="voidream_gift_name">&lt;color=#A45482&gt;Sonho Engolfante?&lt;/color&gt;</text>
<text id="voidream_gift_Desc">&lt;color=#A486BB&gt;PS+4 &lt;/color&gt; &#13;&#10;&lt;color=#A45482&gt;O forte desejo de sonhos de um funcionário específico causou a ampliação deste presente E.G.O.&lt;/color&gt;</text>
<text id="svb_gift_name">&lt;color=#977E7C&gt;Sem Arrependimentos&lt;/color&gt;</text>
<text id="svb_gift_Desc">&lt;color=#8F9F54&gt;PV+12 &lt;/color&gt; &lt;color=#FDD47E&gt;PS+5 &lt;/color&gt; &lt;color=#5A9D8B&gt;Velocidade de Movimento+7 Velocidade de Ataque+7 &lt;/color&gt; &#13;&#10;&lt;color=#A45864&gt;Se o funcionário equipou "Olhar através do Lethe" e "Rio Aprisionado" quando possuir este dom, cure PS em 30% do dano quando seu PS foi danificado.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;Se o funcionário equipar "Asas Quebradas" e "Cem Pássaros" quando possuir este dom, além dos efeitos mencionados acima, curará PV em 15% do dano quando seu PS foi danificado.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#B48662&gt;Se o funcionário equipar "Areia que Afunda" e "Pêra Sombreada" quando possuir este dom, cause 5 de dano PRETO extra com cada ataque.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#977E7C&gt;Se o funcionário tiver equipado "Nunca Retornando", "Nunca Temendo" e "Nunca Partindo" ao mesmo tempo, uma vez por dia, ignore o dano fatal e ganhe um escudo.&#13;&#10;Não tenho nenhum outro arrependimento na minha vida, pois conheci amigos como você. &lt;/color&gt; </text>
<text id="picky_gift_name">Picky's Nose？？</text>
<text id="picky_gift_Desc">PS+4 &#13;&#10;O quê? De onde veio esse presente?</text>
<text id="picky_armor_name">Roda de Hamster</text>  <text id="picky_armor_desc">Um pijama de origem desconhecida.&#13;&#10;É muito confortável e fofo ao toque, mas quem usar essa roupa vai parecer mais gordinho.&#13;&#10;E o usuário pode tentar dar sobremesas feitas com ingredientes não identificados para seus colegas de trabalho.&#13;&#10;Pelo amor de Deus, que porra de morador de rua usaria isso!</text>
<text id="picky_armor_specialDesc">A cada 10 segundos, ele restaura 10 PV e causa 5 PS de dano a outros funcionários na mesma área.&#13;&#10;Ao usar 'De Volta ao Básico', restaura 15 PV e 5 PS em vez dos efeitos acima.</text>
<text id="picky_weapon_name">Sal Rico em Gordura</text>
<text id="picky_weapon_desc">Bacon feito de carne desconhecida.&#13;&#10;emite uma fragrância tentadora e oleosa e gradualmente ficará mais curta na batalha...&#13;&#10;A única coisa é que é um pouco salgado demais! Pode dar ao seu alvo uma......morte salgada? &#13;&#10;Que glutãozinho!</text>
<text id="picky_weapon_specialDesc">Durante as supressões, o portador tenta consumir bacon, recuperando PV e reduzindo o alcance e o poder da arma.&#13;&#10;Após causar 30 de dano, cause 30 de dano PS ao alvo também.&#13;&#10;Funcionários carregando esse pedaço de bacon destruirão os cadáveres sobre os quais passarem, recuperando seu bacon.</text>
</localize>