<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="156523">



    <narration action="move">
      Агент #0 был назначен в камеру содержания аномалии “$0”
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0 задыхается.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Голова, торчащая из аномалии $0, выглядит так, как будто ей больно, ведь она непрерывно кричит.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {Агент #0 почувствовал, как горячий пар покрывает его лицо.},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">M-01-11-07</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/BronzeBull_portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        Медный Бык
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        TETH
      </riskLevel>

      <openText>Медный Бык раскаляется, и противник жалуется на жгучую боль.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Медный Бык - металлическая статуя из бронзы, имеющая облик быка. Она покрыта ржавчиной и следами нагрева, а металл, по наблюдениям, описан как сплав меди и цинка. Из ноздрей быка виден выходящий пар. Пасть быка широко раскрыта, и внутри нее видна человеческая голова.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Во время боя я увидел, как человекоподобная фигура смогла вылезти из пасти быка, по крайней мере, до своего живота. Его кожа красная и покрыта шрамами, а лицо, кажется, постоянно выражает боль.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Человек, запертый в пасти коровы, своими стенаниями и криками взывал к миру о помощи. Его лицо всегда выражало боль и бесконечные мучения. Исследователи пытались поговорить с ним, но его слова были полны таинственных пророчеств и предупреждений.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Молодая исследовательница Эмили заинтересовалась "Медным Быком". Она проводит чательное расследование, чтобы освободить запертого в быке человека. Однако при каждом контакте она испытывает невыразимый страх и отчаяние.

Шло время, и в сознание Эмили постепенно всё чаще стал приходить Медный Бык. Её начинают мучить кошмары и галлюцинации, которые мешают ей жить. Всякий раз, когда она приближается к быку, она чувствует проникновение злой силы, подвергающей опасности её душу.

Другие исследователи тоже начали ощущать на себе действие Медного Быка. Кошмары, галлюцинации и страхи охватывают лабораторию. Эмили пытается уйти, но оказывается в ловушке Медного Быка и не может выбраться.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="3">
      [
      {В последние минуты жизни Эмили встала перед Медным Быком, пытаясь связаться с запертой внутри головой. Однако голос этого человека был полон боли и отчаяния, заставляя её сердце дрожать.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="4">
      [
      {В отчаянии Эмили выбрала экстремальный способ спасения. Она добровольно заточила себя в пасть Медного Быка и разделила вечность агонии с заточёной человеческой головой.

Когда другие исследователи наконец пришли на помощь Эмили, они увидели только Медного Быка, который стоял молча, а Эмили стала спутницей запертой в быке головы.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="1">
      <specialTip openLevel="0" key="0">Если на внешности агента присутствует красный цвет, то счетчик Клипота аномалии "$0" имеет высокую вероятность уменьшиться после выполнения работы.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">Примечание: "$0" не видит Э.П.О.С. оружие, поэтому оружие красного цвета в случае необходимости можно безопасно убрать в контейнер.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
</creature>