<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <info id ="819401">



    <narration action="move">
    </narration>
    <narration action="start">
      [
      {\}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {\},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {\},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {\},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {\},
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-20-12</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/SFZW-KoisCode-819401-portrait</portrait>

      <name openLevel ="1">
        묶인 왕
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>연회는 이대로 끝을 알리는 듯했으나, 왕은 아직 여흥을 갈망하는 듯하다…</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {붉은빛이 드리운 텅 빈 연회장.
그 중앙에서 홀로 왕좌에 묶인 왕이 천천히 팔을 들어올리자,
흐릿한 선율이 차가운 안개처럼 발목을 적신다.
마치 우리를 초대하는 듯, 정중한 태도로 고독한 왕은 멀지 않은 단상을 가리킨다.
그곳에는 각기 다른 표정의 가면들이 놓여있다.
어느 것은 더없이 기뻐하고, 어느 것은 더없이 슬퍼하며, 어느 것은 더없이 분노한다.

환희하는 가면을 얼굴에 가져대었다.
무엇이라도 해낼 수 있을 것 같은 자신감이 온몸을 휘감는다.
자신감 넘치는 걸음걸이로 당당하게 연회장으로 들어선다.
안식처가 되지 못한 왕좌.
이 전투가 영원히 홀로 있을 왕에게 순간이나마 환희를 안겨주길 바라며 한없이 기쁜 얼굴로, 성대한 연회의 막을 올린다.

슬퍼하는 가면을 얼굴에 가져대었다.
사방을 옥죄던 압박감이 점차 잦아든다.
차분한 걸음걸이로 고요하게 연회장으로 들어선다.
안식처가 되지 못한 왕좌.
이 전투가 영원히 홀로 있을 왕에게 순간이나마 위안을 안겨주길 바라며 그저 슬픈 얼굴로, 성대한 연회의 막을 올린다.

격분하는 가면을 얼굴에 가져대었다.
한결 가벼워진 몸과, 여느 때보다 힘이 들어가는 손.
왕좌의 앞, 그곳으로 단숨에 달려간다.
안식처가 되지 못한 왕좌.
이 전투가 영원히 홀로 있을 왕에게 순간이나마 열락을 안겨주길 바라며 투지로 가득찬 얼굴로, 성대한 연회의 막을 올린다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {의자에 묶여 있는 존재는 근엄하게 이쪽을 바라보는 것 같다.
계속해서 뭔가를 말해보려 하지만 그 입은 묶여 있다.
의자에 앉은 왕은 몸을 비틀며 다가오려 하지만… 이내 묶인 것에 의해 끌려 들어가 버린다.
아름다운 붉은 색을 띄고 있지만, 잔인하게 끌어당기는 원단. 이것은…}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {연회의 분위기가 무르익어갈 때.
묶인 왕의 손짓에 잠시 전투가 멈춘다.
이 정도 여유라면, 깨지거나 손상된 가면을 내려두고, 새로운 가면을 쓰고 올 수 있을 것 같다.

환희하는 가면을 얼굴에 가져대면, 머릿속이 청량하리만큼 맑아진다.
슬퍼하는 가면을 얼굴에 가져대면, 충만한 힘과 의지가 감정 속으로 스며든다.
격분하는 가면을 얼굴에 가져대면, 고양감에 저마다 무기를 움켜쥐기 시작한다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {다시금 가면을 쓰자, 달아오른 감정이 가슴속으로 스며든다.
격전의 열기에 가려졌던 슬픔이 다시 고개를 들고, 곧 짓누르듯 마음을 파고든다.

밀려오는 슬픔에 마음이 깊은 수렁으로 빠져든다.
그럼에도 아직 연회는 끝나지 않았기에… 슬픔을 억누르며 앞으로 나선다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {다행스럽게도, 연회는 이대로 끝을 알리는 듯했다.
그러나 왕은 아직 여흥을 갈망하는 듯하다.
구속된 왕은 마침내 왕좌에서 일어나, 자신을 얽매이고 있던 붉은 천을 뜯어낸다.
오랜 결박으로 인해 그 움직임은 부자연스러웠지만, 그 위압적인 카리스마와 기품은 더욱 강하게 느껴졌다.
패기마저 느껴지는 그 모습은 경외심을 불러일으킴과 동시에, 의문을 품게 했다.

어째서 스스로 일어설 수 있음에도, 스스로를 옥좌에 묶어두었던 것일까?
홀로 일어설 수 있음에도 기립하지 않고, 묵묵히 그 자리를 지켰던 이유가 무엇인지…

나는 알 수 없었다.
그럼에도 끊임없이 떠오르는 상념을 잠재울 수 없어 몇 자 남겨둔다…

왕은 무언가 알리고 싶어하는 것 같다. 그것을 알아줄 이들이 올 때까지 떠나지 못하는 모습은, 마치 망령을 연상케 한다.
그 마음이 왕의 검을 받아낼 때마다 겹겹이 쌓여, 이제는 처지가 안쓰러워 연민까지 밀려오는 것만 같다.

어찌하여 그는 속박된 몸으로 연회를 열고, 이토록 기괴한 여흥을 즐기는가?

그 깊은 심연을 끝을 헤아릴 길이 없어, 그저 애처로움만을 불러일으킬 뿐이었다.}
      ]
    </desc>



    <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="0" key="0">기존의 환상체와 달리 $0은 부서 로비에 격리되며, 보통 상태에서 $0은 로비에 있는 직원들에게 추가적인 회복 효과를 부여했다. 이 때, 로비에 들어온 모든 적대적 개체는 $0의 공격을 받게 되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="1" key="1">로비에서 $0을 제외한 개체에게 제압 작업을 수행하자, $0은 주기적으로 전투에 참여한 양측에게 보호장을 부여하였다. 더 많은 피해를 입힐수록 더 많은 보호장을 받았다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">$0은 '만족도'로 기분을 알 수 있다. 작업 결과가 좋음일 경우, 만족도가 상승하였다. 반대로 작업 결과가 나쁨일 경우 만족도가 하락하였다. $0이 공격을 받자 만족도는 크게 하락하였다. 억압 작업을 진행한 직원은 즉시 처형되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">본능 작업이 '연회' 작업으로 대체되었다. 연회 작업이 시작되면, 부서 로비에 있는 직원들은 '배우'로 지정되었고, 배우 수와 동일한 '질투 죄종'이 나타나서 직원들과 전투를 벌인다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">연회 작업을 진행하면 할수록 $0의 만족도가 점점 높아진다. 연회 시간이 30초 이상이면, 연회가 끝나자 만족도가 추가로 상승하였고, 20초 미만으로 끝나면 감소하였다. 배우가 연회를 그만두게 되면, 만족도가 크게 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">만족도가 상승하자, 로비 내 모든 직원들의 체력과 정신력이 회복되었다. 만족도가 하락하자 로비 내 모든 직원이 B 피해를 입었다. 만족도 변동값이 클수록, 회복량 또는 피해량이 커졌다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">만족도가 너무 낮으면, $0이 격노하여 해당 부서의 모든 직원을 로비로 강제로 소환하였다. 이후, 로비는 봉쇄되고 연회 작업이 진행되었다. 만족도가 일정 수준까지 상승하거나 $0의 체력이 0이 되면 격노 상태는 종료된다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>묶인 왕</name>
    <codeId>O-01-20-12</codeId>
  </child>
</creature>