<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="10654330">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0는 보기만 해도 섬뜩할 정도로 거대한 못과 망치를 휘두르고 있습니다.},
      {#0 직원은 $0를 만나길 원치 않습니다.},
      {$0가 죄를 심판한다는 소문은 이미 오래전부터 전해 내려왔습니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 직원은 죄악이 등을 타고 오르는 것을 느낍니다.},
      {누가 $0에게 심판할 권한을 준 것일까요?},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {$0 앞에서 #0 직원은 차라리 자신이 이미 죽어 있기를 바랍니다.},
      {$0는 모두에게 평등하게 죄를 물을 겁니다.},
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {죄는 점점 쌓여갑니다. #0 직원은 자신의 죄에 짓눌려 숨조차 쉬지 못하게 되었을 때, 그때는 이미 늦었습니다.},
      ]
    </narration>
	
  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-05-199</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/NailAndHammer</portrait>

      <name openLevel ="1">
        못과 망치
      </name>


      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>사람들은 말한다. 그것의 못과 망치가 사람이 저지른 죄를 심판할 것이라고.</openText>

    </collection>


    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {요즘, 금속을 두드리는 소리가 산티노의 꿈속에서 울려 퍼졌다.
땡——!
땡——!
땡——!
한 번, 또 한 번. 맑고도 날카로운 금속 소리가 텅 빈 공간에 울려 퍼졌다. 순간적으로 빛이 번쩍이고, 불꽃이 튀었다. 하지만 소리는 곧 희미해지고, 빛은 그림자 속으로 사라졌다. 그녀는 이제야 끝났다고 생각하는 순간, 다시 시작되었다. 한 번, 또 한 번, 끊임없이 반복되며, 잠시도 그녀를 놓아주지 않았다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {그녀는 이것이 분명히 못과 망치를 든 그 환상체와 관련이 있다고 생각했다.
그녀가 회사에 들어온 이후로, 그 괴물은 항상 그곳에 있었다. 하지만, 그녀는 그 환상체를 2주 전에 처음으로 작업을 하였다. 그녀는 솔직히 그 괴물을 처음부터 굉장히 싫어했다. 보는 것만으로도 소름이 끼치는데, 그것이 들고 있는 못은 오죽할까. 내장을 쏟든, 피를 흘리든, 귀신이 나타나든 그녀는 무덤덤하게 받아들일 수 있지만, 그 끔찍한 못만큼은 견딜 수 없었다.
그녀는 처음부터 알고 있었다. 그 못이 틀림없이 자신의 눈에 박혀서 뇌를 꿰뚫을 것이라고. 그녀는 그 끔찍한 것과 마주하지 않기 위해 수단과 방법을 가리지 않았다. 그저 그 불안한 느낌을 피하기 위해서 말이다.
오, 신이시여, 제발 이 죄 없는 소녀에게 그런 비극이 닥치지 않기를!}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="1">
      [
      {산티노는 온갖 핑계를 대며 작업을 피하려 했지만, 결국 그 격리실로 보내지고 말았다.
그녀는 이 모든 게 루진이 팀장에게 말해서 자신이 그 환상체를 작업하도록 만들었다고 생각했다.
한 달 전에 발생한 사고 이후로, 그는 그녀를 못마땅하게 여겼다. 그가 그녀에게 직접 말한 적은 없지만, 그녀는 어렴풋이 알고 있었다.
그 사건으로 루진은 자신의 여동생인 도라를 잃었기 때문일까, 그 원한으로 루진은 그녀가 싫어하는 그 환상체의 작업을 하도록 만든 것이었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="1">
      [
      {"이건 내 잘못이 아니야! 어쩔 수 없었다고! 그 괴물이 바로 눈앞에 있었고, 그때 문을 닫지 않았다면 모두가 죽었을 거라고! 창문 너머로 본 그녀의 모습이 너무 끔찍해서 잊을 수 없지만, 그게 최선이었어! 지나치게 개인적인 원한으로 삼으려고 하다니..."}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="1">
      [
      {산티노는 그렇게 생각하며 진정했다. 그녀의 결정은 틀리지 않았고, 후회할 필요도 없었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="6" openLevel="1">
      [
      {사람들은 말한다. 그것의 못과 망치가 사람이 저지른 죄를 심판할 것이라고.
그렇다면, 두려워할 것은 아무것도 없다.
...}
      ]
    </desc>

    <desc id="7" openLevel="2">
      [
      {"저를 대신해서 그녀를 심판해주세요."

루진이 그 환상체의 격리실로 들어가는 산티노의 모습을 보았을 때는, 그가 이력서를 제출했을 때보다 더 심장이 빠르게 뛰었다.
그녀가 그를 바라보는 눈빛으로, 루진은 그녀가 자신을 어떻게 생각하는지 알 수 있었다. 그리고 그녀는 틀리지 않았다. 이를 못마땅하게 여기는 직원에게 루진은 변명했다. 자신의 여동생이 죽은 것 하나로 산티노를 증오하는 것이 아니라, 그녀의 오만한 태도를 증오하고 이를 갈았던 것이었다.
그 때문에 루진은 몰래 작업 명령을 바꿔서 산티노가 그 환상체를 계속해서 작업하도록 만든 것이었다.
속좁은 사람이라 생각할 수 있다. 이는 단순히 괴롭히는 것에서 끝나지 않고 환상체한테 죽도록 상황을 유도하는 것이기 때문이다.
이것은 직권 남용을 넘어서서 계획된 살인이다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="8" openLevel="2">
      [
      {계획은 순조롭게 진행되었다.
아무도 이상하게 생각하지 않았다. 통상적인 전담 직원으로 직원들은 생각할 수 있다. 그러므로 작업 중 발생하는 모든 일은 해당 환상체를 작업하던 직원의 책임이 되는 것이다. 관리자를 의심하는 직원은 있을 수 없으며, 직원 메뉴얼을 따르는 것으로 이해할 수 있다.
그녀는 그 환상체를 관리하다가 죽을 것이다 .못이 그녀의 눈에 박히고 두개골을 뚫을 것이다. 루진은 그런 그녀의 최후를 머릿속으로 그렸다.
그는 아무렇지 않은 척, 휴게실을 나와서 복도를 따라 걸었다.
...}
      ]
    </desc>

    <desc id="9" openLevel="3">
      [
      {격리실의 문이 잠겨있었다.
산티노는 짜증을 내며 문을 억지로 열려고 문틈에 손톱을 밀어 넣으며, 필사적으로 열려고 했다. 그러나 손톱이 빠져나가고 피를 흘렸다. 그래도 그녀는 아픔을 느낄 여유조차 없이 문을 정신없이 두드렸다. 뼈가 부러지고 관절을 못 쓸 정도로 힘껏 문을 두드렸다.

"제발 나를 내보내 줘!"

그녀가 절규했지만, 아무 대답도 없었다.
그녀가 마지막으로 본 것은 창밖에 서 있는 루진이었다. 그의 입꼬리는 희미하게 올라갔고, 마치 비웃듯이 그녀의 죽음을 조롱하는 듯 했다.
산티노는 필사적으로 그의 이름을 외치며, 창문에 피로 물든 손자국을 남겼다.

"나는…"}
      ]
    </desc>

    <desc id="10" openLevel="3">
      [
      {땡——!}
      ]
    </desc>

    <desc id="11" openLevel="4">
      [
      {산티노가 루진을 저주하기 전에, 격리실 안에서 금속을 두드리는 소리가 울려 퍼졌다.
새빨간 피가 창문을 뒤덮었고, 산티노의 목소리는 사라졌다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="12" openLevel="4">
      [
      {그 금속을 두드리는 소리만이 여전히 루진의 귀를 때리고 있었다.
땡——!
땡——!
땡——!
빛이 번쩍이고 피가 튀었다.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="0" key="0">작업 중, NE-Box를 생산할 때마다 작업을 진행하던 직원이 죄책감을 1 얻었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">작업 결과가 좋음이 아닐 경우, 작업을 진행하던 직원은 $0에게 공격을 받았다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">$0는 손에 든 긴 못 또는 거대한 망치로 공격하였다. $0는 평상시에는 긴 못으로 공격했지만, 죄책감이 높을수록 거대한 망치를 사용할 확률이 높아졌다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">긴 못에 공격받을 경우, 직원은 보통의 R 피해를 입고 죄책감을 5 얻었다. 거대한 망치에 공격받을 경우, 직원은 높은 R 피해를 입고 죄책감 수치에 비례해서 W 피해도 입었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">죄책감이 10을 초과한 경우, 해당 직원은 패닉에 빠졌다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">정상 상태의 직원은 스스로 심리 상태를 조절하여 죄책감을 천천히 없앨 수 있었다. 정의 등급이 높을수록 죄책감은 더 빠르게 없앨 수 있었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="0" key="0">그러나, 패닉 상태가 된다면, 직원의 마음속 죄책감이 통제를 벗어나 실체화되었다.</specialTip>
    </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>죄책감</name>
    <codeId>T-05-199-1</codeId>
  </child>
</creature>