<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="199957">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {$0는 가만히 앉아, 무슨 생각을 하는지 두 눈을 감고 있습니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {#0 직원은 $0의 비단 같은 긴 생머리를 보고 반했습니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {조개 속의 모래……, 그리고 사람의 해골을 보자 #0 직원은 깜짝 놀랐습니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {조개 속의 진주는 누구를 위한 것일까요? #0 직원은 모릅니다.}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">T-01-216</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/MusselGirl</portrait>

      <name openLevel ="1">
        조개소녀
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        HE
      </riskLevel>

      <openText>이렇게 아름다운 진주는 무엇으로 만들어진 걸까?</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {하늘에는 희미한 무지개가 흐르고, 어린 조개는 명주실에 얽혀 있다.&#13;&#10;귀중한 보물을 찾아 용을 사냥하고, 조개를 열어서 귀중한 보물을 찾는다.&#13;&#10;조개 껍데기가 열리면, 어떤 보석보다도 밝은 빛이 새어나온다.
진주는 특유의 희소성으로 인해 돈과 지위의 상징이었다.&#13;&#10;그러나 진주의 형성 과정은 조개에게 부정적인 영향을 줄 수 있다.&#13;&#10;우연히 물 속의 침전물이 조개 속으로 들어와 조개가 이를 뱉어내지 못하게 되면, 조개는 많은 양의 침전물을 고통스럽게 품어 진주를 만들게 된다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {"그것은 그때 발견됐어요."&#13;&#10;특수작전팀의 현장임무 중 코트니와 아카시아는 지속적인 전투로 인해 식량이 부족한 상태였다. 어느 날 밤, 그들은 강가에 텐트를 치고 내일은 기적이 일어나길 바라며 잠을 청했다.&#13;&#10;다음날 그들은 먹을 것을 찾기 위해 아카시아는 숲속 깊은 곳으로 들어갔고, 코트니는 강으로 움직였다. 다행히도 강은 오염되지 않았지만, 반대로 숲 속에선 식량은커녕 물조차 없었기에 아카시아가 돌아오던 길에 코트니가 고함치는 소리를 듣고 서둘러 이동했다. 코트니는 믿을 수 없다는 표정으로 물을 가리키고 있었다.&#13;&#10;"저…, 저기…! 물 속에 사람이 있어! 다리가 망가진 상태로 말이야!" 아카시아는 코트니가 가리킨 방향을 보아지만, 거기에는 아무것도 없었다.&#13;&#10;"없잖아. 뭔 귀신 씻나락 까먹는 소리야?"&#13;&#10;"진짜 봤다고!"}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {그날 밤, 코트니가 불침번을 서던 중, 이전에 봤던 물 속의 그 사람을 다시 발견했다.&#13;&#10;"아카시아, 빨리! 또 물 속에 사람이 있어!"&#13;&#10;아카시아가 텐트에서 뛰어 나왔을 땐, 그녀는 아무것도 보지 못했다. "친구야, 우리는 지금 개소리를 할 때가 아니라 식량 걱정을 먼저 해야 한다고…."&#13;&#10;"그치만 난 분명히…."&#13;&#10;"그만 빨리 자고 체력을 보존해서 내일 더 멀리 가보기나 하자."&#13;&#10;코트니는 물을 돌아보고 텐트 안으로 들어갔다. 다음날 낮에는 더 멀리 가봤지만, 식량은 발견되지 않았다. 그날 밤에는 아카시아가 불침번을 서겠다고 했지만, 코트니가 물 속에 사람이 있었다는 걸 증명하고 싶어해서 강하게 반대했다. 아카시아는 어쩔 수 없이 불침번 차례를 코트니에게 넘겨줬다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {넷째 날 밤, 코트니는 진주를 가져왔다. 물 속의 사람들에게 받았다고 한다. 아카시아는 이제 물 속의 사람 이야기를 믿을 수 밖에 없었지만, 뭔가 이상한 느낌을 받았다. 만약, 정말로 물 속의 사람이 진짜라면, 진주를 왜 받은 것일까? 그리고 코트니는 어째서 나흘 동안 배고픈 기색을 전혀 보이지 않는 걸까? 배고파서 기절하긴 커녕 배고픈 티를 내지도 않았다. 코트니에게 물어보았는데, 본인도 모르겠다고 했다.&#13;&#10;다섯째 날 밤, 아카시아는 공복에 거의 기절할 뻔했지만, 코트니는 미소를 지으며 돌아왔다. "우린 살았어! 물 속에 있는 사람들이 우리한테 식량을 주겠다고 했어! 이제 우린 돌아갈 수 있겠어! 살아서 돌아갈 수만 있다면, 수단을 가리지 않고 무엇이든 할 수 있어."&#13;&#10;"그래… 응…."}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {그러나 그녀는 이것이 코트니와의 마지막 만남이 될 것이라고는 생각지도 못했다. 여섯째 날 아침에 일어났을 때, 코트니는 보이지 않았고, 아카시아는 텐트에서 나오고 바닥에 생선과 육류가 널브러져 있는 것을 보았다. 너무 대충 던져 놓았다고 불평하는 코트니의 목소리가 들렸지만, 코트니의 모습은 어디에도 보이지 않았다. 그녀는 하루 동안 주변 일대를 수색하고 다음날이 되어서야 뭔가 잘못되었음을 깨닫고 재빨리 본부로 돌아왔다. 고기들은 그대로 남아있었다.&#13;&#10;-- 이상, 아카시아가 작성한 내용.&#13;&#10;이 이야기가 알려진 후, 해당 지역을 조사한 결과 강바닥에서 거대한 조개를 발견했고, 이 조개를 L사로 가져오기로 결정했다. 이 강의 상류와 하류 전역에는 물고기가 보이지 않았고, 하류에서는 코트니의 어떠한 흔적도 발견되지 않았다. 그렇다면 아카시아가 언급했던 '생선'은 정말 물고기였을까? 아니면…. 아카시아는 어떤 식으로든 강에 대한 조사 결과를 알지 못하도록 조치되었다. L사에서는 직원이 격리실 밖에서 죽는 것을 원하지 않기 때문이다.}
      ]
    </desc>

  <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">처음으로 작업 결과가 좋음일 때, $0는 직원에게 '조개소녀의 사랑'을 줬다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">'조개소녀의 사랑'으로 인해 직원의 능력치가 향상되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">작업 결과가 보통이거나 나쁨일 때, 보통 확률로 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">'조개소녀의 사랑'을 가진 직원이 $0에게 여러 번 작업을 하자 $0는 그 직원을 삼키고 즉시 탈출하였다. 직원을 삼킨 후 $0가 탈출했을 땐, 더 공격적으로 행동하였다.</specialTip>
  </specialTipSize>
  </observe>
  <child>
    <name>진주</name>
    <codeId>T-01-216-1</codeId>
  </child>
</creature>