<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
<text id="ladyinrain_weapon_nameA">Неприкрашенный сон</text>
<text id="ladyinrain_armor_descA">Черное пальто, промокшее от дождя. С краев пальто стекает липкая дождевая вода. Сотрудники отметили, что от пальто исходит ощущение враждебности. "Такое ощущение, что... кто-то смотрит на меня из темного переулка. Преследует меня. Неприятное ощущение..." Большинство сотрудников не желали носить это пальто, а у тех, кто носил, были серьезные проблемы с психикой. В качестве меры предосторожности, убедитесь, что неопытные сотрудники не прикасаются к этому пальто.
"Фигура, обрамленная проливным дождем... Это из-за нее или... Это из-за меня?.."</text>
<text id="ladyinrain_weapon_descA">Черный, как смоль, зонт, от которого исходит тот же сильный запах дождя, что и от Аномалии. Весь зонт, включая ручку, пропитан дождевой водой. Когда держишь его в руках, обладателя охватывает сильное чувство меланхолии и безумия.
"Она все еще рядом... Я должен что-то сделать. ...Эта картина... Может быть, я мог бы..."</text>
<text id="ladyinrain_armor_specialDescA">При получении урона, есть 20% шанс на уменьшение или увеличение полученного урона на 1-10.&#13;&#10;При ношении полного Э.П.О.С. комплекта "Неприкрашенный сон", сотрудник телепортируется к цели после приказа о перемещении.&#13;&#10;Эту способность можно применить раз в 30 секунд, но при ношении Картинной рамы время ожидания сокращается.</text>
<text id="ladyinrain_weapon_specialDescA">Тип атаки меняется в зависимости от расстояния до цели.&#13;&#10;Атаки дальнобойного типа уменьшают скорость цели и носителя на 10% при каждой атаке, увеличиваясь до 9 (90%).&#13;&#10;Эффект длится 10 секунд, при наложении дополнительного эффекта время обновляется.&#13;&#10;При ношении полного Э.П.О.С. комплекта "Неприкрашенный сон", &#13;&#10;против целей чьё HP равно или ниже 20% будет применена особая атака.&#13;&#10;Данная атака наносит больше урона, а применить её можно раз в 30 секунд, но при ношении Картинной рамы время ожидания сокращается.
</text>

<text id="ladyinrain_gift_name">Неприкрашенный сон</text>
<text id="ladyinrain_gift_desc">SP -4, Скорость атаки +8&#13;&#10;Эффекты удваиваются при ношении Картинной рамы</text>
</localize>