<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="121045">



    <narration action="move">
      #0 직원이 작업을 시작하러 $0의 방에 들어갑니다.
    </narration>

    <narration action="mid1">
      [
      {격리실 안은 매우 습하고, 비 냄새가 많이 납니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {검은 옷을 입은 $0가 조용히 #0 직원 앞에 앉아 있습니다.}

      ]
    </narration>
    <narration action="mid3">
      [
      {#0 직원은 빗물이 떨어지는 소리를 듣습니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid4">
      [
      {#0 직원은 $0의 시선에 어떠한 의미가 있을 거라고 추측해봅니다.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid5">
      [
      {"제 작품이 되고 싶지 않나요? 히히히……"}
      ]
    </narration>


  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">F-01-665</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/GirlInRain</portrait>

      <name openLevel ="1">
        빗속의 소녀
      </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>

      <openText>&lt;color=#9cba5a&gt;"밝은 달은 그대의 창문을 꾸며줬는데, 그대는 누구의 꿈을 꾸며줬는가."&lt;/color&gt;</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {이 환상체는 인간에 가까운 외모와 창백한 피부를 가졌고, 검은색 긴 드레스를 입고 있는 고풍스러운 귀족의 분위기를 물씬 풍긴다.
그녀는 평소에 차분한 자세로 격리실에 앉아 있으며, 때때로 기도하는 듯한 모습을 보이기도 한다.
그녀의 주변에는 기존의 그림 도구와 비슷하게 생겼지만, 그 본질은 사뭇 달라 보이는 물건들이 놓여 있다. 이 물건들이 어떻게 만들어졌는지는 상상하지 않는 것이 좋다.
그녀는 자신에게 작업을 진행했던 직원들 중에서 특정 조건을 만족하는 직원에게 강력한 힘이 깃든 특별한 액자를 줬다.
HE 등급 이하의 적대 개체를 이 액자로 공격하면, 그녀의 힘으로 인해 해당 개체가 액자 안으로 끌려가 그녀의 '작품'이 되었다. 그리고 이 '작품'은 그녀가 있는 격리실의 벽에 걸렸다.
그녀는 액자를 아낌없이 줄 수 있으며, 직원들이 조건을 충족할 때마다 계속해서 직원에게 액자를 줬다.
이 액자를 잘 활용한다면, 직원들의 업무 효율을 크게 높일 수 있을 것으로 보인다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {후속 연구를 통해, 액자를 가지고 있는 직원들은 그녀의 능력으로 인한 피해를 입지 않는다는 사실이 밝혀졌다.
그녀는 액자를 가진 직원에게 어느 정도의 편의를 제공한 것이다.
많은 실험 끝에 그녀는 능력이 있는 직원을 선호한다는 것을 알게 되었다.
아마 그 이유는 해당 직원들이 그녀에게 '작품'을 가져다 줄 능력이 되기 때문일 것이다.
이 환상체는 평온하고 온화한 모습을 보여주지만, 그것은 그녀의 거짓된 모습에 불과하다.
만약에 정기적으로 '작품'을 제공하지 않거나, 격리실에 걸린 '작품'을 파괴하려 한다면, 이 환상체는 실체를 드러낼 것이다.
&lt;color=#9cbc59&gt;탐욕스럽고, 뒤틀리고, 광기와 악의로 가득 찬 괴물이라는 실체를.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {그녀는 주기적으로 시설 내에 미완성된 '작품'을 갖다 놓고, 사람들을 '작품' 속으로 끌어들여 '작품'을 완성하고자 한다.
만약 직원이 운 나쁘게도 '작품' 안으로 들어가게 된다면, 그 '작품'을 최대한 빨리 파괴해서 구출해야 한다.
제때 구출되지 못한 직원들은 미완성된 '작품'과 융합되어 그녀의 욕망에 희생되었다.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {&lt;color=#FF0000&gt;!! 경고 !! 이러한 방법으로도 새로운 '작품'을 얻지 못할 경우, 그녀는 더욱 공격적인 방법으로 '작품'을 만들려고 할 것이다.&lt;/color&gt;


그녀는 광적으로 웃으면서 그림을 그리기 시작했다. 동시에 자신의 능력을 발휘하여 공간을 봉쇄하고, 그 안에 있는 모든 것을 자신의 '작품'으로 만들고자 할 것이다.
만약 그녀가 만족할 만큼의 충분한 '작품'을 제공하지 못한다면, 그 결과는 상상하기도 힘들 것이다.}
      ]
    </desc>
    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {【부록】
가끔 화면 속에서 그녀는 스케치와 같은 모습으로 변할 때가 있다.
이러한 현상은 실질적인 영향은 미치지 않으며, 단순히 클리포트 억제력에 교란이 발생해서 나타나는 현상일 뿐이다.
당황할 필요는 없다.



"……알겠어요. 하지만 선생님, 정말 못 참겠어요. 이 그림을 받은 이후로 그림 속의 여자가 계속 절 따라다녀요! 이 그림을 도로 가져가주세요! 미치겠어요!" 전화기 너머의 남자가 분노에 찬 목소리로 소리를 질렀다.
"하지만…" 화가가 잠시 머뭇거리는 사이에, 남자는 화가의 말을 끊었다.
"하지만 뭐요! 이 그림을 계속 집에 걸어둘 순 없다고요! 이 그림을 도로 가져가지 않으면, 외우피 협회에 신고할 거예요!"
"알겠습니다…… 곧 도로 가져가도록 하겠습니다." 화가가 힘 없이 말했다.
   (5일 후)
"이 새끼야, 지금 당장! 이 그림을 도로 가져가! 그 년이 점점 더 가까이 다가오고 있다고! 그 썩을 그림을 창고에 박아놔도, 쓰레기통에 던져넣어도, 심지어는 불태워도… 항상 그 벽에 다시 걸려있고, 그 여자도 사라지지 않는다고…! 어제는 그 년이 집 앞에 서서 나를 바라보기까지 했다니까! 키는 우리 집 문짝보다 더 큰 키로 종잇장처럼 창백한 면상을 나한테 들이댔다고…! 이 망할 그림이 계속 우리 집에 걸려있어야 한다는 게 무슨 운명의 장난이라도 되는 거냐…?" 남자는 겁에 질린 채로 손을 벌벌 떨고 있었다. 화가가 어떤 말을 건네도 전화 너머에는 기이한 침묵만이 흘렀다.
"……"
이윽고 그 남자는 미친 듯이 휴대폰을 흔들며 소리쳤다. "이봐! 내 말 듣고 있어?! 빨리 오라고! 직접 찾아가서 모가지를 꺾어버리기 전에!!"
이후 기괴하고 섬뜩한 목소리가 들려왔다.
"…좋아… 좋아… 히히히…"
뚝-
통화가 종료되었다.
단단히 화가 난 남자는 핸드폰을 빗물 젖은 바닥에 내동댕이 쳤다. 휴대폰은 몇번 깜빡이다가 꺼져버렸다… 비는 점점 더 거세졌고, 시끄러운 빗소리가 남자의 욕설을 감췄다.
"씨발! 이 새끼가 끝까지 안 온다는 거지…? 하, 내가 직접 이 망할 그림으로다가 그 새끼 대가리를 후려쳐야겠어… 어디 두고 보자고!"
남자는 일주일 동안 자신을 괴롭혀온 그림을 들고 빗속을 달렸다. 빗물이 쏟아져 내리면서 주위가 흐려가고, 칙칙한 녹빛 풍경이 펼쳐졌다. 흐릿한 빗속에는 검은 옷을 입은 키 큰 실루엣이 나타났다. 남자의 발걸음은 점점 더 빨라졌고, 그의 몸에는 얼룩이 번져갔다. "그 년이 왔어… 그 새끼가 왔다고… 으아아악!" 걷다가… 달리고… 남자는 무작정 화가가 있는 화실의 문 앞으로 달려갔다. "야 이 빌어먹을 씹새끼야! 나와!!!" 남자는 문을 미친 듯이 두들겼고, 곳곳에 빗물이 튀면서 낡은 나무문이 천천히 열렸다… 키 큰 여자가 한가운데 앉아서 그림을 그리고 있었다…… 그녀는 천천히 고개를 들어 종잇장처럼 창백한 얼굴로 기괴한 미소를 지었다…… "내 작품…… 왔구나…… 히히히……"
"으아아아아아아아악!!!" 남자는 다리를 떨며 바닥에 주저 앉았다. 어느새 그의 손은 그림으로 겹겹이 싸여가고 있었으며, 끈적끈적한 빗방울이 스며들기 시작했다. 검은 옷의 여인이 일어나 미완성된 그림을 들어 올렸다. 그 그림은 화가의 집 문 앞의 모습을 담은 유화였다. 작품의 중앙에 사람 형태의 공백이 있어 완성이라고 보기 어려웠지만, 여자는 천천히 그림을 들어올리고 남자의 비명이 멎어들자, 그 그림은 비로소 완성되었다.


【신문에서 발췌한 비에 젖은 기사 2개】
"… 4월 1일, 5호 마을의 유명 화가인 스베틀라나 씨가 자택에서 숨진 채 발견되었다. 탁한 빗물에는 화가의 피가 섞여 있었으며, 정황상 총검으로 무언가를 파괴하려 했던 것으로 판단되지만, 정작 화가의 목덜미에서 총검으로 인한 상처가 발견되었다는 점이 의문을 자아내고 있다. 현장에서는 키가 2미터를 넘어가는 여성이 목격되었다고 하여, 현장 조사가 진행중이다…"

"… 5월 4일, 보석상 테레츠 씨가 실종된 지 닷새가 되었다. 그의 집에서는 유화가 하나 발견되었는데, 그림에는 화가 스베틀라나 씨의 집 문 앞에서 테레츠 씨가 공포에 질린 얼굴로 앉아 있는 모습이 끔찍할 정도로 생생하게 그려져 있었다. 해당 그림은 발견 당시 끈적거리는 빗물에 젖어 있었으며, 아무리 닦아내도 계속 축축했다고 관계자들이 언급한 바 있다…"


【고 셜록 펜델이 작성한 조사 보고서】
스베틀라나 양의 집에서 발견된 일기장의 대부분은 비에 젖어 읽을 수 없었다.
아래는 명확하게 읽을 수 있는 내용이다.
……
3월 18일, 가랑비   
요즘 영감이 고갈된 것 같다. 캔버스를 마주하고는 있지만, 그리는 걸 시작할 수 없었다. 가장 완벽한 작품을 그려야 하는데, 그걸 어떻게 그릴 수 있는지… 어떻게 해야 내 그림이 살아날 수 있을지… 난감하다.


3월 19일, 폭우
비가 얼마나 내린 걸까? 너무 습해서 끈적끈적하다. 창문 너머로 나무다리 위에 서 있는 한 여자를 보았다. 이 광경은… 꽤 인상적인데…?


3월 20일, 뇌우
오늘따라 천둥소리가 너무 크다… 왜인지 모르겠지만, 그 여자가 계속해서 내 머릿속을 헤집는 느낌이다… 눈을 감아도, 눈을 떠도, 내 머릿속에는 항상 그녀의 얼굴이 떠올랐다. 또, 나도 모르는 새에 내가 그림을 하나 완성했다. 그리고 이 그림은 정말로 완벽했다! 마치 살아 움직이는 듯한 이런 완벽한 그림을 계속 그려낼 수 있다면, 나는 유명해지고, 끝내 성공할 것이다.

……

3월 24일, 폭우
그 여자를 다시 보았다. 그녀는 줄곧 나를 따라다녔던 것만 같다… 내가 어디를 가든 그녀가 날 쳐다보는 느낌이 계속 들어 무섭다. 도대체 그녀의 정체는 무엇일까? 그녀를 보면서 왜 나는 이토록 불안해지는 걸까?


3월 25일, 가랑비
그녀는 점점 가까워지고 있었다. 처음에는 멀리서 날 보고 있었지만, 이제는 10미터도 되지 않는 곳에서 나타나더니 오늘은 우리집 문 앞에까지 와 있었다… 한 번은, 그녀가 창 밖에 서 있는 것을 봤다. 나를 바라보며 기괴한 미소를 지었다…

……

3월 28일, 비
그 그림! 그 그림이야! 그림이 살아 있어! 그림이 살아 있다고…!


3월 29일, 폭우
그녀가 왔어! 그녀가 왔다고! 뭔가를 해야만 해… 그래… 그림… 이 그림만…… 이 그림만 그릴 수 있다면……


3월 30일, 폭우
&lt;color=#FF0000&gt;전&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;부&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;끝&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;이&lt;/color&gt;   &lt;color=#FF0000&gt;야.&lt;/color&gt;


일기는 여기서 끝나며, 스베틀라나가 어떤 정신적 문제를 겪었을 가능성이 있는 것으로 추정된다. 다른 정보는 추가 조사가 필요하다.


일기장에는 한 장의 종이가 끼어 있었는데, 이유는 알 수 없지만 빗물에 젖지 않은 채로 깨끗했다. 그 종이에는 짧은 시가 적혀 있었다.

&lt;color=#9cba5a&gt;그대는 다리에 서서 풍경을 바라보고,&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;풍경을 바라보는 사람은 누각에서 그대를 바라본다.&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;밝은 달은 그대의 창을 꾸며줬는데,&lt;/color&gt;
&lt;color=#9cba5a&gt;그대는 누구의 꿈을 꾸며줬는가.&lt;/color&gt;}
      ]
    </desc>



  <specialTipSize size="7">
      <specialTip openLevel="1" key="1">$0는 주기적으로 시설 내에 여러 개의 액자를 생성하였다. 안전상의 이유로 액자가 발견되는 즉시 파기할 것.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">지혜 3등급 이하의 직원 혹은 &lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt; 등급 이하의 환상체가 액자가 있는 방에 입장할 경우, 액자 속으로 끌려들어갔다. 그 뒤 액자에서 빗물이 새어나오기 시작하면서 방 안의 모든 개체에게 B 피해를 줬다. 해당 액자가 일정 시간 동안 파괴되지 않으면, 액자에 갇힌 대상은 $0의 '작품'이 되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">애착 작업의 결과가 나쁨이 아닐 경우, 작업을 진행했던 직원은 $0에게 '액자'를 받았다. 해당 직원은 $0의 영향을 받지 않으며, 해당 직원에게 제압된 적대 개체는 '작품'이 되었다. 만약, 해당 직원이 &lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt; 등급 이하의 적대 개체를 제압 시도할 경우, 해당 개체는 즉시 액자 속으로 끌려가 '작품'이 되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="4" key="4">'작품'은 $0의 격리실 벽에 걸리며, '작품'의 수만큼 $0의 클리포트 카운터의 최댓값이 증가하였다. '작품'을 만들 때마다 클리포트 카운터가 증가하였고, '작품'을 오랫동안 만들지 않으면, 클리포트 카운터가 감소하였다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="5" key="5">작업 결과가 나쁨일 경우, 클리포트 카운터가 감소하였다. 동시에 직원이 '작품'을 부수면서 B 피해를 입었다. '액자'를 보유한 직원의 경우에는 더 강한 B 피해를 받았으며, '액자' 또한 파괴되어 같은 날 동안에는 다시 획득할 수 없었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="6" key="6">클리포트 카운터가 0이 되면, $0가 그림을 그리기 시작하여 시설 내에 여러 개의 액자를 그려내었다. 액자가 있는 구역에서 나가려고 하면, 일정한 B 피해를 입게 되며, 이로 인해 사망할 경우에는 '작품'이 되었다. &lt;color=#ffff01&gt;HE&lt;/color&gt; 등급 이하의 적대 개체가 구역을 나가려고 한다면, 그 즉시 '작품'이 되었다.</specialTip>
      <specialTip openLevel="7" key="7">$0가 그림을 완성하자, 액자 안의 모든 직원과 &lt;color=#773cdd&gt;WAW&lt;/color&gt; 등급 이하의 환상체들이 '작품'이 되었다. 동시에 액자 속 &lt;color=#773cdd&gt;WAW&lt;/color&gt; 등급 이상의 환상체들은 일정한 피해를 입었다. 클리포트 카운터가 최대로 회복되자, $0는 그리는 것을 멈췄다.</specialTip>
   </specialTipSize>

  </observe>
  <child>
    <name>미완성 작품</name>
    <codeId>???</codeId>
  </child>
</creature>