<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize>
<text id="sanchez_weapon_name">&lt;color=#A45864&gt;Взгляни в глубины Леты&lt;/color&gt;</text>
  <text id="sanchez_weapon_specialDesc">&lt;color=#5A9D8B&gt;Когда атака попадает по врагу, на него накладывается дебафф на сопротивление КРАСНОМУ урону. При атаке есть 20% шанс нанести специальною атаку.&#13;&#10;Если у вас есть "Река раскаяния", вы можете восстановить здоровье на 30% от урона, нанесенного при атаке.&lt;/color&gt;</text>
<text id="sanchez_weapon_desc">Оружие, добытое в реке Стикс.&#13;&#10;Вечное голубое пламя, кажется, охватывает всю косу целиком.&#13;&#10;Можно легко забрать душу, просто разрезав чью-то нить судьбы.&#13;&#10;Только те сотрудники, которые не боятся смерти, могут использовать это оружие.&#13;&#10;&lt;color=#A45864&gt;Я вглядывался в забытые глубины, я вглядывался в бездонную Лету. Колесо Сансары движется, лилия Фарамиты расцветает. Я стал пленником этой бесконечной реки, я породил эти бесчисленные беды... &lt;/color&gt;</text>
<text id="sanchez_armor_name">&lt;color=#A45864&gt;Река раскаяния&lt;/color&gt;</text>
  <text id="sanchez_armor_specialDesc">&lt;color=#5A9D8B&gt;Сотрудник, экипированный этой бронёй, при снижении их SP до 20% и ниже сможет восстанавливать свои HP и SP один раз в день.&#13;&#10;Как только этот эффект срабатывает, сотрудник начинает наносит повышенный урон до конца рабочего дня.&lt;/color&gt;</text>
<text id="sanchez_armor_desc">Броня, добытая в реке Стикс.&#13;&#10;Вечное голубое пламя, кажется, охватывает весь подол одеяния целиком.&#13;&#10;Сотрудники, носящие этот Э.П.О.С., будут более чувствительны к голосам душ.&#13;&#10;&lt;color=#A45864&gt;Почему вы раскаиваетесь у реки, чего вы хотите от реки? Покончить с мечтой о прошлой жизни, разорвать карму нынешнего цикла. Лете текла бесчисленные десятилетия, но разум и душа никогда не угаснут...&lt;/color&gt;</text>
<text id="sanchez_gift_name">&lt;color=#A45864&gt;Никогда не вернусь&lt;/color&gt;</text>
<text id="sanchez_gift_Desc">&lt;color=#5A9D8B&gt;HP +7, SP +3, Скорость передвижения +5, Скорость атаки +5&lt;/color&gt; &#13;&#10;&lt;color=#A45864&gt;Это всего лишь сон. А теперь возвращайся домой.&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_weapon_name">&lt;color=#5682BB&gt;Сломанные крылья&lt;/color&gt;</text>
  <text id="villa_weapon_specialDesc">&lt;color=#FDD47E&gt;Когда атака попадает по врагу, она наносит дебафф к сопротивлению к БЛЕДНОМУ урону. При атаке есть 20% шанс нанести специальною атаку.&#13;&#10;У сотрудников, экипированных этим оружием, урон будет варьироваться в зависимости от их SP.&lt;/color&gt;</text>
  <!-- &#13;&#10;Урон увеличивается на 5, когда количество SP выше 80%.&#13;&#10;Урон увеличивается на 3, если количество SP между 50% и 80%.&#13;&#10;Урон увеличивается на 1, если количество SP между 20% и 50%.&#13;&#10;Урон уменьшается на 5, когда количество SP ниже 20%. -->
<text id="villa_weapon_desc">Это оружие было дано тремя птицами в хорошем настроении.&#13;&#10;Перо настолько яркое и красочное, что кажется, будто у него есть настоящая душа.&#13;&#10;Обладатель этого пера будет уделять больше внимания своим товарищам.&#13;&#10;И только те, кто обладает мужеством и ответственностью, могут свободно владеть им.&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;Цвета радуги отражались в алых перьях, туманное небо неслось на лазурных крыльях.&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_armor_name">&lt;color=#5682BB&gt;Сотни птиц&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_armor_specialDesc">&lt;color=#FDD47E&gt;Сотрудник, экипированный этой бронёй, будет восстанавливать по 20 SP каждому сотруднику, находящемуся с ним в одной комнате, каждые 10 секунд.&#13;&#10;Если HP максимальное, излишки восстановления будут преобразованы в БЕЛЫЙ щит.&#13;&#10;У сотрудников, получивших исцеление SP, показатели Мужества и Справедливости увеличились на 3 на 50 секунд.&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_armor_desc">Этот костюм был собран из сотен птиц, обитающих в лесу.&#13;&#10;Весь этот костюм был покрыт легкими и мягкими перьями, из-за чего казалось, что он не принадлежит миру смертных. &#13;&#10;Обладатель этого Э.П.О.С. может обрести мужество, оказавшись лицом к лицу с проблемой.&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;Нефритовые облака пронизывали проворные перья, сильный ветер разгоняли изящные крылья.&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_gift_name">&lt;color=#5682BB&gt;Никогда не бойся&lt;/color&gt;</text>
<text id="villa_gift_Desc">&lt;color=#FDD47E&gt;SP +10, Шанс успешной работы +5, Скорость работы +5&lt;/color&gt; &#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;Сквозь мелкий дождь пролетают ласточки, Поджигая красное перо и испуская багровый дым.&lt;/color&gt;</text>
<text id="bella_weapon_name">&lt;color=#B48662&gt;Оседающий песок&lt;/color&gt;</text>  
<text id="bella_weapon_specialDesc">&lt;color=#8F9F54&gt;Когда атака попадает по врагу, она наносит дебафф к сопротивлению к БЕЛОМУ урону. При атаке есть 20% шанс нанести специальною атаку.&#13;&#10;Каждый удар по врагу будет его замедлять, и если его сопротивление КРАСНОМУ не выше 0, то вместо этого он получит ЧЕРНЫЙ урон.&lt;/color&gt;</text>
<text id="bella_weapon_desc">Оружие, выросшее в пустыне.&#13;&#10;Корни, растущие на этом палаше, возможно, являются единственной силой, сдерживающей всепожирающий песок.&#13;&#10;Те, кто соприкоснулся с острием этого клинка, столкнутся с притуплением сознания и ограничением движений.&#13;&#10;Сотрудник должен уметь чётко различать своих и противников, прежде чем мы сможем доверить ему использовать это оружие.&#13;&#10;&lt;color=#B48662&gt;Перо раскололось и утонуло в песке, когда-то широкий океан превратился в сушу. Я оплакивал ушедшего тебя, пропал и никогда не возвращался.&lt;/color&gt;</text>
<text id="bella_armor_name">&lt;color=#B48662&gt;Затеняющее древо груши&lt;/color&gt;</text>
<text id="bella_armor_specialDesc">&lt;color=#8F9F54&gt;Урон, получаемый сотрудником, носящим эту броню, будет уменьшен пропорционально потерянному здоровью.&#13;&#10;При использовании специальных атак оружия "Оседающий песок" сотрудники, находящиеся в том же комнате, получат ЧЁРНЫЙ щит.&lt;/color&gt;</text>
<!--Снижает урон на 20% при количестве HP выше 50%, снижает урон на 50% при количестве HP от 20% до 50%, снижает урон на 70% при количестве HP ниже 20%.-->
<text id="bella_armor_desc">Броня, выросшая в пустыне.&#13;&#10;Эта броня наполнена пульсирующей жизнью, она может обеспечить защиту тем, кто не привык к такой обезвоженной среде.&#13;&#10;Обладатель этого Э.П.О.С. приобретает "тень дерева", имеющее защитные свойства.&#13;&#10;&lt;color=#B48662&gt;Маленькие зеленые листочки служили защитой для жизни. Живые, пышные ветви создавали сад прошлого.&lt;/color&gt;</text>
 <text id="bella_gift_name">&lt;color=#B48662&gt;Никогда не уйдёт&lt;/color&gt;</text>
<text id="bella_gift_Desc">&lt;color=#8F9F54&gt;HP +10, Шанс успешной работы -2, Скорость работы +7, Скорость передвижения +5 &lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#B48662&gt;Прислонившись к дереву, мы смеялись и пели под проливным дождём, будто опьяные лежали на песке и смотрели, как звёзды рассыпались по всему небу.&lt;/color&gt;</text>
<text id="voidream_gift_name">&lt;color=#A45482&gt;Всепоглощающий сон?&lt;/color&gt;</text>
<text id="voidream_gift_Desc">&lt;color=#A486BB&gt;SP +4 &lt;/color&gt; &#13;&#10;&lt;color=#A45482&gt;Сильное стремление конкретного сотрудника к осуществлению мечты стало причиной преобразования этого Э.П.О.С. дара.&lt;/color&gt;</text>
<text id="svb_gift_name">&lt;color=#977E7C&gt;Без сожалений&lt;/color&gt;</text>
<text id="svb_gift_Desc">&lt;color=#8F9F54&gt;HP +12&lt;/color&gt;, &lt;color=#FDD47E&gt;SP +5&lt;/color&gt;, &lt;color=#5A9D8B&gt;Скорость передвижения +7, Скорость атаки +7&lt;/color&gt; &#13;&#10;&lt;color=#A45864&gt;Если сотрудник, обладающий этим даром, экипирован оружием "Взгляни в глубины Леты" и бронёй "Река раскаяния", при получении урона SP будет восстановлено в размере 30% от этого урона.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#5682BB&gt;Если сотрудник, обладающий этим даром, экипирован оружием "Сломанные крылья" и бронёй "Сотни птиц", то, помимо вышеупомянутых эффектов, он восстановит HP на 15% от урона, полученного при повреждении его SP.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#B48662&gt;Если сотрудник, обладающий этим даром, экипирован оружием "Оседающий песок" и бронёй "Затеняющее древо груши", он будет наносить 5 дополнительных единиц ЧЁРНОГО урона при каждой атаке.&lt;/color&gt;&#13;&#10;&lt;color=#977E7C&gt;Если у сотрудника есть дары "Никогда не вернусь", "Никогда не бойся" и "Никогда не уйдёт" одновременно, один раз в день сотрудник переживёт смертельный урон и получит ультимативный щит.&#13;&#10;Больше я ни о чем не жалею в своей жизни, потому что я встретил таких друзей, как вы. &lt;/color&gt; </text>
<text id="picky_gift_name">Нос Пикки?</text>
<text id="picky_gift_Desc">SP +4 &#13;&#10;Что? Откуда взялся этот дар?</text>
<text id="picky_armor_name">Колесо хомяка</text>
<text id="picky_armor_desc">Пижама неизвестного происхождения.&#13;&#10;Он очень приятный и пушистый на ощупь, но если его одеть, то носитель будет казаться ещё более пухлым.&#13;&#10;И носитель может угостить своих коллег снеками, найденными в карманах и приготовленными из неизвестных ингредиентов.&#13;&#10;Боже, какой идиот среди жителей закоулков решит надеть это?!</text>
<text id="picky_armor_specialDesc">Каждые 10 секунд он восстанавливает другому сотруднику, находящемуся в той же комнате, 10 HP и наносит 5 БЕЛОГО урона.&#13;&#10;При использовании "Только масло и соль" восстанавливает 15 HP и 5 SP вместо вышеуказанных эффектов.</text>
<text id="picky_weapon_name">Только масло и соль</text>
<text id="picky_weapon_desc">Бекон, сделанный из неизвестного мяса.&#13;&#10;Навеевает соблазнительный маслянистый аромат и постепенно становится короче во время боя...&#13;&#10;Единственное, оно немного пересолено! Это может привести к... смерти от передозировки соли?&#13;&#10;Но этот малыш такой прожорливый!</text>
<text id="picky_weapon_specialDesc">Во время подавления сотрудник будет понемного съедать бекон, чтобы востановить HP, но это уменьшает дальность стрельбы и мощность этого оружия.&#13;&#10;После нанесения 30 атак, цель получит также 30 дополнительного БЕЛОГО урона.&#13;&#10;Когда сотрудник будет проходить мимо трупов, он будет поглощать их, востанавливая целостность этого оружия.</text>
</localize>