<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>

  <info id="101168">

    <narration action="move">
      Агент #0 направляется в камеру содержания аномалии "$0", чтобы начать работу.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {"$0" - это, по сути, обычный труп, только подвешенный в воздухе.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid1">
      [
      {Агента #0 вот-вот стошнит от вони.}
      {Агент #0 настораживается, когда тело перед ним взрывается без предупреждения.}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="mid2">
      [
      {Спокойной ночи, мистер Кит.}
      {Зловоние разложения будет усиливаться с течением времени...}
      ]
    </narration>
    
    <narration action="dead">
      [
      {Давление оказалось слишком сильным для аномалии "$0", и она разлетелась на кучу кусков гнилой плоти по всей камере содержания.}
      ]
    </narration>
  </info>

  <observe level="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel="0">T-01-168</codeNo>
      <portrait openLevel="1">Custom/FloatingWhale</portrait>

      <name openLevel="1">Дрейфующий Кит</name>
      
      <riskLevel openLevel="1">TETH</riskLevel>

      <openText>Дети утверждают, что видели на пляже зелёного кита...</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="1">
      [
      {"Взрыв кита" - это редкое природное явление, которое обычно происходит, когда кита выбрасывает на берег или он умирает. Сочетание давления внешнего воздуха и внутреннего газа, образующегося при разложении, приводит к разрыву тела, образуя внезапный взрыв плоти, крови и органов.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="2">
      [
      {...&#13;&#10;Вряд ли я когда-нибудь ещё приду на этот пляж.&#13;&#10;Вы, вероятно, знаете, почему. Но позвольте мне объяснить.&#13;&#10;Это было солнечное утро, я отправился на пляж с парой ребят из соседнего района, были только мы, и я думал, что у нас было всё схвачено, "что может пойти не так?".&#13;&#10;Мы получили массу удовольствия.&#13;&#10;Как единственный взрослый там, я должен был позаботиться о ребятах, поэтому я решил последовать за ними и обнаружил на берегу моря кучу зеленых китов, неподвижных... уже безжизненных.&#13;&#10;Вы ведь знаете, что в таких случаях киты обычно взрываются? Я постарался быстро отвести молодёж подальше от этого места. Я до сих пор не могу забыть неприятный запах в атмосфере, когда один из китовых трупов неожиданно взорвался.&#13;&#10;Я сделал всё, что мог...}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="3">
      [
      {&lt;Выдержка из энциклопедии&gt;&#13;&#10;Когда человек умирает и его тело не бальзамируется в течение 5-8 дней, оно подвергается сильной степени разложения. При этом выделяется большое количество гнилостных газов, которые заполняют мягкие ткани всего тела, что приводит к сильному отеку, включая чрезвычайно опухшее лицо и выступающие глазные яблоки, утолщенные и вывернутые губы, вытянутый язык, увеличение живота, позеленение кожи, эмфизему подкожной клетчатки и мышц, утолщение конечностей, все тело раздувается в гиганта, становится трудно угадать, как оно выглядело при жизни, это явление известно как ликворная стадия разложения.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="4">
      [
      {Неизвестный мужчина забрал из дома несколько детей.&#13;&#10;Родители умоляли нас найти их, предлагая щедрое вознаграждение, и в конце концов наши сотрудники обнаружили их в грязном бассейне на одной из промышленных площадок. Большинство детей были сильно поражены радиацией, а некоторые из них оказались мертвы. Неподалеку от места, где находились дети, мы обнаружили множество тел на ликворной стадии разложения с незнакомым мужчиной.&#13;&#10;Позже в ходе расследования выяснилось, что этот человек страдал сильной паранойей. Он заманивал детей, никогда не видевших океана, в бассейн с отходами, обещая им показать океан.&#13;&#10;Мы не знаем, что сделали с ним родители этих детей. Однако через неделю мы нашли его тело.}
      ]
    </desc>

    <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Счётчик Клипота аномалии $0 уменьшался, когда результат работы был Плохой.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">При работе на Подавление аномалия $0 выделяет значительное количество энергии. Однако если в течение того же дня с ней снова провести работу на Подавление, её тело взорвется, что приведет к серьезным повреждениям работающего с ней сотрудника Чёрным уроном.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="3">После взрыва аномалия $0 стабилизируется и уже не сможет сбежать в течение дня, но её энергоотдача резко снизится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="4">Подавление или взрыв аномалии $0 могут спровоцировать других аномалий.</specialTip>
    </specialTipSize>

  </observe>

</creature>