<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<localize>  
  <!--Captain-->
  <text id="Nikolai_Captain_Start_0">Слишком шумно. А ну молчать, сфокусируйтесь на запросе.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Start_1">Четвёртая стая, вы на этом свете чтобы жить, так что постарайтесь прожить подольше, хорошо?</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Start_2">Постарайтесь как следует, если не хотите умереть.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Start_Geburah">…Спокойней, Мьо.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Start_Binah">....Управляющий. Если это настоящий арбитр, вы подставляете под удар и корпорацию R. Вы знаете это?</text>
  
  <text id="Nikolai_Captain_Half_0">Половина уничтожена. Наши плоды почти созрели… Постарайтесь протянуть ещё немного.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Half_1">Уже половина. Беспокойтесь о себе, а не окружении, хорошо?</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Half_2">Половина уже мертва… А ну не опускать нос.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Half_Geburah">Половина четвёртой стаи уничтожена. Не позволяйте панике поглотить вас.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Half_Binah">Возможно, это не настоящий арбитр. Но это не значит, что вы можете недооценивать нашего противника. Сконцентрируйтесь.</text>

  <text id="Nikolai_Captain_Almost_0">Восемьдесят процентов стаи мертвы. Не будь они нашими поставщиками энергии, я бы уже разорвала контракт с этим проклятым местом.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Almost_1">Потери составляют восемьдесят процентов. Глядите в оба! Эта корпорация не лучше Окраин!</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Almost_Geburah">Восемьдесят процентов мертвы. Наш противник селён, но у нас нет иного выбора. Все силы на штурм!</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Almost_Binah">...Поверить не могу, что мы сражаемся против неё. Хотя её способности ослаблены, только безумцы пошлют нас воевать с арбитром.</text>
  
  <text id="Nikolai_Captain_Eliminated_0">Четвёртая стая уничтожена. Я предоставлю отчёты позже.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Eliminated_1">Все члены стаи стёрты с лица Города. Миссия провалена.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Eliminated_2">Это уровень исследования Руин. Мы потеряли всех...</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Eliminated_Geburah">Названная Красный туман... В нашу следующую встречу… Мы не позволим себя втоптать в грязь.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_Eliminated_Binah">...Благодарите Главу за то, что нет энергетической компании лучше корпорации L, управляющий.</text>
  
  <text id="Nikolai_Captain_End_0">Миссия выполнена. Мы пришлём вам отчёты о проделанной операции позже.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_End_1">Продолжайте энергетические поставки, управляющий.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_End_2">Похоже, здесь слишком многое придётся отрапортовать…</text>
  <text id="Nikolai_Captain_End_3">Миссия выполнена. Четвёртая стая направляется на процедуру стирания памяти.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_End_Geburah">…Возвращаемся.</text>
  <text id="Nikolai_Captain_End_Binah">Не важно, симуляция это, или нет, я сделаю вид, что мы не вставали на пути арбитра. Не ввязывайте нас в ваши проблемы, управляющий.</text>
</localize>