<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등
    
    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>
              
              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="123444">


	  <narration action="move">
		  #0 職員が作業を始めに $0の部屋へ入ります。
	  </narration>
	  <narration action="start">
		  [
		  {#0職員は収容室に入ると感情が高ぶります。},
		  {#0職員は$0の隣にいる子供を優しい目で見つめます。},
		  {#0職員はなんとか子供へ向かう足を止めています。},
		  ]
	  </narration>

	  <narration action="mid1">
		  [
		  {子供の幸せと苦しみは#0職員の救いと叫びです。},
		  {しかし#0職員は子供を見守るしかありません。},
		  {子供は$0の狩りのため餌でしかありません。},
		  ]
	  </narration>
	  <narration action="mid2">
		  [
		  {#0職員は子供への懐かしさを必死で我慢しています。},
		  {子供が苦しめば苦しむほど#0職員の意志はくじかれていきます。},
		  {作業が終われば、#0職員は子供をもっと懐かしむでしょう。},
		  ]
	  </narration>
	  <narration action="mid3">
		  [
		  {$0に狩られた職員は、強い魂があればその手から逃げ出せます。},
		  {#0職員が狩りにあっても、強い魂があれば、むしろその子供と永遠に一緒にいるでしょう。},
		  ]
	  </narration>

  </info>

  <observe level ="1">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">O-01-13</codeNo>
      <portrait openLevel ="1">Custom/MissedReaper</portrait>
	  <portrait openLevel ="4">Custom/MissedReaper2</portrait>

      <name openLevel ="1">
      迷子の子供
      </name>

	  <name openLevel ="4">
	  会いたかった死神
	  </name>

      <riskLevel openLevel ="1">
        WAW
      </riskLevel>
      <openText>お願いします、私をもう一度、あの収容室に行かせてください。</openText>
    
    </collection>

<desc id="1" openLevel="0">
      [
      {かすかな光を放つ巨大なランプ状のアブノーマリティ。ランプの下には子供の形をした、正体不明の何かが存在する。}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {収容室に入った職員たちはひとりひとり異なる話をした。子供の髪の毛は金髪だったり、黒髪だったり、女の子だったり、男の子だったり、年齢は何歳だったり、外見はこんなだったり、あんなだったり。一つも一致する内容がなかった。しかし、彼らの口調とにじみ出る感情はすべて同じだった。懐かしさ。隠せないほど濃い懐かしさが、それぞれの話に濃く染み込んでいた。}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
		[
		{
		&lt;相談記録 01-13-7からの抜粋 &gt;&#13;&#10;&#13;&#10;「管理人、あなたは何かを懐かしんだことはありますか？ 私はあります。" &#13;&#10;&#13;&#10;私には子供がいました、入社するずっと前のことです。&#13;&#10;&#13;&#10;(中略)&#13;&#10;&#13;&#10;私は子供の手を握り、無我夢中で逃げました。そして、気がついたら手を離していました。よくある話です。この街で子供を失った親の話は飽きるほど多いんです。」}
        ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {「あの中にあの子がいたんです。 もちろん知っていますよ、私の子はあの日死んだんですから。&#13;&#10;&#13;&#10;でも、管理人、理解することと受け入れることは違うんです。 とても違うんです。&#13;&#10;&#13;&#10;ユメカ職員が私の精神汚染度が限界値寸前だと言ってくれたので、私は管理人の判断を理解します。&#13;&#10;&#13;&#10;私も知っています。もし私がまたそこに行ったら、私はおかしくなって、先ほどの数多くの従業員のように、あれの餌食になるだけでしょう。&#13;&#10;&#13;&#10;でも、さっき言ったでしょ、理解することと受け入れることは違うって。&#13;&#10;&#13;&#10;あの日以来、私は毎瞬間思い出すんです。
「なんとか言えば良かった。
あの時、手を離してしまってすまない、とか、意味の無い謝罪でもしたら良かった。 &#13;&#10;&#13;&#10;だから、お願いします。 &#13;&#10;&#13;&#10;私をもう一度、あの収容室に行かせてください。」}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {彼女は収容室に入り、そして2度と出てこなかった。&#13;&#10;&#13;&#10;死神の手が彼女を握りしめる直前まで、子供の前ではただ見つめるだけだった。 &#13;&#10;&#13;&#10;最後の最後に彼女は口を開き、こう言った。&#13;&#10;&#13;&#10;"I’m Missin’ U."}
      ]
    </desc>
    
  <specialTipSize size="5">
      <specialTip openLevel="1" key="1">自制ランク3以下の職員が収容室に入ったところ、$0に襲われた。当該職員は$0によって死亡した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">作業中の職員の精神力が0になると$0に襲われた。当該職員は$0によって死亡した。</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">$0は抑圧作業を好む(補足：$0の隣にいる子供の姿（以下$0-1）はPE-BOXの生産量に影響を与えないため、気にしないでください。）</specialTip>
	  <specialTip openLevel="4" key="4">抑圧作業を進めると$0-1は激しい苦痛を訴えた。この様子を見たグスタフ職員は、PE-BOXを生成するたびに深刻な精神的ダメージを受けた。</specialTip>
	  <specialTip openLevel="5" key="5">抑圧以外の作業を進めると、$0がNE-BOXを生成するたびに$0-1は幸せそうな表情を見せ、その姿を見たグスタフ職員は精神力を回復する様子を見せた。 (繰り返しになるが、$0-1はPE-BOXの生産とは関係ありません。)</specialTip>
  </specialTipSize>
	  <max>
		  <!--최종관찰-->
			<desc id ="0" select="1">
				{かすかな光を放つランプの横には、見知らぬ子供が立っている。}
				{初めて見る子なのに、目に入った瞬間に息を呑んでしまった。}
				{懐かしくて...懐かしくて、喉がこうもつまるのは...}
				{私が覚えていないだけで、きっと私はあの子供に会いたかったのでしょう。}
				{あの子供の声には明らかに賢さが詰まっていたでしょうし、微笑みは世界で最も美しいものだったに違いありません。無意識にそう思えるのです。}
				{私はあの子に...}
				<!--계속-->
			</desc>
		  <!--선택지-->
			<select id ="1">
				<node desc ="近づく" target="1" isAnswer="true"/>
				<node desc ="近づかない" target="2" isAnswer="false"/>
			</select>
			<desc id="1" select="0">
				{念には念を入れていたこの注意事項は、ここに入った時点ですでに忘れてしまっていた。}
				{私の後ろにある収容室内のスピーカーがうるさいが、耳には入らない。}
				{私は子供に手を伸ばした。}
				{子供は私から顔をそらし、目を背ける。}
				{死神ですら、私を狩る価値すらないかのように無視をしている。}
				{生きていて良かったのか？ しかし、その子の様子は、死よりももっと苦痛で心を痛めるだろう。}
			</desc>
			<desc id ="2" select="0">
				[
				{私があの子に手を差し伸べる資格があるのだろうか？}
				{今は時期ではないと思った。}
				{あの子も私と同じ気持ちなのかな？}
				{むしろ、私に憎しみと恨みを吐き出すのではないかと恐ろしくなった。}
				{私の罪をもっと洗い流すべき時である。}
				{遠い将来、あの子の前に笑顔で手を差し伸べられるくらい。}
				]
			</desc>
			<!--스토리 파트에서 출력될 부분-->
			<angela>
				[
				{あなたが懐かしんだ子供はどんな姿でしたか？}
				{あの子はなぜあなたを見捨てたのですか？}
				{おそらく私と同じ理由だと思います。}
				{会いたかった死神の最終観測に成功しました。}
				]
			</angela>
		</max>
  </observe>
</creature>