<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<creature>
  <!--
    info - 관찰 레벨과는 관련 없는 정보들 ex)데미지, id, 이미지 소스 등

    observe - 관찰 정도에 따라 제공되는 정보들
              각 정보들에는 정보가 제공되는 레벨을 표기
              ex) <desc id="1" openLevel="1">"openLevel이 1일 때 이 정보가 제공됨"</desc>

              observe 노드 안의 level 은 관찰 단계의 갯수를 나타냄
  -->
  <info id ="647140">



    <narration action="move">
Агент #0 был назначен на работу с аномалией "$0"... Кажется, сегодня необыкновенный день.
    </narration>

    <narration action="start">
      [
      {Аномалия "$0" продолжает неуклонно вращаться, как будто хочет привлечь людей или оттолкнуть их.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid1">
      [
      {Агенту #0 кажется, что аномалия "$0" чем-то напоминает две другие Аномалии.}
      {Атмосфера здесь колеблется между комфортом и угнетением.}
      ]
    </narration>
    <narration action="mid2">
      [
      {Необъяснимая сила не дает уйти агенту #0.}
      {Аномалия "$0" в недоумении, сомневаясь в природе добра и зла. Являемся ли мы сами по своей сути добрыми или может быть злыми?}
      ]
    </narration>

  </info>

  <observe level ="4">
    <collection>
      <codeNo openLevel ="0">X-06-104-62</codeNo>
      <name openLevel ="1">Плоть и Золото</name>
      <name openLevel ="4">Добро и Зло</name>
      <portrait openLevel ="1">Custom/Good and Evil</portrait>
      <riskLevel openLevel ="1">HE</riskLevel>
      <openText>Пропасть между добром и злом переплетается подобно танцу гения и безумия, обнажая границы человеческой природы в философском спектакле.</openText>

    </collection>

    <desc id="1" openLevel="0">
      [
      {Эта аномалия была доставлена из Филиала X-7209, и ее внешний вид имеет сходство с O-05-102 и O-07-103.}
      ]
    </desc>

    <desc id="2" openLevel="1">
      [
      {Когда-то мы верили, что тьма внутри X-06-104-62 была источником зла, &#13;&#10; Однако мы не могли знать правды, что истинная сущность зла кроется в кажущемся сиянии золота.}
      ]
    </desc>

    <desc id="3" openLevel="2">
      [
      {Агент Шарлотта 3-го уровня трагически погибла во время нескольких схваток с X-06-104-62.}
      ]
    </desc>

    <desc id="4" openLevel="3">
      [
      {Эксперимент №1:&#13;&#10;Когда уровень извлечения PE-ячеек устанавливается в диапазоне от 12 до 16, индекс психического заражения агента Джастина возвращается к нулю.&#13;&#10;Похоже, что всё это вызвано чёрной частью X-06-104-62.}
      ]
    </desc>

    <desc id="5" openLevel="4">
      [
      {Эксперимент №2:&#13;&#10;После выполнения работы с аномалией X-06-104-62 агент Шарлотта получила телесные повреждения.&#13;&#10;После нескольких заданий агент Шарлотта умерла. Похоже, за все это была ответственна золотая часть аномалии X-06-104-62.&#13;&#10;В своей галлюцинации Шарлотта увидела истинную форму X-06-104-62. Это была не просто аномалия, а сложная сущность. Плоть олицетворяла её стремление к жизни, со скрытой внутри невинной природой. Золотая часть, кажущаяся чистой добродетелью, на самом деле была уловкой и искушением, которые она использовала.}
      ]
    </desc>



  <specialTipSize size="4">
      <specialTip openLevel="1" key="1">Если результат работы с аномалией "$0" был Хороший, то счётчик Клипота аномалии "$0" ▇▇.</specialTip>
      <specialTip openLevel="2" key="2">Если результат работы с аномалией "$0" был Плохой, то счётчик Клипота аномалии "$0" уменьшится.</specialTip>
      <specialTip openLevel="3" key="3">При добыче PE-ячеек во время работы между 12 и 16 у агентов будет немного восстанавливаться психическое состояние.</specialTip>
     <specialTip openLevel="4" key="4">Когда результат работы был либо Хороший, либо Плохой, аномалия "$0" использует свою специальную способность.</specialTip>
     <specialTip openLevel="5" key="5">Когда счётчик Клипота аномалии "$0" достигнет 0, то аномалия O-05-102 сбежит.</specialTip>
     <specialTip openLevel="6" key="6">Специальная способность $0-1 установит значения HP и SP сотрудников на 200, но уберёт эффекты лечения. Особая способность $0-2 заставит сотрудников получить физический урон.</specialTip>
     </specialTipSize>
  </observe>
</creature>